[
	{
		"author":"Ag\u00eancia Estado",
		"content":"O selante, ou cola, de fibrina resulta da uni\u00e3o de enzimas do veneno de cascavel com o fibrinog\u00eanio de sangue de b\u00fafalos. A ideia original do rem\u00e9dio previa usar sangue humano, mas foi abortada com o auge da epidemia de aids nos anos 1990. A alternativa foi o\u2026 [+586 chars]",
		"country":"",
		"date":"2018-11-19",
		"description":null,
		"event":"",
		"publishedAt":"2018-11-19T12:56:00Z",
		"region":"Mundo",
		"score":2.0,
		"source":"R7.com",
		"title":"Veneno de cobra e sangue de b\u00fafalo s\u00e3o mat\u00e9rias-primas",
		"url":"http://noticias.r7.com/sao-paulo/veneno-de-cobra-e-sangue-de-bufalo-sao-materias-primas-19112018",
		"urlToImage":null
	},
	{
		"author":null,
		"content":"Todas as manh\u00e3s, Maoua Kon\u00e9 acorda e olha as m\u00e1scaras e marionetes nas paredes do seu pequeno apartamento de um dormit\u00f3rio em Bamako. Quando Maoua, a \u00fanica mulher marionetista de Mali, manipula as silhuetas reluzentes, seus colegas homens estremecem. \u201cOs home\u2026 [+4497 chars]",
		"country":"ML",
		"date":"2018-11-19",
		"description":"Ocupa\u00e7\u00e3o de jihadistas, golpe de Estado e conflitos \u00e9tnicos impedem \u00fanica mulher marionetista do pa\u00eds de se apresentar",
		"event":"",
		"publishedAt":"2018-11-17T18:00:00Z",
		"region":"Mali",
		"score":0.0,
		"source":"Estadao.com.br",
		"title":"Teatro de marionetes tradicional no Mali \u00e9 amea\u00e7ado pelo terrorismo",
		"url":"https://alias.estadao.com.br/noticias/geral,teatro-de-marionetes-tradicional-no-mali-e-ameacado-pelo-terrorismo,70002609355",
		"urlToImage":"https://img.estadao.com.br/resources/jpg/9/4/1542231737149.jpg"
	},
	{
		"author":null,
		"content":"BOTUCATU - O jardineiro Aparecido Nazar\u00e9 de Almeida, de 62 anos, nunca foi de se preocupar com poss\u00edveis ataques de animais a cada vez que entrava em algum local com mato mais alto. N\u00e3o foi diferente no come\u00e7o de abril deste ano, quando foi chamado para limpa\u2026 [+8685 chars]",
		"country":"",
		"date":"2018-11-19",
		"description":"Futura f\u00e1brica em c\u00e2mpus da Unesp ajudar\u00e1 a produzir amostras para testar biomedicamentos",
		"event":"",
		"publishedAt":"2018-11-19T05:00:00Z",
		"region":"",
		"score":0.0,
		"source":"Estadao.com.br",
		"title":"O caminho entre a natureza e a farm\u00e1cia",
		"url":"https://ciencia.estadao.com.br/noticias/geral,o-caminho-entre-a-natureza-e-a-farmacia,70002612886",
		"urlToImage":"https://img.estadao.com.br/resources/jpg/4/7/1542591722374.jpg"
	},
	{
		"author":"letciapassos",
		"content":"O diabetes \u00e9 uma s\u00edndrome metab\u00f3lica que pode ter graves consequ\u00eancias se n\u00e3o for tratada adequadamente. Segundo a Organiza\u00e7\u00e3o Mundial da Sa\u00fade ( OMS ), 422 milh\u00f5es de adultos t\u00eam essa doen\u00e7a que \u00e9 respons\u00e1vel pela morte de 1,6 milh\u00e3o de pessoas a cada ano. J\u2026 [+6313 chars]",
		"country":"BR",
		"date":"2018-11-19",
		"description":"Conhecer a doen\u00e7a \u00e9 fundamental para garantir o tratamento adequado. Saiba os tipos da doen\u00e7a, as complica\u00e7\u00f5es e a preven\u00e7\u00e3o",
		"event":"",
		"publishedAt":"2018-11-19T17:06:50Z",
		"region":"Brasil",
		"score":0.0,
		"source":"Abril.com.br",
		"title":"Falta de informa\u00e7\u00e3o: esse \u00e9 o maior desafio para enfrentar o diabetes",
		"url":"https://veja.abril.com.br/saude/falta-de-informacao-esse-e-o-maior-desafio-para-enfrentar-o-diabetes/",
		"urlToImage":"https://abrilveja.files.wordpress.com/2018/11/saude-diabetes-20180208-009.jpg?quality=70&strip=info&w=680&h=453&crop=1"
	},
	{
		"author":"Estad\u00e3o Conte\u00fado",
		"content":"BOTUCATU - O jardineiro Aparecido Nazar\u00e9 de Almeida, de 62 anos, nunca foi de se preocupar com poss\u00edveis ataques de animais a cada vez que entrava em algum local com mato mais alto. N\u00e3o foi diferente no come\u00e7o de abril deste ano, quando foi chamado para limpa\u2026 [+8685 chars]",
		"country":"",
		"date":"2018-11-19",
		"description":"BOTUCATU - O jardineiro Aparecido Nazar\u00e9 de Almeida, de 62 anos, nunca foi de se preocupar com...",
		"event":"",
		"publishedAt":"2018-11-19T05:11:43Z",
		"region":"",
		"score":0.0,
		"source":"Terra.com.br",
		"title":"O caminho entre a natureza e a farm\u00e1cia",
		"url":"https://www.terra.com.br/noticias/ciencia/o-caminho-entre-a-natureza-e-a-farmacia,de08750d1cf8268c0db26ec1174cda08zki5vma1.html",
		"urlToImage":"http://p2.trrsf.com/image/fget/cf/800/450/middle/s1.trrsf.com/atm/3/core/_img/terra-logo-white-bg-v3.jpg"
	},
	{
		"author":null,
		"content":"Todas as manh\u00e3s, Maoua Kon\u00e9 acorda e olha as m\u00e1scaras e marionetes nas paredes do seu pequeno apartamento de um dormit\u00f3rio em Bamako. Quando Maoua, a \u00fanica mulher marionetista de Mali, manipula as silhuetas reluzentes, seus colegas homens estremecem. \u201cOs home\u2026 [+4497 chars]",
		"country":"ML",
		"date":"2018-11-19",
		"description":"Ocupa\u00e7\u00e3o de jihadistas, golpe de Estado e conflitos \u00e9tnicos impedem \u00fanica mulher marionetista do pa\u00eds de se apresentar",
		"event":"",
		"publishedAt":"2018-11-17T18:00:00Z",
		"region":"Mali",
		"score":0.0,
		"source":"Estadao.com.br",
		"title":"Teatro de marionetes tradicional no Mali \u00e9 amea\u00e7ado pelo terrorismo",
		"url":"https://alias.estadao.com.br/noticias/geral,teatro-de-marionetes-tradicional-no-mali-e-ameacado-pelo-terrorismo,70002609355",
		"urlToImage":"https://img.estadao.com.br/resources/jpg/9/4/1542231737149.jpg"
	},
	{
		"author":null,
		"content":"BOTUCATU - O jardineiro Aparecido Nazar\u00e9 de Almeida, de 62 anos, nunca foi de se preocupar com poss\u00edveis ataques de animais a cada vez que entrava em algum local com mato mais alto. N\u00e3o foi diferente no come\u00e7o de abril deste ano, quando foi chamado para limpa\u2026 [+8685 chars]",
		"country":"",
		"date":"2018-11-19",
		"description":"Futura f\u00e1brica em c\u00e2mpus da Unesp ajudar\u00e1 a produzir amostras para testar biomedicamentos",
		"event":"",
		"publishedAt":"2018-11-19T05:00:00Z",
		"region":"",
		"score":0.0,
		"source":"Estadao.com.br",
		"title":"O caminho entre a natureza e a farm\u00e1cia",
		"url":"https://ciencia.estadao.com.br/noticias/geral,o-caminho-entre-a-natureza-e-a-farmacia,70002612886",
		"urlToImage":"https://img.estadao.com.br/resources/jpg/4/7/1542591722374.jpg"
	},
	{
		"author":"letciapassos",
		"content":"O diabetes \u00e9 uma s\u00edndrome metab\u00f3lica que pode ter graves consequ\u00eancias se n\u00e3o for tratada adequadamente. Segundo a Organiza\u00e7\u00e3o Mundial da Sa\u00fade ( OMS ), 422 milh\u00f5es de adultos t\u00eam essa doen\u00e7a que \u00e9 respons\u00e1vel pela morte de 1,6 milh\u00e3o de pessoas a cada ano. J\u2026 [+6313 chars]",
		"country":"BR",
		"date":"2018-11-19",
		"description":"Conhecer a doen\u00e7a \u00e9 fundamental para garantir o tratamento adequado. Saiba os tipos da doen\u00e7a, as complica\u00e7\u00f5es e a preven\u00e7\u00e3o",
		"event":"",
		"publishedAt":"2018-11-19T17:06:50Z",
		"region":"Brasil",
		"score":0.0,
		"source":"Abril.com.br",
		"title":"Falta de informa\u00e7\u00e3o: esse \u00e9 o maior desafio para enfrentar o diabetes",
		"url":"https://veja.abril.com.br/saude/falta-de-informacao-esse-e-o-maior-desafio-para-enfrentar-o-diabetes/",
		"urlToImage":"https://abrilveja.files.wordpress.com/2018/11/saude-diabetes-20180208-009.jpg?quality=70&strip=info&w=680&h=453&crop=1"
	},
	{
		"author":"Estad\u00e3o Conte\u00fado",
		"content":"BOTUCATU - O jardineiro Aparecido Nazar\u00e9 de Almeida, de 62 anos, nunca foi de se preocupar com poss\u00edveis ataques de animais a cada vez que entrava em algum local com mato mais alto. N\u00e3o foi diferente no come\u00e7o de abril deste ano, quando foi chamado para limpa\u2026 [+8685 chars]",
		"country":"",
		"date":"2018-11-19",
		"description":"BOTUCATU - O jardineiro Aparecido Nazar\u00e9 de Almeida, de 62 anos, nunca foi de se preocupar com...",
		"event":"",
		"publishedAt":"2018-11-19T05:11:43Z",
		"region":"",
		"score":0.0,
		"source":"Terra.com.br",
		"title":"O caminho entre a natureza e a farm\u00e1cia",
		"url":"https://www.terra.com.br/noticias/ciencia/o-caminho-entre-a-natureza-e-a-farmacia,de08750d1cf8268c0db26ec1174cda08zki5vma1.html",
		"urlToImage":"http://p2.trrsf.com/image/fget/cf/800/450/middle/s1.trrsf.com/atm/3/core/_img/terra-logo-white-bg-v3.jpg"
	},
	{
		"author":null,
		"content":"Tenho 86 anos e sou isento de Imposto de Renda por mol\u00e9stia grave. Tenho algum dinheiro aplicado. Quando preciso sacar, \u00e9 cobrado um alto valor de IR. Pergunto: h\u00e1 alguma forma de eu resgatar esse dinheiro que me foi retirado? Os rendimentos de investimentos \u2026 [+3258 chars]",
		"country":"",
		"date":"2018-11-19",
		"description":"Hoje, o bitcoin est\u00e1 mais para um ativo parecido com o ouro; al\u00e9m do que os governos e \u00f3rg\u00e3os normativos t\u00eam criando regras e controles sobre as moedas virtuais",
		"event":"",
		"publishedAt":"2018-11-19T07:00:00Z",
		"region":"",
		"score":0.0,
		"source":"Estadao.com.br",
		"title":"Hoje, bitcoin est\u00e1 mais para ouro que para moeda",
		"url":"https://economia.estadao.com.br/noticias/geral,hoje-bitcoin-esta-mais-para-ouro-que-para-moeda,70002612708",
		"urlToImage":"http://www.estadao.com.br/estadao/novo/img/estadao.gif"
	},
	{
		"author":null,
		"content":"Tenho 86 anos e sou isento de Imposto de Renda por mol\u00e9stia grave. Tenho algum dinheiro aplicado. Quando preciso sacar, \u00e9 cobrado um alto valor de IR. Pergunto: h\u00e1 alguma forma de eu resgatar esse dinheiro que me foi retirado? Os rendimentos de investimentos \u2026 [+3258 chars]",
		"country":"",
		"date":"2018-11-20",
		"description":"Hoje, o bitcoin est\u00e1 mais para um ativo parecido com o ouro; al\u00e9m do que os governos e \u00f3rg\u00e3os normativos t\u00eam criando regras e controles sobre as moedas virtuais",
		"event":"",
		"publishedAt":"2018-11-19T07:00:00Z",
		"region":"Mundo",
		"score":0.0,
		"source":"Estadao.com.br",
		"title":"Hoje, bitcoin est\u00e1 mais para ouro que para moeda",
		"url":"https://economia.estadao.com.br/noticias/geral,hoje-bitcoin-esta-mais-para-ouro-que-para-moeda,70002612708",
		"urlToImage":"http://www.estadao.com.br/estadao/novo/img/estadao.gif"
	},
	{
		"author":null,
		"content":"BOTUCATU - O jardineiro Aparecido Nazar\u00e9 de Almeida, de 62 anos, nunca foi de se preocupar com poss\u00edveis ataques de animais a cada vez que entrava em algum local com mato mais alto. N\u00e3o foi diferente no come\u00e7o de abril deste ano, quando foi chamado para limpa\u2026 [+8685 chars]",
		"country":"",
		"date":"2018-11-20",
		"description":"Futura f\u00e1brica em c\u00e2mpus da Unesp ajudar\u00e1 a produzir amostras para testar biomedicamentos",
		"event":"",
		"publishedAt":"2018-11-19T05:00:00Z",
		"region":"",
		"score":0.0,
		"source":"Estadao.com.br",
		"title":"O caminho entre a natureza e a farm\u00e1cia",
		"url":"https://ciencia.estadao.com.br/noticias/geral,o-caminho-entre-a-natureza-e-a-farmacia,70002612886",
		"urlToImage":"https://img.estadao.com.br/resources/jpg/4/7/1542591722374.jpg"
	},
	{
		"author":"Estad\u00e3o Conte\u00fado",
		"content":"BOTUCATU - O jardineiro Aparecido Nazar\u00e9 de Almeida, de 62 anos, nunca foi de se preocupar com poss\u00edveis ataques de animais a cada vez que entrava em algum local com mato mais alto. N\u00e3o foi diferente no come\u00e7o de abril deste ano, quando foi chamado para limpa\u2026 [+8685 chars]",
		"country":"",
		"date":"2018-11-20",
		"description":"BOTUCATU - O jardineiro Aparecido Nazar\u00e9 de Almeida, de 62 anos, nunca foi de se preocupar com...",
		"event":"",
		"publishedAt":"2018-11-19T05:11:43Z",
		"region":"",
		"score":0.0,
		"source":"Terra.com.br",
		"title":"O caminho entre a natureza e a farm\u00e1cia",
		"url":"https://www.terra.com.br/noticias/ciencia/o-caminho-entre-a-natureza-e-a-farmacia,de08750d1cf8268c0db26ec1174cda08zki5vma1.html",
		"urlToImage":"http://p2.trrsf.com/image/fget/cf/800/450/middle/s1.trrsf.com/atm/3/core/_img/terra-logo-white-bg-v3.jpg"
	},
	{
		"author":"letciapassos",
		"content":"O diabetes \u00e9 uma s\u00edndrome metab\u00f3lica que pode ter graves consequ\u00eancias se n\u00e3o for tratada adequadamente. Segundo a Organiza\u00e7\u00e3o Mundial da Sa\u00fade ( OMS ), 422 milh\u00f5es de adultos t\u00eam essa doen\u00e7a que \u00e9 respons\u00e1vel pela morte de 1,6 milh\u00e3o de pessoas a cada ano. J\u2026 [+6313 chars]",
		"country":"",
		"date":"2018-11-20",
		"description":"Conhecer a doen\u00e7a \u00e9 fundamental para garantir o tratamento adequado. Saiba os tipos da doen\u00e7a, as complica\u00e7\u00f5es e a preven\u00e7\u00e3o",
		"event":"",
		"publishedAt":"2018-11-19T17:06:50Z",
		"region":"erttyjty",
		"score":0.0,
		"source":"Abril.com.br",
		"title":"Falta de informa\u00e7\u00e3o: esse \u00e9 o maior desafio para enfrentar o diabetes",
		"url":"https://veja.abril.com.br/saude/falta-de-informacao-esse-e-o-maior-desafio-para-enfrentar-o-diabetes/",
		"urlToImage":"https://abrilveja.files.wordpress.com/2018/11/saude-diabetes-20180208-009.jpg?quality=70&strip=info&w=680&h=453&crop=1"
	},
	{
		"author":null,
		"content":"Com a proximidade do ver\u00e3o esta\u00e7\u00e3o do ano que, por reunir calor e chuva, \u00e9 considerada o per\u00edodo epid\u00eamico para as doen\u00e7as transmitidas pelo Aedes aegypti a Secretaria estadual de Sa\u00fade do Rio de Janeiro lan\u00e7ou, no \u00faltimo domingo, a nova campanha contra o mos\u2026 [+3370 chars]",
		"country":"",
		"date":"2018-11-20",
		"description":"Com a proximidade do ver\u00e3o \u2014 esta\u00e7\u00e3o do ano que, por reunir calor e chuva, \u00e9 considerada o per\u00edodo epid\u00eamico para as doen\u00e7as transmitidas pelo Aedes aegypti \u2014 a Secretaria estadual de Sa\u00fade do Rio de Janeiro lan\u00e7ou, no \u00faltimo domingo, a nova... Leia mais",
		"event":"",
		"publishedAt":"2018-11-19T08:32:55Z",
		"region":"ethtyjty",
		"score":0.0,
		"source":"Globo",
		"title":"Com 36 mil casos de chikungunya este ano, Rio lan\u00e7a campanha contra Aedes aegypti",
		"url":"https://extra.globo.com/noticias/rio/com-36-mil-casos-de-chikungunya-este-ano-rio-lanca-campanha-contra-aedes-aegypti-23236512.html",
		"urlToImage":"https://extra.globo.com/incoming/23236511-863-297/w976h550-PROP/zika-dengue-chicungunha-aedes-mosquito.jpg"
	},
	{
		"author":null,
		"content":"Tenho 86 anos e sou isento de Imposto de Renda por mol\u00e9stia grave. Tenho algum dinheiro aplicado. Quando preciso sacar, \u00e9 cobrado um alto valor de IR. Pergunto: h\u00e1 alguma forma de eu resgatar esse dinheiro que me foi retirado? Os rendimentos de investimentos \u2026 [+3258 chars]",
		"country":"",
		"date":"2018-11-20",
		"description":"Hoje, o bitcoin est\u00e1 mais para um ativo parecido com o ouro; al\u00e9m do que os governos e \u00f3rg\u00e3os normativos t\u00eam criando regras e controles sobre as moedas virtuais",
		"event":"",
		"publishedAt":"2018-11-19T07:00:00Z",
		"region":"",
		"score":0.0,
		"source":"Estadao.com.br",
		"title":"Hoje, bitcoin est\u00e1 mais para ouro que para moeda",
		"url":"https://economia.estadao.com.br/noticias/geral,hoje-bitcoin-esta-mais-para-ouro-que-para-moeda,70002612708",
		"urlToImage":"http://www.estadao.com.br/estadao/novo/img/estadao.gif"
	},
	{
		"author":"Marcus Alves",
		"content":"A sele\u00e7\u00e3o brasileira faz o seu \u00faltimo teste de 2018 e fecha o primeiro ciclo de trabalho estabelecido ap\u00f3s a Copa do Mundo contra Camar\u00f5es, nesta ter\u00e7a-feira (20), \u00e0s 17h30 (de Bras\u00edlia). Com 40 jogadores convocados ao longo de seis amistosos, ela p\u00f5e fim a u\u2026 [+4343 chars]",
		"country":"",
		"date":"2018-11-20",
		"description":"A sele\u00e7\u00e3o brasileira faz o seu \u00faltimo teste de 2018 e fecha o primeiro ciclo de trabalho estabelecido ap\u00f3s a Copa do Mundo contra Camar\u00f5es, nesta ter\u00e7a-fei...",
		"event":"",
		"publishedAt":"2018-11-20T10:26:53Z",
		"region":"",
		"score":6.800000000000001,
		"source":"Uol.com.br",
		"title":"Hoje tem amistoso | Tite perde status de 'salvador', mas n\u00e3o joga para a torcida",
		"url":"https://esporte.uol.com.br/futebol/ultimas-noticias/2018/11/20/tite-perde-status-de-salvador-mas-nao-joga-para-a-torcida-em-pos-copa.htm",
		"urlToImage":"https://conteudo.imguol.com.br/c/esporte/57/2018/11/18/tite-selecao-brasileira-milton-keynes-1542564473371_956x500.jpg"
	},
	{
		"author":"letciapassos",
		"content":"Teve gripe no DF",
		"country":"BR",
		"date":"2018-11-20",
		"description":"Teste Gripe no DF",
		"event":"Gripe",
		"score":0,
		"source":"teste.com.br",
		"title":"Gripe no DF",
		"url":"https://linkfalso.com.br/",
		"urlToImage":""
	},
	{
		"author":"letciapassos",
		"content":"Teve gripe no DF",
		"country":"BR",
		"date":"2018-11-20",
		"description":"Teste Gripe no DF",
		"event":"Gripe",
		"score":0,
		"source":"teste.com.br",
		"title":"Gripe no DF",
		"url":"https://linkfalso.com.br/",
		"urlToImage":""
	},
	{
		"author":"letciapassos",
		"content":"Teve dengue no AC",
		"country":"BR",
		"date":"2018-11-20",
		"description":"Teste dengue no AC",
		"event":"Gripe",
		"score":0,
		"source":"teste.com.br",
		"title":"Dengue no AC",
		"url":"https://linkfalso.com.br/",
		"urlToImage":""
	},
	{
		"author":"letciapassos",
		"content":"Teve dengue no MT",
		"country":"BR",
		"date":"2018-11-20",
		"description":"Teste dengue no MT",
		"event":"Gripe",
		"score":0,
		"source":"teste.com.br",
		"title":"Dengue no MT",
		"url":"https://linkfalso.com.br/",
		"urlToImage":""
	},
	{
		"author":"letciapassos",
		"content":"Teve cachumba no MT",
		"country":"BR",
		"date":"2018-11-20",
		"description":"Teste cachumba no MT",
		"event":"cachumba",
		"score":0,
		"source":"teste.com.br",
		"title":"cachumba no MT",
		"url":"https://linkfalso.com.br/",
		"urlToImage":""
	},
	{
		"author":"letciapassos",
		"content":"Teve morte no MT",
		"country":"BR",
		"date":"2018-11-20",
		"description":"Teste morte no MT",
		"event":"morte",
		"score":0,
		"source":"teste.com.br",
		"title":"morte no MT",
		"url":"https://linkfalso.com.br/",
		"urlToImage":""
	},
	{
		"author":"letciapassos",
		"content":"Teve morte no SP",
		"country":"BR",
		"date":"2018-11-20",
		"description":"Teste morte no SP",
		"event":"morte",
		"score":0,
		"source":"teste.com.br",
		"title":"morte no SP",
		"url":"https://linkfalso.com.br/",
		"urlToImage":""
	},
	{
		"author":"letciapassos",
		"content":"Teve morte no RJ",
		"country":"BR",
		"date":"2018-11-20",
		"description":"Teste morte no RJ",
		"event":"morte",
		"score":0,
		"source":"teste.com.br",
		"title":"morte no RJ",
		"url":"https://linkfalso.com.br/",
		"urlToImage":""
	},
	{
		"author":"letciapassos",
		"content":"Teve morte no Afeganist\u00e3o",
		"country":"AF",
		"date":"2018-11-20",
		"description":"Teste morte no Afeganist\u00e3o",
		"event":"morte",
		"score":0,
		"source":"teste.com.af",
		"title":"morte no Afeganist\u00e3o",
		"url":"https://linkfalso.com.af/",
		"urlToImage":""
	},
	{
		"author":"letciapassos",
		"content":"Teve Gripe no Afeganist\u00e3o",
		"country":"AF",
		"date":"2018-11-20",
		"description":"Teste Gripe no Afeganist\u00e3o",
		"event":"Gripe",
		"score":0,
		"source":"teste.com.af",
		"title":"Gripe no Afeganist\u00e3o",
		"url":"https://linkfalso.com.af/",
		"urlToImage":""
	},
	{
		"author":"letciapassos",
		"content":"Teve Gripe no Afica do Sul",
		"country":"ZA",
		"date":"2018-11-20",
		"description":"Teste Gripe no Afica do Sul",
		"event":"Gripe",
		"score":0,
		"source":"teste.com.za",
		"title":"Gripe no Afica do Sul",
		"url":"https://linkfalso.com.za/",
		"urlToImage":""
	},
	{
		"author":"letciapassos",
		"content":"Teve Gripe no Norte da Afica do Sul",
		"country":"ZA",
		"date":"2018-11-20",
		"description":"Teste Gripe no Norte da Afica do Sul",
		"event":"Gripe",
		"score":0,
		"source":"teste.com.za",
		"title":"",
		"url":"https://linkfalso.com.za/",
		"urlToImage":""
	},
	{
		"author":"Thais Skodowski, do R7",
		"content":"Ap\u00f3s ser anunciado pelo presidente eleito Jair Bolsonaro (PSL) como o futuro ministro da Sa\u00fade, o deputado federal Luiz Henrique Mandetta (DEM-MS) comentou sobre a sa\u00edda de Cuba do programa Mais M\u00e9dicos, o que gerou um d\u00e9ficit de mais de 8 mil m\u00e9dicos em todo\u2026 [+2144 chars]",
		"country":"",
		"date":"2018-11-20",
		"description":"Nome do futuro ministro da Sa\u00fade foi divulgado nesta ter\u00e7a (20) por Jair Bolsonaro (PSL). Deputado falou sobre prioridades do governo",
		"event":"",
		"publishedAt":"2018-11-20T19:03:00Z",
		"region":"",
		"score":0.0,
		"source":"R7.com",
		"title":"Mandetta diz que Mais M\u00e9dicos parecia 'conv\u00eanio entre Cuba e PT'",
		"url":"https://noticias.r7.com/brasil/mandetta-diz-que-mais-medicos-parecia-convenio-entre-cuba-e-pt-20112018",
		"urlToImage":"https://img.r7.com/images/bolsonaro-e-mandetta-20112018165802101"
	},
	{
		"author":null,
		"content":"Tenho 86 anos e sou isento de Imposto de Renda por mol\u00e9stia grave. Tenho algum dinheiro aplicado. Quando preciso sacar, \u00e9 cobrado um alto valor de IR. Pergunto: h\u00e1 alguma forma de eu resgatar esse dinheiro que me foi retirado? Os rendimentos de investimentos \u2026 [+3258 chars]",
		"country":"",
		"date":"2018-11-20",
		"description":"Hoje, o bitcoin est\u00e1 mais para um ativo parecido com o ouro; al\u00e9m do que os governos e \u00f3rg\u00e3os normativos t\u00eam criando regras e controles sobre as moedas virtuais",
		"event":"",
		"publishedAt":"2018-11-19T07:00:00Z",
		"region":"",
		"score":0.0,
		"source":"Estadao.com.br",
		"title":"Hoje, bitcoin est\u00e1 mais para ouro que para moeda",
		"url":"https://economia.estadao.com.br/noticias/geral,hoje-bitcoin-esta-mais-para-ouro-que-para-moeda,70002612708",
		"urlToImage":"http://www.estadao.com.br/estadao/novo/img/estadao.gif"
	},
	{
		"author":"Thais Skodowski, do R7",
		"content":"Ap\u00f3s ser anunciado pelo presidente eleito Jair Bolsonaro (PSL) como o futuro ministro da Sa\u00fade, o deputado federal Luiz Henrique Mandetta (DEM-MS) comentou sobre a sa\u00edda de Cuba do programa Mais M\u00e9dicos, o que gerou um d\u00e9ficit de mais de 8 mil m\u00e9dicos em todo\u2026 [+2144 chars]",
		"country":"",
		"date":"2018-11-20",
		"description":"Nome do futuro ministro da Sa\u00fade foi divulgado nesta ter\u00e7a (20) por Jair Bolsonaro (PSL). Deputado falou sobre prioridades do governo",
		"event":"",
		"publishedAt":"2018-11-20T19:03:00Z",
		"region":"",
		"score":0.0,
		"source":"R7.com",
		"title":"Mandetta diz que Mais M\u00e9dicos parecia 'conv\u00eanio entre Cuba e PT'",
		"url":"https://noticias.r7.com/brasil/mandetta-diz-que-mais-medicos-parecia-convenio-entre-cuba-e-pt-20112018",
		"urlToImage":"https://img.r7.com/images/bolsonaro-e-mandetta-20112018165802101"
	},
	{
		"author":"Thais Skodowski, do R7",
		"content":"Ap\u00f3s ser anunciado pelo presidente eleito Jair Bolsonaro (PSL) como o futuro ministro da Sa\u00fade, o deputado federal Luiz Henrique Mandetta (DEM-MS) comentou sobre a sa\u00edda de Cuba do programa Mais M\u00e9dicos, o que gerou um d\u00e9ficit de mais de 8 mil m\u00e9dicos em todo\u2026 [+2144 chars]",
		"country":"",
		"date":"2018-11-20",
		"description":"Nome do futuro ministro da Sa\u00fade foi divulgado nesta ter\u00e7a (20) por Jair Bolsonaro (PSL). Deputado falou sobre prioridades do governo",
		"event":"",
		"publishedAt":"2018-11-20T19:03:00Z",
		"region":"",
		"score":0.0,
		"source":"R7.com",
		"title":"Mandetta diz que Mais M\u00e9dicos parecia 'conv\u00eanio entre Cuba e PT'",
		"url":"https://noticias.r7.com/brasil/mandetta-diz-que-mais-medicos-parecia-convenio-entre-cuba-e-pt-20112018",
		"urlToImage":"https://img.r7.com/images/bolsonaro-e-mandetta-20112018165802101"
	},
	{
		"author":null,
		"content":"Tenho 86 anos e sou isento de Imposto de Renda por mol\u00e9stia grave. Tenho algum dinheiro aplicado. Quando preciso sacar, \u00e9 cobrado um alto valor de IR. Pergunto: h\u00e1 alguma forma de eu resgatar esse dinheiro que me foi retirado? Os rendimentos de investimentos \u2026 [+3258 chars]",
		"country":"",
		"date":"2018-11-20",
		"description":"Hoje, o bitcoin est\u00e1 mais para um ativo parecido com o ouro; al\u00e9m do que os governos e \u00f3rg\u00e3os normativos t\u00eam criando regras e controles sobre as moedas virtuais",
		"event":"",
		"publishedAt":"2018-11-19T07:00:00Z",
		"region":"",
		"score":0.0,
		"source":"Estadao.com.br",
		"title":"Hoje, bitcoin est\u00e1 mais para ouro que para moeda",
		"url":"https://economia.estadao.com.br/noticias/geral,hoje-bitcoin-esta-mais-para-ouro-que-para-moeda,70002612708",
		"urlToImage":"http://www.estadao.com.br/estadao/novo/img/estadao.gif"
	},
	{
		"author":"Thais Skodowski, do R7",
		"content":"Ap\u00f3s ser anunciado pelo presidente eleito Jair Bolsonaro (PSL) como o futuro ministro da Sa\u00fade, o deputado federal Luiz Henrique Mandetta (DEM-MS) comentou sobre a sa\u00edda de Cuba do programa Mais M\u00e9dicos, o que gerou um d\u00e9ficit de mais de 8 mil m\u00e9dicos em todo\u2026 [+2144 chars]",
		"country":"",
		"date":"2018-11-20",
		"description":"Nome do futuro ministro da Sa\u00fade foi divulgado nesta ter\u00e7a (20) por Jair Bolsonaro (PSL). Deputado falou sobre prioridades do governo",
		"event":"",
		"publishedAt":"2018-11-20T19:03:00Z",
		"region":"",
		"score":0.0,
		"source":"R7.com",
		"title":"Mandetta diz que Mais M\u00e9dicos parecia 'conv\u00eanio entre Cuba e PT'",
		"url":"https://noticias.r7.com/brasil/mandetta-diz-que-mais-medicos-parecia-convenio-entre-cuba-e-pt-20112018",
		"urlToImage":"https://img.r7.com/images/bolsonaro-e-mandetta-20112018165802101"
	},
	{
		"author":"Thais Skodowski, do R7",
		"content":"Ap\u00f3s ser anunciado pelo presidente eleito Jair Bolsonaro (PSL) como o futuro ministro da Sa\u00fade, o deputado federal Luiz Henrique Mandetta (DEM-MS) comentou sobre a sa\u00edda de Cuba do programa Mais M\u00e9dicos, o que gerou um d\u00e9ficit de mais de 8 mil m\u00e9dicos em todo\u2026 [+2144 chars]",
		"country":"",
		"date":"2018-11-20",
		"description":"Nome do futuro ministro da Sa\u00fade foi divulgado nesta ter\u00e7a (20) por Jair Bolsonaro (PSL). Deputado falou sobre prioridades do governo",
		"event":"",
		"publishedAt":"2018-11-20T19:03:00Z",
		"region":"",
		"score":0.0,
		"source":"R7.com",
		"title":"Mandetta diz que Mais M\u00e9dicos parecia 'conv\u00eanio entre Cuba e PT'",
		"url":"https://noticias.r7.com/brasil/mandetta-diz-que-mais-medicos-parecia-convenio-entre-cuba-e-pt-20112018",
		"urlToImage":"https://img.r7.com/images/bolsonaro-e-mandetta-20112018165802101"
	},
	{
		"author":null,
		"content":"Tenho 86 anos e sou isento de Imposto de Renda por mol\u00e9stia grave. Tenho algum dinheiro aplicado. Quando preciso sacar, \u00e9 cobrado um alto valor de IR. Pergunto: h\u00e1 alguma forma de eu resgatar esse dinheiro que me foi retirado? Os rendimentos de investimentos \u2026 [+3258 chars]",
		"country":"",
		"date":"2018-11-20",
		"description":"Hoje, o bitcoin est\u00e1 mais para um ativo parecido com o ouro; al\u00e9m do que os governos e \u00f3rg\u00e3os normativos t\u00eam criando regras e controles sobre as moedas virtuais",
		"event":"",
		"publishedAt":"2018-11-19T07:00:00Z",
		"region":"",
		"score":0.0,
		"source":"Estadao.com.br",
		"title":"Hoje, bitcoin est\u00e1 mais para ouro que para moeda",
		"url":"https://economia.estadao.com.br/noticias/geral,hoje-bitcoin-esta-mais-para-ouro-que-para-moeda,70002612708",
		"urlToImage":"http://www.estadao.com.br/estadao/novo/img/estadao.gif"
	},
	{
		"author":"Thais Skodowski, do R7",
		"content":"Ap\u00f3s ser anunciado pelo presidente eleito Jair Bolsonaro (PSL) como o futuro ministro da Sa\u00fade, o deputado federal Luiz Henrique Mandetta (DEM-MS) comentou sobre a sa\u00edda de Cuba do programa Mais M\u00e9dicos, o que gerou um d\u00e9ficit de mais de 8 mil m\u00e9dicos em todo\u2026 [+2144 chars]",
		"country":"",
		"date":"2018-11-20",
		"description":"Nome do futuro ministro da Sa\u00fade foi divulgado nesta ter\u00e7a (20) por Jair Bolsonaro (PSL). Deputado falou sobre prioridades do governo",
		"event":"",
		"publishedAt":"2018-11-20T19:03:00Z",
		"region":"",
		"score":0.0,
		"source":"R7.com",
		"title":"Mandetta diz que Mais M\u00e9dicos parecia 'conv\u00eanio entre Cuba e PT'",
		"url":"https://noticias.r7.com/brasil/mandetta-diz-que-mais-medicos-parecia-convenio-entre-cuba-e-pt-20112018",
		"urlToImage":"https://img.r7.com/images/bolsonaro-e-mandetta-20112018165802101"
	},
	{
		"author":"Thais Skodowski, do R7",
		"content":"Ap\u00f3s ser anunciado pelo presidente eleito Jair Bolsonaro (PSL) como o futuro ministro da Sa\u00fade, o deputado federal Luiz Henrique Mandetta (DEM-MS) comentou sobre a sa\u00edda de Cuba do programa Mais M\u00e9dicos, o que gerou um d\u00e9ficit de mais de 8 mil m\u00e9dicos em todo\u2026 [+2144 chars]",
		"country":"",
		"date":"2018-11-20",
		"description":"Nome do futuro ministro da Sa\u00fade foi divulgado nesta ter\u00e7a (20) por Jair Bolsonaro (PSL). Deputado falou sobre prioridades do governo",
		"event":"",
		"publishedAt":"2018-11-20T19:03:00Z",
		"region":"",
		"score":0.0,
		"source":"R7.com",
		"title":"Mandetta diz que Mais M\u00e9dicos parecia 'conv\u00eanio entre Cuba e PT'",
		"url":"https://noticias.r7.com/brasil/mandetta-diz-que-mais-medicos-parecia-convenio-entre-cuba-e-pt-20112018",
		"urlToImage":"https://img.r7.com/images/bolsonaro-e-mandetta-20112018165802101"
	},
	{
		"author":null,
		"content":"Tenho 86 anos e sou isento de Imposto de Renda por mol\u00e9stia grave. Tenho algum dinheiro aplicado. Quando preciso sacar, \u00e9 cobrado um alto valor de IR. Pergunto: h\u00e1 alguma forma de eu resgatar esse dinheiro que me foi retirado? Os rendimentos de investimentos \u2026 [+3258 chars]",
		"country":"",
		"date":"2018-11-20",
		"description":"Hoje, o bitcoin est\u00e1 mais para um ativo parecido com o ouro; al\u00e9m do que os governos e \u00f3rg\u00e3os normativos t\u00eam criando regras e controles sobre as moedas virtuais",
		"event":"",
		"publishedAt":"2018-11-19T07:00:00Z",
		"region":"",
		"score":0.0,
		"source":"Estadao.com.br",
		"title":"Hoje, bitcoin est\u00e1 mais para ouro que para moeda",
		"url":"https://economia.estadao.com.br/noticias/geral,hoje-bitcoin-esta-mais-para-ouro-que-para-moeda,70002612708",
		"urlToImage":"http://www.estadao.com.br/estadao/novo/img/estadao.gif"
	},
	{
		"author":"Thais Skodowski, do R7",
		"content":"Ap\u00f3s ser anunciado pelo presidente eleito Jair Bolsonaro (PSL) como o futuro ministro da Sa\u00fade, o deputado federal Luiz Henrique Mandetta (DEM-MS) comentou sobre a sa\u00edda de Cuba do programa Mais M\u00e9dicos, o que gerou um d\u00e9ficit de mais de 8 mil m\u00e9dicos em todo\u2026 [+2144 chars]",
		"country":"",
		"date":"2018-11-20",
		"description":"Nome do futuro ministro da Sa\u00fade foi divulgado nesta ter\u00e7a (20) por Jair Bolsonaro (PSL). Deputado falou sobre prioridades do governo",
		"event":"",
		"publishedAt":"2018-11-20T19:03:00Z",
		"region":"",
		"score":0.0,
		"source":"R7.com",
		"title":"Mandetta diz que Mais M\u00e9dicos parecia 'conv\u00eanio entre Cuba e PT'",
		"url":"https://noticias.r7.com/brasil/mandetta-diz-que-mais-medicos-parecia-convenio-entre-cuba-e-pt-20112018",
		"urlToImage":"https://img.r7.com/images/bolsonaro-e-mandetta-20112018165802101"
	},
	{
		"author":"Thais Skodowski, do R7",
		"content":"Ap\u00f3s ser anunciado pelo presidente eleito Jair Bolsonaro (PSL) como o futuro ministro da Sa\u00fade, o deputado federal Luiz Henrique Mandetta (DEM-MS) comentou sobre a sa\u00edda de Cuba do programa Mais M\u00e9dicos, o que gerou um d\u00e9ficit de mais de 8 mil m\u00e9dicos em todo\u2026 [+2144 chars]",
		"country":"",
		"date":"2018-11-20",
		"description":"Nome do futuro ministro da Sa\u00fade foi divulgado nesta ter\u00e7a (20) por Jair Bolsonaro (PSL). Deputado falou sobre prioridades do governo",
		"event":"",
		"publishedAt":"2018-11-20T19:03:00Z",
		"region":"",
		"score":0.0,
		"source":"R7.com",
		"title":"Mandetta diz que Mais M\u00e9dicos parecia 'conv\u00eanio entre Cuba e PT'",
		"url":"https://noticias.r7.com/brasil/mandetta-diz-que-mais-medicos-parecia-convenio-entre-cuba-e-pt-20112018",
		"urlToImage":"https://img.r7.com/images/bolsonaro-e-mandetta-20112018165802101"
	},
	{
		"author":null,
		"content":"Tenho 86 anos e sou isento de Imposto de Renda por mol\u00e9stia grave. Tenho algum dinheiro aplicado. Quando preciso sacar, \u00e9 cobrado um alto valor de IR. Pergunto: h\u00e1 alguma forma de eu resgatar esse dinheiro que me foi retirado? Os rendimentos de investimentos \u2026 [+3258 chars]",
		"country":"",
		"date":"2018-11-20",
		"description":"Hoje, o bitcoin est\u00e1 mais para um ativo parecido com o ouro; al\u00e9m do que os governos e \u00f3rg\u00e3os normativos t\u00eam criando regras e controles sobre as moedas virtuais",
		"event":"",
		"publishedAt":"2018-11-19T07:00:00Z",
		"region":"",
		"score":0.0,
		"source":"Estadao.com.br",
		"title":"Hoje, bitcoin est\u00e1 mais para ouro que para moeda",
		"url":"https://economia.estadao.com.br/noticias/geral,hoje-bitcoin-esta-mais-para-ouro-que-para-moeda,70002612708",
		"urlToImage":"http://www.estadao.com.br/estadao/novo/img/estadao.gif"
	},
	{
		"author":"Thais Skodowski, do R7",
		"content":"Ap\u00f3s ser anunciado pelo presidente eleito Jair Bolsonaro (PSL) como o futuro ministro da Sa\u00fade, o deputado federal Luiz Henrique Mandetta (DEM-MS) comentou sobre a sa\u00edda de Cuba do programa Mais M\u00e9dicos, o que gerou um d\u00e9ficit de mais de 8 mil m\u00e9dicos em todo\u2026 [+2144 chars]",
		"country":"",
		"date":"2018-11-20",
		"description":"Nome do futuro ministro da Sa\u00fade foi divulgado nesta ter\u00e7a (20) por Jair Bolsonaro (PSL). Deputado falou sobre prioridades do governo",
		"event":"",
		"publishedAt":"2018-11-20T19:03:00Z",
		"region":"",
		"score":0.0,
		"source":"R7.com",
		"title":"Mandetta diz que Mais M\u00e9dicos parecia 'conv\u00eanio entre Cuba e PT'",
		"url":"https://noticias.r7.com/brasil/mandetta-diz-que-mais-medicos-parecia-convenio-entre-cuba-e-pt-20112018",
		"urlToImage":"https://img.r7.com/images/bolsonaro-e-mandetta-20112018165802101"
	},
	{
		"author":"F1Mania",
		"content":"Amna Al Qubaisi, Tatiana Calder\u00f3n, Simona de Silvestro, Beitske Visser, Katherine Legge e Carmen Jorda est\u00e3o inscritas para o teste ap\u00f3s o ePrix de Al-Diriyah, no dia 16 de dezembro A FIA divulgou a lista de inscri\u00e7\u00e3o para o teste da F\u00f3rmula E que acontecer\u00e1 \u2026 [+4114 chars]",
		"country":"",
		"date":"2018-11-20",
		"description":"Amna Al Qubaisi, Tatiana Calder\u00f3n, Simona de Silvestro, Beitske Visser, Katherine Legge e Carmen Jorda est\u00e3o inscritas para o teste ap\u00f3s o ePrix de Al-Di",
		"event":"",
		"publishedAt":"2018-11-20T15:14:57Z",
		"region":"Brasilia",
		"score":13.600000000000001,
		"source":"Terra.com.br",
		"title":"Ao menos seis pilotas participar\u00e3o do teste da F-E ap\u00f3s o ePrix de Al-Diriyah na Ar\u00e1bia Saudita",
		"url":"https://www.terra.com.br/esportes/automobilismo/f1mania/ao-menos-seis-pilotas-participarao-do-teste-da-f-e-apos-o-eprix-de-al-diriyah-na-arabia-saudita,94cfff2e25e92e539009c1e21c6161b0bo8ardgy.html",
		"urlToImage":"http://p2.trrsf.com/image/fget/cf/800/450/middle/images.terra.com/2018/11/20/dsc0fipwkaifxjj.jpg"
	},
	{
		"author":"Marcus Alves",
		"content":"A sele\u00e7\u00e3o brasileira faz o seu \u00faltimo teste de 2018 e fecha o primeiro ciclo de trabalho estabelecido ap\u00f3s a Copa do Mundo contra Camar\u00f5es, nesta ter\u00e7a-feira (20), \u00e0s 17h30 (de Bras\u00edlia). Com 40 jogadores convocados ao longo de seis amistosos, ela p\u00f5e fim a u\u2026 [+4343 chars]",
		"country":"BR",
		"date":"2018-11-20",
		"description":"A sele\u00e7\u00e3o brasileira faz o seu \u00faltimo teste de 2018 e fecha o primeiro ciclo de trabalho estabelecido ap\u00f3s a Copa do Mundo contra Camar\u00f5es, nesta ter\u00e7a-fei...",
		"event":"",
		"publishedAt":"2018-11-20T10:26:53Z",
		"region":"RJ",
		"score":6.800000000000001,
		"source":"Uol.com.br",
		"title":"Hoje tem amistoso | Tite perde status de 'salvador', mas n\u00e3o joga para a torcida",
		"url":"https://esporte.uol.com.br/futebol/ultimas-noticias/2018/11/20/tite-perde-status-de-salvador-mas-nao-joga-para-a-torcida-em-pos-copa.htm",
		"urlToImage":"https://conteudo.imguol.com.br/c/esporte/57/2018/11/18/tite-selecao-brasileira-milton-keynes-1542564473371_956x500.jpg"
	},
	{
		"author":"Marcus Alves",
		"content":"Pedro Martins / MoWA Press Em entrevista coletiva, Tite revelou que far\u00e1 seis mudan\u00e7as na escala\u00e7\u00e3o que enfrentar\u00e1 Camar\u00f5es nesta ter\u00e7a-feira (20), \u00e0s 17h30 (de Bras\u00edlia), no Stadium MK, em Milton Keynes, nos arredores de Londres. O comandante da sele\u00e7\u00e3o bras\u2026 [+4377 chars]",
		"country":"BR",
		"date":"2018-11-20",
		"description":"Em entrevista coletiva, Tite revelou que far\u00e1 seis mudan\u00e7as na escala\u00e7\u00e3o que enfrentar\u00e1 Camar\u00f5es nesta ter\u00e7a-feira (20), \u00e0s 17h30 (de Bras\u00edlia), no Stadium...",
		"event":"",
		"publishedAt":"2018-11-19T20:56:09Z",
		"region":"BA",
		"score":3.4000000000000004,
		"source":"Uol.com.br",
		"title":"Amistoso contras Camar\u00f5es | Tite confirma Neymar titular e 6 mudan\u00e7as no \u00faltimo teste do ano",
		"url":"https://esporte.uol.com.br/futebol/ultimas-noticias/2018/11/19/tite-confirma-neymar-como-titular-e-seis-mudancas-para-ultimo-teste-do-ano.htm",
		"urlToImage":"https://conteudo.imguol.com.br/c/esporte/fc/2018/11/19/tite-tecnico-da-selecao-brasileira-durante-entrevista-coletiva-1542657647743_956x500.jpg"
	},
	{
		"author":"do UOL",
		"content":"JF Diorio/Estad\u00e3o Conte\u00fado A circula\u00e7\u00e3o dos trens da Linha 9-Esmeralda (Osasco-Graja\u00fa) da CPTM, que estava bloqueada devido ao rompimento de um viaduto na zona oeste de S\u00e3o Paulo, foi liberada no in\u00edcio da tarde deste domingo (18) pela prefeitura da capital. \u2026 [+1151 chars]",
		"country":"BR",
		"date":"2018-11-20",
		"description":"A circula\u00e7\u00e3o dos trens da Linha 9-Esmeralda (Osasco-Graja\u00fa) da CPTM, que estava bloqueada devido ao rompimento de um viaduto na zona oeste de S\u00e3o...",
		"event":"",
		"publishedAt":"2018-11-18T14:40:59Z",
		"region":"PE",
		"score":3.4000000000000004,
		"source":"Uol.com.br",
		"title":"S\u00e3o Paulo | Prefeitura libera reabertura de esta\u00e7\u00f5es de trem ap\u00f3s teste em viaduto que cedeu",
		"url":"https://noticias.uol.com.br/cotidiano/ultimas-noticias/2018/11/18/viaduto-queda-sp-marginal-pinheiros-cptm-trem.htm",
		"urlToImage":"https://conteudo.imguol.com.br/c/noticias/b7/2018/11/16/operarios-trabalham-nesta-sexta-feira-16-para-colocar-escoras-no-viaduto-que-cedeu-proximo-a-ponte-do-jaguare-na-zona-oeste-de-sao-paulo-na-madrugada-de-ontem-15-1542398421103_956x500.jpg"
	},
	{
		"author":"F1Mania",
		"content":"Amna Al Qubaisi, Tatiana Calder\u00f3n, Simona de Silvestro, Beitske Visser, Katherine Legge e Carmen Jorda est\u00e3o inscritas para o teste ap\u00f3s o ePrix de Al-Diriyah, no dia 16 de dezembro A FIA divulgou a lista de inscri\u00e7\u00e3o para o teste da F\u00f3rmula E que acontecer\u00e1 \u2026 [+4114 chars]",
		"country":"",
		"date":"2018-11-20",
		"description":"Amna Al Qubaisi, Tatiana Calder\u00f3n, Simona de Silvestro, Beitske Visser, Katherine Legge e Carmen Jorda est\u00e3o inscritas para o teste ap\u00f3s o ePrix de Al-Di",
		"event":"",
		"publishedAt":"2018-11-20T15:14:57Z",
		"region":"Brasilia",
		"score":13.600000000000001,
		"source":"Terra.com.br",
		"title":"Ao menos seis pilotas participar\u00e3o do teste da F-E ap\u00f3s o ePrix de Al-Diriyah na Ar\u00e1bia Saudita",
		"url":"https://www.terra.com.br/esportes/automobilismo/f1mania/ao-menos-seis-pilotas-participarao-do-teste-da-f-e-apos-o-eprix-de-al-diriyah-na-arabia-saudita,94cfff2e25e92e539009c1e21c6161b0bo8ardgy.html",
		"urlToImage":"http://p2.trrsf.com/image/fget/cf/800/450/middle/images.terra.com/2018/11/20/dsc0fipwkaifxjj.jpg"
	},
	{
		"author":"do UOL",
		"content":"JF Diorio/Estad\u00e3o Conte\u00fado A circula\u00e7\u00e3o dos trens da Linha 9-Esmeralda (Osasco-Graja\u00fa) da CPTM, que estava bloqueada devido ao rompimento de um viaduto na zona oeste de S\u00e3o Paulo, foi liberada no in\u00edcio da tarde deste domingo (18) pela prefeitura da capital. \u2026 [+1151 chars]",
		"country":"BR",
		"date":"2018-11-20",
		"description":"A circula\u00e7\u00e3o dos trens da Linha 9-Esmeralda (Osasco-Graja\u00fa) da CPTM, que estava bloqueada devido ao rompimento de um viaduto na zona oeste de S\u00e3o...",
		"event":"",
		"publishedAt":"2018-11-18T14:40:59Z",
		"region":"PE",
		"score":3.4000000000000004,
		"source":"Uol.com.br",
		"title":"S\u00e3o Paulo | Prefeitura libera reabertura de esta\u00e7\u00f5es de trem ap\u00f3s teste em viaduto que cedeu",
		"url":"https://noticias.uol.com.br/cotidiano/ultimas-noticias/2018/11/18/viaduto-queda-sp-marginal-pinheiros-cptm-trem.htm",
		"urlToImage":"https://conteudo.imguol.com.br/c/noticias/b7/2018/11/16/operarios-trabalham-nesta-sexta-feira-16-para-colocar-escoras-no-viaduto-que-cedeu-proximo-a-ponte-do-jaguare-na-zona-oeste-de-sao-paulo-na-madrugada-de-ontem-15-1542398421103_956x500.jpg"
	},
	{
		"author":null,
		"content":"Os garimpeiros tinham que sair. Suas escavadeiras, dragas e mangueiras de alta press\u00e3o rasgavam a terra, poluindo a \u00e1gua, envenenando os peixes e amea\u00e7ando o modo de vida que perdurou nessa parte da Amaz\u00f4nia por milhares de anos. Assim, numa manh\u00e3 de mar\u00e7o, l\u2026 [+9815 chars]",
		"country":"",
		"date":"2018-11-20",
		"description":"Estagna\u00e7\u00e3o da economia brasileira alimenta press\u00e3o pela explora\u00e7\u00e3o de terras ind\u00edgenas",
		"event":"",
		"publishedAt":"2018-11-18T08:00:00Z",
		"region":"Amazonia",
		"score":0.0,
		"source":"Estadao.com.br",
		"title":"Lutando pelo futuro da Amaz\u00f4nia",
		"url":"https://internacional.estadao.com.br/noticias/nytiw,lutando-pelo-futuro-da-amazonia,70002610211",
		"urlToImage":"https://img.estadao.com.br/resources/jpg/6/4/1542374481146.jpg"
	},
	{
		"author":null,
		"content":"Os garimpeiros tinham que sair. Suas escavadeiras, dragas e mangueiras de alta press\u00e3o rasgavam a terra, poluindo a \u00e1gua, envenenando os peixes e amea\u00e7ando o modo de vida que perdurou nessa parte da Amaz\u00f4nia por milhares de anos. Assim, numa manh\u00e3 de mar\u00e7o, l\u2026 [+9815 chars]",
		"country":"",
		"date":"2018-11-20",
		"description":"Estagna\u00e7\u00e3o da economia brasileira alimenta press\u00e3o pela explora\u00e7\u00e3o de terras ind\u00edgenas",
		"event":"",
		"publishedAt":"2018-11-18T08:00:00Z",
		"region":"Amazonia",
		"score":0.0,
		"source":"Estadao.com.br",
		"title":"Lutando pelo futuro da Amaz\u00f4nia",
		"url":"https://internacional.estadao.com.br/noticias/nytiw,lutando-pelo-futuro-da-amazonia,70002610211",
		"urlToImage":"https://img.estadao.com.br/resources/jpg/6/4/1542374481146.jpg"
	},
	{
		"author":"F1Mania",
		"content":"Amna Al Qubaisi, Tatiana Calder\u00f3n, Simona de Silvestro, Beitske Visser, Katherine Legge e Carmen Jorda est\u00e3o inscritas para o teste ap\u00f3s o ePrix de Al-Diriyah, no dia 16 de dezembro A FIA divulgou a lista de inscri\u00e7\u00e3o para o teste da F\u00f3rmula E que acontecer\u00e1 \u2026 [+4114 chars]",
		"country":"",
		"date":"2018-11-20",
		"description":"Amna Al Qubaisi, Tatiana Calder\u00f3n, Simona de Silvestro, Beitske Visser, Katherine Legge e Carmen Jorda est\u00e3o inscritas para o teste ap\u00f3s o ePrix de Al-Di",
		"event":"",
		"publishedAt":"2018-11-20T15:14:57Z",
		"region":"Brasilia",
		"score":13.600000000000001,
		"source":"Terra.com.br",
		"title":"Ao menos seis pilotas participar\u00e3o do teste da F-E ap\u00f3s o ePrix de Al-Diriyah na Ar\u00e1bia Saudita",
		"url":"https://www.terra.com.br/esportes/automobilismo/f1mania/ao-menos-seis-pilotas-participarao-do-teste-da-f-e-apos-o-eprix-de-al-diriyah-na-arabia-saudita,94cfff2e25e92e539009c1e21c6161b0bo8ardgy.html",
		"urlToImage":"http://p2.trrsf.com/image/fget/cf/800/450/middle/images.terra.com/2018/11/20/dsc0fipwkaifxjj.jpg"
	},
	{
		"author":"Marcus Alves",
		"content":"A sele\u00e7\u00e3o brasileira faz o seu \u00faltimo teste de 2018 e fecha o primeiro ciclo de trabalho estabelecido ap\u00f3s a Copa do Mundo contra Camar\u00f5es, nesta ter\u00e7a-feira (20), \u00e0s 17h30 (de Bras\u00edlia). Com 40 jogadores convocados ao longo de seis amistosos, ela p\u00f5e fim a u\u2026 [+4343 chars]",
		"country":"BR",
		"date":"2018-11-20",
		"description":"A sele\u00e7\u00e3o brasileira faz o seu \u00faltimo teste de 2018 e fecha o primeiro ciclo de trabalho estabelecido ap\u00f3s a Copa do Mundo contra Camar\u00f5es, nesta ter\u00e7a-fei...",
		"event":"",
		"publishedAt":"2018-11-20T10:26:53Z",
		"region":"BA",
		"score":6.800000000000001,
		"source":"Uol.com.br",
		"title":"Hoje tem amistoso | Tite perde status de 'salvador', mas n\u00e3o joga para a torcida",
		"url":"https://esporte.uol.com.br/futebol/ultimas-noticias/2018/11/20/tite-perde-status-de-salvador-mas-nao-joga-para-a-torcida-em-pos-copa.htm",
		"urlToImage":"https://conteudo.imguol.com.br/c/esporte/57/2018/11/18/tite-selecao-brasileira-milton-keynes-1542564473371_956x500.jpg"
	},
	{
		"author":"Marcus Alves",
		"content":"Pedro Martins / MoWA Press Em entrevista coletiva, Tite revelou que far\u00e1 seis mudan\u00e7as na escala\u00e7\u00e3o que enfrentar\u00e1 Camar\u00f5es nesta ter\u00e7a-feira (20), \u00e0s 17h30 (de Bras\u00edlia), no Stadium MK, em Milton Keynes, nos arredores de Londres. O comandante da sele\u00e7\u00e3o bras\u2026 [+4377 chars]",
		"country":"BR",
		"date":"2018-11-20",
		"description":"Em entrevista coletiva, Tite revelou que far\u00e1 seis mudan\u00e7as na escala\u00e7\u00e3o que enfrentar\u00e1 Camar\u00f5es nesta ter\u00e7a-feira (20), \u00e0s 17h30 (de Bras\u00edlia), no Stadium...",
		"event":"",
		"publishedAt":"2018-11-19T20:56:09Z",
		"region":"RJ",
		"score":3.4000000000000004,
		"source":"Uol.com.br",
		"title":"Amistoso contras Camar\u00f5es | Tite confirma Neymar titular e 6 mudan\u00e7as no \u00faltimo teste do ano",
		"url":"https://esporte.uol.com.br/futebol/ultimas-noticias/2018/11/19/tite-confirma-neymar-como-titular-e-seis-mudancas-para-ultimo-teste-do-ano.htm",
		"urlToImage":"https://conteudo.imguol.com.br/c/esporte/fc/2018/11/19/tite-tecnico-da-selecao-brasileira-durante-entrevista-coletiva-1542657647743_956x500.jpg"
	},
	{
		"author":"do UOL",
		"content":"JF Diorio/Estad\u00e3o Conte\u00fado A circula\u00e7\u00e3o dos trens da Linha 9-Esmeralda (Osasco-Graja\u00fa) da CPTM, que estava bloqueada devido ao rompimento de um viaduto na zona oeste de S\u00e3o Paulo, foi liberada no in\u00edcio da tarde deste domingo (18) pela prefeitura da capital. \u2026 [+1151 chars]",
		"country":"",
		"date":"2018-11-20",
		"description":"A circula\u00e7\u00e3o dos trens da Linha 9-Esmeralda (Osasco-Graja\u00fa) da CPTM, que estava bloqueada devido ao rompimento de um viaduto na zona oeste de S\u00e3o...",
		"event":"",
		"publishedAt":"2018-11-18T14:40:59Z",
		"region":"Sao Paulo",
		"score":3.4000000000000004,
		"source":"Uol.com.br",
		"title":"S\u00e3o Paulo | Prefeitura libera reabertura de esta\u00e7\u00f5es de trem ap\u00f3s teste em viaduto que cedeu",
		"url":"https://noticias.uol.com.br/cotidiano/ultimas-noticias/2018/11/18/viaduto-queda-sp-marginal-pinheiros-cptm-trem.htm",
		"urlToImage":"https://conteudo.imguol.com.br/c/noticias/b7/2018/11/16/operarios-trabalham-nesta-sexta-feira-16-para-colocar-escoras-no-viaduto-que-cedeu-proximo-a-ponte-do-jaguare-na-zona-oeste-de-sao-paulo-na-madrugada-de-ontem-15-1542398421103_956x500.jpg"
	},
	{
		"author":"Guia da Cozinha",
		"content":"Em busca de um prato criativo e delicioso? A coxinhaburguer \u00e9 a solu\u00e7\u00e3o! Ela une duas receitas tradicionais e que v\u00e3o agradar o paladar dos seus amigos e fam\u00edlia. Conhe\u00e7a o modo de preparo e teste j\u00e1, voc\u00ea n\u00e3o vai se arrepender! Tempo: 2h Rendimento: 12 por\u00e7\u00f5\u2026 [+1376 chars]",
		"country":"",
		"date":"2018-11-20",
		"description":"Em busca de um prato criativo e delicioso? A coxinhaburguer \u00e9 a solu\u00e7\u00e3o! Ela une duas receitas...",
		"event":"",
		"publishedAt":"2018-11-20T15:42:17Z",
		"region":"Universo",
		"score":3.4000000000000004,
		"source":"Terra.com.br",
		"title":"Coxinhaburguer",
		"url":"https://www.terra.com.br/vida-e-estilo/culinaria/guia-da-cozinha/coxinhaburguer,96bf1b980aba756cbe3e48881f670984ffrf5rwz.html",
		"urlToImage":"http://p2.trrsf.com/image/fget/cf/800/450/middle/images.terra.com/2018/11/20/coxinhaburguer.jpg"
	},
	{
		"author":"F1Mania",
		"content":"A pilota de testes da Sauber, Tatiana Calderon, acumulou uma experi\u00eancia muito valiosa no \u00faltimo final de semana, quando completou 202 voltas em dois dias de testes em Fiorano. Calderon teve seu primeiro contato com as m\u00e1quinas da F\u00f3rmula 1 no m\u00eas passado qua\u2026 [+1299 chars]",
		"country":"",
		"date":"2018-11-20",
		"description":"A pilota de testes da Sauber, Tatiana Calderon, acumulou uma experi\u00eancia muito valiosa no \u00faltimo final de semana, quando completou 202 voltas em dois dias de",
		"event":"",
		"publishedAt":"2018-11-19T14:32:57Z",
		"region":"Mundo inteiro",
		"score":3.4000000000000004,
		"source":"Terra.com.br",
		"title":"Tatiana Calderon completa 202 voltas em teste da Sauber",
		"url":"https://www.terra.com.br/esportes/automobilismo/f1mania/tatiana-calderon-completa-202-voltas-em-teste-da-sauber,8419db3049e5f049d9833f0d31fd0f7fo0f0cdrg.html",
		"urlToImage":"http://p2.trrsf.com/image/fget/cf/800/450/middle/images.terra.com/2018/11/19/dso5tkowsaa-2g4-l.jpg"
	},
	{
		"author":null,
		"content":"BOTUCATU - O jardineiro Aparecido Nazar\u00e9 de Almeida, de 62 anos, nunca foi de se preocupar com poss\u00edveis ataques de animais a cada vez que entrava em algum local com mato mais alto. N\u00e3o foi diferente no come\u00e7o de abril deste ano, quando foi chamado para limpa\u2026 [+8685 chars]",
		"country":"",
		"date":"2018-11-21",
		"description":"Futura f\u00e1brica em c\u00e2mpus da Unesp ajudar\u00e1 a produzir amostras para testar biomedicamentos",
		"event":"",
		"publishedAt":"2018-11-19T05:00:00Z",
		"region":"Mundo",
		"score":0.0,
		"source":"Estadao.com.br",
		"title":"O caminho entre a natureza e a farm\u00e1cia",
		"url":"https://ciencia.estadao.com.br/noticias/geral,o-caminho-entre-a-natureza-e-a-farmacia,70002612886",
		"urlToImage":"https://img.estadao.com.br/resources/jpg/4/7/1542591722374.jpg"
	},
	{
		"author":"letciapassos",
		"content":"O diabetes \u00e9 uma s\u00edndrome metab\u00f3lica que pode ter graves consequ\u00eancias se n\u00e3o for tratada adequadamente. Segundo a Organiza\u00e7\u00e3o Mundial da Sa\u00fade ( OMS ), 422 milh\u00f5es de adultos t\u00eam essa doen\u00e7a que \u00e9 respons\u00e1vel pela morte de 1,6 milh\u00e3o de pessoas a cada ano. J\u2026 [+6313 chars]",
		"country":"",
		"date":"2018-11-21",
		"description":"Conhecer a doen\u00e7a \u00e9 fundamental para garantir o tratamento adequado. Saiba os tipos da doen\u00e7a, as complica\u00e7\u00f5es e a preven\u00e7\u00e3o",
		"event":"",
		"publishedAt":"2018-11-19T17:06:50Z",
		"region":"Brasilia",
		"score":0.0,
		"source":"Abril.com.br",
		"title":"Falta de informa\u00e7\u00e3o: esse \u00e9 o maior desafio para enfrentar o diabetes",
		"url":"https://veja.abril.com.br/saude/falta-de-informacao-esse-e-o-maior-desafio-para-enfrentar-o-diabetes/",
		"urlToImage":"https://abrilveja.files.wordpress.com/2018/11/saude-diabetes-20180208-009.jpg?quality=70&strip=info&w=680&h=453&crop=1"
	},
	{
		"author":"Thais Skodowski, do R7",
		"content":"Ap\u00f3s ser anunciado pelo presidente eleito Jair Bolsonaro (PSL) como o futuro ministro da Sa\u00fade, o deputado federal Luiz Henrique Mandetta (DEM-MS) comentou sobre a sa\u00edda de Cuba do programa Mais M\u00e9dicos, o que gerou um d\u00e9ficit de mais de 8 mil m\u00e9dicos em todo\u2026 [+2144 chars]",
		"country":"",
		"date":"2018-11-21",
		"description":"Nome do futuro ministro da Sa\u00fade foi divulgado nesta ter\u00e7a (20) por Jair Bolsonaro (PSL). Deputado falou sobre prioridades do governo",
		"event":"",
		"publishedAt":"2018-11-20T19:03:00Z",
		"region":"Sao Paulo",
		"score":0.0,
		"source":"R7.com",
		"title":"Mandetta diz que Mais M\u00e9dicos parecia 'conv\u00eanio entre Cuba e PT'",
		"url":"https://noticias.r7.com/brasil/mandetta-diz-que-mais-medicos-parecia-convenio-entre-cuba-e-pt-20112018",
		"urlToImage":"https://img.r7.com/images/bolsonaro-e-mandetta-20112018165802101"
	},
	{
		"author":"F1Mania",
		"content":"Amna Al Qubaisi, Tatiana Calder\u00f3n, Simona de Silvestro, Beitske Visser, Katherine Legge e Carmen Jorda est\u00e3o inscritas para o teste ap\u00f3s o ePrix de Al-Diriyah, no dia 16 de dezembro A FIA divulgou a lista de inscri\u00e7\u00e3o para o teste da F\u00f3rmula E que acontecer\u00e1 \u2026 [+4114 chars]",
		"country":"BR",
		"date":"2018-11-21",
		"description":"Amna Al Qubaisi, Tatiana Calder\u00f3n, Simona de Silvestro, Beitske Visser, Katherine Legge e Carmen Jorda est\u00e3o inscritas para o teste ap\u00f3s o ePrix de Al-Di",
		"event":"",
		"publishedAt":"2018-11-20T15:14:57Z",
		"region":"DF",
		"score":13.600000000000001,
		"source":"Terra.com.br",
		"title":"Ao menos seis pilotas participar\u00e3o do teste da F-E ap\u00f3s o ePrix de Al-Diriyah na Ar\u00e1bia Saudita",
		"url":"https://www.terra.com.br/esportes/automobilismo/f1mania/ao-menos-seis-pilotas-participarao-do-teste-da-f-e-apos-o-eprix-de-al-diriyah-na-arabia-saudita,94cfff2e25e92e539009c1e21c6161b0bo8ardgy.html",
		"urlToImage":"http://p2.trrsf.com/image/fget/cf/800/450/middle/images.terra.com/2018/11/20/dsc0fipwkaifxjj.jpg"
	},
	{
		"author":"Marcus Alves",
		"content":"A sele\u00e7\u00e3o brasileira faz o seu \u00faltimo teste de 2018 e fecha o primeiro ciclo de trabalho estabelecido ap\u00f3s a Copa do Mundo contra Camar\u00f5es, nesta ter\u00e7a-feira (20), \u00e0s 17h30 (de Bras\u00edlia). Com 40 jogadores convocados ao longo de seis amistosos, ela p\u00f5e fim a u\u2026 [+4343 chars]",
		"country":"BR",
		"date":"2018-11-21",
		"description":"A sele\u00e7\u00e3o brasileira faz o seu \u00faltimo teste de 2018 e fecha o primeiro ciclo de trabalho estabelecido ap\u00f3s a Copa do Mundo contra Camar\u00f5es, nesta ter\u00e7a-fei...",
		"event":"",
		"publishedAt":"2018-11-20T10:26:53Z",
		"region":"RJ",
		"score":6.800000000000001,
		"source":"Uol.com.br",
		"title":"Hoje tem amistoso | Tite perde status de 'salvador', mas n\u00e3o joga para a torcida",
		"url":"https://esporte.uol.com.br/futebol/ultimas-noticias/2018/11/20/tite-perde-status-de-salvador-mas-nao-joga-para-a-torcida-em-pos-copa.htm",
		"urlToImage":"https://conteudo.imguol.com.br/c/esporte/57/2018/11/18/tite-selecao-brasileira-milton-keynes-1542564473371_956x500.jpg"
	},
	{
		"author":"Estad\u00e3o Conte\u00fado",
		"content":"As mulheres que querem saber se entraram na menopausa ou quando v\u00c3\u00a3o podem ser capazes de descobrir com um novo exame de sangue. A Food and Drug Administration (FDA) dos EUA aprovou recentemente o teste PicoAMH Elisa, o qual funciona medindo o horm\u00c3\u00b4nio anti-\u2026 [+1315 chars]",
		"country":"",
		"date":"2018-11-21",
		"description":"As mulheres que querem saber se entraram na menopausa ou quando v\u00c3\u00a3o podem ser capazes de descobrir com um novo exame de sangue. A Food and Drug",
		"event":"",
		"publishedAt":"2018-11-20T09:11:42Z",
		"region":"",
		"score":6.800000000000001,
		"source":"Terra.com.br",
		"title":"Como um novo teste de sangue para a menopausa pode ajudar as mulheres",
		"url":"https://www.terra.com.br/vida-e-estilo/saude/como-um-novo-teste-de-sangue-para-a-menopausa-pode-ajudar-as-mulheres,2ed798f895af1884e0f3ad397e5dd67bwu174sk8.html",
		"urlToImage":"http://p2.trrsf.com/image/fget/cf/800/450/middle/s1.trrsf.com/atm/3/core/_img/terra-logo-white-bg-v3.jpg"
	},
	{
		"author":null,
		"content":"S\u00c3O PAULO - O esquema montado para desafogar o tr\u00e2nsito na regi\u00e3o onde o viaduto cedeu, na Marginal do Pinheiros, na altura do Parque Villa-Lobos, enfrentar\u00e1 seu primeiro teste nesta quarta-feira, 21, na volta do feriado. A expectativa \u00e9 que haja lentid\u00e3o aci\u2026 [+6523 chars]",
		"country":"BR",
		"date":"2018-11-21",
		"description":"Ap\u00f3s fim do feriado, regi\u00e3o onde viaduto cedeu deve retomar tr\u00e1fego intenso; Prefeitura indica caminhos alternativos",
		"event":"",
		"publishedAt":"2018-11-21T05:00:00Z",
		"region":"SP",
		"score":6.800000000000001,
		"source":"Estadao.com.br",
		"title":"Bloqueio na Marginal do Pinheiros tem 1\u00ba teste e deve afetar at\u00e9 500 mil pessoas",
		"url":"https://sao-paulo.estadao.com.br/noticias/geral,bloqueio-na-marginal-do-pinheiros-tem-1-teste-e-deve-afetar-ate-500-mil-pessoas,70002614966",
		"urlToImage":"https://img.estadao.com.br/resources/jpg/9/7/1542755874179.jpg"
	},
	{
		"author":"Marcus Alves",
		"content":"A sele\u00e7\u00e3o brasileira faz o seu \u00faltimo teste de 2018 e fecha o primeiro ciclo de trabalho estabelecido ap\u00f3s a Copa do Mundo contra Camar\u00f5es, nesta ter\u00e7a-feira (20), \u00e0s 17h30 (de Bras\u00edlia). Com 40 jogadores convocados ao longo de seis amistosos, ela p\u00f5e fim a u\u2026 [+4343 chars]",
		"country":"BR",
		"date":"2018-11-21",
		"description":"A sele\u00e7\u00e3o brasileira faz o seu \u00faltimo teste de 2018 e fecha o primeiro ciclo de trabalho estabelecido ap\u00f3s a Copa do Mundo contra Camar\u00f5es, nesta ter\u00e7a-fei...",
		"event":"",
		"publishedAt":"2018-11-20T10:26:53Z",
		"region":"Brasil",
		"score":6.800000000000001,
		"source":"Uol.com.br",
		"title":"Hoje tem amistoso | Tite perde status de 'salvador', mas n\u00e3o joga para a torcida",
		"url":"https://esporte.uol.com.br/futebol/ultimas-noticias/2018/11/20/tite-perde-status-de-salvador-mas-nao-joga-para-a-torcida-em-pos-copa.htm",
		"urlToImage":"https://conteudo.imguol.com.br/c/esporte/57/2018/11/18/tite-selecao-brasileira-milton-keynes-1542564473371_956x500.jpg"
	},
	{
		"author":"Da Ag\u00eancia Brasil",
		"content":"O aplicativo Sigelu Combate Aedes ajuda no combate ao mosquito da dengue Pixabay Mais de 300 mil vistorias j\u00e1 foram realizadas em pr\u00e9dios p\u00fablicos com o aplicativo Sigelu Combate Aedes desde o seu lan\u00e7amento, em 2017. A ferramenta j\u00e1 identificou mais de 8 mil\u2026 [+2212 chars]",
		"country":"BR",
		"date":"2018-11-21",
		"description":"Sigelu Combate Aedes realizou 300 mil vistorias em pr\u00e9dios p\u00fablicos; S\u00e3o Paulo e Distrito Federal somam mais de 7 mil focos identificados pelo",
		"event":"dengue",
		"publishedAt":"2018-11-21T15:14:59Z",
		"region":"Brasil",
		"score":1.6,
		"source":"R7.com",
		"title":"Aplicativo j\u00e1 identificou mais de 8 mil focos do Aedes desde 2017",
		"url":"https://noticias.r7.com/saude/aplicativo-ja-identificou-mais-de-8-mil-focos-do-aedes-desde-2017-21112018",
		"urlToImage":"https://img.r7.com/images/aedes-aegypit-dengue-15112018175059405"
	},
	{
		"author":null,
		"content":"Os cantores Bono Vox e Pharrell Williams. Foto: Reprodu\u00e7\u00e3o/RED O show anual de Jimmy Kimmel Live para arrecadar fundos para a campanha contra o v\u00edrus HIV na \u00c1frica nesta ter\u00e7a-feira, 20, contou com diversas personalidades como Kristen Bell, Chris Rock, Snoop \u2026 [+627 chars]",
		"country":"",
		"date":"2018-11-21",
		"description":"Cantores e outras personalidades participaram do programa para arrecadar fundos para campanha contra HIV",
		"event":"aids",
		"publishedAt":"2018-11-21T13:09:00Z",
		"region":"Estados Unidos da America",
		"score":4.0,
		"source":"Estadao.com.br",
		"title":"Bono Vox e Pharrell Williams cantam \u2018Stayin\u2019 Alive\u2019 em \u2018Jimmy Kimmel Live\u2019",
		"url":"https://emais.estadao.com.br/noticias/gente,bono-vox-e-pharrell-williams-cantam-stayin-alive-em-jimmy-kimmel-live,70002615646",
		"urlToImage":"https://img.estadao.com.br/resources/jpg/0/5/1542802128850.jpg"
	},
	{
		"author":"Ag\u00eancia Estado",
		"content":"O selante, ou cola, de fibrina resulta da uni\u00e3o de enzimas do veneno de cascavel com o fibrinog\u00eanio de sangue de b\u00fafalos. A ideia original do rem\u00e9dio previa usar sangue humano, mas foi abortada com o auge da epidemia de aids nos anos 1990. A alternativa foi o\u2026 [+586 chars]",
		"country":"BR",
		"date":"2018-11-21",
		"description":null,
		"event":"aids",
		"publishedAt":"2018-11-19T12:56:00Z",
		"region":"SP",
		"score":2.0,
		"source":"R7.com",
		"title":"Veneno de cobra e sangue de b\u00fafalo s\u00e3o mat\u00e9rias-primas",
		"url":"http://noticias.r7.com/sao-paulo/veneno-de-cobra-e-sangue-de-bufalo-sao-materias-primas-19112018",
		"urlToImage":null
	},
	{
		"author":"Beatriz Amendola",
		"content":"\u201cBohemian Rhapsody\u201d, a cinebiografia de Freddie Mercury, trouxe seu grande vil\u00e3o na figura de Paul Prenter (Allen Leech), que no filme \u00e9 respons\u00e1vel por separar Queen e empurrar o vocalista em um estilo de vida regado a drogas e festas. N\u00e3o foi bem assim na v\u2026 [+2530 chars]",
		"country":"",
		"date":"2018-11-21",
		"description":"\u201cBohemian Rhapsody\u201d, a cinebiografia de Freddie Mercury, trouxe seu grande vil\u00e3o na figura de Paul Prenter (Allen Leech), que no filme \u00e9 respons\u00e1vel por separar Queen e empurrar o vocalista em um estilo de vida regado a dr",
		"event":"aids",
		"publishedAt":"2018-11-21T01:11:13Z",
		"region":"",
		"score":0.0,
		"source":"Uol.com.br",
		"title":"Era pr\u00f3ximo de Freddie | A hist\u00f3ria real de Paul Prenter, o vil\u00e3o de Bohemian Rhapsody",
		"url":"https://entretenimento.uol.com.br/noticias/redacao/2018/11/20/a-historia-real-de-paul-prenter-o-vilao-de-bohemian-rhapsody.htm",
		"urlToImage":"https://conteudo.imguol.com.br/c/entretenimento/36/2018/11/16/allen-leech-como-paul-prenter-em-bohemian-rhapsody-1542410152872_v2_615x300.jpg"
	},
	{
		"author":null,
		"content":"BOTUCATU - O jardineiro Aparecido Nazar\u00e9 de Almeida, de 62 anos, nunca foi de se preocupar com poss\u00edveis ataques de animais a cada vez que entrava em algum local com mato mais alto. N\u00e3o foi diferente no come\u00e7o de abril deste ano, quando foi chamado para limpa\u2026 [+8685 chars]",
		"country":"",
		"date":"2018-11-21",
		"description":"Futura f\u00e1brica em c\u00e2mpus da Unesp ajudar\u00e1 a produzir amostras para testar biomedicamentos",
		"event":"aids",
		"publishedAt":"2018-11-19T05:00:00Z",
		"region":"",
		"score":0.0,
		"source":"Estadao.com.br",
		"title":"O caminho entre a natureza e a farm\u00e1cia",
		"url":"https://ciencia.estadao.com.br/noticias/geral,o-caminho-entre-a-natureza-e-a-farmacia,70002612886",
		"urlToImage":"https://img.estadao.com.br/resources/jpg/4/7/1542591722374.jpg"
	},
	{
		"author":"letciapassos",
		"content":"O diabetes \u00e9 uma s\u00edndrome metab\u00f3lica que pode ter graves consequ\u00eancias se n\u00e3o for tratada adequadamente. Segundo a Organiza\u00e7\u00e3o Mundial da Sa\u00fade ( OMS ), 422 milh\u00f5es de adultos t\u00eam essa doen\u00e7a que \u00e9 respons\u00e1vel pela morte de 1,6 milh\u00e3o de pessoas a cada ano. J\u2026 [+6313 chars]",
		"country":"",
		"date":"2018-11-21",
		"description":"Conhecer a doen\u00e7a \u00e9 fundamental para garantir o tratamento adequado. Saiba os tipos da doen\u00e7a, as complica\u00e7\u00f5es e a preven\u00e7\u00e3o",
		"event":"aids",
		"publishedAt":"2018-11-19T17:06:50Z",
		"region":"",
		"score":0.0,
		"source":"Abril.com.br",
		"title":"Falta de informa\u00e7\u00e3o: esse \u00e9 o maior desafio para enfrentar o diabetes",
		"url":"https://veja.abril.com.br/saude/falta-de-informacao-esse-e-o-maior-desafio-para-enfrentar-o-diabetes/",
		"urlToImage":"https://abrilveja.files.wordpress.com/2018/11/saude-diabetes-20180208-009.jpg?quality=70&strip=info&w=680&h=453&crop=1"
	},
	{
		"author":"Thais Skodowski, do R7",
		"content":"Ap\u00f3s ser anunciado pelo presidente eleito Jair Bolsonaro (PSL) como o futuro ministro da Sa\u00fade, o deputado federal Luiz Henrique Mandetta (DEM-MS) comentou sobre a sa\u00edda de Cuba do programa Mais M\u00e9dicos, o que gerou um d\u00e9ficit de mais de 8 mil m\u00e9dicos em todo\u2026 [+2144 chars]",
		"country":"",
		"date":"2018-11-21",
		"description":"Nome do futuro ministro da Sa\u00fade foi divulgado nesta ter\u00e7a (20) por Jair Bolsonaro (PSL). Deputado falou sobre prioridades do governo",
		"event":"aids",
		"publishedAt":"2018-11-20T19:03:00Z",
		"region":"",
		"score":0.0,
		"source":"R7.com",
		"title":"Mandetta diz que Mais M\u00e9dicos parecia 'conv\u00eanio entre Cuba e PT'",
		"url":"https://noticias.r7.com/brasil/mandetta-diz-que-mais-medicos-parecia-convenio-entre-cuba-e-pt-20112018",
		"urlToImage":"https://img.r7.com/images/bolsonaro-e-mandetta-20112018165802101"
	},
	{
		"author":null,
		"content":"Os cantores Bono Vox e Pharrell Williams. Foto: Reprodu\u00e7\u00e3o/RED O show anual de Jimmy Kimmel Live para arrecadar fundos para a campanha contra o v\u00edrus HIV na \u00c1frica nesta ter\u00e7a-feira, 20, contou com diversas personalidades como Kristen Bell, Chris Rock, Snoop \u2026 [+627 chars]",
		"country":"BR",
		"date":"2018-11-21",
		"description":"Cantores e outras personalidades participaram do programa para arrecadar fundos para campanha contra HIV",
		"event":"aids",
		"publishedAt":"2018-11-21T13:09:00Z",
		"region":"DF",
		"score":4.0,
		"source":"Estadao.com.br",
		"title":"Bono Vox e Pharrell Williams cantam \u2018Stayin\u2019 Alive\u2019 em \u2018Jimmy Kimmel Live\u2019",
		"url":"https://emais.estadao.com.br/noticias/gente,bono-vox-e-pharrell-williams-cantam-stayin-alive-em-jimmy-kimmel-live,70002615646",
		"urlToImage":"https://img.estadao.com.br/resources/jpg/0/5/1542802128850.jpg"
	},
	{
		"author":null,
		"content":"Tenho 86 anos e sou isento de Imposto de Renda por mol\u00e9stia grave. Tenho algum dinheiro aplicado. Quando preciso sacar, \u00e9 cobrado um alto valor de IR. Pergunto: h\u00e1 alguma forma de eu resgatar esse dinheiro que me foi retirado? Os rendimentos de investimentos \u2026 [+3258 chars]",
		"country":"BR",
		"date":"2018-11-21",
		"description":"Hoje, o bitcoin est\u00e1 mais para um ativo parecido com o ouro; al\u00e9m do que os governos e \u00f3rg\u00e3os normativos t\u00eam criando regras e controles sobre as moedas virtuais",
		"event":"aids",
		"publishedAt":"2018-11-19T07:00:00Z",
		"region":"MS",
		"score":0.0,
		"source":"Estadao.com.br",
		"title":"Hoje, bitcoin est\u00e1 mais para ouro que para moeda",
		"url":"https://economia.estadao.com.br/noticias/geral,hoje-bitcoin-esta-mais-para-ouro-que-para-moeda,70002612708",
		"urlToImage":"http://www.estadao.com.br/estadao/novo/img/estadao.gif"
	},
	{
		"author":"Thais Skodowski, do R7",
		"content":"Ap\u00f3s ser anunciado pelo presidente eleito Jair Bolsonaro (PSL) como o futuro ministro da Sa\u00fade, o deputado federal Luiz Henrique Mandetta (DEM-MS) comentou sobre a sa\u00edda de Cuba do programa Mais M\u00e9dicos, o que gerou um d\u00e9ficit de mais de 8 mil m\u00e9dicos em todo\u2026 [+2144 chars]",
		"country":"BR",
		"date":"2018-11-21",
		"description":"Nome do futuro ministro da Sa\u00fade foi divulgado nesta ter\u00e7a (20) por Jair Bolsonaro (PSL). Deputado falou sobre prioridades do governo",
		"event":"aids",
		"publishedAt":"2018-11-20T19:03:00Z",
		"region":"PB",
		"score":0.0,
		"source":"R7.com",
		"title":"Mandetta diz que Mais M\u00e9dicos parecia 'conv\u00eanio entre Cuba e PT'",
		"url":"https://noticias.r7.com/brasil/mandetta-diz-que-mais-medicos-parecia-convenio-entre-cuba-e-pt-20112018",
		"urlToImage":"https://img.r7.com/images/bolsonaro-e-mandetta-20112018165802101"
	},
	{
		"author":null,
		"content":"Os cantores Bono Vox e Pharrell Williams. Foto: Reprodu\u00e7\u00e3o/RED O show anual de Jimmy Kimmel Live para arrecadar fundos para a campanha contra o v\u00edrus HIV na \u00c1frica nesta ter\u00e7a-feira, 20, contou com diversas personalidades como Kristen Bell, Chris Rock, Snoop \u2026 [+627 chars]",
		"country":"BR",
		"date":"2018-11-21",
		"description":"Cantores e outras personalidades participaram do programa para arrecadar fundos para campanha contra HIV",
		"event":"aids",
		"publishedAt":"2018-11-21T13:09:00Z",
		"region":"AC",
		"score":4.0,
		"source":"Estadao.com.br",
		"title":"Bono Vox e Pharrell Williams cantam \u2018Stayin\u2019 Alive\u2019 em \u2018Jimmy Kimmel Live\u2019",
		"url":"https://emais.estadao.com.br/noticias/gente,bono-vox-e-pharrell-williams-cantam-stayin-alive-em-jimmy-kimmel-live,70002615646",
		"urlToImage":"https://img.estadao.com.br/resources/jpg/0/5/1542802128850.jpg"
	},
	{
		"author":"Estad\u00e3o Conte\u00fado",
		"content":"O show anual de Jimmy Kimmel Live para arrecadar fundos para a campanha contra o v\u00edrus HIV na \u00c1frica nesta ter\u00e7a-feira, 20, contou com diversas personalidades como Kristen Bell, Chris Rock, Snoop Dogg, Channing Tatum e Mila Kunis. No momento musical do progra\u2026 [+568 chars]",
		"country":"BR",
		"date":"2018-11-21",
		"description":"Cantores e outras personalidades participaram do programa para arrecadar fundos para campanha contra HIV",
		"event":"aids",
		"publishedAt":"2018-11-21T13:20:42Z",
		"region":"PR",
		"score":4.0,
		"source":"Terra.com.br",
		"title":"Bono Vox e Pharrell Williams cantam 'Stayin' Alive' em 'Jimmy Kimmel Live'",
		"url":"https://www.terra.com.br/diversao/gente/bono-vox-e-pharrell-williams-cantam-stayin-alive-em-jimmy-kimmel-live,d430c5d65b48f83a02df49936d5c11f7ywu4wwo1.html",
		"urlToImage":"http://p2.trrsf.com/image/fget/cf/800/450/middle/images.terra.com/2018/11/21/1542802128850.jpg"
	},
	{
		"author":null,
		"content":"BOTUCATU - O jardineiro Aparecido Nazar\u00e9 de Almeida, de 62 anos, nunca foi de se preocupar com poss\u00edveis ataques de animais a cada vez que entrava em algum local com mato mais alto. N\u00e3o foi diferente no come\u00e7o de abril deste ano, quando foi chamado para limpa\u2026 [+8685 chars]",
		"country":"BR",
		"date":"2018-11-21",
		"description":"Futura f\u00e1brica em c\u00e2mpus da Unesp ajudar\u00e1 a produzir amostras para testar biomedicamentos",
		"event":"aids",
		"publishedAt":"2018-11-19T05:00:00Z",
		"region":"MT",
		"score":0.0,
		"source":"Estadao.com.br",
		"title":"O caminho entre a natureza e a farm\u00e1cia",
		"url":"https://ciencia.estadao.com.br/noticias/geral,o-caminho-entre-a-natureza-e-a-farmacia,70002612886",
		"urlToImage":"https://img.estadao.com.br/resources/jpg/4/7/1542591722374.jpg"
	},
	{
		"author":"Da Ag\u00eancia Brasil",
		"content":"O aplicativo Sigelu Combate Aedes ajuda no combate ao mosquito da dengue Pixabay Mais de 300 mil vistorias j\u00e1 foram realizadas em pr\u00e9dios p\u00fablicos com o aplicativo Sigelu Combate Aedes desde o seu lan\u00e7amento, em 2017. A ferramenta j\u00e1 identificou mais de 8 mil\u2026 [+2212 chars]",
		"country":"BR",
		"date":"2018-11-21",
		"description":"Sigelu Combate Aedes realizou 300 mil vistorias em pr\u00e9dios p\u00fablicos; S\u00e3o Paulo e Distrito Federal somam mais de 7 mil focos identificados pelo",
		"event":"dengue",
		"publishedAt":"2018-11-21T15:14:59Z",
		"region":"ES",
		"score":1.6,
		"source":"R7.com",
		"title":"Aplicativo j\u00e1 identificou mais de 8 mil focos do Aedes desde 2017",
		"url":"https://noticias.r7.com/saude/aplicativo-ja-identificou-mais-de-8-mil-focos-do-aedes-desde-2017-21112018",
		"urlToImage":"https://img.r7.com/images/aedes-aegypit-dengue-15112018175059405"
	},
	{
		"author":null,
		"content":"Com a proximidade do ver\u00e3o esta\u00e7\u00e3o do ano que, por reunir calor e chuva, \u00e9 considerada o per\u00edodo epid\u00eamico para as doen\u00e7as transmitidas pelo Aedes aegypti a Secretaria estadual de Sa\u00fade do Rio de Janeiro lan\u00e7ou, no \u00faltimo domingo, a nova campanha contra o mos\u2026 [+3370 chars]",
		"country":"BR",
		"date":"2018-11-21",
		"description":"Com a proximidade do ver\u00e3o \u2014 esta\u00e7\u00e3o do ano que, por reunir calor e chuva, \u00e9 considerada o per\u00edodo epid\u00eamico para as doen\u00e7as transmitidas pelo Aedes aegypti \u2014 a Secretaria estadual de Sa\u00fade do Rio de Janeiro lan\u00e7ou, no \u00faltimo domingo, a nova... Leia mais",
		"event":"dengue",
		"publishedAt":"2018-11-19T08:32:55Z",
		"region":"AP",
		"score":0.0,
		"source":"Globo",
		"title":"Com 36 mil casos de chikungunya este ano, Rio lan\u00e7a campanha contra Aedes aegypti",
		"url":"https://extra.globo.com/noticias/rio/com-36-mil-casos-de-chikungunya-este-ano-rio-lanca-campanha-contra-aedes-aegypti-23236512.html",
		"urlToImage":"https://extra.globo.com/incoming/23236511-863-297/w976h550-PROP/zika-dengue-chicungunha-aedes-mosquito.jpg"
	},
	{
		"author":"Da Ag\u00eancia Brasil",
		"content":"O aplicativo Sigelu Combate Aedes ajuda no combate ao mosquito da dengue Pixabay Mais de 300 mil vistorias j\u00e1 foram realizadas em pr\u00e9dios p\u00fablicos com o aplicativo Sigelu Combate Aedes desde o seu lan\u00e7amento, em 2017. A ferramenta j\u00e1 identificou mais de 8 mil\u2026 [+2212 chars]",
		"country":"BR",
		"date":"2018-11-22",
		"description":"Sigelu Combate Aedes realizou 300 mil vistorias em pr\u00e9dios p\u00fablicos; S\u00e3o Paulo e Distrito Federal somam mais de 7 mil focos identificados pelo",
		"event":"dengue",
		"publishedAt":"2018-11-21T15:14:59Z",
		"region":"AP",
		"score":1.6,
		"source":"R7.com",
		"title":"Aplicativo j\u00e1 identificou mais de 8 mil focos do Aedes desde 2017",
		"url":"https://noticias.r7.com/saude/aplicativo-ja-identificou-mais-de-8-mil-focos-do-aedes-desde-2017-21112018",
		"urlToImage":"https://img.r7.com/images/aedes-aegypit-dengue-15112018175059405"
	},
	{
		"author":"Da Ag\u00eancia Brasil",
		"content":"O aplicativo Sigelu Combate Aedes ajuda no combate ao mosquito da dengue Pixabay Mais de 300 mil vistorias j\u00e1 foram realizadas em pr\u00e9dios p\u00fablicos com o aplicativo Sigelu Combate Aedes desde o seu lan\u00e7amento, em 2017. A ferramenta j\u00e1 identificou mais de 8 mil\u2026 [+2212 chars]",
		"country":"BR",
		"date":"2018-11-22",
		"description":"Sigelu Combate Aedes realizou 300 mil vistorias em pr\u00e9dios p\u00fablicos; S\u00e3o Paulo e Distrito Federal somam mais de 7 mil focos identificados pelo",
		"event":"dengue",
		"publishedAt":"2018-11-21T15:14:59Z",
		"region":"Brasil",
		"score":1.6,
		"source":"R7.com",
		"title":"Aplicativo j\u00e1 identificou mais de 8 mil focos do Aedes desde 2017",
		"url":"https://noticias.r7.com/saude/aplicativo-ja-identificou-mais-de-8-mil-focos-do-aedes-desde-2017-21112018",
		"urlToImage":"https://img.r7.com/images/aedes-aegypit-dengue-15112018175059405"
	},
	{
		"author":null,
		"content":"A morte e perda de um parente foi, para uma fam\u00edlia da Para\u00edba, motivo de recome\u00e7o nas vidas de Renan Andrade e Wellington Alves. Os dois receberam transplantes de \u00f3rg\u00e3os de uma mesma mulher que faleceu e teve os \u00f3rg\u00e3os doados ap\u00f3s autoriza\u00e7\u00e3o da fam\u00edlia. Par\u2026 [+6648 chars]",
		"country":"BR",
		"date":"2018-11-22",
		"description":"Outro homem aguardava transplante h\u00e1 oito meses e recebeu f\u00edgado da mesma doadora do adolescente. Os dois tiveram alta m\u00e9dica na ter\u00e7a-feira. Renan Andrade tem 17 anos e aguardava um rim h\u00e1 pelo menos sete meses Dani Fechine/G1 A morte e perda de um parente f\u2026",
		"event":"diarreia",
		"publishedAt":"2018-11-21T11:53:28Z",
		"region":"PB",
		"score":0.0,
		"source":"Globo",
		"title":"Jovem perde prova do Enem para receber transplante de rim, na Para\u00edba",
		"url":"https://g1.globo.com/pb/paraiba/noticia/2018/11/21/jovem-perde-prova-do-enem-para-receber-transplante-de-rim-na-paraiba.ghtml",
		"urlToImage":"https://s2.glbimg.com/U2I2ZiEuFwd83aM7t-0bd_fmIV0=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_59edd422c0c84a879bd37670ae4f538a/internal_photos/bs/2018/K/S/BViLJZQLKFKcQZYA0OAg/renan-andrade.jpg"
	},
	{
		"author":"BBC News Brasil",
		"content":"\"O crack bota voc\u00ea para cima. A hero\u00edna derruba. S\u00e3o drogas diferentes, bem diferentes\", diz Tonya, enquanto acende o pen\u00faltimo Winston Red da carteira na ponta luminosa do cigarro anterior. Desde os 16 anos, ela alterna momentos de intensidade e apatia pelas\u2026 [+11119 chars]",
		"country":"",
		"date":"2018-11-22",
		"description":"Ao menos 4 mil pessoas vivem nas ruas dos 54 quarteir\u00f5es da \u00e1rea conhecida como Skid Row, em Los Angeles - o dobro da cracol\u00e2ndia do centro de S\u00e3o Paulo.",
		"event":"diarreia",
		"publishedAt":"2018-11-21T13:26:59Z",
		"region":"Estados Unidos da America",
		"score":0.0,
		"source":"Terra.com.br",
		"title":"Skid Row: como a maior cracol\u00e2ndia dos EUA se mant\u00e9m h\u00e1 d\u00e9cadas 'nos fundos' de Hollywood",
		"url":"https://www.terra.com.br/noticias/mundo/skid-row-como-a-maior-cracolandia-dos-eua-se-mantem-ha-decadas-nos-fundos-de-hollywood,953711423f03d552fa46524d99646731262izr73.html",
		"urlToImage":"http://p2.trrsf.com/image/fget/cf/800/450/middle/images.terra.com/2018/11/21/104393091skidrow1.jpg"
	},
	{
		"author":"BBC NEWS BRASIL",
		"content":"A vacina contra catapora evitou a interna\u00e7\u00e3o de milhares de crian\u00e7as americanas na \u00faltima d\u00e9cada Getty Images/ BBC NEWS BRASIL Uma escola da Carolina do Norte, nos Estados Unidos, que conta com uma ativa comunidade antivacina est\u00e1 no centro do maior surto de \u2026 [+4898 chars]",
		"country":"BR",
		"date":"2018-11-22",
		"description":"Escola da Carolina do Norte, que est\u00e1 no centro da epidemia, tem uma das taxas de dispensa de imuniza\u00e7\u00e3o por raz\u00f5es religiosas mais altas do Estado",
		"event":"sarampo",
		"publishedAt":"2018-11-20T13:39:14Z",
		"region":"AP",
		"score":0.0,
		"source":"R7.com",
		"title":"Comunidade antivacina est\u00e1 por tr\u00e1s do maior surto de catapora em d\u00e9cadas em Estado americano, aponta investiga\u00e7\u00e3o",
		"url":"https://noticias.r7.com/saude/comunidade-antivacina-esta-por-tras-do-maior-surto-de-catapora-em-decadas-em-estado-americano-aponta-investigacao-20112018",
		"urlToImage":"https://img.r7.com/images/bebe-de-um-ano-com-catapora-20112018112708684"
	},
	{
		"author":"BBC NEWS BRASIL",
		"content":"A vacina contra catapora evitou a interna\u00e7\u00e3o de milhares de crian\u00e7as americanas na \u00faltima d\u00e9cada Getty Images/ BBC NEWS BRASIL Uma escola da Carolina do Norte, nos Estados Unidos, que conta com uma ativa comunidade antivacina est\u00e1 no centro do maior surto de \u2026 [+4898 chars]",
		"country":"BR",
		"date":"2018-11-22",
		"description":"Escola da Carolina do Norte, que est\u00e1 no centro da epidemia, tem uma das taxas de dispensa de imuniza\u00e7\u00e3o por raz\u00f5es religiosas mais altas do Estado",
		"event":"sarampo",
		"publishedAt":"2018-11-20T13:39:14Z",
		"region":"AP",
		"score":0.0,
		"source":"R7.com",
		"title":"Comunidade antivacina est\u00e1 por tr\u00e1s do maior surto de catapora em d\u00e9cadas em Estado americano, aponta investiga\u00e7\u00e3o",
		"url":"https://noticias.r7.com/saude/comunidade-antivacina-esta-por-tras-do-maior-surto-de-catapora-em-decadas-em-estado-americano-aponta-investigacao-20112018",
		"urlToImage":"https://img.r7.com/images/bebe-de-um-ano-com-catapora-20112018112708684"
	},
	{
		"author":"pietracarvalhopinheiro",
		"content":"O Centro de Controle e Preven\u00e7\u00e3o de Doen\u00e7as (CDC) emitiu um alerta para que americanos n\u00e3o consumam alface romana em meio \u00e0s investiga\u00e7\u00f5es de um novo surto de E.coli. Segundo o site do \u00f3rg\u00e3o, 32 pessoas foram infectadas pela bact\u00e9ria at\u00e9 o momento, em 11 esta\u2026 [+1800 chars]",
		"country":"BR",
		"date":"2018-11-22",
		"description":"Fonte do problema ainda n\u00e3o foi identificada pelo \u00f3rg\u00e3o respons\u00e1vel. Mais de 30 pessoas j\u00e1 foram infectadas no pa\u00eds",
		"event":"diarreia",
		"publishedAt":"2018-11-21T19:56:13Z",
		"region":"AM",
		"score":0.0,
		"source":"Abril.com.br",
		"title":"Centro conclui que alface romana \u00e9 causa de surto de E.coli nos EUA",
		"url":"https://veja.abril.com.br/mundo/centro-conclui-que-alface-romana-e-causa-de-surto-de-e-coli-nos-eua/",
		"urlToImage":"https://abrilveja.files.wordpress.com/2016/05/placa-estirpes-bacterias-medicina-20110524-original8.jpeg?quality=70&strip=info&w=680&h=453&crop=1"
	},
	{
		"author":null,
		"content":"A morte e perda de um parente foi, para uma fam\u00edlia da Para\u00edba, motivo de recome\u00e7o nas vidas de Renan Andrade e Wellington Alves. Os dois receberam transplantes de \u00f3rg\u00e3os de uma mesma mulher que faleceu e teve os \u00f3rg\u00e3os doados ap\u00f3s autoriza\u00e7\u00e3o da fam\u00edlia. Par\u2026 [+6648 chars]",
		"country":"BR",
		"date":"2018-11-22",
		"description":"Outro homem aguardava transplante h\u00e1 oito meses e recebeu f\u00edgado da mesma doadora do adolescente. Os dois tiveram alta m\u00e9dica na ter\u00e7a-feira. Renan Andrade tem 17 anos e aguardava um rim h\u00e1 pelo menos sete meses Dani Fechine/G1 A morte e perda de um parente f\u2026",
		"event":"diarreia",
		"publishedAt":"2018-11-21T11:53:28Z",
		"region":"GO",
		"score":0.0,
		"source":"Globo",
		"title":"Jovem perde prova do Enem para receber transplante de rim, na Para\u00edba",
		"url":"https://g1.globo.com/pb/paraiba/noticia/2018/11/21/jovem-perde-prova-do-enem-para-receber-transplante-de-rim-na-paraiba.ghtml",
		"urlToImage":"https://s2.glbimg.com/U2I2ZiEuFwd83aM7t-0bd_fmIV0=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_59edd422c0c84a879bd37670ae4f538a/internal_photos/bs/2018/K/S/BViLJZQLKFKcQZYA0OAg/renan-andrade.jpg"
	},
	{
		"author":"pietracarvalhopinheiro",
		"content":"O Centro de Controle e Preven\u00e7\u00e3o de Doen\u00e7as (CDC) emitiu um alerta para que americanos n\u00e3o consumam alface romana em meio \u00e0s investiga\u00e7\u00f5es de um novo surto de E.coli. Segundo o site do \u00f3rg\u00e3o, 32 pessoas foram infectadas pela bact\u00e9ria at\u00e9 o momento, em 11 esta\u2026 [+1800 chars]",
		"country":"BR",
		"date":"2018-11-22",
		"description":"Fonte do problema ainda n\u00e3o foi identificada pelo \u00f3rg\u00e3o respons\u00e1vel. Mais de 30 pessoas j\u00e1 foram infectadas no pa\u00eds",
		"event":"diarreia",
		"publishedAt":"2018-11-21T19:56:13Z",
		"region":"AM",
		"score":0.0,
		"source":"Abril.com.br",
		"title":"Centro conclui que alface romana \u00e9 causa de surto de E.coli nos EUA",
		"url":"https://veja.abril.com.br/mundo/centro-conclui-que-alface-romana-e-causa-de-surto-de-e-coli-nos-eua/",
		"urlToImage":"https://abrilveja.files.wordpress.com/2016/05/placa-estirpes-bacterias-medicina-20110524-original8.jpeg?quality=70&strip=info&w=680&h=453&crop=1"
	},
	{
		"author":null,
		"content":"A morte e perda de um parente foi, para uma fam\u00edlia da Para\u00edba, motivo de recome\u00e7o nas vidas de Renan Andrade e Wellington Alves. Os dois receberam transplantes de \u00f3rg\u00e3os de uma mesma mulher que faleceu e teve os \u00f3rg\u00e3os doados ap\u00f3s autoriza\u00e7\u00e3o da fam\u00edlia. Par\u2026 [+6648 chars]",
		"country":"BR",
		"date":"2018-11-22",
		"description":"Outro homem aguardava transplante h\u00e1 oito meses e recebeu f\u00edgado da mesma doadora do adolescente. Os dois tiveram alta m\u00e9dica na ter\u00e7a-feira. Renan Andrade tem 17 anos e aguardava um rim h\u00e1 pelo menos sete meses Dani Fechine/G1 A morte e perda de um parente f\u2026",
		"event":"diarreia",
		"publishedAt":"2018-11-21T11:53:28Z",
		"region":"GO",
		"score":0.0,
		"source":"Globo",
		"title":"Jovem perde prova do Enem para receber transplante de rim, na Para\u00edba",
		"url":"https://g1.globo.com/pb/paraiba/noticia/2018/11/21/jovem-perde-prova-do-enem-para-receber-transplante-de-rim-na-paraiba.ghtml",
		"urlToImage":"https://s2.glbimg.com/U2I2ZiEuFwd83aM7t-0bd_fmIV0=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_59edd422c0c84a879bd37670ae4f538a/internal_photos/bs/2018/K/S/BViLJZQLKFKcQZYA0OAg/renan-andrade.jpg"
	},
	{
		"author":"pietracarvalhopinheiro",
		"content":"O Centro de Controle e Preven\u00e7\u00e3o de Doen\u00e7as (CDC) emitiu um alerta para que americanos n\u00e3o consumam alface romana em meio \u00e0s investiga\u00e7\u00f5es de um novo surto de E.coli. Segundo o site do \u00f3rg\u00e3o, 32 pessoas foram infectadas pela bact\u00e9ria at\u00e9 o momento, em 11 esta\u2026 [+1800 chars]",
		"country":"BR",
		"date":"2018-11-22",
		"description":"Fonte do problema ainda n\u00e3o foi identificada pelo \u00f3rg\u00e3o respons\u00e1vel. Mais de 30 pessoas j\u00e1 foram infectadas no pa\u00eds",
		"event":"diarreia",
		"publishedAt":"2018-11-21T19:56:13Z",
		"region":"AM",
		"score":0.0,
		"source":"Abril.com.br",
		"title":"Centro conclui que alface romana \u00e9 causa de surto de E.coli nos EUA",
		"url":"https://veja.abril.com.br/mundo/centro-conclui-que-alface-romana-e-causa-de-surto-de-e-coli-nos-eua/",
		"urlToImage":"https://abrilveja.files.wordpress.com/2016/05/placa-estirpes-bacterias-medicina-20110524-original8.jpeg?quality=70&strip=info&w=680&h=453&crop=1"
	},
	{
		"author":null,
		"content":"A morte e perda de um parente foi, para uma fam\u00edlia da Para\u00edba, motivo de recome\u00e7o nas vidas de Renan Andrade e Wellington Alves. Os dois receberam transplantes de \u00f3rg\u00e3os de uma mesma mulher que faleceu e teve os \u00f3rg\u00e3os doados ap\u00f3s autoriza\u00e7\u00e3o da fam\u00edlia. Par\u2026 [+6648 chars]",
		"country":"BR",
		"date":"2018-11-22",
		"description":"Outro homem aguardava transplante h\u00e1 oito meses e recebeu f\u00edgado da mesma doadora do adolescente. Os dois tiveram alta m\u00e9dica na ter\u00e7a-feira. Renan Andrade tem 17 anos e aguardava um rim h\u00e1 pelo menos sete meses Dani Fechine/G1 A morte e perda de um parente f\u2026",
		"event":"diarreia",
		"publishedAt":"2018-11-21T11:53:28Z",
		"region":"GO",
		"score":0.0,
		"source":"Globo",
		"title":"Jovem perde prova do Enem para receber transplante de rim, na Para\u00edba",
		"url":"https://g1.globo.com/pb/paraiba/noticia/2018/11/21/jovem-perde-prova-do-enem-para-receber-transplante-de-rim-na-paraiba.ghtml",
		"urlToImage":"https://s2.glbimg.com/U2I2ZiEuFwd83aM7t-0bd_fmIV0=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_59edd422c0c84a879bd37670ae4f538a/internal_photos/bs/2018/K/S/BViLJZQLKFKcQZYA0OAg/renan-andrade.jpg"
	},
	{
		"author":"pietracarvalhopinheiro",
		"content":"O Centro de Controle e Preven\u00e7\u00e3o de Doen\u00e7as (CDC) emitiu um alerta para que americanos n\u00e3o consumam alface romana em meio \u00e0s investiga\u00e7\u00f5es de um novo surto de E.coli. Segundo o site do \u00f3rg\u00e3o, 32 pessoas foram infectadas pela bact\u00e9ria at\u00e9 o momento, em 11 esta\u2026 [+1800 chars]",
		"country":"BR",
		"date":"2018-11-22",
		"description":"Fonte do problema ainda n\u00e3o foi identificada pelo \u00f3rg\u00e3o respons\u00e1vel. Mais de 30 pessoas j\u00e1 foram infectadas no pa\u00eds",
		"event":"diarreia",
		"publishedAt":"2018-11-21T19:56:13Z",
		"region":"AM",
		"score":0.0,
		"source":"Abril.com.br",
		"title":"Centro conclui que alface romana \u00e9 causa de surto de E.coli nos EUA",
		"url":"https://veja.abril.com.br/mundo/centro-conclui-que-alface-romana-e-causa-de-surto-de-e-coli-nos-eua/",
		"urlToImage":"https://abrilveja.files.wordpress.com/2016/05/placa-estirpes-bacterias-medicina-20110524-original8.jpeg?quality=70&strip=info&w=680&h=453&crop=1"
	},
	{
		"author":null,
		"content":"A morte e perda de um parente foi, para uma fam\u00edlia da Para\u00edba, motivo de recome\u00e7o nas vidas de Renan Andrade e Wellington Alves. Os dois receberam transplantes de \u00f3rg\u00e3os de uma mesma mulher que faleceu e teve os \u00f3rg\u00e3os doados ap\u00f3s autoriza\u00e7\u00e3o da fam\u00edlia. Par\u2026 [+6648 chars]",
		"country":"BR",
		"date":"2018-11-22",
		"description":"Outro homem aguardava transplante h\u00e1 oito meses e recebeu f\u00edgado da mesma doadora do adolescente. Os dois tiveram alta m\u00e9dica na ter\u00e7a-feira. Renan Andrade tem 17 anos e aguardava um rim h\u00e1 pelo menos sete meses Dani Fechine/G1 A morte e perda de um parente f\u2026",
		"event":"diarreia",
		"publishedAt":"2018-11-21T11:53:28Z",
		"region":"GO",
		"score":0.0,
		"source":"Globo",
		"title":"Jovem perde prova do Enem para receber transplante de rim, na Para\u00edba",
		"url":"https://g1.globo.com/pb/paraiba/noticia/2018/11/21/jovem-perde-prova-do-enem-para-receber-transplante-de-rim-na-paraiba.ghtml",
		"urlToImage":"https://s2.glbimg.com/U2I2ZiEuFwd83aM7t-0bd_fmIV0=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_59edd422c0c84a879bd37670ae4f538a/internal_photos/bs/2018/K/S/BViLJZQLKFKcQZYA0OAg/renan-andrade.jpg"
	},
	{
		"author":"pietracarvalhopinheiro",
		"content":"O Centro de Controle e Preven\u00e7\u00e3o de Doen\u00e7as (CDC) emitiu um alerta para que americanos n\u00e3o consumam alface romana em meio \u00e0s investiga\u00e7\u00f5es de um novo surto de E.coli. Segundo o site do \u00f3rg\u00e3o, 32 pessoas foram infectadas pela bact\u00e9ria at\u00e9 o momento, em 11 esta\u2026 [+1800 chars]",
		"country":"BR",
		"date":"2018-11-22",
		"description":"Fonte do problema ainda n\u00e3o foi identificada pelo \u00f3rg\u00e3o respons\u00e1vel. Mais de 30 pessoas j\u00e1 foram infectadas no pa\u00eds",
		"event":"diarreia",
		"publishedAt":"2018-11-21T19:56:13Z",
		"region":"AM",
		"score":0.0,
		"source":"Abril.com.br",
		"title":"Centro conclui que alface romana \u00e9 causa de surto de E.coli nos EUA",
		"url":"https://veja.abril.com.br/mundo/centro-conclui-que-alface-romana-e-causa-de-surto-de-e-coli-nos-eua/",
		"urlToImage":"https://abrilveja.files.wordpress.com/2016/05/placa-estirpes-bacterias-medicina-20110524-original8.jpeg?quality=70&strip=info&w=680&h=453&crop=1"
	},
	{
		"author":null,
		"content":"A morte e perda de um parente foi, para uma fam\u00edlia da Para\u00edba, motivo de recome\u00e7o nas vidas de Renan Andrade e Wellington Alves. Os dois receberam transplantes de \u00f3rg\u00e3os de uma mesma mulher que faleceu e teve os \u00f3rg\u00e3os doados ap\u00f3s autoriza\u00e7\u00e3o da fam\u00edlia. Par\u2026 [+6648 chars]",
		"country":"BR",
		"date":"2018-11-22",
		"description":"Outro homem aguardava transplante h\u00e1 oito meses e recebeu f\u00edgado da mesma doadora do adolescente. Os dois tiveram alta m\u00e9dica na ter\u00e7a-feira. Renan Andrade tem 17 anos e aguardava um rim h\u00e1 pelo menos sete meses Dani Fechine/G1 A morte e perda de um parente f\u2026",
		"event":"diarreia",
		"publishedAt":"2018-11-21T11:53:28Z",
		"region":"GO",
		"score":0.0,
		"source":"Globo",
		"title":"Jovem perde prova do Enem para receber transplante de rim, na Para\u00edba",
		"url":"https://g1.globo.com/pb/paraiba/noticia/2018/11/21/jovem-perde-prova-do-enem-para-receber-transplante-de-rim-na-paraiba.ghtml",
		"urlToImage":"https://s2.glbimg.com/U2I2ZiEuFwd83aM7t-0bd_fmIV0=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_59edd422c0c84a879bd37670ae4f538a/internal_photos/bs/2018/K/S/BViLJZQLKFKcQZYA0OAg/renan-andrade.jpg"
	},
	{
		"author":"pietracarvalhopinheiro",
		"content":"O Centro de Controle e Preven\u00e7\u00e3o de Doen\u00e7as (CDC) emitiu um alerta para que americanos n\u00e3o consumam alface romana em meio \u00e0s investiga\u00e7\u00f5es de um novo surto de E.coli. Segundo o site do \u00f3rg\u00e3o, 32 pessoas foram infectadas pela bact\u00e9ria at\u00e9 o momento, em 11 esta\u2026 [+1800 chars]",
		"country":"BR",
		"date":"2018-11-22",
		"description":"Fonte do problema ainda n\u00e3o foi identificada pelo \u00f3rg\u00e3o respons\u00e1vel. Mais de 30 pessoas j\u00e1 foram infectadas no pa\u00eds",
		"event":"diarreia",
		"publishedAt":"2018-11-21T19:56:13Z",
		"region":"AM",
		"score":0.0,
		"source":"Abril.com.br",
		"title":"Centro conclui que alface romana \u00e9 causa de surto de E.coli nos EUA",
		"url":"https://veja.abril.com.br/mundo/centro-conclui-que-alface-romana-e-causa-de-surto-de-e-coli-nos-eua/",
		"urlToImage":"https://abrilveja.files.wordpress.com/2016/05/placa-estirpes-bacterias-medicina-20110524-original8.jpeg?quality=70&strip=info&w=680&h=453&crop=1"
	},
	{
		"author":null,
		"content":"A morte e perda de um parente foi, para uma fam\u00edlia da Para\u00edba, motivo de recome\u00e7o nas vidas de Renan Andrade e Wellington Alves. Os dois receberam transplantes de \u00f3rg\u00e3os de uma mesma mulher que faleceu e teve os \u00f3rg\u00e3os doados ap\u00f3s autoriza\u00e7\u00e3o da fam\u00edlia. Par\u2026 [+6648 chars]",
		"country":"BR",
		"date":"2018-11-22",
		"description":"Outro homem aguardava transplante h\u00e1 oito meses e recebeu f\u00edgado da mesma doadora do adolescente. Os dois tiveram alta m\u00e9dica na ter\u00e7a-feira. Renan Andrade tem 17 anos e aguardava um rim h\u00e1 pelo menos sete meses Dani Fechine/G1 A morte e perda de um parente f\u2026",
		"event":"diarreia",
		"publishedAt":"2018-11-21T11:53:28Z",
		"region":"GO",
		"score":0.0,
		"source":"Globo",
		"title":"Jovem perde prova do Enem para receber transplante de rim, na Para\u00edba",
		"url":"https://g1.globo.com/pb/paraiba/noticia/2018/11/21/jovem-perde-prova-do-enem-para-receber-transplante-de-rim-na-paraiba.ghtml",
		"urlToImage":"https://s2.glbimg.com/U2I2ZiEuFwd83aM7t-0bd_fmIV0=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_59edd422c0c84a879bd37670ae4f538a/internal_photos/bs/2018/K/S/BViLJZQLKFKcQZYA0OAg/renan-andrade.jpg"
	},
	{
		"author":"pietracarvalhopinheiro",
		"content":"O Centro de Controle e Preven\u00e7\u00e3o de Doen\u00e7as (CDC) emitiu um alerta para que americanos n\u00e3o consumam alface romana em meio \u00e0s investiga\u00e7\u00f5es de um novo surto de E.coli. Segundo o site do \u00f3rg\u00e3o, 32 pessoas foram infectadas pela bact\u00e9ria at\u00e9 o momento, em 11 esta\u2026 [+1800 chars]",
		"country":"BR",
		"date":"2018-11-22",
		"description":"Fonte do problema ainda n\u00e3o foi identificada pelo \u00f3rg\u00e3o respons\u00e1vel. Mais de 30 pessoas j\u00e1 foram infectadas no pa\u00eds",
		"event":"diarreia",
		"publishedAt":"2018-11-21T19:56:13Z",
		"region":"AM",
		"score":0.0,
		"source":"Abril.com.br",
		"title":"Centro conclui que alface romana \u00e9 causa de surto de E.coli nos EUA",
		"url":"https://veja.abril.com.br/mundo/centro-conclui-que-alface-romana-e-causa-de-surto-de-e-coli-nos-eua/",
		"urlToImage":"https://abrilveja.files.wordpress.com/2016/05/placa-estirpes-bacterias-medicina-20110524-original8.jpeg?quality=70&strip=info&w=680&h=453&crop=1"
	},
	{
		"author":null,
		"content":"A morte e perda de um parente foi, para uma fam\u00edlia da Para\u00edba, motivo de recome\u00e7o nas vidas de Renan Andrade e Wellington Alves. Os dois receberam transplantes de \u00f3rg\u00e3os de uma mesma mulher que faleceu e teve os \u00f3rg\u00e3os doados ap\u00f3s autoriza\u00e7\u00e3o da fam\u00edlia. Par\u2026 [+6648 chars]",
		"country":"BR",
		"date":"2018-11-22",
		"description":"Outro homem aguardava transplante h\u00e1 oito meses e recebeu f\u00edgado da mesma doadora do adolescente. Os dois tiveram alta m\u00e9dica na ter\u00e7a-feira. Renan Andrade tem 17 anos e aguardava um rim h\u00e1 pelo menos sete meses Dani Fechine/G1 A morte e perda de um parente f\u2026",
		"event":"diarreia",
		"publishedAt":"2018-11-21T11:53:28Z",
		"region":"GO",
		"score":0.0,
		"source":"Globo",
		"title":"Jovem perde prova do Enem para receber transplante de rim, na Para\u00edba",
		"url":"https://g1.globo.com/pb/paraiba/noticia/2018/11/21/jovem-perde-prova-do-enem-para-receber-transplante-de-rim-na-paraiba.ghtml",
		"urlToImage":"https://s2.glbimg.com/U2I2ZiEuFwd83aM7t-0bd_fmIV0=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_59edd422c0c84a879bd37670ae4f538a/internal_photos/bs/2018/K/S/BViLJZQLKFKcQZYA0OAg/renan-andrade.jpg"
	},
	{
		"author":"pietracarvalhopinheiro",
		"content":"O Centro de Controle e Preven\u00e7\u00e3o de Doen\u00e7as (CDC) emitiu um alerta para que americanos n\u00e3o consumam alface romana em meio \u00e0s investiga\u00e7\u00f5es de um novo surto de E.coli. Segundo o site do \u00f3rg\u00e3o, 32 pessoas foram infectadas pela bact\u00e9ria at\u00e9 o momento, em 11 esta\u2026 [+1800 chars]",
		"country":"BR",
		"date":"2018-11-22",
		"description":"Fonte do problema ainda n\u00e3o foi identificada pelo \u00f3rg\u00e3o respons\u00e1vel. Mais de 30 pessoas j\u00e1 foram infectadas no pa\u00eds",
		"event":"diarreia",
		"publishedAt":"2018-11-21T19:56:13Z",
		"region":"AM",
		"score":0.0,
		"source":"Abril.com.br",
		"title":"Centro conclui que alface romana \u00e9 causa de surto de E.coli nos EUA",
		"url":"https://veja.abril.com.br/mundo/centro-conclui-que-alface-romana-e-causa-de-surto-de-e-coli-nos-eua/",
		"urlToImage":"https://abrilveja.files.wordpress.com/2016/05/placa-estirpes-bacterias-medicina-20110524-original8.jpeg?quality=70&strip=info&w=680&h=453&crop=1"
	},
	
	{
		"author":null,
		"content":"A morte e perda de um parente foi, para uma fam\u00edlia da Para\u00edba, motivo de recome\u00e7o nas vidas de Renan Andrade e Wellington Alves. Os dois receberam transplantes de \u00f3rg\u00e3os de uma mesma mulher que faleceu e teve os \u00f3rg\u00e3os doados ap\u00f3s autoriza\u00e7\u00e3o da fam\u00edlia. Par\u2026 [+6648 chars]",
		"country":"BR",
		"date":"2018-11-22",
		"description":"Outro homem aguardava transplante h\u00e1 oito meses e recebeu f\u00edgado da mesma doadora do adolescente. Os dois tiveram alta m\u00e9dica na ter\u00e7a-feira. Renan Andrade tem 17 anos e aguardava um rim h\u00e1 pelo menos sete meses Dani Fechine/G1 A morte e perda de um parente f\u2026",
		"event":"diarreia",
		"publishedAt":"2018-11-21T11:53:28Z",
		"region":"GO",
		"score":0.0,
		"source":"Globo",
		"title":"Jovem perde prova do Enem para receber transplante de rim, na Para\u00edba",
		"url":"https://g1.globo.com/pb/paraiba/noticia/2018/11/21/jovem-perde-prova-do-enem-para-receber-transplante-de-rim-na-paraiba.ghtml",
		"urlToImage":"https://s2.glbimg.com/U2I2ZiEuFwd83aM7t-0bd_fmIV0=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_59edd422c0c84a879bd37670ae4f538a/internal_photos/bs/2018/K/S/BViLJZQLKFKcQZYA0OAg/renan-andrade.jpg"
	},
	{
		"author":"pietracarvalhopinheiro",
		"content":"O Centro de Controle e Preven\u00e7\u00e3o de Doen\u00e7as (CDC) emitiu um alerta para que americanos n\u00e3o consumam alface romana em meio \u00e0s investiga\u00e7\u00f5es de um novo surto de E.coli. Segundo o site do \u00f3rg\u00e3o, 32 pessoas foram infectadas pela bact\u00e9ria at\u00e9 o momento, em 11 esta\u2026 [+1800 chars]",
		"country":"BR",
		"date":"2018-11-22",
		"description":"Fonte do problema ainda n\u00e3o foi identificada pelo \u00f3rg\u00e3o respons\u00e1vel. Mais de 30 pessoas j\u00e1 foram infectadas no pa\u00eds",
		"event":"diarreia",
		"publishedAt":"2018-11-21T19:56:13Z",
		"region":"AM",
		"score":0.0,
		"source":"Abril.com.br",
		"title":"Centro conclui que alface romana \u00e9 causa de surto de E.coli nos EUA",
		"url":"https://veja.abril.com.br/mundo/centro-conclui-que-alface-romana-e-causa-de-surto-de-e-coli-nos-eua/",
		"urlToImage":"https://abrilveja.files.wordpress.com/2016/05/placa-estirpes-bacterias-medicina-20110524-original8.jpeg?quality=70&strip=info&w=680&h=453&crop=1"
	},
	{
		"author":null,
		"content":"A morte e perda de um parente foi, para uma fam\u00edlia da Para\u00edba, motivo de recome\u00e7o nas vidas de Renan Andrade e Wellington Alves. Os dois receberam transplantes de \u00f3rg\u00e3os de uma mesma mulher que faleceu e teve os \u00f3rg\u00e3os doados ap\u00f3s autoriza\u00e7\u00e3o da fam\u00edlia. Par\u2026 [+6648 chars]",
		"country":"BR",
		"date":"2018-11-22",
		"description":"Outro homem aguardava transplante h\u00e1 oito meses e recebeu f\u00edgado da mesma doadora do adolescente. Os dois tiveram alta m\u00e9dica na ter\u00e7a-feira. Renan Andrade tem 17 anos e aguardava um rim h\u00e1 pelo menos sete meses Dani Fechine/G1 A morte e perda de um parente f\u2026",
		"event":"diarreia",
		"publishedAt":"2018-11-21T11:53:28Z",
		"region":"GO",
		"score":0.0,
		"source":"Globo",
		"title":"Jovem perde prova do Enem para receber transplante de rim, na Para\u00edba",
		"url":"https://g1.globo.com/pb/paraiba/noticia/2018/11/21/jovem-perde-prova-do-enem-para-receber-transplante-de-rim-na-paraiba.ghtml",
		"urlToImage":"https://s2.glbimg.com/U2I2ZiEuFwd83aM7t-0bd_fmIV0=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_59edd422c0c84a879bd37670ae4f538a/internal_photos/bs/2018/K/S/BViLJZQLKFKcQZYA0OAg/renan-andrade.jpg"
	},
	{
		"author":"pietracarvalhopinheiro",
		"content":"O Centro de Controle e Preven\u00e7\u00e3o de Doen\u00e7as (CDC) emitiu um alerta para que americanos n\u00e3o consumam alface romana em meio \u00e0s investiga\u00e7\u00f5es de um novo surto de E.coli. Segundo o site do \u00f3rg\u00e3o, 32 pessoas foram infectadas pela bact\u00e9ria at\u00e9 o momento, em 11 esta\u2026 [+1800 chars]",
		"country":"BR",
		"date":"2018-11-22",
		"description":"Fonte do problema ainda n\u00e3o foi identificada pelo \u00f3rg\u00e3o respons\u00e1vel. Mais de 30 pessoas j\u00e1 foram infectadas no pa\u00eds",
		"event":"diarreia",
		"publishedAt":"2018-11-21T19:56:13Z",
		"region":"AM",
		"score":0.0,
		"source":"Abril.com.br",
		"title":"Centro conclui que alface romana \u00e9 causa de surto de E.coli nos EUA",
		"url":"https://veja.abril.com.br/mundo/centro-conclui-que-alface-romana-e-causa-de-surto-de-e-coli-nos-eua/",
		"urlToImage":"https://abrilveja.files.wordpress.com/2016/05/placa-estirpes-bacterias-medicina-20110524-original8.jpeg?quality=70&strip=info&w=680&h=453&crop=1"
	},
	{
		"author":null,
		"content":"A morte e perda de um parente foi, para uma fam\u00edlia da Para\u00edba, motivo de recome\u00e7o nas vidas de Renan Andrade e Wellington Alves. Os dois receberam transplantes de \u00f3rg\u00e3os de uma mesma mulher que faleceu e teve os \u00f3rg\u00e3os doados ap\u00f3s autoriza\u00e7\u00e3o da fam\u00edlia. Par\u2026 [+6648 chars]",
		"country":"BR",
		"date":"2018-11-22",
		"description":"Outro homem aguardava transplante h\u00e1 oito meses e recebeu f\u00edgado da mesma doadora do adolescente. Os dois tiveram alta m\u00e9dica na ter\u00e7a-feira. Renan Andrade tem 17 anos e aguardava um rim h\u00e1 pelo menos sete meses Dani Fechine/G1 A morte e perda de um parente f\u2026",
		"event":"diarreia",
		"publishedAt":"2018-11-21T11:53:28Z",
		"region":"GO",
		"score":0.0,
		"source":"Globo",
		"title":"Jovem perde prova do Enem para receber transplante de rim, na Para\u00edba",
		"url":"https://g1.globo.com/pb/paraiba/noticia/2018/11/21/jovem-perde-prova-do-enem-para-receber-transplante-de-rim-na-paraiba.ghtml",
		"urlToImage":"https://s2.glbimg.com/U2I2ZiEuFwd83aM7t-0bd_fmIV0=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_59edd422c0c84a879bd37670ae4f538a/internal_photos/bs/2018/K/S/BViLJZQLKFKcQZYA0OAg/renan-andrade.jpg"
	},
	{
		"author":"pietracarvalhopinheiro",
		"content":"O Centro de Controle e Preven\u00e7\u00e3o de Doen\u00e7as (CDC) emitiu um alerta para que americanos n\u00e3o consumam alface romana em meio \u00e0s investiga\u00e7\u00f5es de um novo surto de E.coli. Segundo o site do \u00f3rg\u00e3o, 32 pessoas foram infectadas pela bact\u00e9ria at\u00e9 o momento, em 11 esta\u2026 [+1800 chars]",
		"country":"BR",
		"date":"2018-11-22",
		"description":"Fonte do problema ainda n\u00e3o foi identificada pelo \u00f3rg\u00e3o respons\u00e1vel. Mais de 30 pessoas j\u00e1 foram infectadas no pa\u00eds",
		"event":"diarreia",
		"publishedAt":"2018-11-21T19:56:13Z",
		"region":"AM",
		"score":0.0,
		"source":"Abril.com.br",
		"title":"Centro conclui que alface romana \u00e9 causa de surto de E.coli nos EUA",
		"url":"https://veja.abril.com.br/mundo/centro-conclui-que-alface-romana-e-causa-de-surto-de-e-coli-nos-eua/",
		"urlToImage":"https://abrilveja.files.wordpress.com/2016/05/placa-estirpes-bacterias-medicina-20110524-original8.jpeg?quality=70&strip=info&w=680&h=453&crop=1"
	},
	{
		"author":null,
		"content":"A morte e perda de um parente foi, para uma fam\u00edlia da Para\u00edba, motivo de recome\u00e7o nas vidas de Renan Andrade e Wellington Alves. Os dois receberam transplantes de \u00f3rg\u00e3os de uma mesma mulher que faleceu e teve os \u00f3rg\u00e3os doados ap\u00f3s autoriza\u00e7\u00e3o da fam\u00edlia. Par\u2026 [+6648 chars]",
		"country":"BR",
		"date":"2018-11-22",
		"description":"Outro homem aguardava transplante h\u00e1 oito meses e recebeu f\u00edgado da mesma doadora do adolescente. Os dois tiveram alta m\u00e9dica na ter\u00e7a-feira. Renan Andrade tem 17 anos e aguardava um rim h\u00e1 pelo menos sete meses Dani Fechine/G1 A morte e perda de um parente f\u2026",
		"event":"diarreia",
		"publishedAt":"2018-11-21T11:53:28Z",
		"region":"GO",
		"score":0.0,
		"source":"Globo",
		"title":"Jovem perde prova do Enem para receber transplante de rim, na Para\u00edba",
		"url":"https://g1.globo.com/pb/paraiba/noticia/2018/11/21/jovem-perde-prova-do-enem-para-receber-transplante-de-rim-na-paraiba.ghtml",
		"urlToImage":"https://s2.glbimg.com/U2I2ZiEuFwd83aM7t-0bd_fmIV0=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_59edd422c0c84a879bd37670ae4f538a/internal_photos/bs/2018/K/S/BViLJZQLKFKcQZYA0OAg/renan-andrade.jpg"
	},
	{
		"author":"pietracarvalhopinheiro",
		"content":"O Centro de Controle e Preven\u00e7\u00e3o de Doen\u00e7as (CDC) emitiu um alerta para que americanos n\u00e3o consumam alface romana em meio \u00e0s investiga\u00e7\u00f5es de um novo surto de E.coli. Segundo o site do \u00f3rg\u00e3o, 32 pessoas foram infectadas pela bact\u00e9ria at\u00e9 o momento, em 11 esta\u2026 [+1800 chars]",
		"country":"BR",
		"date":"2018-11-22",
		"description":"Fonte do problema ainda n\u00e3o foi identificada pelo \u00f3rg\u00e3o respons\u00e1vel. Mais de 30 pessoas j\u00e1 foram infectadas no pa\u00eds",
		"event":"diarreia",
		"publishedAt":"2018-11-21T19:56:13Z",
		"region":"AM",
		"score":0.0,
		"source":"Abril.com.br",
		"title":"Centro conclui que alface romana \u00e9 causa de surto de E.coli nos EUA",
		"url":"https://veja.abril.com.br/mundo/centro-conclui-que-alface-romana-e-causa-de-surto-de-e-coli-nos-eua/",
		"urlToImage":"https://abrilveja.files.wordpress.com/2016/05/placa-estirpes-bacterias-medicina-20110524-original8.jpeg?quality=70&strip=info&w=680&h=453&crop=1"
	},
	{
		"author":null,
		"content":"A morte e perda de um parente foi, para uma fam\u00edlia da Para\u00edba, motivo de recome\u00e7o nas vidas de Renan Andrade e Wellington Alves. Os dois receberam transplantes de \u00f3rg\u00e3os de uma mesma mulher que faleceu e teve os \u00f3rg\u00e3os doados ap\u00f3s autoriza\u00e7\u00e3o da fam\u00edlia. Par\u2026 [+6648 chars]",
		"country":"BR",
		"date":"2018-11-22",
		"description":"Outro homem aguardava transplante h\u00e1 oito meses e recebeu f\u00edgado da mesma doadora do adolescente. Os dois tiveram alta m\u00e9dica na ter\u00e7a-feira. Renan Andrade tem 17 anos e aguardava um rim h\u00e1 pelo menos sete meses Dani Fechine/G1 A morte e perda de um parente f\u2026",
		"event":"diarreia",
		"publishedAt":"2018-11-21T11:53:28Z",
		"region":"GO",
		"score":0.0,
		"source":"Globo",
		"title":"Jovem perde prova do Enem para receber transplante de rim, na Para\u00edba",
		"url":"https://g1.globo.com/pb/paraiba/noticia/2018/11/21/jovem-perde-prova-do-enem-para-receber-transplante-de-rim-na-paraiba.ghtml",
		"urlToImage":"https://s2.glbimg.com/U2I2ZiEuFwd83aM7t-0bd_fmIV0=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_59edd422c0c84a879bd37670ae4f538a/internal_photos/bs/2018/K/S/BViLJZQLKFKcQZYA0OAg/renan-andrade.jpg"
	},
	{
		"author":"pietracarvalhopinheiro",
		"content":"O Centro de Controle e Preven\u00e7\u00e3o de Doen\u00e7as (CDC) emitiu um alerta para que americanos n\u00e3o consumam alface romana em meio \u00e0s investiga\u00e7\u00f5es de um novo surto de E.coli. Segundo o site do \u00f3rg\u00e3o, 32 pessoas foram infectadas pela bact\u00e9ria at\u00e9 o momento, em 11 esta\u2026 [+1800 chars]",
		"country":"BR",
		"date":"2018-11-22",
		"description":"Fonte do problema ainda n\u00e3o foi identificada pelo \u00f3rg\u00e3o respons\u00e1vel. Mais de 30 pessoas j\u00e1 foram infectadas no pa\u00eds",
		"event":"diarreia",
		"publishedAt":"2018-11-21T19:56:13Z",
		"region":"AM",
		"score":0.0,
		"source":"Abril.com.br",
		"title":"Centro conclui que alface romana \u00e9 causa de surto de E.coli nos EUA",
		"url":"https://veja.abril.com.br/mundo/centro-conclui-que-alface-romana-e-causa-de-surto-de-e-coli-nos-eua/",
		"urlToImage":"https://abrilveja.files.wordpress.com/2016/05/placa-estirpes-bacterias-medicina-20110524-original8.jpeg?quality=70&strip=info&w=680&h=453&crop=1"
	},
	{
		"author":null,
		"content":"A morte e perda de um parente foi, para uma fam\u00edlia da Para\u00edba, motivo de recome\u00e7o nas vidas de Renan Andrade e Wellington Alves. Os dois receberam transplantes de \u00f3rg\u00e3os de uma mesma mulher que faleceu e teve os \u00f3rg\u00e3os doados ap\u00f3s autoriza\u00e7\u00e3o da fam\u00edlia. Par\u2026 [+6648 chars]",
		"country":"BR",
		"date":"2018-11-22",
		"description":"Outro homem aguardava transplante h\u00e1 oito meses e recebeu f\u00edgado da mesma doadora do adolescente. Os dois tiveram alta m\u00e9dica na ter\u00e7a-feira. Renan Andrade tem 17 anos e aguardava um rim h\u00e1 pelo menos sete meses Dani Fechine/G1 A morte e perda de um parente f\u2026",
		"event":"diarreia",
		"publishedAt":"2018-11-21T11:53:28Z",
		"region":"GO",
		"score":0.0,
		"source":"Globo",
		"title":"Jovem perde prova do Enem para receber transplante de rim, na Para\u00edba",
		"url":"https://g1.globo.com/pb/paraiba/noticia/2018/11/21/jovem-perde-prova-do-enem-para-receber-transplante-de-rim-na-paraiba.ghtml",
		"urlToImage":"https://s2.glbimg.com/U2I2ZiEuFwd83aM7t-0bd_fmIV0=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_59edd422c0c84a879bd37670ae4f538a/internal_photos/bs/2018/K/S/BViLJZQLKFKcQZYA0OAg/renan-andrade.jpg"
	},
	{
		"author":"pietracarvalhopinheiro",
		"content":"O Centro de Controle e Preven\u00e7\u00e3o de Doen\u00e7as (CDC) emitiu um alerta para que americanos n\u00e3o consumam alface romana em meio \u00e0s investiga\u00e7\u00f5es de um novo surto de E.coli. Segundo o site do \u00f3rg\u00e3o, 32 pessoas foram infectadas pela bact\u00e9ria at\u00e9 o momento, em 11 esta\u2026 [+1800 chars]",
		"country":"BR",
		"date":"2018-11-22",
		"description":"Fonte do problema ainda n\u00e3o foi identificada pelo \u00f3rg\u00e3o respons\u00e1vel. Mais de 30 pessoas j\u00e1 foram infectadas no pa\u00eds",
		"event":"diarreia",
		"publishedAt":"2018-11-21T19:56:13Z",
		"region":"AM",
		"score":0.0,
		"source":"Abril.com.br",
		"title":"Centro conclui que alface romana \u00e9 causa de surto de E.coli nos EUA",
		"url":"https://veja.abril.com.br/mundo/centro-conclui-que-alface-romana-e-causa-de-surto-de-e-coli-nos-eua/",
		"urlToImage":"https://abrilveja.files.wordpress.com/2016/05/placa-estirpes-bacterias-medicina-20110524-original8.jpeg?quality=70&strip=info&w=680&h=453&crop=1"
	},
	{
		"author":null,
		"content":"A morte e perda de um parente foi, para uma fam\u00edlia da Para\u00edba, motivo de recome\u00e7o nas vidas de Renan Andrade e Wellington Alves. Os dois receberam transplantes de \u00f3rg\u00e3os de uma mesma mulher que faleceu e teve os \u00f3rg\u00e3os doados ap\u00f3s autoriza\u00e7\u00e3o da fam\u00edlia. Par\u2026 [+6648 chars]",
		"country":"BR",
		"date":"2018-11-22",
		"description":"Outro homem aguardava transplante h\u00e1 oito meses e recebeu f\u00edgado da mesma doadora do adolescente. Os dois tiveram alta m\u00e9dica na ter\u00e7a-feira. Renan Andrade tem 17 anos e aguardava um rim h\u00e1 pelo menos sete meses Dani Fechine/G1 A morte e perda de um parente f\u2026",
		"event":"diarreia",
		"publishedAt":"2018-11-21T11:53:28Z",
		"region":"GO",
		"score":0.0,
		"source":"Globo",
		"title":"Jovem perde prova do Enem para receber transplante de rim, na Para\u00edba",
		"url":"https://g1.globo.com/pb/paraiba/noticia/2018/11/21/jovem-perde-prova-do-enem-para-receber-transplante-de-rim-na-paraiba.ghtml",
		"urlToImage":"https://s2.glbimg.com/U2I2ZiEuFwd83aM7t-0bd_fmIV0=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_59edd422c0c84a879bd37670ae4f538a/internal_photos/bs/2018/K/S/BViLJZQLKFKcQZYA0OAg/renan-andrade.jpg"
	},
	{
		"author":"pietracarvalhopinheiro",
		"content":"O Centro de Controle e Preven\u00e7\u00e3o de Doen\u00e7as (CDC) emitiu um alerta para que americanos n\u00e3o consumam alface romana em meio \u00e0s investiga\u00e7\u00f5es de um novo surto de E.coli. Segundo o site do \u00f3rg\u00e3o, 32 pessoas foram infectadas pela bact\u00e9ria at\u00e9 o momento, em 11 esta\u2026 [+1800 chars]",
		"country":"BR",
		"date":"2018-11-22",
		"description":"Fonte do problema ainda n\u00e3o foi identificada pelo \u00f3rg\u00e3o respons\u00e1vel. Mais de 30 pessoas j\u00e1 foram infectadas no pa\u00eds",
		"event":"diarreia",
		"publishedAt":"2018-11-21T19:56:13Z",
		"region":"AM",
		"score":0.0,
		"source":"Abril.com.br",
		"title":"Centro conclui que alface romana \u00e9 causa de surto de E.coli nos EUA",
		"url":"https://veja.abril.com.br/mundo/centro-conclui-que-alface-romana-e-causa-de-surto-de-e-coli-nos-eua/",
		"urlToImage":"https://abrilveja.files.wordpress.com/2016/05/placa-estirpes-bacterias-medicina-20110524-original8.jpeg?quality=70&strip=info&w=680&h=453&crop=1"
	},
	{
		"author":null,
		"content":"A morte e perda de um parente foi, para uma fam\u00edlia da Para\u00edba, motivo de recome\u00e7o nas vidas de Renan Andrade e Wellington Alves. Os dois receberam transplantes de \u00f3rg\u00e3os de uma mesma mulher que faleceu e teve os \u00f3rg\u00e3os doados ap\u00f3s autoriza\u00e7\u00e3o da fam\u00edlia. Par\u2026 [+6648 chars]",
		"country":"BR",
		"date":"2018-11-22",
		"description":"Outro homem aguardava transplante h\u00e1 oito meses e recebeu f\u00edgado da mesma doadora do adolescente. Os dois tiveram alta m\u00e9dica na ter\u00e7a-feira. Renan Andrade tem 17 anos e aguardava um rim h\u00e1 pelo menos sete meses Dani Fechine/G1 A morte e perda de um parente f\u2026",
		"event":"diarreia",
		"publishedAt":"2018-11-21T11:53:28Z",
		"region":"GO",
		"score":0.0,
		"source":"Globo",
		"title":"Jovem perde prova do Enem para receber transplante de rim, na Para\u00edba",
		"url":"https://g1.globo.com/pb/paraiba/noticia/2018/11/21/jovem-perde-prova-do-enem-para-receber-transplante-de-rim-na-paraiba.ghtml",
		"urlToImage":"https://s2.glbimg.com/U2I2ZiEuFwd83aM7t-0bd_fmIV0=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_59edd422c0c84a879bd37670ae4f538a/internal_photos/bs/2018/K/S/BViLJZQLKFKcQZYA0OAg/renan-andrade.jpg"
	},
	{
		"author":"pietracarvalhopinheiro",
		"content":"O Centro de Controle e Preven\u00e7\u00e3o de Doen\u00e7as (CDC) emitiu um alerta para que americanos n\u00e3o consumam alface romana em meio \u00e0s investiga\u00e7\u00f5es de um novo surto de E.coli. Segundo o site do \u00f3rg\u00e3o, 32 pessoas foram infectadas pela bact\u00e9ria at\u00e9 o momento, em 11 esta\u2026 [+1800 chars]",
		"country":"BR",
		"date":"2018-11-22",
		"description":"Fonte do problema ainda n\u00e3o foi identificada pelo \u00f3rg\u00e3o respons\u00e1vel. Mais de 30 pessoas j\u00e1 foram infectadas no pa\u00eds",
		"event":"diarreia",
		"publishedAt":"2018-11-21T19:56:13Z",
		"region":"AM",
		"score":0.0,
		"source":"Abril.com.br",
		"title":"Centro conclui que alface romana \u00e9 causa de surto de E.coli nos EUA",
		"url":"https://veja.abril.com.br/mundo/centro-conclui-que-alface-romana-e-causa-de-surto-de-e-coli-nos-eua/",
		"urlToImage":"https://abrilveja.files.wordpress.com/2016/05/placa-estirpes-bacterias-medicina-20110524-original8.jpeg?quality=70&strip=info&w=680&h=453&crop=1"
	},
	{
		"author":null,
		"content":"A morte e perda de um parente foi, para uma fam\u00edlia da Para\u00edba, motivo de recome\u00e7o nas vidas de Renan Andrade e Wellington Alves. Os dois receberam transplantes de \u00f3rg\u00e3os de uma mesma mulher que faleceu e teve os \u00f3rg\u00e3os doados ap\u00f3s autoriza\u00e7\u00e3o da fam\u00edlia. Par\u2026 [+6648 chars]",
		"country":"BR",
		"date":"2018-11-22",
		"description":"Outro homem aguardava transplante h\u00e1 oito meses e recebeu f\u00edgado da mesma doadora do adolescente. Os dois tiveram alta m\u00e9dica na ter\u00e7a-feira. Renan Andrade tem 17 anos e aguardava um rim h\u00e1 pelo menos sete meses Dani Fechine/G1 A morte e perda de um parente f\u2026",
		"event":"diarreia",
		"publishedAt":"2018-11-21T11:53:28Z",
		"region":"GO",
		"score":0.0,
		"source":"Globo",
		"title":"Jovem perde prova do Enem para receber transplante de rim, na Para\u00edba",
		"url":"https://g1.globo.com/pb/paraiba/noticia/2018/11/21/jovem-perde-prova-do-enem-para-receber-transplante-de-rim-na-paraiba.ghtml",
		"urlToImage":"https://s2.glbimg.com/U2I2ZiEuFwd83aM7t-0bd_fmIV0=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_59edd422c0c84a879bd37670ae4f538a/internal_photos/bs/2018/K/S/BViLJZQLKFKcQZYA0OAg/renan-andrade.jpg"
	},
	{
		"author":"pietracarvalhopinheiro",
		"content":"O Centro de Controle e Preven\u00e7\u00e3o de Doen\u00e7as (CDC) emitiu um alerta para que americanos n\u00e3o consumam alface romana em meio \u00e0s investiga\u00e7\u00f5es de um novo surto de E.coli. Segundo o site do \u00f3rg\u00e3o, 32 pessoas foram infectadas pela bact\u00e9ria at\u00e9 o momento, em 11 esta\u2026 [+1800 chars]",
		"country":"BR",
		"date":"2018-11-22",
		"description":"Fonte do problema ainda n\u00e3o foi identificada pelo \u00f3rg\u00e3o respons\u00e1vel. Mais de 30 pessoas j\u00e1 foram infectadas no pa\u00eds",
		"event":"diarreia",
		"publishedAt":"2018-11-21T19:56:13Z",
		"region":"AM",
		"score":0.0,
		"source":"Abril.com.br",
		"title":"Centro conclui que alface romana \u00e9 causa de surto de E.coli nos EUA",
		"url":"https://veja.abril.com.br/mundo/centro-conclui-que-alface-romana-e-causa-de-surto-de-e-coli-nos-eua/",
		"urlToImage":"https://abrilveja.files.wordpress.com/2016/05/placa-estirpes-bacterias-medicina-20110524-original8.jpeg?quality=70&strip=info&w=680&h=453&crop=1"
	},
	{
		"author":null,
		"content":"A morte e perda de um parente foi, para uma fam\u00edlia da Para\u00edba, motivo de recome\u00e7o nas vidas de Renan Andrade e Wellington Alves. Os dois receberam transplantes de \u00f3rg\u00e3os de uma mesma mulher que faleceu e teve os \u00f3rg\u00e3os doados ap\u00f3s autoriza\u00e7\u00e3o da fam\u00edlia. Par\u2026 [+6648 chars]",
		"country":"BR",
		"date":"2018-11-22",
		"description":"Outro homem aguardava transplante h\u00e1 oito meses e recebeu f\u00edgado da mesma doadora do adolescente. Os dois tiveram alta m\u00e9dica na ter\u00e7a-feira. Renan Andrade tem 17 anos e aguardava um rim h\u00e1 pelo menos sete meses Dani Fechine/G1 A morte e perda de um parente f\u2026",
		"event":"diarreia",
		"publishedAt":"2018-11-21T11:53:28Z",
		"region":"GO",
		"score":0.0,
		"source":"Globo",
		"title":"Jovem perde prova do Enem para receber transplante de rim, na Para\u00edba",
		"url":"https://g1.globo.com/pb/paraiba/noticia/2018/11/21/jovem-perde-prova-do-enem-para-receber-transplante-de-rim-na-paraiba.ghtml",
		"urlToImage":"https://s2.glbimg.com/U2I2ZiEuFwd83aM7t-0bd_fmIV0=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_59edd422c0c84a879bd37670ae4f538a/internal_photos/bs/2018/K/S/BViLJZQLKFKcQZYA0OAg/renan-andrade.jpg"
	},
	{
		"author":"pietracarvalhopinheiro",
		"content":"O Centro de Controle e Preven\u00e7\u00e3o de Doen\u00e7as (CDC) emitiu um alerta para que americanos n\u00e3o consumam alface romana em meio \u00e0s investiga\u00e7\u00f5es de um novo surto de E.coli. Segundo o site do \u00f3rg\u00e3o, 32 pessoas foram infectadas pela bact\u00e9ria at\u00e9 o momento, em 11 esta\u2026 [+1800 chars]",
		"country":"BR",
		"date":"2018-11-22",
		"description":"Fonte do problema ainda n\u00e3o foi identificada pelo \u00f3rg\u00e3o respons\u00e1vel. Mais de 30 pessoas j\u00e1 foram infectadas no pa\u00eds",
		"event":"diarreia",
		"publishedAt":"2018-11-21T19:56:13Z",
		"region":"AM",
		"score":0.0,
		"source":"Abril.com.br",
		"title":"Centro conclui que alface romana \u00e9 causa de surto de E.coli nos EUA",
		"url":"https://veja.abril.com.br/mundo/centro-conclui-que-alface-romana-e-causa-de-surto-de-e-coli-nos-eua/",
		"urlToImage":"https://abrilveja.files.wordpress.com/2016/05/placa-estirpes-bacterias-medicina-20110524-original8.jpeg?quality=70&strip=info&w=680&h=453&crop=1"
	},
	{
		"author":null,
		"content":"A morte e perda de um parente foi, para uma fam\u00edlia da Para\u00edba, motivo de recome\u00e7o nas vidas de Renan Andrade e Wellington Alves. Os dois receberam transplantes de \u00f3rg\u00e3os de uma mesma mulher que faleceu e teve os \u00f3rg\u00e3os doados ap\u00f3s autoriza\u00e7\u00e3o da fam\u00edlia. Par\u2026 [+6648 chars]",
		"country":"BR",
		"date":"2018-11-22",
		"description":"Outro homem aguardava transplante h\u00e1 oito meses e recebeu f\u00edgado da mesma doadora do adolescente. Os dois tiveram alta m\u00e9dica na ter\u00e7a-feira. Renan Andrade tem 17 anos e aguardava um rim h\u00e1 pelo menos sete meses Dani Fechine/G1 A morte e perda de um parente f\u2026",
		"event":"diarreia",
		"publishedAt":"2018-11-21T11:53:28Z",
		"region":"GO",
		"score":0.0,
		"source":"Globo",
		"title":"Jovem perde prova do Enem para receber transplante de rim, na Para\u00edba",
		"url":"https://g1.globo.com/pb/paraiba/noticia/2018/11/21/jovem-perde-prova-do-enem-para-receber-transplante-de-rim-na-paraiba.ghtml",
		"urlToImage":"https://s2.glbimg.com/U2I2ZiEuFwd83aM7t-0bd_fmIV0=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_59edd422c0c84a879bd37670ae4f538a/internal_photos/bs/2018/K/S/BViLJZQLKFKcQZYA0OAg/renan-andrade.jpg"
	},
	{
		"author":"Da Ag\u00eancia Brasil",
		"content":"O aplicativo Sigelu Combate Aedes ajuda no combate ao mosquito da dengue Pixabay Mais de 300 mil vistorias j\u00e1 foram realizadas em pr\u00e9dios p\u00fablicos com o aplicativo Sigelu Combate Aedes desde o seu lan\u00e7amento, em 2017. A ferramenta j\u00e1 identificou mais de 8 mil\u2026 [+2212 chars]",
		"country":"BR",
		"date":"2018-11-22",
		"description":"Sigelu Combate Aedes realizou 300 mil vistorias em pr\u00e9dios p\u00fablicos; S\u00e3o Paulo e Distrito Federal somam mais de 7 mil focos identificados pelo",
		"event":"dengue",
		"publishedAt":"2018-11-21T15:14:59Z",
		"region":"BA",
		"score":1.6,
		"source":"R7.com",
		"title":"Aplicativo j\u00e1 identificou mais de 8 mil focos do Aedes desde 2017",
		"url":"https://noticias.r7.com/saude/aplicativo-ja-identificou-mais-de-8-mil-focos-do-aedes-desde-2017-21112018",
		"urlToImage":"https://img.r7.com/images/aedes-aegypit-dengue-15112018175059405"
	},
	{
		"author":null,
		"content":"Os cantores Bono Vox e Pharrell Williams. Foto: Reprodu\u00e7\u00e3o/RED O show anual de Jimmy Kimmel Live para arrecadar fundos para a campanha contra o v\u00edrus HIV na \u00c1frica nesta ter\u00e7a-feira, 20, contou com diversas personalidades como Kristen Bell, Chris Rock, Snoop \u2026 [+627 chars]",
		"country":"BR",
		"date":"2018-11-22",
		"description":"Cantores e outras personalidades participaram do programa para arrecadar fundos para campanha contra HIV",
		"event":"aids",
		"publishedAt":"2018-11-21T13:09:00Z",
		"region":"ES",
		"score":4.0,
		"source":"Estadao.com.br",
		"title":"Bono Vox e Pharrell Williams cantam \u2018Stayin\u2019 Alive\u2019 em \u2018Jimmy Kimmel Live\u2019",
		"url":"https://emais.estadao.com.br/noticias/gente,bono-vox-e-pharrell-williams-cantam-stayin-alive-em-jimmy-kimmel-live,70002615646",
		"urlToImage":"https://img.estadao.com.br/resources/jpg/0/5/1542802128850.jpg"
	},
	{
		"author":"Beatriz Amendola",
		"content":"\u201cBohemian Rhapsody\u201d, a cinebiografia de Freddie Mercury, trouxe seu grande vil\u00e3o na figura de Paul Prenter (Allen Leech), que no filme \u00e9 respons\u00e1vel por separar Queen e empurrar o vocalista em um estilo de vida regado a drogas e festas. N\u00e3o foi bem assim na v\u2026 [+2530 chars]",
		"country":"BR",
		"date":"2018-11-22",
		"description":"\u201cBohemian Rhapsody\u201d, a cinebiografia de Freddie Mercury, trouxe seu grande vil\u00e3o na figura de Paul Prenter (Allen Leech), que no filme \u00e9 respons\u00e1vel por separar Queen e empurrar o vocalista em um estilo de vida regado a dr",
		"event":"aids",
		"publishedAt":"2018-11-21T01:11:13Z",
		"region":"DF",
		"score":0.0,
		"source":"Uol.com.br",
		"title":"Era pr\u00f3ximo de Freddie | A hist\u00f3ria real de Paul Prenter, o vil\u00e3o de Bohemian Rhapsody",
		"url":"https://entretenimento.uol.com.br/noticias/redacao/2018/11/20/a-historia-real-de-paul-prenter-o-vilao-de-bohemian-rhapsody.htm",
		"urlToImage":"https://conteudo.imguol.com.br/c/entretenimento/36/2018/11/16/allen-leech-como-paul-prenter-em-bohemian-rhapsody-1542410152872_v2_615x300.jpg"
	},
	{
		"author":"Thais Skodowski, do R7",
		"content":"Ap\u00f3s ser anunciado pelo presidente eleito Jair Bolsonaro (PSL) como o futuro ministro da Sa\u00fade, o deputado federal Luiz Henrique Mandetta (DEM-MS) comentou sobre a sa\u00edda de Cuba do programa Mais M\u00e9dicos, o que gerou um d\u00e9ficit de mais de 8 mil m\u00e9dicos em todo\u2026 [+2144 chars]",
		"country":"BR",
		"date":"2018-11-22",
		"description":"Nome do futuro ministro da Sa\u00fade foi divulgado nesta ter\u00e7a (20) por Jair Bolsonaro (PSL). Deputado falou sobre prioridades do governo",
		"event":"aids",
		"publishedAt":"2018-11-20T19:03:00Z",
		"region":"MT",
		"score":0.0,
		"source":"R7.com",
		"title":"Mandetta diz que Mais M\u00e9dicos parecia 'conv\u00eanio entre Cuba e PT'",
		"url":"https://noticias.r7.com/brasil/mandetta-diz-que-mais-medicos-parecia-convenio-entre-cuba-e-pt-20112018",
		"urlToImage":"https://img.r7.com/images/bolsonaro-e-mandetta-20112018165802101"
	},
	{
		"author":"Da Ag\u00eancia Brasil",
		"content":"O aplicativo Sigelu Combate Aedes ajuda no combate ao mosquito da dengue Pixabay Mais de 300 mil vistorias j\u00e1 foram realizadas em pr\u00e9dios p\u00fablicos com o aplicativo Sigelu Combate Aedes desde o seu lan\u00e7amento, em 2017. A ferramenta j\u00e1 identificou mais de 8 mil\u2026 [+2212 chars]",
		"country":"EG",
		"date":"2018-11-22",
		"description":"Sigelu Combate Aedes realizou 300 mil vistorias em pr\u00e9dios p\u00fablicos; S\u00e3o Paulo e Distrito Federal somam mais de 7 mil focos identificados pelo",
		"event":"dengue",
		"publishedAt":"2018-11-21T15:14:59Z",
		"region":"Egito",
		"score":1.6,
		"source":"R7.com",
		"title":"Aplicativo j\u00e1 identificou mais de 8 mil focos do Aedes desde 2017",
		"url":"https://noticias.r7.com/saude/aplicativo-ja-identificou-mais-de-8-mil-focos-do-aedes-desde-2017-21112018",
		"urlToImage":"https://img.r7.com/images/aedes-aegypit-dengue-15112018175059405"
	},
	{
		"author":"Thais Skodowski, do R7",
		"content":"Ap\u00f3s ser anunciado pelo presidente eleito Jair Bolsonaro (PSL) como o futuro ministro da Sa\u00fade, o deputado federal Luiz Henrique Mandetta (DEM-MS) comentou sobre a sa\u00edda de Cuba do programa Mais M\u00e9dicos, o que gerou um d\u00e9ficit de mais de 8 mil m\u00e9dicos em todo\u2026 [+2144 chars]",
		"country":"BR",
		"date":"2018-11-22",
		"description":"Nome do futuro ministro da Sa\u00fade foi divulgado nesta ter\u00e7a (20) por Jair Bolsonaro (PSL). Deputado falou sobre prioridades do governo",
		"event":"dst",
		"publishedAt":"2018-11-20T19:03:00Z",
		"region":"PA",
		"score":0.0,
		"source":"R7.com",
		"title":"Mandetta diz que Mais M\u00e9dicos parecia 'conv\u00eanio entre Cuba e PT'",
		"url":"https://noticias.r7.com/brasil/mandetta-diz-que-mais-medicos-parecia-convenio-entre-cuba-e-pt-20112018",
		"urlToImage":"https://img.r7.com/images/bolsonaro-e-mandetta-20112018165802101"
	},
	{
		"author":"Lorena Bueri",
		"content":"O ator estava sendo processado pela fam\u00edlia da sua ex-namorada. Em entrevista \u00e0 Radio Times, Jim Carrey revelou que vive isolado em sua casa e que gosta de viver assim. \u201dVoc\u00ea pode descrever minha vida em casa como isolada. Eu passo muito tempo sozinho, mas eu\u2026 [+815 chars]",
		"country":"BR",
		"date":"2018-11-22",
		"description":"O ator estava sendo processado pela fam\u00edlia da sua ex-namorada.\r\nEm entrevista \u00e0 Radio Times, Jim Carrey revelou que vive isolado em sua casa e que gosta de viver assim. ''Voc\u00ea pode descrever minha vida em casa como isolada.\u00a0Eu passo muito tempo sozinho, mas \u2026",
		"event":"dst",
		"publishedAt":"2018-11-21T19:52:43Z",
		"region":"AP",
		"score":0.0,
		"source":"R7.com",
		"title":"Ap\u00f3s fim do processo, Jim Carrey revela viver isolado em sua casa",
		"url":"https://lorenabueri.r7.com/apos-fim-do-processo-jim-carrey-revela-viver-isolado-em-sua-casa/",
		"urlToImage":"https://lorenabueri.r7.com/wp-content/uploads/2018/11/capa-189.jpg"
	},
	{
		"author":"Da Ag\u00eancia Brasil",
		"content":"O aplicativo Sigelu Combate Aedes ajuda no combate ao mosquito da dengue Pixabay Mais de 300 mil vistorias j\u00e1 foram realizadas em pr\u00e9dios p\u00fablicos com o aplicativo Sigelu Combate Aedes desde o seu lan\u00e7amento, em 2017. A ferramenta j\u00e1 identificou mais de 8 mil\u2026 [+2212 chars]",
		"country":"EG",
		"date":"2018-11-22",
		"description":"Sigelu Combate Aedes realizou 300 mil vistorias em pr\u00e9dios p\u00fablicos; S\u00e3o Paulo e Distrito Federal somam mais de 7 mil focos identificados pelo",
		"event":"dengue",
		"publishedAt":"2018-11-21T15:14:59Z",
		"region":"Egito",
		"score":1.6,
		"source":"R7.com",
		"title":"Aplicativo j\u00e1 identificou mais de 8 mil focos do Aedes desde 2017",
		"url":"https://noticias.r7.com/saude/aplicativo-ja-identificou-mais-de-8-mil-focos-do-aedes-desde-2017-21112018",
		"urlToImage":"https://img.r7.com/images/aedes-aegypit-dengue-15112018175059405"
	},
	{
		"author":"Thais Skodowski, do R7",
		"content":"Ap\u00f3s ser anunciado pelo presidente eleito Jair Bolsonaro (PSL) como o futuro ministro da Sa\u00fade, o deputado federal Luiz Henrique Mandetta (DEM-MS) comentou sobre a sa\u00edda de Cuba do programa Mais M\u00e9dicos, o que gerou um d\u00e9ficit de mais de 8 mil m\u00e9dicos em todo\u2026 [+2144 chars]",
		"country":"BR",
		"date":"2018-11-22",
		"description":"Nome do futuro ministro da Sa\u00fade foi divulgado nesta ter\u00e7a (20) por Jair Bolsonaro (PSL). Deputado falou sobre prioridades do governo",
		"event":"dst",
		"publishedAt":"2018-11-20T19:03:00Z",
		"region":"PA",
		"score":0.0,
		"source":"R7.com",
		"title":"Mandetta diz que Mais M\u00e9dicos parecia 'conv\u00eanio entre Cuba e PT'",
		"url":"https://noticias.r7.com/brasil/mandetta-diz-que-mais-medicos-parecia-convenio-entre-cuba-e-pt-20112018",
		"urlToImage":"https://img.r7.com/images/bolsonaro-e-mandetta-20112018165802101"
	},
	{
		"author":"Lorena Bueri",
		"content":"O ator estava sendo processado pela fam\u00edlia da sua ex-namorada. Em entrevista \u00e0 Radio Times, Jim Carrey revelou que vive isolado em sua casa e que gosta de viver assim. \u201dVoc\u00ea pode descrever minha vida em casa como isolada. Eu passo muito tempo sozinho, mas eu\u2026 [+815 chars]",
		"country":"BR",
		"date":"2018-11-22",
		"description":"O ator estava sendo processado pela fam\u00edlia da sua ex-namorada.\r\nEm entrevista \u00e0 Radio Times, Jim Carrey revelou que vive isolado em sua casa e que gosta de viver assim. ''Voc\u00ea pode descrever minha vida em casa como isolada.\u00a0Eu passo muito tempo sozinho, mas \u2026",
		"event":"dst",
		"publishedAt":"2018-11-21T19:52:43Z",
		"region":"AP",
		"score":0.0,
		"source":"R7.com",
		"title":"Ap\u00f3s fim do processo, Jim Carrey revela viver isolado em sua casa",
		"url":"https://lorenabueri.r7.com/apos-fim-do-processo-jim-carrey-revela-viver-isolado-em-sua-casa/",
		"urlToImage":"https://lorenabueri.r7.com/wp-content/uploads/2018/11/capa-189.jpg"
	},
	{
		"author":"Thais Skodowski, do R7",
		"content":"Ap\u00f3s ser anunciado pelo presidente eleito Jair Bolsonaro (PSL) como o futuro ministro da Sa\u00fade, o deputado federal Luiz Henrique Mandetta (DEM-MS) comentou sobre a sa\u00edda de Cuba do programa Mais M\u00e9dicos, o que gerou um d\u00e9ficit de mais de 8 mil m\u00e9dicos em todo\u2026 [+2144 chars]",
		"country":"BR",
		"date":"2018-11-22",
		"description":"Nome do futuro ministro da Sa\u00fade foi divulgado nesta ter\u00e7a (20) por Jair Bolsonaro (PSL). Deputado falou sobre prioridades do governo",
		"event":"dst",
		"publishedAt":"2018-11-20T19:03:00Z",
		"region":"PA",
		"score":0.0,
		"source":"R7.com",
		"title":"Mandetta diz que Mais M\u00e9dicos parecia 'conv\u00eanio entre Cuba e PT'",
		"url":"https://noticias.r7.com/brasil/mandetta-diz-que-mais-medicos-parecia-convenio-entre-cuba-e-pt-20112018",
		"urlToImage":"https://img.r7.com/images/bolsonaro-e-mandetta-20112018165802101"
	},
	{
		"author":"Lorena Bueri",
		"content":"O ator estava sendo processado pela fam\u00edlia da sua ex-namorada. Em entrevista \u00e0 Radio Times, Jim Carrey revelou que vive isolado em sua casa e que gosta de viver assim. \u201dVoc\u00ea pode descrever minha vida em casa como isolada. Eu passo muito tempo sozinho, mas eu\u2026 [+815 chars]",
		"country":"BR",
		"date":"2018-11-22",
		"description":"O ator estava sendo processado pela fam\u00edlia da sua ex-namorada.\r\nEm entrevista \u00e0 Radio Times, Jim Carrey revelou que vive isolado em sua casa e que gosta de viver assim. ''Voc\u00ea pode descrever minha vida em casa como isolada.\u00a0Eu passo muito tempo sozinho, mas \u2026",
		"event":"dst",
		"publishedAt":"2018-11-21T19:52:43Z",
		"region":"AP",
		"score":0.0,
		"source":"R7.com",
		"title":"Ap\u00f3s fim do processo, Jim Carrey revela viver isolado em sua casa",
		"url":"https://lorenabueri.r7.com/apos-fim-do-processo-jim-carrey-revela-viver-isolado-em-sua-casa/",
		"urlToImage":"https://lorenabueri.r7.com/wp-content/uploads/2018/11/capa-189.jpg"
	},
	{
		"author":"Da Ag\u00eancia Brasil",
		"content":"O aplicativo Sigelu Combate Aedes ajuda no combate ao mosquito da dengue Pixabay Mais de 300 mil vistorias j\u00e1 foram realizadas em pr\u00e9dios p\u00fablicos com o aplicativo Sigelu Combate Aedes desde o seu lan\u00e7amento, em 2017. A ferramenta j\u00e1 identificou mais de 8 mil\u2026 [+2212 chars]",
		"country":"EG",
		"date":"2018-11-22",
		"description":"Sigelu Combate Aedes realizou 300 mil vistorias em pr\u00e9dios p\u00fablicos; S\u00e3o Paulo e Distrito Federal somam mais de 7 mil focos identificados pelo",
		"event":"dengue",
		"publishedAt":"2018-11-21T15:14:59Z",
		"region":"Egito",
		"score":1.6,
		"source":"R7.com",
		"title":"Aplicativo j\u00e1 identificou mais de 8 mil focos do Aedes desde 2017",
		"url":"https://noticias.r7.com/saude/aplicativo-ja-identificou-mais-de-8-mil-focos-do-aedes-desde-2017-21112018",
		"urlToImage":"https://img.r7.com/images/aedes-aegypit-dengue-15112018175059405"
	},
	{
		"author":"Da Ag\u00eancia Brasil",
		"content":"O aplicativo Sigelu Combate Aedes ajuda no combate ao mosquito da dengue Pixabay Mais de 300 mil vistorias j\u00e1 foram realizadas em pr\u00e9dios p\u00fablicos com o aplicativo Sigelu Combate Aedes desde o seu lan\u00e7amento, em 2017. A ferramenta j\u00e1 identificou mais de 8 mil\u2026 [+2212 chars]",
		"country":"BR",
		"date":"2018-11-22",
		"description":"Sigelu Combate Aedes realizou 300 mil vistorias em pr\u00e9dios p\u00fablicos; S\u00e3o Paulo e Distrito Federal somam mais de 7 mil focos identificados pelo",
		"event":"dengue",
		"publishedAt":"2018-11-21T15:14:59Z",
		"region":"Brasil",
		"score":1.6,
		"source":"R7.com",
		"title":"Aplicativo j\u00e1 identificou mais de 8 mil focos do Aedes desde 2017",
		"url":"https://noticias.r7.com/saude/aplicativo-ja-identificou-mais-de-8-mil-focos-do-aedes-desde-2017-21112018",
		"urlToImage":"https://img.r7.com/images/aedes-aegypit-dengue-15112018175059405"
	},
	{
		"author":"BBC News Brasil",
		"content":"Era um agrad\u00e1vel dia de sol em Pesqueira, no agreste pernambucano. At\u00e9 por isso, a professora Bernardina Ara\u00fajo imaginou que fosse ironia o agradecimento de uma aluna por ter uma aula do Instituto Federal de Pernambuco reposta num s\u00e1bado. Mas ela logo entende\u2026 [+18062 chars]",
		"country":"BR",
		"date":"2018-11-22",
		"description":"Diante de incertezas pol\u00edticas, a BBC News Brasil conversou com especialistas para mostrar como a Uni\u00e3o pode ajudar os nove Estados nordestinos a superar suas principais dificuldades.",
		"event":"dengue",
		"publishedAt":"2018-11-22T11:34:39Z",
		"region":"Brasil",
		"score":0.0,
		"source":"Terra.com.br",
		"title":"Governo Bolsonaro: Viol\u00eancia, desemprego e educa\u00e7\u00e3o, os desafios no Nordeste",
		"url":"https://www.terra.com.br/noticias/brasil/governo-bolsonaro-violencia-desemprego-e-educacao-os-desafios-no-nordeste,8711937babbb2e8952ad3982778981467bcei1q4.html",
		"urlToImage":"http://p2.trrsf.com/image/fget/cf/800/450/middle/images.terra.com/2018/11/22/104310242complexorenascena-1.jpg"
	},
	{
		"author":"Da Ag\u00eancia Brasil",
		"content":"O aplicativo Sigelu Combate Aedes ajuda no combate ao mosquito da dengue Pixabay Mais de 300 mil vistorias j\u00e1 foram realizadas em pr\u00e9dios p\u00fablicos com o aplicativo Sigelu Combate Aedes desde o seu lan\u00e7amento, em 2017. A ferramenta j\u00e1 identificou mais de 8 mil\u2026 [+2212 chars]",
		"country":"",
		"date":"2018-11-22",
		"description":"Sigelu Combate Aedes realizou 300 mil vistorias em pr\u00e9dios p\u00fablicos; S\u00e3o Paulo e Distrito Federal somam mais de 7 mil focos identificados pelo",
		"event":"dengue",
		"publishedAt":"2018-11-21T15:14:59Z",
		"region":"----------------( estados brasileiros )-------------------",
		"score":1.6,
		"source":"R7.com",
		"title":"Aplicativo j\u00e1 identificou mais de 8 mil focos do Aedes desde 2017",
		"url":"https://noticias.r7.com/saude/aplicativo-ja-identificou-mais-de-8-mil-focos-do-aedes-desde-2017-21112018",
		"urlToImage":"https://img.r7.com/images/aedes-aegypit-dengue-15112018175059405"
	},
	{
		"author":"BBC News Brasil",
		"content":"Era um agrad\u00e1vel dia de sol em Pesqueira, no agreste pernambucano. At\u00e9 por isso, a professora Bernardina Ara\u00fajo imaginou que fosse ironia o agradecimento de uma aluna por ter uma aula do Instituto Federal de Pernambuco reposta num s\u00e1bado. Mas ela logo entende\u2026 [+18062 chars]",
		"country":"",
		"date":"2018-11-22",
		"description":"Diante de incertezas pol\u00edticas, a BBC News Brasil conversou com especialistas para mostrar como a Uni\u00e3o pode ajudar os nove Estados nordestinos a superar suas principais dificuldades.",
		"event":"dengue",
		"publishedAt":"2018-11-22T11:34:39Z",
		"region":"",
		"score":0.0,
		"source":"Terra.com.br",
		"title":"Governo Bolsonaro: Viol\u00eancia, desemprego e educa\u00e7\u00e3o, os desafios no Nordeste",
		"url":"https://www.terra.com.br/noticias/brasil/governo-bolsonaro-violencia-desemprego-e-educacao-os-desafios-no-nordeste,8711937babbb2e8952ad3982778981467bcei1q4.html",
		"urlToImage":"http://p2.trrsf.com/image/fget/cf/800/450/middle/images.terra.com/2018/11/22/104310242complexorenascena-1.jpg"
	},
	{
		"author":"BBC News Brasil",
		"content":"Era um agrad\u00e1vel dia de sol em Pesqueira, no agreste pernambucano. At\u00e9 por isso, a professora Bernardina Ara\u00fajo imaginou que fosse ironia o agradecimento de uma aluna por ter uma aula do Instituto Federal de Pernambuco reposta num s\u00e1bado. Mas ela logo entende\u2026 [+18062 chars]",
		"country":"",
		"date":"2018-11-22",
		"description":"Diante de incertezas pol\u00edticas, a BBC News Brasil conversou com especialistas para mostrar como a Uni\u00e3o pode ajudar os nove Estados nordestinos a superar suas principais dificuldades.",
		"event":"aids",
		"publishedAt":"2018-11-22T11:34:39Z",
		"region":"",
		"score":0.0,
		"source":"Terra.com.br",
		"title":"Governo Bolsonaro: Viol\u00eancia, desemprego e educa\u00e7\u00e3o, os desafios no Nordeste",
		"url":"https://www.terra.com.br/noticias/brasil/governo-bolsonaro-violencia-desemprego-e-educacao-os-desafios-no-nordeste,8711937babbb2e8952ad3982778981467bcei1q4.html",
		"urlToImage":"http://p2.trrsf.com/image/fget/cf/800/450/middle/images.terra.com/2018/11/22/104310242complexorenascena-1.jpg"
	},
	{
		"author":"Da Ag\u00eancia Brasil",
		"content":"O aplicativo Sigelu Combate Aedes ajuda no combate ao mosquito da dengue Pixabay Mais de 300 mil vistorias j\u00e1 foram realizadas em pr\u00e9dios p\u00fablicos com o aplicativo Sigelu Combate Aedes desde o seu lan\u00e7amento, em 2017. A ferramenta j\u00e1 identificou mais de 8 mil\u2026 [+2212 chars]",
		"country":"",
		"date":"2018-11-22",
		"description":"Sigelu Combate Aedes realizou 300 mil vistorias em pr\u00e9dios p\u00fablicos; S\u00e3o Paulo e Distrito Federal somam mais de 7 mil focos identificados pelo",
		"event":"dengue",
		"publishedAt":"2018-11-21T15:14:59Z",
		"region":"",
		"score":1.6,
		"source":"R7.com",
		"title":"Aplicativo j\u00e1 identificou mais de 8 mil focos do Aedes desde 2017",
		"url":"https://noticias.r7.com/saude/aplicativo-ja-identificou-mais-de-8-mil-focos-do-aedes-desde-2017-21112018",
		"urlToImage":"https://img.r7.com/images/aedes-aegypit-dengue-15112018175059405"
	},
	{
		"author":"BBC NEWS BRASIL",
		"content":"Energias renov\u00e1veis, como o Complexo E\u00f3lico Renascen\u00e7a, no Rio Grande do Norte, s\u00e3o aposta do Nordeste para superar desigualdades regionais Divulga\u00e7\u00e3o/ BBC NEWS BRASIL Era um agrad\u00e1vel dia de sol em Pesqueira, no agreste pernambucano. At\u00e9 por isso, a professo\u2026 [+18579 chars]",
		"country":"",
		"date":"2018-11-22",
		"description":"Diante de incertezas pol\u00edticas, a BBC News Brasil conversou com especialistas para mostrar como a Uni\u00e3o pode ajudar os nove Estados nordestinos a superar suas principais dificuldades",
		"event":"dengue",
		"publishedAt":"2018-11-22T13:25:00Z",
		"region":"",
		"score":0.0,
		"source":"R7.com",
		"title":"Cinco desafios do governo Bolsonaro no Nordeste",
		"url":"https://noticias.r7.com/brasil/cinco-desafios-do-governo-bolsonaro-no-nordeste-22112018",
		"urlToImage":"https://img.r7.com/images/o-complexo-eolico-renascenca-no-rio-grande-do-norte-energia-renovavel-do-nordeste-e-aposta-para-superar-desigualdade-22112018093706374"
	},
	{
		"author":"BBC NEWS BRASIL",
		"content":"Energias renov\u00e1veis, como o Complexo E\u00f3lico Renascen\u00e7a, no Rio Grande do Norte, s\u00e3o aposta do Nordeste para superar desigualdades regionais Divulga\u00e7\u00e3o/ BBC NEWS BRASIL Era um agrad\u00e1vel dia de sol em Pesqueira, no agreste pernambucano. At\u00e9 por isso, a professo\u2026 [+18579 chars]",
		"country":"",
		"date":"2018-11-22",
		"description":"Diante de incertezas pol\u00edticas, a BBC News Brasil conversou com especialistas para mostrar como a Uni\u00e3o pode ajudar os nove Estados nordestinos a superar suas principais dificuldades",
		"event":"aids",
		"publishedAt":"2018-11-22T13:25:00Z",
		"region":"",
		"score":0.0,
		"source":"R7.com",
		"title":"Cinco desafios do governo Bolsonaro no Nordeste",
		"url":"https://noticias.r7.com/brasil/cinco-desafios-do-governo-bolsonaro-no-nordeste-22112018",
		"urlToImage":"https://img.r7.com/images/o-complexo-eolico-renascenca-no-rio-grande-do-norte-energia-renovavel-do-nordeste-e-aposta-para-superar-desigualdade-22112018093706374"
	},
	{
		"author":"Da Ag\u00eancia Brasil",
		"content":"O aplicativo Sigelu Combate Aedes ajuda no combate ao mosquito da dengue Pixabay Mais de 300 mil vistorias j\u00e1 foram realizadas em pr\u00e9dios p\u00fablicos com o aplicativo Sigelu Combate Aedes desde o seu lan\u00e7amento, em 2017. A ferramenta j\u00e1 identificou mais de 8 mil\u2026 [+2212 chars]",
		"country":"",
		"date":"2018-11-22",
		"description":"Sigelu Combate Aedes realizou 300 mil vistorias em pr\u00e9dios p\u00fablicos; S\u00e3o Paulo e Distrito Federal somam mais de 7 mil focos identificados pelo",
		"event":"dengue",
		"publishedAt":"2018-11-21T15:14:59Z",
		"region":"",
		"score":1.6,
		"source":"R7.com",
		"title":"Aplicativo j\u00e1 identificou mais de 8 mil focos do Aedes desde 2017",
		"url":"https://noticias.r7.com/saude/aplicativo-ja-identificou-mais-de-8-mil-focos-do-aedes-desde-2017-21112018",
		"urlToImage":"https://img.r7.com/images/aedes-aegypit-dengue-15112018175059405"
	},
	{
		"author":"BBC NEWS BRASIL",
		"content":"Energias renov\u00e1veis, como o Complexo E\u00f3lico Renascen\u00e7a, no Rio Grande do Norte, s\u00e3o aposta do Nordeste para superar desigualdades regionais Divulga\u00e7\u00e3o/ BBC NEWS BRASIL Era um agrad\u00e1vel dia de sol em Pesqueira, no agreste pernambucano. At\u00e9 por isso, a professo\u2026 [+18579 chars]",
		"country":"",
		"date":"2018-11-22",
		"description":"Diante de incertezas pol\u00edticas, a BBC News Brasil conversou com especialistas para mostrar como a Uni\u00e3o pode ajudar os nove Estados nordestinos a superar suas principais dificuldades",
		"event":"dengue",
		"publishedAt":"2018-11-22T13:25:00Z",
		"region":"",
		"score":0.0,
		"source":"R7.com",
		"title":"Cinco desafios do governo Bolsonaro no Nordeste",
		"url":"https://noticias.r7.com/brasil/cinco-desafios-do-governo-bolsonaro-no-nordeste-22112018",
		"urlToImage":"https://img.r7.com/images/o-complexo-eolico-renascenca-no-rio-grande-do-norte-energia-renovavel-do-nordeste-e-aposta-para-superar-desigualdade-22112018093706374"
	},
	{
		"author":"BBC NEWS BRASIL",
		"content":"Energias renov\u00e1veis, como o Complexo E\u00f3lico Renascen\u00e7a, no Rio Grande do Norte, s\u00e3o aposta do Nordeste para superar desigualdades regionais Divulga\u00e7\u00e3o/ BBC NEWS BRASIL Era um agrad\u00e1vel dia de sol em Pesqueira, no agreste pernambucano. At\u00e9 por isso, a professo\u2026 [+18579 chars]",
		"country":"",
		"date":"2018-11-22",
		"description":"Diante de incertezas pol\u00edticas, a BBC News Brasil conversou com especialistas para mostrar como a Uni\u00e3o pode ajudar os nove Estados nordestinos a superar suas principais dificuldades",
		"event":"aids",
		"publishedAt":"2018-11-22T13:25:00Z",
		"region":"",
		"score":0.0,
		"source":"R7.com",
		"title":"Cinco desafios do governo Bolsonaro no Nordeste",
		"url":"https://noticias.r7.com/brasil/cinco-desafios-do-governo-bolsonaro-no-nordeste-22112018",
		"urlToImage":"https://img.r7.com/images/o-complexo-eolico-renascenca-no-rio-grande-do-norte-energia-renovavel-do-nordeste-e-aposta-para-superar-desigualdade-22112018093706374"
	},
	{
		"author":"Da Ag\u00eancia Brasil",
		"content":"O aplicativo Sigelu Combate Aedes ajuda no combate ao mosquito da dengue Pixabay Mais de 300 mil vistorias j\u00e1 foram realizadas em pr\u00e9dios p\u00fablicos com o aplicativo Sigelu Combate Aedes desde o seu lan\u00e7amento, em 2017. A ferramenta j\u00e1 identificou mais de 8 mil\u2026 [+2212 chars]",
		"country":"",
		"date":"2018-11-22",
		"description":"Sigelu Combate Aedes realizou 300 mil vistorias em pr\u00e9dios p\u00fablicos; S\u00e3o Paulo e Distrito Federal somam mais de 7 mil focos identificados pelo",
		"event":"dengue",
		"publishedAt":"2018-11-21T15:14:59Z",
		"region":"",
		"score":1.6,
		"source":"R7.com",
		"title":"Aplicativo j\u00e1 identificou mais de 8 mil focos do Aedes desde 2017",
		"url":"https://noticias.r7.com/saude/aplicativo-ja-identificou-mais-de-8-mil-focos-do-aedes-desde-2017-21112018",
		"urlToImage":"https://img.r7.com/images/aedes-aegypit-dengue-15112018175059405"
	},
	{
		"author":"BBC NEWS BRASIL",
		"content":"Energias renov\u00e1veis, como o Complexo E\u00f3lico Renascen\u00e7a, no Rio Grande do Norte, s\u00e3o aposta do Nordeste para superar desigualdades regionais Divulga\u00e7\u00e3o/ BBC NEWS BRASIL Era um agrad\u00e1vel dia de sol em Pesqueira, no agreste pernambucano. At\u00e9 por isso, a professo\u2026 [+18579 chars]",
		"country":"",
		"date":"2018-11-22",
		"description":"Diante de incertezas pol\u00edticas, a BBC News Brasil conversou com especialistas para mostrar como a Uni\u00e3o pode ajudar os nove Estados nordestinos a superar suas principais dificuldades",
		"event":"dengue",
		"publishedAt":"2018-11-22T13:25:00Z",
		"region":"",
		"score":0.0,
		"source":"R7.com",
		"title":"Cinco desafios do governo Bolsonaro no Nordeste",
		"url":"https://noticias.r7.com/brasil/cinco-desafios-do-governo-bolsonaro-no-nordeste-22112018",
		"urlToImage":"https://img.r7.com/images/o-complexo-eolico-renascenca-no-rio-grande-do-norte-energia-renovavel-do-nordeste-e-aposta-para-superar-desigualdade-22112018093706374"
	},
	{
		"author":"BBC NEWS BRASIL",
		"content":"Energias renov\u00e1veis, como o Complexo E\u00f3lico Renascen\u00e7a, no Rio Grande do Norte, s\u00e3o aposta do Nordeste para superar desigualdades regionais Divulga\u00e7\u00e3o/ BBC NEWS BRASIL Era um agrad\u00e1vel dia de sol em Pesqueira, no agreste pernambucano. At\u00e9 por isso, a professo\u2026 [+18579 chars]",
		"country":"",
		"date":"2018-11-22",
		"description":"Diante de incertezas pol\u00edticas, a BBC News Brasil conversou com especialistas para mostrar como a Uni\u00e3o pode ajudar os nove Estados nordestinos a superar suas principais dificuldades",
		"event":"aids",
		"publishedAt":"2018-11-22T13:25:00Z",
		"region":"",
		"score":0.0,
		"source":"R7.com",
		"title":"Cinco desafios do governo Bolsonaro no Nordeste",
		"url":"https://noticias.r7.com/brasil/cinco-desafios-do-governo-bolsonaro-no-nordeste-22112018",
		"urlToImage":"https://img.r7.com/images/o-complexo-eolico-renascenca-no-rio-grande-do-norte-energia-renovavel-do-nordeste-e-aposta-para-superar-desigualdade-22112018093706374"
	},
	{
		"author":"Da Ag\u00eancia Brasil",
		"content":"O aplicativo Sigelu Combate Aedes ajuda no combate ao mosquito da dengue Pixabay Mais de 300 mil vistorias j\u00e1 foram realizadas em pr\u00e9dios p\u00fablicos com o aplicativo Sigelu Combate Aedes desde o seu lan\u00e7amento, em 2017. A ferramenta j\u00e1 identificou mais de 8 mil\u2026 [+2212 chars]",
		"country":"",
		"date":"2018-11-22",
		"description":"Sigelu Combate Aedes realizou 300 mil vistorias em pr\u00e9dios p\u00fablicos; S\u00e3o Paulo e Distrito Federal somam mais de 7 mil focos identificados pelo",
		"event":"dengue",
		"publishedAt":"2018-11-21T15:14:59Z",
		"region":"",
		"score":1.6,
		"source":"R7.com",
		"title":"Aplicativo j\u00e1 identificou mais de 8 mil focos do Aedes desde 2017",
		"url":"https://noticias.r7.com/saude/aplicativo-ja-identificou-mais-de-8-mil-focos-do-aedes-desde-2017-21112018",
		"urlToImage":"https://img.r7.com/images/aedes-aegypit-dengue-15112018175059405"
	},
	{
		"author":"BBC NEWS BRASIL",
		"content":"Energias renov\u00e1veis, como o Complexo E\u00f3lico Renascen\u00e7a, no Rio Grande do Norte, s\u00e3o aposta do Nordeste para superar desigualdades regionais Divulga\u00e7\u00e3o/ BBC NEWS BRASIL Era um agrad\u00e1vel dia de sol em Pesqueira, no agreste pernambucano. At\u00e9 por isso, a professo\u2026 [+18579 chars]",
		"country":"",
		"date":"2018-11-22",
		"description":"Diante de incertezas pol\u00edticas, a BBC News Brasil conversou com especialistas para mostrar como a Uni\u00e3o pode ajudar os nove Estados nordestinos a superar suas principais dificuldades",
		"event":"dengue",
		"publishedAt":"2018-11-22T13:25:00Z",
		"region":"",
		"score":0.0,
		"source":"R7.com",
		"title":"Cinco desafios do governo Bolsonaro no Nordeste",
		"url":"https://noticias.r7.com/brasil/cinco-desafios-do-governo-bolsonaro-no-nordeste-22112018",
		"urlToImage":"https://img.r7.com/images/o-complexo-eolico-renascenca-no-rio-grande-do-norte-energia-renovavel-do-nordeste-e-aposta-para-superar-desigualdade-22112018093706374"
	},
	{
		"author":"BBC NEWS BRASIL",
		"content":"Energias renov\u00e1veis, como o Complexo E\u00f3lico Renascen\u00e7a, no Rio Grande do Norte, s\u00e3o aposta do Nordeste para superar desigualdades regionais Divulga\u00e7\u00e3o/ BBC NEWS BRASIL Era um agrad\u00e1vel dia de sol em Pesqueira, no agreste pernambucano. At\u00e9 por isso, a professo\u2026 [+18579 chars]",
		"country":"",
		"date":"2018-11-22",
		"description":"Diante de incertezas pol\u00edticas, a BBC News Brasil conversou com especialistas para mostrar como a Uni\u00e3o pode ajudar os nove Estados nordestinos a superar suas principais dificuldades",
		"event":"aids",
		"publishedAt":"2018-11-22T13:25:00Z",
		"region":"",
		"score":0.0,
		"source":"R7.com",
		"title":"Cinco desafios do governo Bolsonaro no Nordeste",
		"url":"https://noticias.r7.com/brasil/cinco-desafios-do-governo-bolsonaro-no-nordeste-22112018",
		"urlToImage":"https://img.r7.com/images/o-complexo-eolico-renascenca-no-rio-grande-do-norte-energia-renovavel-do-nordeste-e-aposta-para-superar-desigualdade-22112018093706374"
	},
	{
		"author":"Da Ag\u00eancia Brasil",
		"content":"O aplicativo Sigelu Combate Aedes ajuda no combate ao mosquito da dengue Pixabay Mais de 300 mil vistorias j\u00e1 foram realizadas em pr\u00e9dios p\u00fablicos com o aplicativo Sigelu Combate Aedes desde o seu lan\u00e7amento, em 2017. A ferramenta j\u00e1 identificou mais de 8 mil\u2026 [+2212 chars]",
		"country":"",
		"date":"2018-11-22",
		"description":"Sigelu Combate Aedes realizou 300 mil vistorias em pr\u00e9dios p\u00fablicos; S\u00e3o Paulo e Distrito Federal somam mais de 7 mil focos identificados pelo",
		"event":"dengue",
		"publishedAt":"2018-11-21T15:14:59Z",
		"region":"",
		"score":1.6,
		"source":"R7.com",
		"title":"Aplicativo j\u00e1 identificou mais de 8 mil focos do Aedes desde 2017",
		"url":"https://noticias.r7.com/saude/aplicativo-ja-identificou-mais-de-8-mil-focos-do-aedes-desde-2017-21112018",
		"urlToImage":"https://img.r7.com/images/aedes-aegypit-dengue-15112018175059405"
	},
	{
		"author":"BBC NEWS BRASIL",
		"content":"Energias renov\u00e1veis, como o Complexo E\u00f3lico Renascen\u00e7a, no Rio Grande do Norte, s\u00e3o aposta do Nordeste para superar desigualdades regionais Divulga\u00e7\u00e3o/ BBC NEWS BRASIL Era um agrad\u00e1vel dia de sol em Pesqueira, no agreste pernambucano. At\u00e9 por isso, a professo\u2026 [+18579 chars]",
		"country":"",
		"date":"2018-11-22",
		"description":"Diante de incertezas pol\u00edticas, a BBC News Brasil conversou com especialistas para mostrar como a Uni\u00e3o pode ajudar os nove Estados nordestinos a superar suas principais dificuldades",
		"event":"dengue",
		"publishedAt":"2018-11-22T13:25:00Z",
		"region":"",
		"score":0.0,
		"source":"R7.com",
		"title":"Cinco desafios do governo Bolsonaro no Nordeste",
		"url":"https://noticias.r7.com/brasil/cinco-desafios-do-governo-bolsonaro-no-nordeste-22112018",
		"urlToImage":"https://img.r7.com/images/o-complexo-eolico-renascenca-no-rio-grande-do-norte-energia-renovavel-do-nordeste-e-aposta-para-superar-desigualdade-22112018093706374"
	},
	{
		"author":"BBC NEWS BRASIL",
		"content":"Energias renov\u00e1veis, como o Complexo E\u00f3lico Renascen\u00e7a, no Rio Grande do Norte, s\u00e3o aposta do Nordeste para superar desigualdades regionais Divulga\u00e7\u00e3o/ BBC NEWS BRASIL Era um agrad\u00e1vel dia de sol em Pesqueira, no agreste pernambucano. At\u00e9 por isso, a professo\u2026 [+18579 chars]",
		"country":"",
		"date":"2018-11-22",
		"description":"Diante de incertezas pol\u00edticas, a BBC News Brasil conversou com especialistas para mostrar como a Uni\u00e3o pode ajudar os nove Estados nordestinos a superar suas principais dificuldades",
		"event":"aids",
		"publishedAt":"2018-11-22T13:25:00Z",
		"region":"",
		"score":0.0,
		"source":"R7.com",
		"title":"Cinco desafios do governo Bolsonaro no Nordeste",
		"url":"https://noticias.r7.com/brasil/cinco-desafios-do-governo-bolsonaro-no-nordeste-22112018",
		"urlToImage":"https://img.r7.com/images/o-complexo-eolico-renascenca-no-rio-grande-do-norte-energia-renovavel-do-nordeste-e-aposta-para-superar-desigualdade-22112018093706374"
	},
	{
		"author":"Da Ag\u00eancia Brasil",
		"content":"O aplicativo Sigelu Combate Aedes ajuda no combate ao mosquito da dengue Pixabay Mais de 300 mil vistorias j\u00e1 foram realizadas em pr\u00e9dios p\u00fablicos com o aplicativo Sigelu Combate Aedes desde o seu lan\u00e7amento, em 2017. A ferramenta j\u00e1 identificou mais de 8 mil\u2026 [+2212 chars]",
		"country":"BR",
		"date":"2018-11-22",
		"description":"Sigelu Combate Aedes realizou 300 mil vistorias em pr\u00e9dios p\u00fablicos; S\u00e3o Paulo e Distrito Federal somam mais de 7 mil focos identificados pelo",
		"event":"dengue",
		"publishedAt":"2018-11-21T15:14:59Z",
		"region":"MS",
		"score":1.6,
		"source":"R7.com",
		"title":"Aplicativo j\u00e1 identificou mais de 8 mil focos do Aedes desde 2017",
		"url":"https://noticias.r7.com/saude/aplicativo-ja-identificou-mais-de-8-mil-focos-do-aedes-desde-2017-21112018",
		"urlToImage":"https://img.r7.com/images/aedes-aegypit-dengue-15112018175059405"
	},
	{
		"author":"BBC NEWS BRASIL",
		"content":"Energias renov\u00e1veis, como o Complexo E\u00f3lico Renascen\u00e7a, no Rio Grande do Norte, s\u00e3o aposta do Nordeste para superar desigualdades regionais Divulga\u00e7\u00e3o/ BBC NEWS BRASIL Era um agrad\u00e1vel dia de sol em Pesqueira, no agreste pernambucano. At\u00e9 por isso, a professo\u2026 [+18579 chars]",
		"country":"BR",
		"date":"2018-11-22",
		"description":"Diante de incertezas pol\u00edticas, a BBC News Brasil conversou com especialistas para mostrar como a Uni\u00e3o pode ajudar os nove Estados nordestinos a superar suas principais dificuldades",
		"event":"dengue",
		"publishedAt":"2018-11-22T13:25:00Z",
		"region":"TO",
		"score":0.0,
		"source":"R7.com",
		"title":"Cinco desafios do governo Bolsonaro no Nordeste",
		"url":"https://noticias.r7.com/brasil/cinco-desafios-do-governo-bolsonaro-no-nordeste-22112018",
		"urlToImage":"https://img.r7.com/images/o-complexo-eolico-renascenca-no-rio-grande-do-norte-energia-renovavel-do-nordeste-e-aposta-para-superar-desigualdade-22112018093706374"
	},
	{
		"author":"Lorena Bueri",
		"content":"O ator estava sendo processado pela fam\u00edlia da sua ex-namorada. Em entrevista \u00e0 Radio Times, Jim Carrey revelou que vive isolado em sua casa e que gosta de viver assim. \u201dVoc\u00ea pode descrever minha vida em casa como isolada. Eu passo muito tempo sozinho, mas eu\u2026 [+815 chars]",
		"country":"BR",
		"date":"2018-11-22",
		"description":"O ator estava sendo processado pela fam\u00edlia da sua ex-namorada.\r\nEm entrevista \u00e0 Radio Times, Jim Carrey revelou que vive isolado em sua casa e que gosta de viver assim. ''Voc\u00ea pode descrever minha vida em casa como isolada.\u00a0Eu passo muito tempo sozinho, mas \u2026",
		"event":"dst",
		"publishedAt":"2018-11-21T19:52:43Z",
		"region":"ES",
		"score":0.0,
		"source":"R7.com",
		"title":"Ap\u00f3s fim do processo, Jim Carrey revela viver isolado em sua casa",
		"url":"https://lorenabueri.r7.com/apos-fim-do-processo-jim-carrey-revela-viver-isolado-em-sua-casa/",
		"urlToImage":"https://lorenabueri.r7.com/wp-content/uploads/2018/11/capa-189.jpg"
	},
	{
		"author":"Abril Branded Content",
		"content":"Est\u00e1 chegando a \u00e9poca do ano mais aguardada pelas crian\u00e7as! Mas, para que elas aproveitem bem as f\u00e9rias, \u00e9 preciso que a sa\u00fade esteja garantida e as vacinas tamb\u00e9m. 1 Isso porque, como h\u00e1 muitas atividades em locais p\u00fablicos e viagens, o per\u00edodo \u00e9 prop\u00edcio pa\u2026 [+6633 chars]",
		"country":"BR",
		"date":"2018-11-22",
		"description":"A vacina\u00e7\u00e3o em dia previne uma s\u00e9rie de doen\u00e7as e o per\u00edodo de recesso \u00e9 um momento importante para atualiza\u00e7\u00e3o do cart\u00e3o",
		"event":"sarampo",
		"publishedAt":"2018-11-22T13:00:42Z",
		"region":"PI",
		"score":0.0,
		"source":"Abril.com.br",
		"title":"F\u00e9rias escolares? Hora de atualizar as vacinas das crian\u00e7as",
		"url":"https://mdemulher.abril.com.br/familia/ferias-escolares-hora-de-atualizar-as-vacinas-das-criancas/",
		"urlToImage":"https://abrilmdemulher.files.wordpress.com/2018/11/post02.jpg?quality=90&strip=info&w=680&h=453&crop=1"
	},
	{
		"author":"Da Ag\u00eancia Brasil",
		"content":"O aplicativo Sigelu Combate Aedes ajuda no combate ao mosquito da dengue Pixabay Mais de 300 mil vistorias j\u00e1 foram realizadas em pr\u00e9dios p\u00fablicos com o aplicativo Sigelu Combate Aedes desde o seu lan\u00e7amento, em 2017. A ferramenta j\u00e1 identificou mais de 8 mil\u2026 [+2212 chars]",
		"country":"",
		"date":"2018-11-22",
		"description":"Sigelu Combate Aedes realizou 300 mil vistorias em pr\u00e9dios p\u00fablicos; S\u00e3o Paulo e Distrito Federal somam mais de 7 mil focos identificados pelo",
		"event":"dengue",
		"publishedAt":"2018-11-21T15:14:59Z",
		"region":"",
		"score":1.6,
		"source":"R7.com",
		"title":"Aplicativo j\u00e1 identificou mais de 8 mil focos do Aedes desde 2017",
		"url":"https://noticias.r7.com/saude/aplicativo-ja-identificou-mais-de-8-mil-focos-do-aedes-desde-2017-21112018",
		"urlToImage":"https://img.r7.com/images/aedes-aegypit-dengue-15112018175059405"
	},
	{
		"author":"BBC News Brasil",
		"content":"Era um agrad\u00e1vel dia de sol em Pesqueira, no agreste pernambucano. At\u00e9 por isso, a professora Bernardina Ara\u00fajo imaginou que fosse ironia o agradecimento de uma aluna por ter uma aula do Instituto Federal de Pernambuco reposta num s\u00e1bado. Mas ela logo entende\u2026 [+18062 chars]",
		"country":"",
		"date":"2018-11-22",
		"description":"Diante de incertezas pol\u00edticas, a BBC News Brasil conversou com especialistas para mostrar como a Uni\u00e3o pode ajudar os nove Estados nordestinos a superar suas principais dificuldades.",
		"event":"dengue",
		"publishedAt":"2018-11-22T11:34:39Z",
		"region":"",
		"score":0.0,
		"source":"Terra.com.br",
		"title":"Governo Bolsonaro: Viol\u00eancia, desemprego e educa\u00e7\u00e3o, os desafios no Nordeste",
		"url":"https://www.terra.com.br/noticias/brasil/governo-bolsonaro-violencia-desemprego-e-educacao-os-desafios-no-nordeste,8711937babbb2e8952ad3982778981467bcei1q4.html",
		"urlToImage":"http://p2.trrsf.com/image/fget/cf/800/450/middle/images.terra.com/2018/11/22/104310242complexorenascena-1.jpg"
	},
	{
		"author":"pietracarvalhopinheiro",
		"content":"O Centro de Controle e Preven\u00e7\u00e3o de Doen\u00e7as (CDC) emitiu um alerta para que americanos n\u00e3o consumam alface romana em meio \u00e0s investiga\u00e7\u00f5es de um novo surto de E.coli. Segundo o site do \u00f3rg\u00e3o, 32 pessoas foram infectadas pela bact\u00e9ria at\u00e9 o momento, em 11 esta\u2026 [+1800 chars]",
		"country":"",
		"date":"2018-11-22",
		"description":"Fonte do problema ainda n\u00e3o foi identificada pelo \u00f3rg\u00e3o respons\u00e1vel. Mais de 30 pessoas j\u00e1 foram infectadas no pa\u00eds",
		"event":"diarreia",
		"publishedAt":"2018-11-21T19:56:13Z",
		"region":"",
		"score":0.0,
		"source":"Abril.com.br",
		"title":"Centro conclui que alface romana \u00e9 causa de surto de E.coli nos EUA",
		"url":"https://veja.abril.com.br/mundo/centro-conclui-que-alface-romana-e-causa-de-surto-de-e-coli-nos-eua/",
		"urlToImage":"https://abrilveja.files.wordpress.com/2016/05/placa-estirpes-bacterias-medicina-20110524-original8.jpeg?quality=70&strip=info&w=680&h=453&crop=1"
	},
	{
		"author":"BBC News Brasil",
		"content":"Se voc\u00ea gosta de tomar caf\u00e9 descafeinado, da pr\u00f3xima vez que botar a \u00e1gua para ferver pode levantar sua x\u00edcara em homenagem a Friedlieb Ferdinand Runge. Ele foi um qu\u00edmico alem\u00e3o do s\u00e9culo 19 que chamou a aten\u00e7\u00e3o de Johann Wolfgang von Goethe - poeta, estadis\u2026 [+6544 chars]",
		"country":"",
		"date":"2018-11-22",
		"description":"Algumas pessoas amam o sabor da bebida mais vendida do mundo, mas, para n\u00e3o se sentirem mais ansiosas e agitadas, buscam uma vers\u00e3o sem cafe\u00edna; a extra\u00e7\u00e3o, por\u00e9m, n\u00e3o \u00e9 t\u00e3o simples quanto parece",
		"event":"diarreia",
		"publishedAt":"2018-11-22T14:53:18Z",
		"region":"",
		"score":0.0,
		"source":"Terra.com.br",
		"title":"Entenda como \u00e9 feito o caf\u00e9 descafeinado",
		"url":"https://www.terra.com.br/noticias/ciencia/entenda-como-e-feito-o-cafe-descafeinado,e3bd70572d3ebcff80c988ceed7e0d0ek0741b18.html",
		"urlToImage":"http://p2.trrsf.com/image/fget/cf/800/450/middle/images.terra.com/2018/11/22/104421869cafe1.jpg"
	},
	{
		"author":"BBC News Brasil",
		"content":"Era um agrad\u00e1vel dia de sol em Pesqueira, no agreste pernambucano. At\u00e9 por isso, a professora Bernardina Ara\u00fajo imaginou que fosse ironia o agradecimento de uma aluna por ter uma aula do Instituto Federal de Pernambuco reposta num s\u00e1bado. Mas ela logo entende\u2026 [+18062 chars]",
		"country":"",
		"date":"2018-11-22",
		"description":"Diante de incertezas pol\u00edticas, a BBC News Brasil conversou com especialistas para mostrar como a Uni\u00e3o pode ajudar os nove Estados nordestinos a superar suas principais dificuldades.",
		"event":"aids",
		"publishedAt":"2018-11-22T11:34:39Z",
		"region":"",
		"score":0.0,
		"source":"Terra.com.br",
		"title":"Governo Bolsonaro: Viol\u00eancia, desemprego e educa\u00e7\u00e3o, os desafios no Nordeste",
		"url":"https://www.terra.com.br/noticias/brasil/governo-bolsonaro-violencia-desemprego-e-educacao-os-desafios-no-nordeste,8711937babbb2e8952ad3982778981467bcei1q4.html",
		"urlToImage":"http://p2.trrsf.com/image/fget/cf/800/450/middle/images.terra.com/2018/11/22/104310242complexorenascena-1.jpg"
	},
	{
		"author":"Da Ag\u00eancia Brasil",
		"content":"O aplicativo Sigelu Combate Aedes ajuda no combate ao mosquito da dengue Pixabay Mais de 300 mil vistorias j\u00e1 foram realizadas em pr\u00e9dios p\u00fablicos com o aplicativo Sigelu Combate Aedes desde o seu lan\u00e7amento, em 2017. A ferramenta j\u00e1 identificou mais de 8 mil\u2026 [+2212 chars]",
		"country":"",
		"date":"2018-11-22",
		"description":"Sigelu Combate Aedes realizou 300 mil vistorias em pr\u00e9dios p\u00fablicos; S\u00e3o Paulo e Distrito Federal somam mais de 7 mil focos identificados pelo",
		"event":"dengue",
		"publishedAt":"2018-11-21T15:14:59Z",
		"region":"",
		"score":1.6,
		"source":"R7.com",
		"title":"Aplicativo j\u00e1 identificou mais de 8 mil focos do Aedes desde 2017",
		"url":"https://noticias.r7.com/saude/aplicativo-ja-identificou-mais-de-8-mil-focos-do-aedes-desde-2017-21112018",
		"urlToImage":"https://img.r7.com/images/aedes-aegypit-dengue-15112018175059405"
	},
	{
		"author":"BBC NEWS BRASIL",
		"content":"Energias renov\u00e1veis, como o Complexo E\u00f3lico Renascen\u00e7a, no Rio Grande do Norte, s\u00e3o aposta do Nordeste para superar desigualdades regionais Divulga\u00e7\u00e3o/ BBC NEWS BRASIL Era um agrad\u00e1vel dia de sol em Pesqueira, no agreste pernambucano. At\u00e9 por isso, a professo\u2026 [+18579 chars]",
		"country":"",
		"date":"2018-11-22",
		"description":"Diante de incertezas pol\u00edticas, a BBC News Brasil conversou com especialistas para mostrar como a Uni\u00e3o pode ajudar os nove Estados nordestinos a superar suas principais dificuldades",
		"event":"dengue",
		"publishedAt":"2018-11-22T13:25:00Z",
		"region":"",
		"score":0.0,
		"source":"R7.com",
		"title":"Cinco desafios do governo Bolsonaro no Nordeste",
		"url":"https://noticias.r7.com/brasil/cinco-desafios-do-governo-bolsonaro-no-nordeste-22112018",
		"urlToImage":"https://img.r7.com/images/o-complexo-eolico-renascenca-no-rio-grande-do-norte-energia-renovavel-do-nordeste-e-aposta-para-superar-desigualdade-22112018093706374"
	},
	{
		"author":"Da Ag\u00eancia Brasil",
		"content":"O aplicativo Sigelu Combate Aedes ajuda no combate ao mosquito da dengue Pixabay Mais de 300 mil vistorias j\u00e1 foram realizadas em pr\u00e9dios p\u00fablicos com o aplicativo Sigelu Combate Aedes desde o seu lan\u00e7amento, em 2017. A ferramenta j\u00e1 identificou mais de 8 mil\u2026 [+2212 chars]",
		"country":"BR",
		"date":"2018-11-23",
		"description":"Sigelu Combate Aedes realizou 300 mil vistorias em pr\u00e9dios p\u00fablicos; S\u00e3o Paulo e Distrito Federal somam mais de 7 mil focos identificados pelo",
		"event":"dengue",
		"publishedAt":"2018-11-21T15:14:59Z",
		"region":"AL",
		"score":1.6,
		"source":"R7.com",
		"title":"Aplicativo j\u00e1 identificou mais de 8 mil focos do Aedes desde 2017",
		"url":"https://noticias.r7.com/saude/aplicativo-ja-identificou-mais-de-8-mil-focos-do-aedes-desde-2017-21112018",
		"urlToImage":"https://img.r7.com/images/aedes-aegypit-dengue-15112018175059405"
	},
	{
		"author":"Machado da Costa",
		"content":"Na ger\u00eancia executiva do Instituto Nacional da Previd\u00eancia Social (INSS) de S\u00e3o Paulo, localizado no centro da capital paulista, o cidad\u00e3o pode sentir na pele as dificuldades vividas no dia-a-dia das reparti\u00e7\u00f5es p\u00fablicas. Esperas superiores a duas horas, cont\u2026 [+10043 chars]",
		"country":"BR",
		"date":"2018-11-23",
		"description":"Em \u00f3rg\u00e3os essenciais como INSS, Anvisa e Fiocruz, cerca de 30% do funcionalismo j\u00e1 pode se aposentar - e o quadro tende a piorar",
		"event":"dengue",
		"publishedAt":"2018-11-23T09:00:23Z",
		"region":"MA",
		"score":0.0,
		"source":"Abril.com.br",
		"title":"Aposentadoria de servidores pode causar \u2018apag\u00e3o\u2019 no servi\u00e7o p\u00fablico",
		"url":"https://veja.abril.com.br/economia/aposentadoria-de-servidores-pode-causar-apagao-no-servico-publico/",
		"urlToImage":"https://abrilveja.files.wordpress.com/2018/11/inss-fila-aposentadoria-2016-996.jpg?quality=70&strip=info&w=680&h=453&crop=1"
	},
	{
		"author":"BBC NEWS BRASIL",
		"content":"Energias renov\u00e1veis, como o Complexo E\u00f3lico Renascen\u00e7a, no Rio Grande do Norte, s\u00e3o aposta do Nordeste para superar desigualdades regionais Divulga\u00e7\u00e3o/ BBC NEWS BRASIL Era um agrad\u00e1vel dia de sol em Pesqueira, no agreste pernambucano. At\u00e9 por isso, a professo\u2026 [+18579 chars]",
		"country":"",
		"date":"2018-11-23",
		"description":"Diante de incertezas pol\u00edticas, a BBC News Brasil conversou com especialistas para mostrar como a Uni\u00e3o pode ajudar os nove Estados nordestinos a superar suas principais dificuldades",
		"event":"dengue",
		"publishedAt":"2018-11-22T13:25:00Z",
		"region":"",
		"score":0.0,
		"source":"R7.com",
		"title":"Cinco desafios do governo Bolsonaro no Nordeste",
		"url":"https://noticias.r7.com/brasil/cinco-desafios-do-governo-bolsonaro-no-nordeste-22112018",
		"urlToImage":"https://img.r7.com/images/o-complexo-eolico-renascenca-no-rio-grande-do-norte-energia-renovavel-do-nordeste-e-aposta-para-superar-desigualdade-22112018093706374"
	},
	{
		"author":"Ana Carla Berm\u00fadez*",
		"content":"Luis Macedo/C\u00e2mara dos Deputados 22.nov.2018 - Manifestantes protestam contra o Escola Sem Partido na comiss\u00e3o especial da C\u00e2mara Ap\u00f3s uma s\u00e9rie de adiamentos e embates entre os parlamentares, o projeto de lei Escola Sem Partido deve ser votado na comiss\u00e3o es\u2026 [+4002 chars]",
		"country":"BR",
		"date":"2018-11-23",
		"description":"Ap\u00f3s uma s\u00e9rie de adiamentos e embates entre os parlamentares, o projeto de lei Escola Sem Partido deve ser votado na comiss\u00e3o especial criada na C\u00e2mara do...",
		"event":"diarreia",
		"publishedAt":"2018-11-22T19:27:18Z",
		"region":"PR",
		"score":0.0,
		"source":"Uol.com.br",
		"title":"Bandeira de Bolsonaro | Escola Sem Partido avan\u00e7a na C\u00e2mara e deve ser votado na 5\u00aa",
		"url":"https://educacao.uol.com.br/noticias/2018/11/22/relatorio-escola-sem-partido-lido-votacao.htm",
		"urlToImage":"https://conteudo.imguol.com.br/c/noticias/01/2018/11/22/22nov2018---manifestantes-contra-o-escola-sem-partido-protestam-com-cartazes-durante-sessao-na-comissao-especial-da-camara-criada-para-tratar-do-tema-1542912841345_v2_956x500.jpg"
	},
	{
		"author":"BBC News Brasil",
		"content":"Durante d\u00e9cadas, crian\u00e7as desnutridas em todo o mundo foram tratadas com uma dieta de alimentos ricos em prote\u00ednas e altamente cal\u00f3ricos. Essas comidas podem ter v\u00e1rias formas - de pasta de amendoim a milkshakes gordurosos -, mas a ideia geral \u00e9: restaurar ra\u2026 [+12426 chars]",
		"country":"AO",
		"date":"2018-11-23",
		"description":"Nova pesquisa mostra que a desnutri\u00e7\u00e3o infantil pode ser combatida n\u00e3o apenas com comida, mas tamb\u00e9m tendo a ajuda de uma forte e eficiente flora intestinal.",
		"event":"diarreia",
		"publishedAt":"2018-11-23T09:59:19Z",
		"region":"Angola",
		"score":0.0,
		"source":"Terra.com.br",
		"title":"Como bact\u00e9rias podem salvar a vida de crian\u00e7as desnutridas",
		"url":"https://www.terra.com.br/noticias/ciencia/como-bacterias-podem-salvar-a-vida-de-criancas-desnutridas,126ea9bae43883ede2f70f5db49211610ptjhs4r.html",
		"urlToImage":"http://p2.trrsf.com/image/fget/cf/800/450/middle/images.terra.com/2018/11/23/104183324foto1getty.jpg"
	},
	{
		"author":"BBC NEWS BRASIL",
		"content":"Energias renov\u00e1veis, como o Complexo E\u00f3lico Renascen\u00e7a, no Rio Grande do Norte, s\u00e3o aposta do Nordeste para superar desigualdades regionais Divulga\u00e7\u00e3o/ BBC NEWS BRASIL Era um agrad\u00e1vel dia de sol em Pesqueira, no agreste pernambucano. At\u00e9 por isso, a professo\u2026 [+18579 chars]",
		"country":"",
		"date":"2018-11-23",
		"description":"Diante de incertezas pol\u00edticas, a BBC News Brasil conversou com especialistas para mostrar como a Uni\u00e3o pode ajudar os nove Estados nordestinos a superar suas principais dificuldades",
		"event":"aids",
		"publishedAt":"2018-11-22T13:25:00Z",
		"region":"",
		"score":0.0,
		"source":"R7.com",
		"title":"Cinco desafios do governo Bolsonaro no Nordeste",
		"url":"https://noticias.r7.com/brasil/cinco-desafios-do-governo-bolsonaro-no-nordeste-22112018",
		"urlToImage":"https://img.r7.com/images/o-complexo-eolico-renascenca-no-rio-grande-do-norte-energia-renovavel-do-nordeste-e-aposta-para-superar-desigualdade-22112018093706374"
	},
	{
		"author":"Da Ag\u00eancia Brasil",
		"content":"O aplicativo Sigelu Combate Aedes ajuda no combate ao mosquito da dengue Pixabay Mais de 300 mil vistorias j\u00e1 foram realizadas em pr\u00e9dios p\u00fablicos com o aplicativo Sigelu Combate Aedes desde o seu lan\u00e7amento, em 2017. A ferramenta j\u00e1 identificou mais de 8 mil\u2026 [+2212 chars]",
		"country":"BR",
		"date":"2018-11-23",
		"description":"Sigelu Combate Aedes realizou 300 mil vistorias em pr\u00e9dios p\u00fablicos; S\u00e3o Paulo e Distrito Federal somam mais de 7 mil focos identificados pelo",
		"event":"dengue",
		"publishedAt":"2018-11-21T15:14:59Z",
		"region":"AL",
		"score":1.6,
		"source":"R7.com",
		"title":"Aplicativo j\u00e1 identificou mais de 8 mil focos do Aedes desde 2017",
		"url":"https://noticias.r7.com/saude/aplicativo-ja-identificou-mais-de-8-mil-focos-do-aedes-desde-2017-21112018",
		"urlToImage":"https://img.r7.com/images/aedes-aegypit-dengue-15112018175059405"
	},
	{
		"author":"Machado da Costa",
		"content":"Na ger\u00eancia executiva do Instituto Nacional da Previd\u00eancia Social (INSS) de S\u00e3o Paulo, localizado no centro da capital paulista, o cidad\u00e3o pode sentir na pele as dificuldades vividas no dia-a-dia das reparti\u00e7\u00f5es p\u00fablicas. Esperas superiores a duas horas, cont\u2026 [+10043 chars]",
		"country":"BR",
		"date":"2018-11-23",
		"description":"Em \u00f3rg\u00e3os essenciais como INSS, Anvisa e Fiocruz, cerca de 30% do funcionalismo j\u00e1 pode se aposentar - e o quadro tende a piorar",
		"event":"dengue",
		"publishedAt":"2018-11-23T09:00:23Z",
		"region":"MA",
		"score":0.0,
		"source":"Abril.com.br",
		"title":"Aposentadoria de servidores pode causar \u2018apag\u00e3o\u2019 no servi\u00e7o p\u00fablico",
		"url":"https://veja.abril.com.br/economia/aposentadoria-de-servidores-pode-causar-apagao-no-servico-publico/",
		"urlToImage":"https://abrilveja.files.wordpress.com/2018/11/inss-fila-aposentadoria-2016-996.jpg?quality=70&strip=info&w=680&h=453&crop=1"
	},
	{
		"author":"BBC NEWS BRASIL",
		"content":"Energias renov\u00e1veis, como o Complexo E\u00f3lico Renascen\u00e7a, no Rio Grande do Norte, s\u00e3o aposta do Nordeste para superar desigualdades regionais Divulga\u00e7\u00e3o/ BBC NEWS BRASIL Era um agrad\u00e1vel dia de sol em Pesqueira, no agreste pernambucano. At\u00e9 por isso, a professo\u2026 [+18579 chars]",
		"country":"",
		"date":"2018-11-23",
		"description":"Diante de incertezas pol\u00edticas, a BBC News Brasil conversou com especialistas para mostrar como a Uni\u00e3o pode ajudar os nove Estados nordestinos a superar suas principais dificuldades",
		"event":"dengue",
		"publishedAt":"2018-11-22T13:25:00Z",
		"region":"",
		"score":0.0,
		"source":"R7.com",
		"title":"Cinco desafios do governo Bolsonaro no Nordeste",
		"url":"https://noticias.r7.com/brasil/cinco-desafios-do-governo-bolsonaro-no-nordeste-22112018",
		"urlToImage":"https://img.r7.com/images/o-complexo-eolico-renascenca-no-rio-grande-do-norte-energia-renovavel-do-nordeste-e-aposta-para-superar-desigualdade-22112018093706374"
	},
	{
		"author":"Ana Carla Berm\u00fadez*",
		"content":"Luis Macedo/C\u00e2mara dos Deputados 22.nov.2018 - Manifestantes protestam contra o Escola Sem Partido na comiss\u00e3o especial da C\u00e2mara Ap\u00f3s uma s\u00e9rie de adiamentos e embates entre os parlamentares, o projeto de lei Escola Sem Partido deve ser votado na comiss\u00e3o es\u2026 [+4002 chars]",
		"country":"BR",
		"date":"2018-11-23",
		"description":"Ap\u00f3s uma s\u00e9rie de adiamentos e embates entre os parlamentares, o projeto de lei Escola Sem Partido deve ser votado na comiss\u00e3o especial criada na C\u00e2mara do...",
		"event":"diarreia",
		"publishedAt":"2018-11-22T19:27:18Z",
		"region":"PR",
		"score":0.0,
		"source":"Uol.com.br",
		"title":"Bandeira de Bolsonaro | Escola Sem Partido avan\u00e7a na C\u00e2mara e deve ser votado na 5\u00aa",
		"url":"https://educacao.uol.com.br/noticias/2018/11/22/relatorio-escola-sem-partido-lido-votacao.htm",
		"urlToImage":"https://conteudo.imguol.com.br/c/noticias/01/2018/11/22/22nov2018---manifestantes-contra-o-escola-sem-partido-protestam-com-cartazes-durante-sessao-na-comissao-especial-da-camara-criada-para-tratar-do-tema-1542912841345_v2_956x500.jpg"
	},
	{
		"author":"BBC News Brasil",
		"content":"Durante d\u00e9cadas, crian\u00e7as desnutridas em todo o mundo foram tratadas com uma dieta de alimentos ricos em prote\u00ednas e altamente cal\u00f3ricos. Essas comidas podem ter v\u00e1rias formas - de pasta de amendoim a milkshakes gordurosos -, mas a ideia geral \u00e9: restaurar ra\u2026 [+12426 chars]",
		"country":"AO",
		"date":"2018-11-23",
		"description":"Nova pesquisa mostra que a desnutri\u00e7\u00e3o infantil pode ser combatida n\u00e3o apenas com comida, mas tamb\u00e9m tendo a ajuda de uma forte e eficiente flora intestinal.",
		"event":"diarreia",
		"publishedAt":"2018-11-23T09:59:19Z",
		"region":"Angola",
		"score":0.0,
		"source":"Terra.com.br",
		"title":"Como bact\u00e9rias podem salvar a vida de crian\u00e7as desnutridas",
		"url":"https://www.terra.com.br/noticias/ciencia/como-bacterias-podem-salvar-a-vida-de-criancas-desnutridas,126ea9bae43883ede2f70f5db49211610ptjhs4r.html",
		"urlToImage":"http://p2.trrsf.com/image/fget/cf/800/450/middle/images.terra.com/2018/11/23/104183324foto1getty.jpg"
	},
	{
		"author":"BBC NEWS BRASIL",
		"content":"Energias renov\u00e1veis, como o Complexo E\u00f3lico Renascen\u00e7a, no Rio Grande do Norte, s\u00e3o aposta do Nordeste para superar desigualdades regionais Divulga\u00e7\u00e3o/ BBC NEWS BRASIL Era um agrad\u00e1vel dia de sol em Pesqueira, no agreste pernambucano. At\u00e9 por isso, a professo\u2026 [+18579 chars]",
		"country":"",
		"date":"2018-11-23",
		"description":"Diante de incertezas pol\u00edticas, a BBC News Brasil conversou com especialistas para mostrar como a Uni\u00e3o pode ajudar os nove Estados nordestinos a superar suas principais dificuldades",
		"event":"aids",
		"publishedAt":"2018-11-22T13:25:00Z",
		"region":"",
		"score":0.0,
		"source":"R7.com",
		"title":"Cinco desafios do governo Bolsonaro no Nordeste",
		"url":"https://noticias.r7.com/brasil/cinco-desafios-do-governo-bolsonaro-no-nordeste-22112018",
		"urlToImage":"https://img.r7.com/images/o-complexo-eolico-renascenca-no-rio-grande-do-norte-energia-renovavel-do-nordeste-e-aposta-para-superar-desigualdade-22112018093706374"
	},
	{
		"author":"Da Ag\u00eancia Brasil",
		"content":"O aplicativo Sigelu Combate Aedes ajuda no combate ao mosquito da dengue Pixabay Mais de 300 mil vistorias j\u00e1 foram realizadas em pr\u00e9dios p\u00fablicos com o aplicativo Sigelu Combate Aedes desde o seu lan\u00e7amento, em 2017. A ferramenta j\u00e1 identificou mais de 8 mil\u2026 [+2212 chars]",
		"country":"",
		"date":"2018-11-23",
		"description":"Sigelu Combate Aedes realizou 300 mil vistorias em pr\u00e9dios p\u00fablicos; S\u00e3o Paulo e Distrito Federal somam mais de 7 mil focos identificados pelo",
		"event":"dengue",
		"publishedAt":"2018-11-21T15:14:59Z",
		"region":"",
		"score":1.6,
		"source":"R7.com",
		"title":"Aplicativo j\u00e1 identificou mais de 8 mil focos do Aedes desde 2017",
		"url":"https://noticias.r7.com/saude/aplicativo-ja-identificou-mais-de-8-mil-focos-do-aedes-desde-2017-21112018",
		"urlToImage":"https://img.r7.com/images/aedes-aegypit-dengue-15112018175059405"
	},
	{
		"author":"Ag\u00eancia Brasil",
		"content":"A partir do pr\u00f3ximo domingo (25), todos os munic\u00edpios do pa\u00eds v\u00e3o promover diversas a\u00e7\u00f5es de combate ao mosquito Aedes aegypti, como visitas domiciliares, mutir\u00f5es de limpeza e distribui\u00e7\u00e3o de materiais informativos. A Semana Nacional de Combate ao Aedes ocor\u2026 [+2059 chars]",
		"country":"",
		"date":"2018-11-23",
		"description":"A Semana Nacional de combate ao Aedes ocorrer\u00e1 de 25 a 30 de novembro",
		"event":"dengue",
		"publishedAt":"2018-11-23T14:59:50Z",
		"region":"",
		"score":0.0,
		"source":"Abril.com.br",
		"title":"Semana Nacional de Combate ao Aedes come\u00e7a domingo",
		"url":"https://exame.abril.com.br/brasil/semana-nacional-de-combate-ao-aedes-comeca-domingo/",
		"urlToImage":"https://abrilexame.files.wordpress.com/2016/10/size_960_16_9_aedes-aegypti-mosquito-transmissor-da-dengue-e-zika-virus.jpg?quality=70&strip=info&w=680&h=453&crop=1"
	},
	{
		"author":"BBC News Brasil",
		"content":"Era um agrad\u00e1vel dia de sol em Pesqueira, no agreste pernambucano. At\u00e9 por isso, a professora Bernardina Ara\u00fajo imaginou que fosse ironia o agradecimento de uma aluna por ter uma aula do Instituto Federal de Pernambuco reposta num s\u00e1bado. Mas ela logo entende\u2026 [+18062 chars]",
		"country":"",
		"date":"2018-11-23",
		"description":"Diante de incertezas pol\u00edticas, a BBC News Brasil conversou com especialistas para mostrar como a Uni\u00e3o pode ajudar os nove Estados nordestinos a superar suas principais dificuldades.",
		"event":"dengue",
		"publishedAt":"2018-11-22T11:34:39Z",
		"region":"",
		"score":0.0,
		"source":"Terra.com.br",
		"title":"Governo Bolsonaro: Viol\u00eancia, desemprego e educa\u00e7\u00e3o, os desafios no Nordeste",
		"url":"https://www.terra.com.br/noticias/brasil/governo-bolsonaro-violencia-desemprego-e-educacao-os-desafios-no-nordeste,8711937babbb2e8952ad3982778981467bcei1q4.html",
		"urlToImage":"http://p2.trrsf.com/image/fget/cf/800/450/middle/images.terra.com/2018/11/22/104310242complexorenascena-1.jpg"
	},
	{
		"author":"pietracarvalhopinheiro",
		"content":"O Centro de Controle e Preven\u00e7\u00e3o de Doen\u00e7as (CDC) emitiu um alerta para que americanos n\u00e3o consumam alface romana em meio \u00e0s investiga\u00e7\u00f5es de um novo surto de E.coli. Segundo o site do \u00f3rg\u00e3o, 32 pessoas foram infectadas pela bact\u00e9ria at\u00e9 o momento, em 11 esta\u2026 [+1800 chars]",
		"country":"",
		"date":"2018-11-23",
		"description":"Fonte do problema ainda n\u00e3o foi identificada pelo \u00f3rg\u00e3o respons\u00e1vel. Mais de 30 pessoas j\u00e1 foram infectadas no pa\u00eds",
		"event":"diarreia",
		"publishedAt":"2018-11-21T19:56:13Z",
		"region":"",
		"score":0.0,
		"source":"Abril.com.br",
		"title":"Centro conclui que alface romana \u00e9 causa de surto de E.coli nos EUA",
		"url":"https://veja.abril.com.br/mundo/centro-conclui-que-alface-romana-e-causa-de-surto-de-e-coli-nos-eua/",
		"urlToImage":"https://abrilveja.files.wordpress.com/2016/05/placa-estirpes-bacterias-medicina-20110524-original8.jpeg?quality=70&strip=info&w=680&h=453&crop=1"
	},
	{
		"author":"Ag\u00eancia Estado",
		"content":"Uma opera\u00e7\u00e3o da Pol\u00edcia Ambiental fechou uma f\u00e1brica clandestina e apreendeu mais de cinco toneladas de palmito da palmeira ju\u00e7ara, nesta quarta-feira, 21, em Eldorado, no Vale do Ribeira, regi\u00e3o sul do Estado de S\u00e3o Paulo. \u00c9 a maior apreens\u00e3o desse produto n\u2026 [+1989 chars]",
		"country":"",
		"date":"2018-11-23",
		"description":"Uma opera\u00e7\u00e3o da Pol\u00edcia Ambiental fechou uma f\u00e1brica clandestina e apreendeu mais de cinco toneladas de palmito da palmeira ju\u00e7ara, nesta quar...",
		"event":"botulismo",
		"publishedAt":"2018-11-22T14:36:00Z",
		"region":"",
		"score":0.0,
		"source":"R7.com",
		"title":"Pol\u00edcia Ambiental apreende 5 toneladas de palmito em Eldorado (SP)",
		"url":"https://noticias.r7.com/sao-paulo/policia-ambiental-apreende-5-toneladas-de-palmito-em-eldorado-sp-22112018",
		"urlToImage":"https://assets.r7.com/assets/schumi_core/og-image/vertical/noticias-d568f5b8592fec9717600f5697494be3.png"
	},
	{
		"author":"Da Ag\u00eancia Brasil",
		"content":"O aplicativo Sigelu Combate Aedes ajuda no combate ao mosquito da dengue Pixabay Mais de 300 mil vistorias j\u00e1 foram realizadas em pr\u00e9dios p\u00fablicos com o aplicativo Sigelu Combate Aedes desde o seu lan\u00e7amento, em 2017. A ferramenta j\u00e1 identificou mais de 8 mil\u2026 [+2212 chars]",
		"country":"",
		"date":"2018-11-23",
		"description":"Sigelu Combate Aedes realizou 300 mil vistorias em pr\u00e9dios p\u00fablicos; S\u00e3o Paulo e Distrito Federal somam mais de 7 mil focos identificados pelo",
		"event":"dengue",
		"publishedAt":"2018-11-21T15:14:59Z",
		"region":"",
		"score":1.6,
		"source":"R7.com",
		"title":"Aplicativo j\u00e1 identificou mais de 8 mil focos do Aedes desde 2017",
		"url":"https://noticias.r7.com/saude/aplicativo-ja-identificou-mais-de-8-mil-focos-do-aedes-desde-2017-21112018",
		"urlToImage":"https://img.r7.com/images/aedes-aegypit-dengue-15112018175059405"
	},
	{
		"author":"Machado da Costa",
		"content":"Na ger\u00eancia executiva do Instituto Nacional da Previd\u00eancia Social (INSS) de S\u00e3o Paulo, localizado no centro da capital paulista, o cidad\u00e3o pode sentir na pele as dificuldades vividas no dia-a-dia das reparti\u00e7\u00f5es p\u00fablicas. Esperas superiores a duas horas, cont\u2026 [+10043 chars]",
		"country":"",
		"date":"2018-11-23",
		"description":"Em \u00f3rg\u00e3os essenciais como INSS, Anvisa e Fiocruz, cerca de 30% do funcionalismo j\u00e1 pode se aposentar - e o quadro tende a piorar",
		"event":"dengue",
		"publishedAt":"2018-11-23T09:00:23Z",
		"region":"",
		"score":0.0,
		"source":"Abril.com.br",
		"title":"Aposentadoria de servidores pode causar \u2018apag\u00e3o\u2019 no servi\u00e7o p\u00fablico",
		"url":"https://veja.abril.com.br/economia/aposentadoria-de-servidores-pode-causar-apagao-no-servico-publico/",
		"urlToImage":"https://abrilveja.files.wordpress.com/2018/11/inss-fila-aposentadoria-2016-996.jpg?quality=70&strip=info&w=680&h=453&crop=1"
	},
	{
		"author":"Da Ag\u00eancia Brasil",
		"content":"O aplicativo Sigelu Combate Aedes ajuda no combate ao mosquito da dengue Pixabay Mais de 300 mil vistorias j\u00e1 foram realizadas em pr\u00e9dios p\u00fablicos com o aplicativo Sigelu Combate Aedes desde o seu lan\u00e7amento, em 2017. A ferramenta j\u00e1 identificou mais de 8 mil\u2026 [+2212 chars]",
		"country":"BR",
		"date":"2018-11-23",
		"description":"Sigelu Combate Aedes realizou 300 mil vistorias em pr\u00e9dios p\u00fablicos; S\u00e3o Paulo e Distrito Federal somam mais de 7 mil focos identificados pelo",
		"event":"dengue",
		"publishedAt":"2018-11-21T15:14:59Z",
		"region":"BA",
		"score":1.6,
		"source":"R7.com",
		"title":"Aplicativo j\u00e1 identificou mais de 8 mil focos do Aedes desde 2017",
		"url":"https://noticias.r7.com/saude/aplicativo-ja-identificou-mais-de-8-mil-focos-do-aedes-desde-2017-21112018",
		"urlToImage":"https://img.r7.com/images/aedes-aegypit-dengue-15112018175059405"
	},
	{
		"author":"Machado da Costa",
		"content":"Na ger\u00eancia executiva do Instituto Nacional da Previd\u00eancia Social (INSS) de S\u00e3o Paulo, localizado no centro da capital paulista, o cidad\u00e3o pode sentir na pele as dificuldades vividas no dia-a-dia das reparti\u00e7\u00f5es p\u00fablicas. Esperas superiores a duas horas, cont\u2026 [+10043 chars]",
		"country":"BR",
		"date":"2018-11-23",
		"description":"Em \u00f3rg\u00e3os essenciais como INSS, Anvisa e Fiocruz, cerca de 30% do funcionalismo j\u00e1 pode se aposentar - e o quadro tende a piorar",
		"event":"dengue",
		"publishedAt":"2018-11-23T09:00:23Z",
		"region":"PR",
		"score":0.0,
		"source":"Abril.com.br",
		"title":"Aposentadoria de servidores pode causar \u2018apag\u00e3o\u2019 no servi\u00e7o p\u00fablico",
		"url":"https://veja.abril.com.br/economia/aposentadoria-de-servidores-pode-causar-apagao-no-servico-publico/",
		"urlToImage":"https://abrilveja.files.wordpress.com/2018/11/inss-fila-aposentadoria-2016-996.jpg?quality=70&strip=info&w=680&h=453&crop=1"
	},
	{
		"author":"Ag\u00eancia Brasil",
		"content":"A partir do pr\u00f3ximo domingo (25), todos os munic\u00edpios do pa\u00eds v\u00e3o promover diversas a\u00e7\u00f5es de combate ao mosquito Aedes aegypti, como visitas domiciliares, mutir\u00f5es de limpeza e distribui\u00e7\u00e3o de materiais informativos. A Semana Nacional de Combate ao Aedes ocor\u2026 [+2059 chars]",
		"country":"BR",
		"date":"2018-11-23",
		"description":"A Semana Nacional de combate ao Aedes ocorrer\u00e1 de 25 a 30 de novembro",
		"event":"dengue",
		"publishedAt":"2018-11-23T14:59:50Z",
		"region":"BA",
		"score":0.0,
		"source":"Abril.com.br",
		"title":"Semana Nacional de Combate ao Aedes come\u00e7a domingo",
		"url":"https://exame.abril.com.br/brasil/semana-nacional-de-combate-ao-aedes-comeca-domingo/",
		"urlToImage":"https://abrilexame.files.wordpress.com/2016/10/size_960_16_9_aedes-aegypti-mosquito-transmissor-da-dengue-e-zika-virus.jpg?quality=70&strip=info&w=680&h=453&crop=1"
	},
	{
		"author":null,
		"content":"Policiais da \u00cdndia tomaram posi\u00e7\u00e3o perto da ilha isolada em que uma tribo ind\u00edgena matou um mission\u00e1rio americano. Segundo as autoridades, n\u00e3o houve esfor\u00e7o policial para recuperar o corpo de John Allen Chau, de 27 anos, atingido por flechadas ao tentar conta\u2026 [+3418 chars]",
		"country":"BR",
		"date":"2018-11-23",
		"description":"Policiais da \u00cdndia tomaram posi\u00e7\u00e3o perto da ilha isolada em que uma tribo ind\u00edgena matou um mission\u00e1rio americano. Segundo as autoridades, n\u00e3o houve esfor\u00e7o policial para recuperar o corpo de John Allen Chau, de 27 anos, atingido por flechadas ao... Leia mais",
		"event":"sarampo",
		"publishedAt":"2018-11-23T08:54:49Z",
		"region":"AM",
		"score":0.0,
		"source":"Globo",
		"title":"Pol\u00edcia indiana monitora tribo isolado que matou americano e estuda como recuperar corpo",
		"url":"https://extra.globo.com/noticias/mundo/policia-indiana-monitora-tribo-que-matou-americano-estuda-como-recuperar-corpo-23253769.html",
		"urlToImage":"https://extra.globo.com/incoming/23249146-d91-eaf/w976h550-PROP/blog_chau.jpg"
	},
	{
		"author":null,
		"content":"GENEBRA - O n\u00famero de novos casos de aids no mundo sofre uma queda importante e milhares de mortes passaram a ser evitadas, gra\u00e7as aos tratamentos. Mas 9,4 milh\u00f5es de pessoas continuam sem saber que est\u00e3o contaminadas. Os dados est\u00e3o sendo divulgados nesta qu\u2026 [+1972 chars]",
		"country":"BR",
		"date":"2018-11-23",
		"description":"De acordo com a UNAids, 75% das pessoas vivendo com o v\u00edrus do HIV hoje sabem que est\u00e3o contaminadas; em 2015, a taxa de pessoas que conhecia sua situa\u00e7\u00e3o era de apenas 67%",
		"event":"aids",
		"publishedAt":"2018-11-22T16:48:00Z",
		"region":"PE",
		"score":6.0,
		"source":"Estadao.com.br",
		"title":"No mundo, quase 10 milh\u00f5es ainda n\u00e3o sabem que foram contaminados pelo HIV",
		"url":"https://saude.estadao.com.br/noticias/geral,no-mundo-quase-10-milhoes-ainda-nao-sabem-que-foram-contaminados-pelo-hiv,70002617394",
		"urlToImage":"https://img.estadao.com.br/resources/jpg/1/3/1516063114531.jpg"
	},
	{
		"author":"pietracarvalhopinheiro",
		"content":"O Centro de Controle e Preven\u00e7\u00e3o de Doen\u00e7as (CDC) emitiu um alerta para que americanos n\u00e3o consumam alface romana em meio \u00e0s investiga\u00e7\u00f5es de um novo surto de E.coli. Segundo o site do \u00f3rg\u00e3o, 32 pessoas foram infectadas pela bact\u00e9ria at\u00e9 o momento, em 11 esta\u2026 [+1800 chars]",
		"country":"BR",
		"date":"2018-11-23",
		"description":"Fonte do problema ainda n\u00e3o foi identificada pelo \u00f3rg\u00e3o respons\u00e1vel. Mais de 30 pessoas j\u00e1 foram infectadas no pa\u00eds",
		"event":"diarreia",
		"publishedAt":"2018-11-21T19:56:13Z",
		"region":"Brasil",
		"score":0.0,
		"source":"Abril.com.br",
		"title":"Centro conclui que alface romana \u00e9 causa de surto de E.coli nos EUA",
		"url":"https://veja.abril.com.br/mundo/centro-conclui-que-alface-romana-e-causa-de-surto-de-e-coli-nos-eua/",
		"urlToImage":"https://abrilveja.files.wordpress.com/2016/05/placa-estirpes-bacterias-medicina-20110524-original8.jpeg?quality=70&strip=info&w=680&h=453&crop=1"
	},
	{
		"author":"BBC News Brasil",
		"content":"Durante d\u00e9cadas, crian\u00e7as desnutridas em todo o mundo foram tratadas com uma dieta de alimentos ricos em prote\u00ednas e altamente cal\u00f3ricos. Essas comidas podem ter v\u00e1rias formas - de pasta de amendoim a milkshakes gordurosos -, mas a ideia geral \u00e9: restaurar ra\u2026 [+12426 chars]",
		"country":"BR",
		"date":"2018-11-23",
		"description":"Nova pesquisa mostra que a desnutri\u00e7\u00e3o infantil pode ser combatida n\u00e3o apenas com comida, mas tamb\u00e9m tendo a ajuda de uma forte e eficiente flora intestinal.",
		"event":"diarreia",
		"publishedAt":"2018-11-23T09:59:19Z",
		"region":"Brasil",
		"score":0.0,
		"source":"Terra.com.br",
		"title":"Como bact\u00e9rias podem salvar a vida de crian\u00e7as desnutridas",
		"url":"https://www.terra.com.br/noticias/ciencia/como-bacterias-podem-salvar-a-vida-de-criancas-desnutridas,126ea9bae43883ede2f70f5db49211610ptjhs4r.html",
		"urlToImage":"http://p2.trrsf.com/image/fget/cf/800/450/middle/images.terra.com/2018/11/23/104183324foto1getty.jpg"
	},
	{
		"author":"BBC News Brasil",
		"content":"\"O crack bota voc\u00ea para cima. A hero\u00edna derruba. S\u00e3o drogas diferentes, bem diferentes\", diz Tonya, enquanto acende o pen\u00faltimo Winston Red da carteira na ponta luminosa do cigarro anterior. Desde os 16 anos, ela alterna momentos de intensidade e apatia pelas\u2026 [+11119 chars]",
		"country":"",
		"date":"2018-11-23",
		"description":"Ao menos 4 mil pessoas vivem nas ruas dos 54 quarteir\u00f5es da \u00e1rea conhecida como Skid Row, em Los Angeles - o dobro da cracol\u00e2ndia do centro de S\u00e3o Paulo.",
		"event":"diarreia",
		"publishedAt":"2018-11-21T13:26:59Z",
		"region":"Estados Unidos da America",
		"score":0.0,
		"source":"Terra.com.br",
		"title":"Skid Row: como a maior cracol\u00e2ndia dos EUA se mant\u00e9m h\u00e1 d\u00e9cadas 'nos fundos' de Hollywood",
		"url":"https://www.terra.com.br/noticias/mundo/skid-row-como-a-maior-cracolandia-dos-eua-se-mantem-ha-decadas-nos-fundos-de-hollywood,953711423f03d552fa46524d99646731262izr73.html",
		"urlToImage":"http://p2.trrsf.com/image/fget/cf/800/450/middle/images.terra.com/2018/11/21/104393091skidrow1.jpg"
	},
	{
		"author":"Lorena Bueri",
		"content":"O ator estava sendo processado pela fam\u00edlia da sua ex-namorada. Em entrevista \u00e0 Radio Times, Jim Carrey revelou que vive isolado em sua casa e que gosta de viver assim. \u201dVoc\u00ea pode descrever minha vida em casa como isolada. Eu passo muito tempo sozinho, mas eu\u2026 [+815 chars]",
		"country":"",
		"date":"2018-11-23",
		"description":"O ator estava sendo processado pela fam\u00edlia da sua ex-namorada.\r\nEm entrevista \u00e0 Radio Times, Jim Carrey revelou que vive isolado em sua casa e que gosta de viver assim. ''Voc\u00ea pode descrever minha vida em casa como isolada.\u00a0Eu passo muito tempo sozinho, mas \u2026",
		"event":"dst",
		"publishedAt":"2018-11-21T19:52:43Z",
		"region":"Estados Unidos da America",
		"score":0.0,
		"source":"R7.com",
		"title":"Ap\u00f3s fim do processo, Jim Carrey revela viver isolado em sua casa",
		"url":"https://lorenabueri.r7.com/apos-fim-do-processo-jim-carrey-revela-viver-isolado-em-sua-casa/",
		"urlToImage":"https://lorenabueri.r7.com/wp-content/uploads/2018/11/capa-189.jpg"
	},
	{
		"author":"pietracarvalhopinheiro",
		"content":"O Centro de Controle e Preven\u00e7\u00e3o de Doen\u00e7as (CDC) emitiu um alerta para que americanos n\u00e3o consumam alface romana em meio \u00e0s investiga\u00e7\u00f5es de um novo surto de E.coli. Segundo o site do \u00f3rg\u00e3o, 32 pessoas foram infectadas pela bact\u00e9ria at\u00e9 o momento, em 11 esta\u2026 [+1800 chars]",
		"country":"BR",
		"date":"2018-11-23",
		"description":"Fonte do problema ainda n\u00e3o foi identificada pelo \u00f3rg\u00e3o respons\u00e1vel. Mais de 30 pessoas j\u00e1 foram infectadas no pa\u00eds",
		"event":"diarreia",
		"publishedAt":"2018-11-21T19:56:13Z",
		"region":"Brasil",
		"score":0.0,
		"source":"Abril.com.br",
		"title":"Centro conclui que alface romana \u00e9 causa de surto de E.coli nos EUA",
		"url":"https://veja.abril.com.br/mundo/centro-conclui-que-alface-romana-e-causa-de-surto-de-e-coli-nos-eua/",
		"urlToImage":"https://abrilveja.files.wordpress.com/2016/05/placa-estirpes-bacterias-medicina-20110524-original8.jpeg?quality=70&strip=info&w=680&h=453&crop=1"
	},
	{
		"author":"Ricardo Senra - Enviado da BBC News Brasil a Los Angeles",
		"content":"\"O crack bota voc\u00ea para cima. A hero\u00edna derruba. S\u00e3o drogas diferentes, bem diferentes\", diz Tonya, enquanto acende o pen\u00faltimo Winston Red da carteira na ponta luminosa do cigarro anterior. Desde os 16 anos, ela alterna momentos de intensidade e apatia pelas\u2026 [+11125 chars]",
		"country":"",
		"date":"2018-11-23",
		"description":"&quot;O crack bota voc\u00ea para cima. A hero\u00edna derruba. S\u00e3o drogas diferentes, bem diferentes&quot;, diz Tonya, enquanto acende o pen\u00faltimo Winston Red da carteira na ...",
		"event":"diarreia",
		"publishedAt":"2018-11-22T15:25:04Z",
		"region":"Estados Unidos da America",
		"score":0.0,
		"source":"Uol.com.br",
		"title":"Por dentro de Skid Row | Como a maior cracol\u00e2ndia dos EUA se mant\u00e9m 'nos fundos' de Hollywood",
		"url":"https://noticias.uol.com.br/ultimas-noticias/bbc/2018/11/21/skid-row-a-maior-cracolandia-dos-eua-se-mantem-ha-decadas-nos-fundos-de-hollywood.htm",
		"urlToImage":"https://conteudo.imguol.com.br/c/noticias/81/2018/11/21/pelo-menos-4-mil-pessoas-ocupam-as-ruas-da-area-conhecida-como-skid-row-em-los-angeles-1542809850470_956x500.jpg"
	},
	{
		"author":"BBC News Brasil",
		"content":"Durante d\u00e9cadas, crian\u00e7as desnutridas em todo o mundo foram tratadas com uma dieta de alimentos ricos em prote\u00ednas e altamente cal\u00f3ricos. Essas comidas podem ter v\u00e1rias formas - de pasta de amendoim a milkshakes gordurosos -, mas a ideia geral \u00e9: restaurar ra\u2026 [+12426 chars]",
		"country":"BR",
		"date":"2018-11-23",
		"description":"Nova pesquisa mostra que a desnutri\u00e7\u00e3o infantil pode ser combatida n\u00e3o apenas com comida, mas tamb\u00e9m tendo a ajuda de uma forte e eficiente flora intestinal.",
		"event":"diarreia",
		"publishedAt":"2018-11-23T09:59:19Z",
		"region":"Brasil",
		"score":0.0,
		"source":"Terra.com.br",
		"title":"Como bact\u00e9rias podem salvar a vida de crian\u00e7as desnutridas",
		"url":"https://www.terra.com.br/noticias/ciencia/como-bacterias-podem-salvar-a-vida-de-criancas-desnutridas,126ea9bae43883ede2f70f5db49211610ptjhs4r.html",
		"urlToImage":"http://p2.trrsf.com/image/fget/cf/800/450/middle/images.terra.com/2018/11/23/104183324foto1getty.jpg"
	},
	{
		"author":"Lorena Bueri",
		"content":"O ator estava sendo processado pela fam\u00edlia da sua ex-namorada. Em entrevista \u00e0 Radio Times, Jim Carrey revelou que vive isolado em sua casa e que gosta de viver assim. \u201dVoc\u00ea pode descrever minha vida em casa como isolada. Eu passo muito tempo sozinho, mas eu\u2026 [+815 chars]",
		"country":"",
		"date":"2018-11-23",
		"description":"O ator estava sendo processado pela fam\u00edlia da sua ex-namorada.\r\nEm entrevista \u00e0 Radio Times, Jim Carrey revelou que vive isolado em sua casa e que gosta de viver assim. ''Voc\u00ea pode descrever minha vida em casa como isolada.\u00a0Eu passo muito tempo sozinho, mas \u2026",
		"event":"dst",
		"publishedAt":"2018-11-21T19:52:43Z",
		"region":"Estados Unidos da America",
		"score":0.0,
		"source":"R7.com",
		"title":"Ap\u00f3s fim do processo, Jim Carrey revela viver isolado em sua casa",
		"url":"https://lorenabueri.r7.com/apos-fim-do-processo-jim-carrey-revela-viver-isolado-em-sua-casa/",
		"urlToImage":"https://lorenabueri.r7.com/wp-content/uploads/2018/11/capa-189.jpg"
	},
	{
		"author":"Da Ag\u00eancia Brasil",
		"content":"O aplicativo Sigelu Combate Aedes ajuda no combate ao mosquito da dengue Pixabay Mais de 300 mil vistorias j\u00e1 foram realizadas em pr\u00e9dios p\u00fablicos com o aplicativo Sigelu Combate Aedes desde o seu lan\u00e7amento, em 2017. A ferramenta j\u00e1 identificou mais de 8 mil\u2026 [+2212 chars]",
		"country":"BR",
		"date":"2018-11-23",
		"description":"Sigelu Combate Aedes realizou 300 mil vistorias em pr\u00e9dios p\u00fablicos; S\u00e3o Paulo e Distrito Federal somam mais de 7 mil focos identificados pelo",
		"event":"dengue",
		"publishedAt":"2018-11-21T15:14:59Z",
		"region":"AP",
		"score":1.6,
		"source":"R7.com",
		"title":"Aplicativo j\u00e1 identificou mais de 8 mil focos do Aedes desde 2017",
		"url":"https://noticias.r7.com/saude/aplicativo-ja-identificou-mais-de-8-mil-focos-do-aedes-desde-2017-21112018",
		"urlToImage":"https://img.r7.com/images/aedes-aegypit-dengue-15112018175059405"
	},
	{
		"author":"BBC News Brasil",
		"content":"Durante d\u00e9cadas, crian\u00e7as desnutridas em todo o mundo foram tratadas com uma dieta de alimentos ricos em prote\u00ednas e altamente cal\u00f3ricos. Essas comidas podem ter v\u00e1rias formas - de pasta de amendoim a milkshakes gordurosos -, mas a ideia geral \u00e9: restaurar ra\u2026 [+12426 chars]",
		"country":"BR",
		"date":"2018-11-23",
		"description":"Nova pesquisa mostra que a desnutri\u00e7\u00e3o infantil pode ser combatida n\u00e3o apenas com comida, mas tamb\u00e9m tendo a ajuda de uma forte e eficiente flora intestinal.",
		"event":"diarreia",
		"publishedAt":"2018-11-23T09:59:19Z",
		"region":"AM",
		"score":0.0,
		"source":"Terra.com.br",
		"title":"Como bact\u00e9rias podem salvar a vida de crian\u00e7as desnutridas",
		"url":"https://www.terra.com.br/noticias/ciencia/como-bacterias-podem-salvar-a-vida-de-criancas-desnutridas,126ea9bae43883ede2f70f5db49211610ptjhs4r.html",
		"urlToImage":"http://p2.trrsf.com/image/fget/cf/800/450/middle/images.terra.com/2018/11/23/104183324foto1getty.jpg"
	},
	{
		"author":null,
		"content":"SOROCABA \u2013 Uma opera\u00e7\u00e3o da Pol\u00edcia Ambiental fechou uma f\u00e1brica clandestina e apreendeu mais de cinco toneladas de palmito da palmeira ju\u00e7ara, nesta quarta-feira, 21, em Eldorado, no Vale do Ribeira, regi\u00e3o sul do Estado de S\u00e3o Paulo. \u00c9 a maior apreens\u00e3o dess\u2026 [+1928 chars]",
		"country":"BR",
		"date":"2018-11-24",
		"description":"\u00c9 a maior apreens\u00e3o desse produto, este ano, no Estado; pol\u00edcia acredita que o palmito foi extra\u00eddo de parques estaduais",
		"event":"botulismo",
		"publishedAt":"2018-11-22T14:26:00Z",
		"region":"CE",
		"score":0.0,
		"source":"Estadao.com.br",
		"title":"Ambiental apreende 5 toneladas de palmito em Eldorado",
		"url":"https://www.estadao.com.br/noticias/geral,ambiental-apreende-5-toneladas-de-palmito-em-eldorado,70002617249",
		"urlToImage":"https://img.estadao.com.br/resources/jpg/3/8/1542896077583.jpg"
	},
	{
		"author":"Ag\u00eancia Estado",
		"content":"Uma opera\u00e7\u00e3o da Pol\u00edcia Ambiental fechou uma f\u00e1brica clandestina e apreendeu mais de cinco toneladas de palmito da palmeira ju\u00e7ara, nesta quarta-feira, 21, em Eldorado, no Vale do Ribeira, regi\u00e3o sul do Estado de S\u00e3o Paulo. \u00c9 a maior apreens\u00e3o desse produto n\u2026 [+1989 chars]",
		"country":"BR",
		"date":"2018-11-24",
		"description":"Uma opera\u00e7\u00e3o da Pol\u00edcia Ambiental fechou uma f\u00e1brica clandestina e apreendeu mais de cinco toneladas de palmito da palmeira ju\u00e7ara, nesta quar...",
		"event":"botulismo",
		"publishedAt":"2018-11-22T14:36:00Z",
		"region":"AP",
		"score":0.0,
		"source":"R7.com",
		"title":"Pol\u00edcia Ambiental apreende 5 toneladas de palmito em Eldorado (SP)",
		"url":"https://noticias.r7.com/sao-paulo/policia-ambiental-apreende-5-toneladas-de-palmito-em-eldorado-sp-22112018",
		"urlToImage":"https://assets.r7.com/assets/schumi_core/og-image/vertical/noticias-d568f5b8592fec9717600f5697494be3.png"
	},
	{
		"author":null,
		"content":"SOROCABA \u2013 Uma opera\u00e7\u00e3o da Pol\u00edcia Ambiental fechou uma f\u00e1brica clandestina e apreendeu mais de cinco toneladas de palmito da palmeira ju\u00e7ara, nesta quarta-feira, 21, em Eldorado, no Vale do Ribeira, regi\u00e3o sul do Estado de S\u00e3o Paulo. \u00c9 a maior apreens\u00e3o dess\u2026 [+1928 chars]",
		"country":"BR",
		"date":"2018-11-24",
		"description":"\u00c9 a maior apreens\u00e3o desse produto, este ano, no Estado; pol\u00edcia acredita que o palmito foi extra\u00eddo de parques estaduais",
		"event":"botulismo",
		"publishedAt":"2018-11-22T14:26:00Z",
		"region":"CE",
		"score":0.0,
		"source":"Estadao.com.br",
		"title":"Ambiental apreende 5 toneladas de palmito em Eldorado",
		"url":"https://www.estadao.com.br/noticias/geral,ambiental-apreende-5-toneladas-de-palmito-em-eldorado,70002617249",
		"urlToImage":"https://img.estadao.com.br/resources/jpg/3/8/1542896077583.jpg"
	},
	{
		"author":"Ag\u00eancia Estado",
		"content":"Uma opera\u00e7\u00e3o da Pol\u00edcia Ambiental fechou uma f\u00e1brica clandestina e apreendeu mais de cinco toneladas de palmito da palmeira ju\u00e7ara, nesta quarta-feira, 21, em Eldorado, no Vale do Ribeira, regi\u00e3o sul do Estado de S\u00e3o Paulo. \u00c9 a maior apreens\u00e3o desse produto n\u2026 [+1989 chars]",
		"country":"BR",
		"date":"2018-11-24",
		"description":"Uma opera\u00e7\u00e3o da Pol\u00edcia Ambiental fechou uma f\u00e1brica clandestina e apreendeu mais de cinco toneladas de palmito da palmeira ju\u00e7ara, nesta quar...",
		"event":"botulismo",
		"publishedAt":"2018-11-22T14:36:00Z",
		"region":"AP",
		"score":0.0,
		"source":"R7.com",
		"title":"Pol\u00edcia Ambiental apreende 5 toneladas de palmito em Eldorado (SP)",
		"url":"https://noticias.r7.com/sao-paulo/policia-ambiental-apreende-5-toneladas-de-palmito-em-eldorado-sp-22112018",
		"urlToImage":"https://assets.r7.com/assets/schumi_core/og-image/vertical/noticias-d568f5b8592fec9717600f5697494be3.png"
	},
	{
		"author":"A TARDE On Line",
		"content":"Desde o in\u00edcio deste ano, at\u00e9 21 de novembro, foram confirmados 9.898 casos de sarampo no Brasil. Segundo o Minist\u00e9rio da Sa\u00fade, o Pa\u00eds enfrenta dois surtos de sarampo: no Amazonas, foram confirmados 9.477 casos e, em Roraima, 347 casos. Tr\u00eas estados registra\u2026 [+1081 chars]",
		"country":"BR",
		"date":"2018-11-24",
		"description":"Desde o in\u00edcio deste ano, at\u00e9 21 de novembro, foram confirmados 9.898 casos de sarampo no Brasil. Segundo o Minist\u00e9rio da Sa\u00fade, o Pa\u00eds enfrenta dois surtos de sarampo: no Amazonas, foram confirmados 9.477 casos e, em Roraima, 347 casos. Tr\u00eas estados registra\u2026",
		"event":"sarampo",
		"publishedAt":"2018-11-23T21:53:00Z",
		"region":"AL",
		"score":18.0,
		"source":"Uol.com.br",
		"title":"Brasil tem 9.898 casos de sarampo confirmados neste ano",
		"url":"http://atarde.uol.com.br/brasil/noticias/2013950-brasil-tem-9898-casos-de-sarampo-confirmados-neste-ano",
		"urlToImage":""
	},
	{
		"author":"Deborah Giannini, do R7",
		"content":"Vacina\u00e7\u00e3o no Amazonas e em Roraima ocorre a partir dos 6 meses de idade Ag\u00eancia Brasil Novo boletim do Minist\u00e9rio da Sa\u00fade divulgado nesta sexta-feira (24) informa que o pa\u00eds tem 9.898 casos de sarampo, sendo que 9.477 foram registrados somente no Amazonas. L\u2026 [+2561 chars]",
		"country":"BR",
		"date":"2018-11-24",
		"description":"Grande diferen\u00e7a de n\u00fameros de caso que vinham sendo divulgados pelo Minist\u00e9rio da Sa\u00fade se deve \u00e0 confirma\u00e7\u00e3o de mais de 7 mil casos suspeitos",
		"event":"sarampo",
		"publishedAt":"2018-11-23T21:09:49Z",
		"region":"PE",
		"score":7.2,
		"source":"R7.com",
		"title":"Brasil tem quase 10 mil casos de sarampo confirmados, diz Minist\u00e9rio",
		"url":"https://noticias.r7.com/saude/brasil-tem-quase-10-mil-casos-de-sarampo-confirmados-diz-ministerio-23112018",
		"urlToImage":"https://img.r7.com/images/vacina-sarampo-27082018094759056"
	},
	{
		"author":null,
		"content":"S\u00c3O PAULO - O m\u00e9dico psiquiatra Miguel Roberto Jorge diz que, desde os bancos escolares, sempre esteve envolvido em movimentos associativos. Professor associado do Departamento de Psiquiatria da Escola Paulista de Medicina (EPM) da Universidade Federal de S\u00e3o\u2026 [+6264 chars]",
		"country":"BR",
		"date":"2018-11-24",
		"description":"M\u00e9dico psiquiatra quer trabalhar a import\u00e2ncia da rela\u00e7\u00e3o m\u00e9dico-paciente e diz que as fake news est\u00e3o crescendo \"de maneira inaceit\u00e1vel\"",
		"event":"sarampo",
		"publishedAt":"2018-11-23T14:29:00Z",
		"region":"AM",
		"score":0.0,
		"source":"Estadao.com.br",
		"title":"Brasileiro \u00e9 eleito presidente da Associa\u00e7\u00e3o M\u00e9dica Mundial",
		"url":"https://saude.estadao.com.br/noticias/geral,brasileiro-e-eleito-presidente-da-associacao-medica-mundial,70002618631",
		"urlToImage":"https://img.estadao.com.br/resources/jpg/6/9/1542983121796.jpg"
	},
	{
		"author":null,
		"content":"Lynda Adams-Chau, m\u00e3e do americano de 27 anos morto a flechadas ao entrar em ilha indiana ocupada por abor\u00edgenes isolados, disse, em entrevista ao \"Washington Post\", acreditar que o filho n\u00e3o morreu. \"Acredito que ele esteja vivo\", disse ela a rep\u00f3rter do jor\u2026 [+1179 chars]",
		"country":"BR",
		"date":"2018-11-24",
		"description":"Lynda Adams-Chau, m\u00e3e do americano de 27 anos morto a flechadas ao entrar em ilha indiana ocupada por abor\u00edgenes isolados, disse, em entrevista ao \"Washington Post\", acreditar que o filho n\u00e3o morreu.\"Acredito que ele esteja vivo\", disse ela a... Leia mais",
		"event":"sarampo",
		"publishedAt":"2018-11-22T14:32:00Z",
		"region":"MA",
		"score":0.0,
		"source":"Globo",
		"title":"M\u00e3e de americano morto por abor\u00edgenes diz acreditar que filho esteja vivo",
		"url":"https://extra.globo.com/noticias/page-not-found/mae-de-americano-morto-por-aborigenes-diz-acreditar-que-filho-esteja-vivo-23251601.html",
		"urlToImage":"https://extra.globo.com/incoming/23251594-36f-3d4/w976h550-PROP/blog_chau_2.jpg"
	},
	{
		"author":"Abril Branded Content",
		"content":"Est\u00e1 chegando a \u00e9poca do ano mais aguardada pelas crian\u00e7as! Mas, para que elas aproveitem bem as f\u00e9rias, \u00e9 preciso que a sa\u00fade esteja garantida e as vacinas tamb\u00e9m. 1 Isso porque, como h\u00e1 muitas atividades em locais p\u00fablicos e viagens, o per\u00edodo \u00e9 prop\u00edcio pa\u2026 [+6633 chars]",
		"country":"BR",
		"date":"2018-11-24",
		"description":"A vacina\u00e7\u00e3o em dia previne uma s\u00e9rie de doen\u00e7as e o per\u00edodo de recesso \u00e9 um momento importante para atualiza\u00e7\u00e3o do cart\u00e3o",
		"event":"sarampo",
		"publishedAt":"2018-11-22T13:00:42Z",
		"region":"MS",
		"score":0.0,
		"source":"Abril.com.br",
		"title":"F\u00e9rias escolares? Hora de atualizar as vacinas das crian\u00e7as",
		"url":"https://mdemulher.abril.com.br/familia/ferias-escolares-hora-de-atualizar-as-vacinas-das-criancas/",
		"urlToImage":"https://abrilmdemulher.files.wordpress.com/2018/11/post02.jpg?quality=90&strip=info&w=680&h=453&crop=1"
	},
	{
		"author":"Talita Marchao e Wellington Ramalhoso",
		"content":"Eduardo Anizelli/Folhapress O governador eleito de Roraima, Antonio Denarium, com o presidente eleito, Jair Bolsonaro, ambos do PSL, durante a campanha em Boa Vista, em abril Em sua primeira experi\u00eancia em um cargo p\u00fablico, o governador eleito de Roraima, Ant\u2026 [+11121 chars]",
		"country":"BR",
		"date":"2018-11-24",
		"description":"Em sua primeira experi\u00eancia em um cargo p\u00fablico, o governador eleito de Roraima, Antonio Denarium (PSL), colega de partido do presidente eleito, Jair Bolso...",
		"event":"sarampo",
		"publishedAt":"2018-11-23T07:36:20Z",
		"region":"MG",
		"score":0.0,
		"source":"Uol.com.br",
		"title":"Colega de partido de Bolsonaro | Governador eleito de Roraima quer a\u00e7\u00e3o para 'devolver' venezuelanos",
		"url":"https://noticias.uol.com.br/internacional/ultimas-noticias/2018/11/23/antonio-denarium-roraima-venezuelanos-jair-bolsonaro.htm",
		"urlToImage":"https://conteudo.imguol.com.br/c/noticias/e7/2018/11/21/o-governador-eleito-de-roraima-pelo-psl-antonio-denarium-com-o-presidente-eleito-jair-bolsonaro-durante-a-campanha-na-cidade-de-boa-vista-1542839640838_956x500.jpg"
	},
	{
		"author":"A TARDE On Line",
		"content":"Desde o in\u00edcio deste ano, at\u00e9 21 de novembro, foram confirmados 9.898 casos de sarampo no Brasil. Segundo o Minist\u00e9rio da Sa\u00fade, o Pa\u00eds enfrenta dois surtos de sarampo: no Amazonas, foram confirmados 9.477 casos e, em Roraima, 347 casos. Tr\u00eas estados registra\u2026 [+1081 chars]",
		"country":"BR",
		"date":"2018-11-24",
		"description":"Desde o in\u00edcio deste ano, at\u00e9 21 de novembro, foram confirmados 9.898 casos de sarampo no Brasil. Segundo o Minist\u00e9rio da Sa\u00fade, o Pa\u00eds enfrenta dois surtos de sarampo: no Amazonas, foram confirmados 9.477 casos e, em Roraima, 347 casos. Tr\u00eas estados registra\u2026",
		"event":"sarampo",
		"publishedAt":"2018-11-23T21:53:00Z",
		"region":"AL",
		"score":18.0,
		"source":"Uol.com.br",
		"title":"Brasil tem 9.898 casos de sarampo confirmados neste ano",
		"url":"http://atarde.uol.com.br/brasil/noticias/2013950-brasil-tem-9898-casos-de-sarampo-confirmados-neste-ano",
		"urlToImage":""
	},
	{
		"author":"Deborah Giannini, do R7",
		"content":"Vacina\u00e7\u00e3o no Amazonas e em Roraima ocorre a partir dos 6 meses de idade Ag\u00eancia Brasil Novo boletim do Minist\u00e9rio da Sa\u00fade divulgado nesta sexta-feira (24) informa que o pa\u00eds tem 9.898 casos de sarampo, sendo que 9.477 foram registrados somente no Amazonas. L\u2026 [+2561 chars]",
		"country":"BR",
		"date":"2018-11-24",
		"description":"Grande diferen\u00e7a de n\u00fameros de caso que vinham sendo divulgados pelo Minist\u00e9rio da Sa\u00fade se deve \u00e0 confirma\u00e7\u00e3o de mais de 7 mil casos suspeitos",
		"event":"sarampo",
		"publishedAt":"2018-11-23T21:09:49Z",
		"region":"PE",
		"score":7.2,
		"source":"R7.com",
		"title":"Brasil tem quase 10 mil casos de sarampo confirmados, diz Minist\u00e9rio",
		"url":"https://noticias.r7.com/saude/brasil-tem-quase-10-mil-casos-de-sarampo-confirmados-diz-ministerio-23112018",
		"urlToImage":"https://img.r7.com/images/vacina-sarampo-27082018094759056"
	},
	{
		"author":null,
		"content":"S\u00c3O PAULO - O m\u00e9dico psiquiatra Miguel Roberto Jorge diz que, desde os bancos escolares, sempre esteve envolvido em movimentos associativos. Professor associado do Departamento de Psiquiatria da Escola Paulista de Medicina (EPM) da Universidade Federal de S\u00e3o\u2026 [+6264 chars]",
		"country":"BR",
		"date":"2018-11-24",
		"description":"M\u00e9dico psiquiatra quer trabalhar a import\u00e2ncia da rela\u00e7\u00e3o m\u00e9dico-paciente e diz que as fake news est\u00e3o crescendo \"de maneira inaceit\u00e1vel\"",
		"event":"sarampo",
		"publishedAt":"2018-11-23T14:29:00Z",
		"region":"AM",
		"score":0.0,
		"source":"Estadao.com.br",
		"title":"Brasileiro \u00e9 eleito presidente da Associa\u00e7\u00e3o M\u00e9dica Mundial",
		"url":"https://saude.estadao.com.br/noticias/geral,brasileiro-e-eleito-presidente-da-associacao-medica-mundial,70002618631",
		"urlToImage":"https://img.estadao.com.br/resources/jpg/6/9/1542983121796.jpg"
	},
	{
		"author":null,
		"content":"Lynda Adams-Chau, m\u00e3e do americano de 27 anos morto a flechadas ao entrar em ilha indiana ocupada por abor\u00edgenes isolados, disse, em entrevista ao \"Washington Post\", acreditar que o filho n\u00e3o morreu. \"Acredito que ele esteja vivo\", disse ela a rep\u00f3rter do jor\u2026 [+1179 chars]",
		"country":"BR",
		"date":"2018-11-24",
		"description":"Lynda Adams-Chau, m\u00e3e do americano de 27 anos morto a flechadas ao entrar em ilha indiana ocupada por abor\u00edgenes isolados, disse, em entrevista ao \"Washington Post\", acreditar que o filho n\u00e3o morreu.\"Acredito que ele esteja vivo\", disse ela a... Leia mais",
		"event":"sarampo",
		"publishedAt":"2018-11-22T14:32:00Z",
		"region":"MA",
		"score":0.0,
		"source":"Globo",
		"title":"M\u00e3e de americano morto por abor\u00edgenes diz acreditar que filho esteja vivo",
		"url":"https://extra.globo.com/noticias/page-not-found/mae-de-americano-morto-por-aborigenes-diz-acreditar-que-filho-esteja-vivo-23251601.html",
		"urlToImage":"https://extra.globo.com/incoming/23251594-36f-3d4/w976h550-PROP/blog_chau_2.jpg"
	},
	{
		"author":"Abril Branded Content",
		"content":"Est\u00e1 chegando a \u00e9poca do ano mais aguardada pelas crian\u00e7as! Mas, para que elas aproveitem bem as f\u00e9rias, \u00e9 preciso que a sa\u00fade esteja garantida e as vacinas tamb\u00e9m. 1 Isso porque, como h\u00e1 muitas atividades em locais p\u00fablicos e viagens, o per\u00edodo \u00e9 prop\u00edcio pa\u2026 [+6633 chars]",
		"country":"BR",
		"date":"2018-11-24",
		"description":"A vacina\u00e7\u00e3o em dia previne uma s\u00e9rie de doen\u00e7as e o per\u00edodo de recesso \u00e9 um momento importante para atualiza\u00e7\u00e3o do cart\u00e3o",
		"event":"sarampo",
		"publishedAt":"2018-11-22T13:00:42Z",
		"region":"MS",
		"score":0.0,
		"source":"Abril.com.br",
		"title":"F\u00e9rias escolares? Hora de atualizar as vacinas das crian\u00e7as",
		"url":"https://mdemulher.abril.com.br/familia/ferias-escolares-hora-de-atualizar-as-vacinas-das-criancas/",
		"urlToImage":"https://abrilmdemulher.files.wordpress.com/2018/11/post02.jpg?quality=90&strip=info&w=680&h=453&crop=1"
	},
	{
		"author":"Talita Marchao e Wellington Ramalhoso",
		"content":"Eduardo Anizelli/Folhapress O governador eleito de Roraima, Antonio Denarium, com o presidente eleito, Jair Bolsonaro, ambos do PSL, durante a campanha em Boa Vista, em abril Em sua primeira experi\u00eancia em um cargo p\u00fablico, o governador eleito de Roraima, Ant\u2026 [+11121 chars]",
		"country":"BR",
		"date":"2018-11-24",
		"description":"Em sua primeira experi\u00eancia em um cargo p\u00fablico, o governador eleito de Roraima, Antonio Denarium (PSL), colega de partido do presidente eleito, Jair Bolso...",
		"event":"sarampo",
		"publishedAt":"2018-11-23T07:36:20Z",
		"region":"MG",
		"score":0.0,
		"source":"Uol.com.br",
		"title":"Colega de partido de Bolsonaro | Governador eleito de Roraima quer a\u00e7\u00e3o para 'devolver' venezuelanos",
		"url":"https://noticias.uol.com.br/internacional/ultimas-noticias/2018/11/23/antonio-denarium-roraima-venezuelanos-jair-bolsonaro.htm",
		"urlToImage":"https://conteudo.imguol.com.br/c/noticias/e7/2018/11/21/o-governador-eleito-de-roraima-pelo-psl-antonio-denarium-com-o-presidente-eleito-jair-bolsonaro-durante-a-campanha-na-cidade-de-boa-vista-1542839640838_956x500.jpg"
	},
	{
		"author":"A TARDE On Line",
		"content":"Desde o in\u00edcio deste ano, at\u00e9 21 de novembro, foram confirmados 9.898 casos de sarampo no Brasil. Segundo o Minist\u00e9rio da Sa\u00fade, o Pa\u00eds enfrenta dois surtos de sarampo: no Amazonas, foram confirmados 9.477 casos e, em Roraima, 347 casos. Tr\u00eas estados registra\u2026 [+1081 chars]",
		"country":"BR",
		"date":"2018-11-24",
		"description":"Desde o in\u00edcio deste ano, at\u00e9 21 de novembro, foram confirmados 9.898 casos de sarampo no Brasil. Segundo o Minist\u00e9rio da Sa\u00fade, o Pa\u00eds enfrenta dois surtos de sarampo: no Amazonas, foram confirmados 9.477 casos e, em Roraima, 347 casos. Tr\u00eas estados registra\u2026",
		"event":"sarampo",
		"publishedAt":"2018-11-23T21:53:00Z",
		"region":"AL",
		"score":18.0,
		"source":"Uol.com.br",
		"title":"Brasil tem 9.898 casos de sarampo confirmados neste ano",
		"url":"http://atarde.uol.com.br/brasil/noticias/2013950-brasil-tem-9898-casos-de-sarampo-confirmados-neste-ano",
		"urlToImage":""
	},
	{
		"author":"Deborah Giannini, do R7",
		"content":"Vacina\u00e7\u00e3o no Amazonas e em Roraima ocorre a partir dos 6 meses de idade Ag\u00eancia Brasil Novo boletim do Minist\u00e9rio da Sa\u00fade divulgado nesta sexta-feira (24) informa que o pa\u00eds tem 9.898 casos de sarampo, sendo que 9.477 foram registrados somente no Amazonas. L\u2026 [+2561 chars]",
		"country":"BR",
		"date":"2018-11-24",
		"description":"Grande diferen\u00e7a de n\u00fameros de caso que vinham sendo divulgados pelo Minist\u00e9rio da Sa\u00fade se deve \u00e0 confirma\u00e7\u00e3o de mais de 7 mil casos suspeitos",
		"event":"sarampo",
		"publishedAt":"2018-11-23T21:09:49Z",
		"region":"PE",
		"score":7.2,
		"source":"R7.com",
		"title":"Brasil tem quase 10 mil casos de sarampo confirmados, diz Minist\u00e9rio",
		"url":"https://noticias.r7.com/saude/brasil-tem-quase-10-mil-casos-de-sarampo-confirmados-diz-ministerio-23112018",
		"urlToImage":"https://img.r7.com/images/vacina-sarampo-27082018094759056"
	},
	{
		"author":null,
		"content":"S\u00c3O PAULO - O m\u00e9dico psiquiatra Miguel Roberto Jorge diz que, desde os bancos escolares, sempre esteve envolvido em movimentos associativos. Professor associado do Departamento de Psiquiatria da Escola Paulista de Medicina (EPM) da Universidade Federal de S\u00e3o\u2026 [+6264 chars]",
		"country":"BR",
		"date":"2018-11-24",
		"description":"M\u00e9dico psiquiatra quer trabalhar a import\u00e2ncia da rela\u00e7\u00e3o m\u00e9dico-paciente e diz que as fake news est\u00e3o crescendo \"de maneira inaceit\u00e1vel\"",
		"event":"sarampo",
		"publishedAt":"2018-11-23T14:29:00Z",
		"region":"AM",
		"score":0.0,
		"source":"Estadao.com.br",
		"title":"Brasileiro \u00e9 eleito presidente da Associa\u00e7\u00e3o M\u00e9dica Mundial",
		"url":"https://saude.estadao.com.br/noticias/geral,brasileiro-e-eleito-presidente-da-associacao-medica-mundial,70002618631",
		"urlToImage":"https://img.estadao.com.br/resources/jpg/6/9/1542983121796.jpg"
	},
	{
		"author":null,
		"content":"Lynda Adams-Chau, m\u00e3e do americano de 27 anos morto a flechadas ao entrar em ilha indiana ocupada por abor\u00edgenes isolados, disse, em entrevista ao \"Washington Post\", acreditar que o filho n\u00e3o morreu. \"Acredito que ele esteja vivo\", disse ela a rep\u00f3rter do jor\u2026 [+1179 chars]",
		"country":"BR",
		"date":"2018-11-24",
		"description":"Lynda Adams-Chau, m\u00e3e do americano de 27 anos morto a flechadas ao entrar em ilha indiana ocupada por abor\u00edgenes isolados, disse, em entrevista ao \"Washington Post\", acreditar que o filho n\u00e3o morreu.\"Acredito que ele esteja vivo\", disse ela a... Leia mais",
		"event":"sarampo",
		"publishedAt":"2018-11-22T14:32:00Z",
		"region":"MA",
		"score":0.0,
		"source":"Globo",
		"title":"M\u00e3e de americano morto por abor\u00edgenes diz acreditar que filho esteja vivo",
		"url":"https://extra.globo.com/noticias/page-not-found/mae-de-americano-morto-por-aborigenes-diz-acreditar-que-filho-esteja-vivo-23251601.html",
		"urlToImage":"https://extra.globo.com/incoming/23251594-36f-3d4/w976h550-PROP/blog_chau_2.jpg"
	},
	{
		"author":"Abril Branded Content",
		"content":"Est\u00e1 chegando a \u00e9poca do ano mais aguardada pelas crian\u00e7as! Mas, para que elas aproveitem bem as f\u00e9rias, \u00e9 preciso que a sa\u00fade esteja garantida e as vacinas tamb\u00e9m. 1 Isso porque, como h\u00e1 muitas atividades em locais p\u00fablicos e viagens, o per\u00edodo \u00e9 prop\u00edcio pa\u2026 [+6633 chars]",
		"country":"BR",
		"date":"2018-11-24",
		"description":"A vacina\u00e7\u00e3o em dia previne uma s\u00e9rie de doen\u00e7as e o per\u00edodo de recesso \u00e9 um momento importante para atualiza\u00e7\u00e3o do cart\u00e3o",
		"event":"sarampo",
		"publishedAt":"2018-11-22T13:00:42Z",
		"region":"MS",
		"score":0.0,
		"source":"Abril.com.br",
		"title":"F\u00e9rias escolares? Hora de atualizar as vacinas das crian\u00e7as",
		"url":"https://mdemulher.abril.com.br/familia/ferias-escolares-hora-de-atualizar-as-vacinas-das-criancas/",
		"urlToImage":"https://abrilmdemulher.files.wordpress.com/2018/11/post02.jpg?quality=90&strip=info&w=680&h=453&crop=1"
	},
	{
		"author":"Talita Marchao e Wellington Ramalhoso",
		"content":"Eduardo Anizelli/Folhapress O governador eleito de Roraima, Antonio Denarium, com o presidente eleito, Jair Bolsonaro, ambos do PSL, durante a campanha em Boa Vista, em abril Em sua primeira experi\u00eancia em um cargo p\u00fablico, o governador eleito de Roraima, Ant\u2026 [+11121 chars]",
		"country":"BR",
		"date":"2018-11-24",
		"description":"Em sua primeira experi\u00eancia em um cargo p\u00fablico, o governador eleito de Roraima, Antonio Denarium (PSL), colega de partido do presidente eleito, Jair Bolso...",
		"event":"sarampo",
		"publishedAt":"2018-11-23T07:36:20Z",
		"region":"MG",
		"score":0.0,
		"source":"Uol.com.br",
		"title":"Colega de partido de Bolsonaro | Governador eleito de Roraima quer a\u00e7\u00e3o para 'devolver' venezuelanos",
		"url":"https://noticias.uol.com.br/internacional/ultimas-noticias/2018/11/23/antonio-denarium-roraima-venezuelanos-jair-bolsonaro.htm",
		"urlToImage":"https://conteudo.imguol.com.br/c/noticias/e7/2018/11/21/o-governador-eleito-de-roraima-pelo-psl-antonio-denarium-com-o-presidente-eleito-jair-bolsonaro-durante-a-campanha-na-cidade-de-boa-vista-1542839640838_956x500.jpg"
	},
	{
		"author":"A TARDE On Line",
		"content":"Desde o in\u00edcio deste ano, at\u00e9 21 de novembro, foram confirmados 9.898 casos de sarampo no Brasil. Segundo o Minist\u00e9rio da Sa\u00fade, o Pa\u00eds enfrenta dois surtos de sarampo: no Amazonas, foram confirmados 9.477 casos e, em Roraima, 347 casos. Tr\u00eas estados registra\u2026 [+1081 chars]",
		"country":"BR",
		"date":"2018-11-24",
		"description":"Desde o in\u00edcio deste ano, at\u00e9 21 de novembro, foram confirmados 9.898 casos de sarampo no Brasil. Segundo o Minist\u00e9rio da Sa\u00fade, o Pa\u00eds enfrenta dois surtos de sarampo: no Amazonas, foram confirmados 9.477 casos e, em Roraima, 347 casos. Tr\u00eas estados registra\u2026",
		"event":"sarampo",
		"publishedAt":"2018-11-23T21:53:00Z",
		"region":"AL",
		"score":18.0,
		"source":"Uol.com.br",
		"title":"Brasil tem 9.898 casos de sarampo confirmados neste ano",
		"url":"http://atarde.uol.com.br/brasil/noticias/2013950-brasil-tem-9898-casos-de-sarampo-confirmados-neste-ano",
		"urlToImage":""
	},
	{
		"author":"Deborah Giannini, do R7",
		"content":"Vacina\u00e7\u00e3o no Amazonas e em Roraima ocorre a partir dos 6 meses de idade Ag\u00eancia Brasil Novo boletim do Minist\u00e9rio da Sa\u00fade divulgado nesta sexta-feira (24) informa que o pa\u00eds tem 9.898 casos de sarampo, sendo que 9.477 foram registrados somente no Amazonas. L\u2026 [+2561 chars]",
		"country":"BR",
		"date":"2018-11-24",
		"description":"Grande diferen\u00e7a de n\u00fameros de caso que vinham sendo divulgados pelo Minist\u00e9rio da Sa\u00fade se deve \u00e0 confirma\u00e7\u00e3o de mais de 7 mil casos suspeitos",
		"event":"sarampo",
		"publishedAt":"2018-11-23T21:09:49Z",
		"region":"PE",
		"score":7.2,
		"source":"R7.com",
		"title":"Brasil tem quase 10 mil casos de sarampo confirmados, diz Minist\u00e9rio",
		"url":"https://noticias.r7.com/saude/brasil-tem-quase-10-mil-casos-de-sarampo-confirmados-diz-ministerio-23112018",
		"urlToImage":"https://img.r7.com/images/vacina-sarampo-27082018094759056"
	},
	{
		"author":null,
		"content":"S\u00c3O PAULO - O m\u00e9dico psiquiatra Miguel Roberto Jorge diz que, desde os bancos escolares, sempre esteve envolvido em movimentos associativos. Professor associado do Departamento de Psiquiatria da Escola Paulista de Medicina (EPM) da Universidade Federal de S\u00e3o\u2026 [+6264 chars]",
		"country":"BR",
		"date":"2018-11-24",
		"description":"M\u00e9dico psiquiatra quer trabalhar a import\u00e2ncia da rela\u00e7\u00e3o m\u00e9dico-paciente e diz que as fake news est\u00e3o crescendo \"de maneira inaceit\u00e1vel\"",
		"event":"sarampo",
		"publishedAt":"2018-11-23T14:29:00Z",
		"region":"AM",
		"score":0.0,
		"source":"Estadao.com.br",
		"title":"Brasileiro \u00e9 eleito presidente da Associa\u00e7\u00e3o M\u00e9dica Mundial",
		"url":"https://saude.estadao.com.br/noticias/geral,brasileiro-e-eleito-presidente-da-associacao-medica-mundial,70002618631",
		"urlToImage":"https://img.estadao.com.br/resources/jpg/6/9/1542983121796.jpg"
	},
	{
		"author":null,
		"content":"Lynda Adams-Chau, m\u00e3e do americano de 27 anos morto a flechadas ao entrar em ilha indiana ocupada por abor\u00edgenes isolados, disse, em entrevista ao \"Washington Post\", acreditar que o filho n\u00e3o morreu. \"Acredito que ele esteja vivo\", disse ela a rep\u00f3rter do jor\u2026 [+1179 chars]",
		"country":"BR",
		"date":"2018-11-24",
		"description":"Lynda Adams-Chau, m\u00e3e do americano de 27 anos morto a flechadas ao entrar em ilha indiana ocupada por abor\u00edgenes isolados, disse, em entrevista ao \"Washington Post\", acreditar que o filho n\u00e3o morreu.\"Acredito que ele esteja vivo\", disse ela a... Leia mais",
		"event":"sarampo",
		"publishedAt":"2018-11-22T14:32:00Z",
		"region":"MA",
		"score":0.0,
		"source":"Globo",
		"title":"M\u00e3e de americano morto por abor\u00edgenes diz acreditar que filho esteja vivo",
		"url":"https://extra.globo.com/noticias/page-not-found/mae-de-americano-morto-por-aborigenes-diz-acreditar-que-filho-esteja-vivo-23251601.html",
		"urlToImage":"https://extra.globo.com/incoming/23251594-36f-3d4/w976h550-PROP/blog_chau_2.jpg"
	},
	{
		"author":"Abril Branded Content",
		"content":"Est\u00e1 chegando a \u00e9poca do ano mais aguardada pelas crian\u00e7as! Mas, para que elas aproveitem bem as f\u00e9rias, \u00e9 preciso que a sa\u00fade esteja garantida e as vacinas tamb\u00e9m. 1 Isso porque, como h\u00e1 muitas atividades em locais p\u00fablicos e viagens, o per\u00edodo \u00e9 prop\u00edcio pa\u2026 [+6633 chars]",
		"country":"BR",
		"date":"2018-11-24",
		"description":"A vacina\u00e7\u00e3o em dia previne uma s\u00e9rie de doen\u00e7as e o per\u00edodo de recesso \u00e9 um momento importante para atualiza\u00e7\u00e3o do cart\u00e3o",
		"event":"sarampo",
		"publishedAt":"2018-11-22T13:00:42Z",
		"region":"MS",
		"score":0.0,
		"source":"Abril.com.br",
		"title":"F\u00e9rias escolares? Hora de atualizar as vacinas das crian\u00e7as",
		"url":"https://mdemulher.abril.com.br/familia/ferias-escolares-hora-de-atualizar-as-vacinas-das-criancas/",
		"urlToImage":"https://abrilmdemulher.files.wordpress.com/2018/11/post02.jpg?quality=90&strip=info&w=680&h=453&crop=1"
	},
	{
		"author":"Talita Marchao e Wellington Ramalhoso",
		"content":"Eduardo Anizelli/Folhapress O governador eleito de Roraima, Antonio Denarium, com o presidente eleito, Jair Bolsonaro, ambos do PSL, durante a campanha em Boa Vista, em abril Em sua primeira experi\u00eancia em um cargo p\u00fablico, o governador eleito de Roraima, Ant\u2026 [+11121 chars]",
		"country":"BR",
		"date":"2018-11-24",
		"description":"Em sua primeira experi\u00eancia em um cargo p\u00fablico, o governador eleito de Roraima, Antonio Denarium (PSL), colega de partido do presidente eleito, Jair Bolso...",
		"event":"sarampo",
		"publishedAt":"2018-11-23T07:36:20Z",
		"region":"MG",
		"score":0.0,
		"source":"Uol.com.br",
		"title":"Colega de partido de Bolsonaro | Governador eleito de Roraima quer a\u00e7\u00e3o para 'devolver' venezuelanos",
		"url":"https://noticias.uol.com.br/internacional/ultimas-noticias/2018/11/23/antonio-denarium-roraima-venezuelanos-jair-bolsonaro.htm",
		"urlToImage":"https://conteudo.imguol.com.br/c/noticias/e7/2018/11/21/o-governador-eleito-de-roraima-pelo-psl-antonio-denarium-com-o-presidente-eleito-jair-bolsonaro-durante-a-campanha-na-cidade-de-boa-vista-1542839640838_956x500.jpg"
	},
	{
		"author":"BBC News Brasil",
		"content":"Durante d\u00e9cadas, crian\u00e7as desnutridas em todo o mundo foram tratadas com uma dieta de alimentos ricos em prote\u00ednas e altamente cal\u00f3ricos. Essas comidas podem ter v\u00e1rias formas - de pasta de amendoim a milkshakes gordurosos -, mas a ideia geral \u00e9: restaurar ra\u2026 [+12426 chars]",
		"country":"BR",
		"date":"2018-11-24",
		"description":"Nova pesquisa mostra que a desnutri\u00e7\u00e3o infantil pode ser combatida n\u00e3o apenas com comida, mas tamb\u00e9m tendo a ajuda de uma forte e eficiente flora intestinal.",
		"event":"diarreia",
		"publishedAt":"2018-11-23T09:59:19Z",
		"region":"Brasil",
		"score":0.0,
		"source":"Terra.com.br",
		"title":"Como bact\u00e9rias podem salvar a vida de crian\u00e7as desnutridas",
		"url":"https://www.terra.com.br/noticias/ciencia/como-bacterias-podem-salvar-a-vida-de-criancas-desnutridas,126ea9bae43883ede2f70f5db49211610ptjhs4r.html",
		"urlToImage":"http://p2.trrsf.com/image/fget/cf/800/450/middle/images.terra.com/2018/11/23/104183324foto1getty.jpg"
	},
	{
		"author":"Estad\u00e3o Conte\u00fado",
		"content":"GENEBRA - O n\u00famero de novos casos de aids no mundo sofre uma queda importante e milhares de mortes passaram a ser evitadas, gra\u00e7as aos tratamentos. Mas 9,4 milh\u00f5es de pessoas continuam sem saber que est\u00e3o contaminadas. ? Os dados est\u00e3o sendo divulgados nesta \u2026 [+1974 chars]",
		"country":"BR",
		"date":"2018-11-24",
		"description":"De acordo com a UNAids, 75% das pessoas vivendo com o v\u00edrus do HIV hoje sabem que est\u00e3o contaminadas; em 2015, a taxa de pessoas que conhecia sua situa\u00e7\u00e3o era de apenas 67%",
		"event":"aids",
		"publishedAt":"2018-11-22T16:59:44Z",
		"region":"CE",
		"score":6.0,
		"source":"Terra.com.br",
		"title":"No mundo, quase 10 milh\u00f5es ainda n\u00e3o sabem que foram contaminados pelo HIV",
		"url":"https://www.terra.com.br/vida-e-estilo/saude/no-mundo-quase-10-milhoes-ainda-nao-sabem-que-foram-contaminados-pelo-hiv,9414bb36a6af8363759b98946bdfaefcembimnzb.html",
		"urlToImage":"http://p2.trrsf.com/image/fget/cf/800/450/middle/s1.trrsf.com/atm/3/core/_img/terra-logo-white-bg-v3.jpg"
	},
	{
		"author":null,
		"content":"Estava matutando c\u00e1 comigo, como dizem os caboclos: um sujeito que \u00e9 o maior executivo do mundo e ganha 15 milh\u00f5es de d\u00f3lares por m\u00eas (cerca de 60 milh\u00f5es de reais, uma mega-sena superacumulada) precisa sonegar impostos e fraudar a empresa em que trabalha? Se\u2026 [+5071 chars]",
		"country":"BR",
		"date":"2018-11-24",
		"description":"Parei de ler o livro \u2018Medo\u2019 e mergulhei nos aromas e temperos dos s\u00edtios e fazendas",
		"event":"aids",
		"publishedAt":"2018-11-23T04:00:00Z",
		"region":"AP",
		"score":0.0,
		"source":"Estadao.com.br",
		"title":"Troquei o Trump pela comida caipira",
		"url":"https://cultura.estadao.com.br/noticias/geral,troquei-o-trump-pela-comida-caipira,70002617660",
		"urlToImage":"http://www.estadao.com.br/estadao/novo/img/estadao.gif"
	},
	{
		"author":"Machado da Costa",
		"content":"Na ger\u00eancia executiva do Instituto Nacional da Previd\u00eancia Social (INSS) de S\u00e3o Paulo, localizado no centro da capital paulista, o cidad\u00e3o pode sentir na pele as dificuldades vividas no dia-a-dia das reparti\u00e7\u00f5es p\u00fablicas. Esperas superiores a duas horas, cont\u2026 [+10043 chars]",
		"country":"BR",
		"date":"2018-11-24",
		"description":"Em \u00f3rg\u00e3os essenciais como INSS, Anvisa e Fiocruz, cerca de 30% do funcionalismo j\u00e1 pode se aposentar - e o quadro tende a piorar",
		"event":"dengue",
		"publishedAt":"2018-11-23T09:00:23Z",
		"region":"AP",
		"score":0.0,
		"source":"Abril.com.br",
		"title":"Aposentadoria de servidores pode causar \u2018apag\u00e3o\u2019 no servi\u00e7o p\u00fablico",
		"url":"https://veja.abril.com.br/economia/aposentadoria-de-servidores-pode-causar-apagao-no-servico-publico/",
		"urlToImage":"https://abrilveja.files.wordpress.com/2018/11/inss-fila-aposentadoria-2016-996.jpg?quality=70&strip=info&w=680&h=453&crop=1"
	},
	{
		"author":"Ag\u00eancia Brasil",
		"content":"A partir do pr\u00f3ximo domingo (25), todos os munic\u00edpios do pa\u00eds v\u00e3o promover diversas a\u00e7\u00f5es de combate ao mosquito Aedes aegypti, como visitas domiciliares, mutir\u00f5es de limpeza e distribui\u00e7\u00e3o de materiais informativos. A Semana Nacional de Combate ao Aedes ocor\u2026 [+2059 chars]",
		"country":"BR",
		"date":"2018-11-24",
		"description":"A Semana Nacional de combate ao Aedes ocorrer\u00e1 de 25 a 30 de novembro",
		"event":"dengue",
		"publishedAt":"2018-11-23T14:59:50Z",
		"region":"BA",
		"score":0.0,
		"source":"Abril.com.br",
		"title":"Semana Nacional de Combate ao Aedes come\u00e7a domingo",
		"url":"https://exame.abril.com.br/brasil/semana-nacional-de-combate-ao-aedes-comeca-domingo/",
		"urlToImage":"https://abrilexame.files.wordpress.com/2016/10/size_960_16_9_aedes-aegypti-mosquito-transmissor-da-dengue-e-zika-virus.jpg?quality=70&strip=info&w=680&h=453&crop=1"
	},
	{
		"author":"BBC NEWS BRASIL",
		"content":"Energias renov\u00e1veis, como o Complexo E\u00f3lico Renascen\u00e7a, no Rio Grande do Norte, s\u00e3o aposta do Nordeste para superar desigualdades regionais Divulga\u00e7\u00e3o/ BBC NEWS BRASIL Era um agrad\u00e1vel dia de sol em Pesqueira, no agreste pernambucano. At\u00e9 por isso, a professo\u2026 [+18579 chars]",
		"country":"BR",
		"date":"2018-11-24",
		"description":"Diante de incertezas pol\u00edticas, a BBC News Brasil conversou com especialistas para mostrar como a Uni\u00e3o pode ajudar os nove Estados nordestinos a superar suas principais dificuldades",
		"event":"dengue",
		"publishedAt":"2018-11-22T13:25:00Z",
		"region":"PA",
		"score":0.0,
		"source":"R7.com",
		"title":"Cinco desafios do governo Bolsonaro no Nordeste",
		"url":"https://noticias.r7.com/brasil/cinco-desafios-do-governo-bolsonaro-no-nordeste-22112018",
		"urlToImage":"https://img.r7.com/images/o-complexo-eolico-renascenca-no-rio-grande-do-norte-energia-renovavel-do-nordeste-e-aposta-para-superar-desigualdade-22112018093706374"
	},
	{
		"author":"BBC News Brasil",
		"content":"Era um agrad\u00e1vel dia de sol em Pesqueira, no agreste pernambucano. At\u00e9 por isso, a professora Bernardina Ara\u00fajo imaginou que fosse ironia o agradecimento de uma aluna por ter uma aula do Instituto Federal de Pernambuco reposta num s\u00e1bado. Mas ela logo entende\u2026 [+18062 chars]",
		"country":"BR",
		"date":"2018-11-24",
		"description":"Diante de incertezas pol\u00edticas, a BBC News Brasil conversou com especialistas para mostrar como a Uni\u00e3o pode ajudar os nove Estados nordestinos a superar suas principais dificuldades.",
		"event":"dengue",
		"publishedAt":"2018-11-22T11:34:39Z",
		"region":"MG",
		"score":0.0,
		"source":"Terra.com.br",
		"title":"Governo Bolsonaro: Viol\u00eancia, desemprego e educa\u00e7\u00e3o, os desafios no Nordeste",
		"url":"https://www.terra.com.br/noticias/brasil/governo-bolsonaro-violencia-desemprego-e-educacao-os-desafios-no-nordeste,8711937babbb2e8952ad3982778981467bcei1q4.html",
		"urlToImage":"http://p2.trrsf.com/image/fget/cf/800/450/middle/images.terra.com/2018/11/22/104310242complexorenascena-1.jpg"
	},
	{
		"author":"BBC NEWS BRASIL",
		"content":"Energias renov\u00e1veis, como o Complexo E\u00f3lico Renascen\u00e7a, no Rio Grande do Norte, s\u00e3o aposta do Nordeste para superar desigualdades regionais Divulga\u00e7\u00e3o/ BBC NEWS BRASIL Era um agrad\u00e1vel dia de sol em Pesqueira, no agreste pernambucano. At\u00e9 por isso, a professo\u2026 [+18579 chars]",
		"country":"",
		"date":"2018-11-24",
		"description":"Diante de incertezas pol\u00edticas, a BBC News Brasil conversou com especialistas para mostrar como a Uni\u00e3o pode ajudar os nove Estados nordestinos a superar suas principais dificuldades",
		"event":"dengue",
		"publishedAt":"2018-11-22T13:25:00Z",
		"region":"",
		"score":0.0,
		"source":"R7.com",
		"title":"Cinco desafios do governo Bolsonaro no Nordeste",
		"url":"https://noticias.r7.com/brasil/cinco-desafios-do-governo-bolsonaro-no-nordeste-22112018",
		"urlToImage":"https://img.r7.com/images/o-complexo-eolico-renascenca-no-rio-grande-do-norte-energia-renovavel-do-nordeste-e-aposta-para-superar-desigualdade-22112018093706374"
	},
	{
		"author":"BBC News Brasil",
		"content":"Era um agrad\u00e1vel dia de sol em Pesqueira, no agreste pernambucano. At\u00e9 por isso, a professora Bernardina Ara\u00fajo imaginou que fosse ironia o agradecimento de uma aluna por ter uma aula do Instituto Federal de Pernambuco reposta num s\u00e1bado. Mas ela logo entende\u2026 [+18062 chars]",
		"country":"",
		"date":"2018-11-24",
		"description":"Diante de incertezas pol\u00edticas, a BBC News Brasil conversou com especialistas para mostrar como a Uni\u00e3o pode ajudar os nove Estados nordestinos a superar suas principais dificuldades.",
		"event":"dengue",
		"publishedAt":"2018-11-22T11:34:39Z",
		"region":"",
		"score":0.0,
		"source":"Terra.com.br",
		"title":"Governo Bolsonaro: Viol\u00eancia, desemprego e educa\u00e7\u00e3o, os desafios no Nordeste",
		"url":"https://www.terra.com.br/noticias/brasil/governo-bolsonaro-violencia-desemprego-e-educacao-os-desafios-no-nordeste,8711937babbb2e8952ad3982778981467bcei1q4.html",
		"urlToImage":"http://p2.trrsf.com/image/fget/cf/800/450/middle/images.terra.com/2018/11/22/104310242complexorenascena-1.jpg"
	},
	{
		"author":null,
		"content":"GENEBRA - O n\u00famero de novos casos de aids no mundo sofre uma queda importante e milhares de mortes passaram a ser evitadas, gra\u00e7as aos tratamentos. Mas 9,4 milh\u00f5es de pessoas continuam sem saber que est\u00e3o contaminadas. Os dados est\u00e3o sendo divulgados nesta qu\u2026 [+1972 chars]",
		"country":"BR",
		"date":"2018-11-24",
		"description":"De acordo com a UNAids, 75% das pessoas vivendo com o v\u00edrus do HIV hoje sabem que est\u00e3o contaminadas; em 2015, a taxa de pessoas que conhecia sua situa\u00e7\u00e3o era de apenas 67%",
		"event":"aids",
		"publishedAt":"2018-11-22T16:48:00Z",
		"region":"AM",
		"score":6.0,
		"source":"Estadao.com.br",
		"title":"No mundo, quase 10 milh\u00f5es ainda n\u00e3o sabem que foram contaminados pelo HIV",
		"url":"https://saude.estadao.com.br/noticias/geral,no-mundo-quase-10-milhoes-ainda-nao-sabem-que-foram-contaminados-pelo-hiv,70002617394",
		"urlToImage":"https://img.estadao.com.br/resources/jpg/1/3/1516063114531.jpg"
	},
	{
		"author":"Estad\u00e3o Conte\u00fado",
		"content":"GENEBRA - O n\u00famero de novos casos de aids no mundo sofre uma queda importante e milhares de mortes passaram a ser evitadas, gra\u00e7as aos tratamentos. Mas 9,4 milh\u00f5es de pessoas continuam sem saber que est\u00e3o contaminadas. ? Os dados est\u00e3o sendo divulgados nesta \u2026 [+1974 chars]",
		"country":"BR",
		"date":"2018-11-24",
		"description":"De acordo com a UNAids, 75% das pessoas vivendo com o v\u00edrus do HIV hoje sabem que est\u00e3o contaminadas; em 2015, a taxa de pessoas que conhecia sua situa\u00e7\u00e3o era de apenas 67%",
		"event":"aids",
		"publishedAt":"2018-11-22T16:59:44Z",
		"region":"AM",
		"score":6.0,
		"source":"Terra.com.br",
		"title":"No mundo, quase 10 milh\u00f5es ainda n\u00e3o sabem que foram contaminados pelo HIV",
		"url":"https://www.terra.com.br/vida-e-estilo/saude/no-mundo-quase-10-milhoes-ainda-nao-sabem-que-foram-contaminados-pelo-hiv,9414bb36a6af8363759b98946bdfaefcembimnzb.html",
		"urlToImage":"http://p2.trrsf.com/image/fget/cf/800/450/middle/s1.trrsf.com/atm/3/core/_img/terra-logo-white-bg-v3.jpg"
	},
	{
		"author":null,
		"content":"Estava matutando c\u00e1 comigo, como dizem os caboclos: um sujeito que \u00e9 o maior executivo do mundo e ganha 15 milh\u00f5es de d\u00f3lares por m\u00eas (cerca de 60 milh\u00f5es de reais, uma mega-sena superacumulada) precisa sonegar impostos e fraudar a empresa em que trabalha? Se\u2026 [+5071 chars]",
		"country":"BR",
		"date":"2018-11-24",
		"description":"Parei de ler o livro \u2018Medo\u2019 e mergulhei nos aromas e temperos dos s\u00edtios e fazendas",
		"event":"aids",
		"publishedAt":"2018-11-23T04:00:00Z",
		"region":"PE",
		"score":0.0,
		"source":"Estadao.com.br",
		"title":"Troquei o Trump pela comida caipira",
		"url":"https://cultura.estadao.com.br/noticias/geral,troquei-o-trump-pela-comida-caipira,70002617660",
		"urlToImage":"http://www.estadao.com.br/estadao/novo/img/estadao.gif"
	},
	{
		"author":"BBC NEWS BRASIL",
		"content":"Energias renov\u00e1veis, como o Complexo E\u00f3lico Renascen\u00e7a, no Rio Grande do Norte, s\u00e3o aposta do Nordeste para superar desigualdades regionais Divulga\u00e7\u00e3o/ BBC NEWS BRASIL Era um agrad\u00e1vel dia de sol em Pesqueira, no agreste pernambucano. At\u00e9 por isso, a professo\u2026 [+18579 chars]",
		"country":"",
		"date":"2018-11-24",
		"description":"Diante de incertezas pol\u00edticas, a BBC News Brasil conversou com especialistas para mostrar como a Uni\u00e3o pode ajudar os nove Estados nordestinos a superar suas principais dificuldades",
		"event":"aids",
		"publishedAt":"2018-11-22T13:25:00Z",
		"region":"",
		"score":0.0,
		"source":"R7.com",
		"title":"Cinco desafios do governo Bolsonaro no Nordeste",
		"url":"https://noticias.r7.com/brasil/cinco-desafios-do-governo-bolsonaro-no-nordeste-22112018",
		"urlToImage":"https://img.r7.com/images/o-complexo-eolico-renascenca-no-rio-grande-do-norte-energia-renovavel-do-nordeste-e-aposta-para-superar-desigualdade-22112018093706374"
	},
	{
		"author":"BBC News Brasil",
		"content":"Era um agrad\u00e1vel dia de sol em Pesqueira, no agreste pernambucano. At\u00e9 por isso, a professora Bernardina Ara\u00fajo imaginou que fosse ironia o agradecimento de uma aluna por ter uma aula do Instituto Federal de Pernambuco reposta num s\u00e1bado. Mas ela logo entende\u2026 [+18062 chars]",
		"country":"",
		"date":"2018-11-24",
		"description":"Diante de incertezas pol\u00edticas, a BBC News Brasil conversou com especialistas para mostrar como a Uni\u00e3o pode ajudar os nove Estados nordestinos a superar suas principais dificuldades.",
		"event":"aids",
		"publishedAt":"2018-11-22T11:34:39Z",
		"region":"",
		"score":0.0,
		"source":"Terra.com.br",
		"title":"Governo Bolsonaro: Viol\u00eancia, desemprego e educa\u00e7\u00e3o, os desafios no Nordeste",
		"url":"https://www.terra.com.br/noticias/brasil/governo-bolsonaro-violencia-desemprego-e-educacao-os-desafios-no-nordeste,8711937babbb2e8952ad3982778981467bcei1q4.html",
		"urlToImage":"http://p2.trrsf.com/image/fget/cf/800/450/middle/images.terra.com/2018/11/22/104310242complexorenascena-1.jpg"
	},
	{
		"author":"Deborah Giannini, do R7",
		"content":"Vacina\u00e7\u00e3o no Amazonas e em Roraima ocorre a partir dos 6 meses de idade Ag\u00eancia Brasil Novo boletim do Minist\u00e9rio da Sa\u00fade divulgado nesta sexta-feira (24) informa que o pa\u00eds tem 9.898 casos de sarampo, sendo que 9.477 foram registrados somente no Amazonas. L\u2026 [+2561 chars]",
		"country":"BR",
		"date":"2018-11-24",
		"description":"Grande diferen\u00e7a de n\u00fameros de caso que vinham sendo divulgados pelo Minist\u00e9rio da Sa\u00fade se deve \u00e0 confirma\u00e7\u00e3o de mais de 7 mil casos suspeitos",
		"event":"sarampo",
		"publishedAt":"2018-11-23T21:09:49Z",
		"region":"CE",
		"score":7.2,
		"source":"R7.com",
		"title":"Brasil tem quase 10 mil casos de sarampo confirmados, diz Minist\u00e9rio",
		"url":"https://noticias.r7.com/saude/brasil-tem-quase-10-mil-casos-de-sarampo-confirmados-diz-ministerio-23112018",
		"urlToImage":"https://img.r7.com/images/vacina-sarampo-27082018094759056"
	},
	{
		"author":null,
		"content":"GENEBRA - O n\u00famero de novos casos de aids no mundo sofre uma queda importante e milhares de mortes passaram a ser evitadas, gra\u00e7as aos tratamentos. Mas 9,4 milh\u00f5es de pessoas continuam sem saber que est\u00e3o contaminadas. Os dados est\u00e3o sendo divulgados nesta qu\u2026 [+1972 chars]",
		"country":"BR",
		"date":"2018-11-24",
		"description":"De acordo com a UNAids, 75% das pessoas vivendo com o v\u00edrus do HIV hoje sabem que est\u00e3o contaminadas; em 2015, a taxa de pessoas que conhecia sua situa\u00e7\u00e3o era de apenas 67%",
		"event":"aids",
		"publishedAt":"2018-11-22T16:48:00Z",
		"region":"AM",
		"score":6.0,
		"source":"Estadao.com.br",
		"title":"No mundo, quase 10 milh\u00f5es ainda n\u00e3o sabem que foram contaminados pelo HIV",
		"url":"https://saude.estadao.com.br/noticias/geral,no-mundo-quase-10-milhoes-ainda-nao-sabem-que-foram-contaminados-pelo-hiv,70002617394",
		"urlToImage":"https://img.estadao.com.br/resources/jpg/1/3/1516063114531.jpg"
	},
	{
		"author":"Estad\u00e3o Conte\u00fado",
		"content":"GENEBRA - O n\u00famero de novos casos de aids no mundo sofre uma queda importante e milhares de mortes passaram a ser evitadas, gra\u00e7as aos tratamentos. Mas 9,4 milh\u00f5es de pessoas continuam sem saber que est\u00e3o contaminadas. ? Os dados est\u00e3o sendo divulgados nesta \u2026 [+1974 chars]",
		"country":"BR",
		"date":"2018-11-24",
		"description":"De acordo com a UNAids, 75% das pessoas vivendo com o v\u00edrus do HIV hoje sabem que est\u00e3o contaminadas; em 2015, a taxa de pessoas que conhecia sua situa\u00e7\u00e3o era de apenas 67%",
		"event":"aids",
		"publishedAt":"2018-11-22T16:59:44Z",
		"region":"AM",
		"score":6.0,
		"source":"Terra.com.br",
		"title":"No mundo, quase 10 milh\u00f5es ainda n\u00e3o sabem que foram contaminados pelo HIV",
		"url":"https://www.terra.com.br/vida-e-estilo/saude/no-mundo-quase-10-milhoes-ainda-nao-sabem-que-foram-contaminados-pelo-hiv,9414bb36a6af8363759b98946bdfaefcembimnzb.html",
		"urlToImage":"http://p2.trrsf.com/image/fget/cf/800/450/middle/s1.trrsf.com/atm/3/core/_img/terra-logo-white-bg-v3.jpg"
	},
	{
		"author":null,
		"content":"Estava matutando c\u00e1 comigo, como dizem os caboclos: um sujeito que \u00e9 o maior executivo do mundo e ganha 15 milh\u00f5es de d\u00f3lares por m\u00eas (cerca de 60 milh\u00f5es de reais, uma mega-sena superacumulada) precisa sonegar impostos e fraudar a empresa em que trabalha? Se\u2026 [+5071 chars]",
		"country":"BR",
		"date":"2018-11-24",
		"description":"Parei de ler o livro \u2018Medo\u2019 e mergulhei nos aromas e temperos dos s\u00edtios e fazendas",
		"event":"aids",
		"publishedAt":"2018-11-23T04:00:00Z",
		"region":"PE",
		"score":0.0,
		"source":"Estadao.com.br",
		"title":"Troquei o Trump pela comida caipira",
		"url":"https://cultura.estadao.com.br/noticias/geral,troquei-o-trump-pela-comida-caipira,70002617660",
		"urlToImage":"http://www.estadao.com.br/estadao/novo/img/estadao.gif"
	},
	{
		"author":"BBC NEWS BRASIL",
		"content":"Energias renov\u00e1veis, como o Complexo E\u00f3lico Renascen\u00e7a, no Rio Grande do Norte, s\u00e3o aposta do Nordeste para superar desigualdades regionais Divulga\u00e7\u00e3o/ BBC NEWS BRASIL Era um agrad\u00e1vel dia de sol em Pesqueira, no agreste pernambucano. At\u00e9 por isso, a professo\u2026 [+18579 chars]",
		"country":"",
		"date":"2018-11-24",
		"description":"Diante de incertezas pol\u00edticas, a BBC News Brasil conversou com especialistas para mostrar como a Uni\u00e3o pode ajudar os nove Estados nordestinos a superar suas principais dificuldades",
		"event":"aids",
		"publishedAt":"2018-11-22T13:25:00Z",
		"region":"",
		"score":0.0,
		"source":"R7.com",
		"title":"Cinco desafios do governo Bolsonaro no Nordeste",
		"url":"https://noticias.r7.com/brasil/cinco-desafios-do-governo-bolsonaro-no-nordeste-22112018",
		"urlToImage":"https://img.r7.com/images/o-complexo-eolico-renascenca-no-rio-grande-do-norte-energia-renovavel-do-nordeste-e-aposta-para-superar-desigualdade-22112018093706374"
	},
	{
		"author":"BBC News Brasil",
		"content":"Era um agrad\u00e1vel dia de sol em Pesqueira, no agreste pernambucano. At\u00e9 por isso, a professora Bernardina Ara\u00fajo imaginou que fosse ironia o agradecimento de uma aluna por ter uma aula do Instituto Federal de Pernambuco reposta num s\u00e1bado. Mas ela logo entende\u2026 [+18062 chars]",
		"country":"",
		"date":"2018-11-24",
		"description":"Diante de incertezas pol\u00edticas, a BBC News Brasil conversou com especialistas para mostrar como a Uni\u00e3o pode ajudar os nove Estados nordestinos a superar suas principais dificuldades.",
		"event":"aids",
		"publishedAt":"2018-11-22T11:34:39Z",
		"region":"",
		"score":0.0,
		"source":"Terra.com.br",
		"title":"Governo Bolsonaro: Viol\u00eancia, desemprego e educa\u00e7\u00e3o, os desafios no Nordeste",
		"url":"https://www.terra.com.br/noticias/brasil/governo-bolsonaro-violencia-desemprego-e-educacao-os-desafios-no-nordeste,8711937babbb2e8952ad3982778981467bcei1q4.html",
		"urlToImage":"http://p2.trrsf.com/image/fget/cf/800/450/middle/images.terra.com/2018/11/22/104310242complexorenascena-1.jpg"
	},
	{
		"author":"Deborah Giannini, do R7",
		"content":"Vacina\u00e7\u00e3o no Amazonas e em Roraima ocorre a partir dos 6 meses de idade Ag\u00eancia Brasil Novo boletim do Minist\u00e9rio da Sa\u00fade divulgado nesta sexta-feira (24) informa que o pa\u00eds tem 9.898 casos de sarampo, sendo que 9.477 foram registrados somente no Amazonas. L\u2026 [+2561 chars]",
		"country":"BR",
		"date":"2018-11-24",
		"description":"Grande diferen\u00e7a de n\u00fameros de caso que vinham sendo divulgados pelo Minist\u00e9rio da Sa\u00fade se deve \u00e0 confirma\u00e7\u00e3o de mais de 7 mil casos suspeitos",
		"event":"sarampo",
		"publishedAt":"2018-11-23T21:09:49Z",
		"region":"CE",
		"score":7.2,
		"source":"R7.com",
		"title":"Brasil tem quase 10 mil casos de sarampo confirmados, diz Minist\u00e9rio",
		"url":"https://noticias.r7.com/saude/brasil-tem-quase-10-mil-casos-de-sarampo-confirmados-diz-ministerio-23112018",
		"urlToImage":"https://img.r7.com/images/vacina-sarampo-27082018094759056"
	},
	{
		"author":"BBC NEWS BRASIL",
		"content":"Energias renov\u00e1veis, como o Complexo E\u00f3lico Renascen\u00e7a, no Rio Grande do Norte, s\u00e3o aposta do Nordeste para superar desigualdades regionais Divulga\u00e7\u00e3o/ BBC NEWS BRASIL Era um agrad\u00e1vel dia de sol em Pesqueira, no agreste pernambucano. At\u00e9 por isso, a professo\u2026 [+18579 chars]",
		"country":"",
		"date":"2018-11-24",
		"description":"Diante de incertezas pol\u00edticas, a BBC News Brasil conversou com especialistas para mostrar como a Uni\u00e3o pode ajudar os nove Estados nordestinos a superar suas principais dificuldades",
		"event":"dengue",
		"publishedAt":"2018-11-22T13:25:00Z",
		"region":"",
		"score":0.0,
		"source":"R7.com",
		"title":"Cinco desafios do governo Bolsonaro no Nordeste",
		"url":"https://noticias.r7.com/brasil/cinco-desafios-do-governo-bolsonaro-no-nordeste-22112018",
		"urlToImage":"https://img.r7.com/images/o-complexo-eolico-renascenca-no-rio-grande-do-norte-energia-renovavel-do-nordeste-e-aposta-para-superar-desigualdade-22112018093706374"
	},
	{
		"author":"BBC News Brasil",
		"content":"Era um agrad\u00e1vel dia de sol em Pesqueira, no agreste pernambucano. At\u00e9 por isso, a professora Bernardina Ara\u00fajo imaginou que fosse ironia o agradecimento de uma aluna por ter uma aula do Instituto Federal de Pernambuco reposta num s\u00e1bado. Mas ela logo entende\u2026 [+18062 chars]",
		"country":"",
		"date":"2018-11-24",
		"description":"Diante de incertezas pol\u00edticas, a BBC News Brasil conversou com especialistas para mostrar como a Uni\u00e3o pode ajudar os nove Estados nordestinos a superar suas principais dificuldades.",
		"event":"dengue",
		"publishedAt":"2018-11-22T11:34:39Z",
		"region":"",
		"score":0.0,
		"source":"Terra.com.br",
		"title":"Governo Bolsonaro: Viol\u00eancia, desemprego e educa\u00e7\u00e3o, os desafios no Nordeste",
		"url":"https://www.terra.com.br/noticias/brasil/governo-bolsonaro-violencia-desemprego-e-educacao-os-desafios-no-nordeste,8711937babbb2e8952ad3982778981467bcei1q4.html",
		"urlToImage":"http://p2.trrsf.com/image/fget/cf/800/450/middle/images.terra.com/2018/11/22/104310242complexorenascena-1.jpg"
	},
	{
		"author":"BBC NEWS BRASIL",
		"content":"Energias renov\u00e1veis, como o Complexo E\u00f3lico Renascen\u00e7a, no Rio Grande do Norte, s\u00e3o aposta do Nordeste para superar desigualdades regionais Divulga\u00e7\u00e3o/ BBC NEWS BRASIL Era um agrad\u00e1vel dia de sol em Pesqueira, no agreste pernambucano. At\u00e9 por isso, a professo\u2026 [+18579 chars]",
		"country":"",
		"date":"2018-11-24",
		"description":"Diante de incertezas pol\u00edticas, a BBC News Brasil conversou com especialistas para mostrar como a Uni\u00e3o pode ajudar os nove Estados nordestinos a superar suas principais dificuldades",
		"event":"dengue",
		"publishedAt":"2018-11-22T13:25:00Z",
		"region":"",
		"score":0.0,
		"source":"R7.com",
		"title":"Cinco desafios do governo Bolsonaro no Nordeste",
		"url":"https://noticias.r7.com/brasil/cinco-desafios-do-governo-bolsonaro-no-nordeste-22112018",
		"urlToImage":"https://img.r7.com/images/o-complexo-eolico-renascenca-no-rio-grande-do-norte-energia-renovavel-do-nordeste-e-aposta-para-superar-desigualdade-22112018093706374"
	},
	{
		"author":"BBC News Brasil",
		"content":"Era um agrad\u00e1vel dia de sol em Pesqueira, no agreste pernambucano. At\u00e9 por isso, a professora Bernardina Ara\u00fajo imaginou que fosse ironia o agradecimento de uma aluna por ter uma aula do Instituto Federal de Pernambuco reposta num s\u00e1bado. Mas ela logo entende\u2026 [+18062 chars]",
		"country":"",
		"date":"2018-11-24",
		"description":"Diante de incertezas pol\u00edticas, a BBC News Brasil conversou com especialistas para mostrar como a Uni\u00e3o pode ajudar os nove Estados nordestinos a superar suas principais dificuldades.",
		"event":"dengue",
		"publishedAt":"2018-11-22T11:34:39Z",
		"region":"",
		"score":0.0,
		"source":"Terra.com.br",
		"title":"Governo Bolsonaro: Viol\u00eancia, desemprego e educa\u00e7\u00e3o, os desafios no Nordeste",
		"url":"https://www.terra.com.br/noticias/brasil/governo-bolsonaro-violencia-desemprego-e-educacao-os-desafios-no-nordeste,8711937babbb2e8952ad3982778981467bcei1q4.html",
		"urlToImage":"http://p2.trrsf.com/image/fget/cf/800/450/middle/images.terra.com/2018/11/22/104310242complexorenascena-1.jpg"
	},
	{
		"author":null,
		"content":"GENEBRA - O n\u00famero de novos casos de aids no mundo sofre uma queda importante e milhares de mortes passaram a ser evitadas, gra\u00e7as aos tratamentos. Mas 9,4 milh\u00f5es de pessoas continuam sem saber que est\u00e3o contaminadas. Os dados est\u00e3o sendo divulgados nesta qu\u2026 [+1972 chars]",
		"country":"BR",
		"date":"2018-11-24",
		"description":"De acordo com a UNAids, 75% das pessoas vivendo com o v\u00edrus do HIV hoje sabem que est\u00e3o contaminadas; em 2015, a taxa de pessoas que conhecia sua situa\u00e7\u00e3o era de apenas 67%",
		"event":"aids",
		"publishedAt":"2018-11-22T16:48:00Z",
		"region":"AM",
		"score":6.0,
		"source":"Estadao.com.br",
		"title":"No mundo, quase 10 milh\u00f5es ainda n\u00e3o sabem que foram contaminados pelo HIV",
		"url":"https://saude.estadao.com.br/noticias/geral,no-mundo-quase-10-milhoes-ainda-nao-sabem-que-foram-contaminados-pelo-hiv,70002617394",
		"urlToImage":"https://img.estadao.com.br/resources/jpg/1/3/1516063114531.jpg"
	},
	{
		"author":"Estad\u00e3o Conte\u00fado",
		"content":"GENEBRA - O n\u00famero de novos casos de aids no mundo sofre uma queda importante e milhares de mortes passaram a ser evitadas, gra\u00e7as aos tratamentos. Mas 9,4 milh\u00f5es de pessoas continuam sem saber que est\u00e3o contaminadas. ? Os dados est\u00e3o sendo divulgados nesta \u2026 [+1974 chars]",
		"country":"BR",
		"date":"2018-11-24",
		"description":"De acordo com a UNAids, 75% das pessoas vivendo com o v\u00edrus do HIV hoje sabem que est\u00e3o contaminadas; em 2015, a taxa de pessoas que conhecia sua situa\u00e7\u00e3o era de apenas 67%",
		"event":"aids",
		"publishedAt":"2018-11-22T16:59:44Z",
		"region":"AM",
		"score":6.0,
		"source":"Terra.com.br",
		"title":"No mundo, quase 10 milh\u00f5es ainda n\u00e3o sabem que foram contaminados pelo HIV",
		"url":"https://www.terra.com.br/vida-e-estilo/saude/no-mundo-quase-10-milhoes-ainda-nao-sabem-que-foram-contaminados-pelo-hiv,9414bb36a6af8363759b98946bdfaefcembimnzb.html",
		"urlToImage":"http://p2.trrsf.com/image/fget/cf/800/450/middle/s1.trrsf.com/atm/3/core/_img/terra-logo-white-bg-v3.jpg"
	},
	{
		"author":null,
		"content":"Estava matutando c\u00e1 comigo, como dizem os caboclos: um sujeito que \u00e9 o maior executivo do mundo e ganha 15 milh\u00f5es de d\u00f3lares por m\u00eas (cerca de 60 milh\u00f5es de reais, uma mega-sena superacumulada) precisa sonegar impostos e fraudar a empresa em que trabalha? Se\u2026 [+5071 chars]",
		"country":"BR",
		"date":"2018-11-24",
		"description":"Parei de ler o livro \u2018Medo\u2019 e mergulhei nos aromas e temperos dos s\u00edtios e fazendas",
		"event":"aids",
		"publishedAt":"2018-11-23T04:00:00Z",
		"region":"PE",
		"score":0.0,
		"source":"Estadao.com.br",
		"title":"Troquei o Trump pela comida caipira",
		"url":"https://cultura.estadao.com.br/noticias/geral,troquei-o-trump-pela-comida-caipira,70002617660",
		"urlToImage":"http://www.estadao.com.br/estadao/novo/img/estadao.gif"
	},
	{
		"author":"BBC NEWS BRASIL",
		"content":"Energias renov\u00e1veis, como o Complexo E\u00f3lico Renascen\u00e7a, no Rio Grande do Norte, s\u00e3o aposta do Nordeste para superar desigualdades regionais Divulga\u00e7\u00e3o/ BBC NEWS BRASIL Era um agrad\u00e1vel dia de sol em Pesqueira, no agreste pernambucano. At\u00e9 por isso, a professo\u2026 [+18579 chars]",
		"country":"",
		"date":"2018-11-24",
		"description":"Diante de incertezas pol\u00edticas, a BBC News Brasil conversou com especialistas para mostrar como a Uni\u00e3o pode ajudar os nove Estados nordestinos a superar suas principais dificuldades",
		"event":"aids",
		"publishedAt":"2018-11-22T13:25:00Z",
		"region":"",
		"score":0.0,
		"source":"R7.com",
		"title":"Cinco desafios do governo Bolsonaro no Nordeste",
		"url":"https://noticias.r7.com/brasil/cinco-desafios-do-governo-bolsonaro-no-nordeste-22112018",
		"urlToImage":"https://img.r7.com/images/o-complexo-eolico-renascenca-no-rio-grande-do-norte-energia-renovavel-do-nordeste-e-aposta-para-superar-desigualdade-22112018093706374"
	},
	{
		"author":"BBC News Brasil",
		"content":"Era um agrad\u00e1vel dia de sol em Pesqueira, no agreste pernambucano. At\u00e9 por isso, a professora Bernardina Ara\u00fajo imaginou que fosse ironia o agradecimento de uma aluna por ter uma aula do Instituto Federal de Pernambuco reposta num s\u00e1bado. Mas ela logo entende\u2026 [+18062 chars]",
		"country":"",
		"date":"2018-11-24",
		"description":"Diante de incertezas pol\u00edticas, a BBC News Brasil conversou com especialistas para mostrar como a Uni\u00e3o pode ajudar os nove Estados nordestinos a superar suas principais dificuldades.",
		"event":"aids",
		"publishedAt":"2018-11-22T11:34:39Z",
		"region":"",
		"score":0.0,
		"source":"Terra.com.br",
		"title":"Governo Bolsonaro: Viol\u00eancia, desemprego e educa\u00e7\u00e3o, os desafios no Nordeste",
		"url":"https://www.terra.com.br/noticias/brasil/governo-bolsonaro-violencia-desemprego-e-educacao-os-desafios-no-nordeste,8711937babbb2e8952ad3982778981467bcei1q4.html",
		"urlToImage":"http://p2.trrsf.com/image/fget/cf/800/450/middle/images.terra.com/2018/11/22/104310242complexorenascena-1.jpg"
	},
	{
		"author":"Deborah Giannini, do R7",
		"content":"Vacina\u00e7\u00e3o no Amazonas e em Roraima ocorre a partir dos 6 meses de idade Ag\u00eancia Brasil Novo boletim do Minist\u00e9rio da Sa\u00fade divulgado nesta sexta-feira (24) informa que o pa\u00eds tem 9.898 casos de sarampo, sendo que 9.477 foram registrados somente no Amazonas. L\u2026 [+2561 chars]",
		"country":"BR",
		"date":"2018-11-24",
		"description":"Grande diferen\u00e7a de n\u00fameros de caso que vinham sendo divulgados pelo Minist\u00e9rio da Sa\u00fade se deve \u00e0 confirma\u00e7\u00e3o de mais de 7 mil casos suspeitos",
		"event":"sarampo",
		"publishedAt":"2018-11-23T21:09:49Z",
		"region":"CE",
		"score":7.2,
		"source":"R7.com",
		"title":"Brasil tem quase 10 mil casos de sarampo confirmados, diz Minist\u00e9rio",
		"url":"https://noticias.r7.com/saude/brasil-tem-quase-10-mil-casos-de-sarampo-confirmados-diz-ministerio-23112018",
		"urlToImage":"https://img.r7.com/images/vacina-sarampo-27082018094759056"
	},
	{
		"author":"Deborah Giannini, do R7",
		"content":"O mosquito Aedes aegypti \u00e9 o transmissor da dengue, zika e chikungunya Pixabay A Secretaria Municipal de Sa\u00fade de S\u00e3o Paulo realiza neste s\u00e1bado (24) o \"Dia D\" de combate \u00e0s chamadas arboviroses, que inclue dengue, zika, chikungunya e febre amarela. No doming\u2026 [+1234 chars]",
		"country":"BR",
		"date":"2018-11-24",
		"description":"A\u00e7\u00f5es visam combater as arboviroses, que inclui a\u00a0chikungunya; no domingo (25), o Minist\u00e9rio da Sa\u00fade inicia campanha de elimina\u00e7\u00e3o do Aedes aegypti",
		"event":"dengue",
		"publishedAt":"2018-11-24T07:00:03Z",
		"region":"AP",
		"score":4.8,
		"source":"R7.com",
		"title":"S\u00e3o Paulo realiza \u2018Dia D\u2019 no s\u00e1bado contra dengue, zika e febre amarela",
		"url":"https://noticias.r7.com/saude/sao-paulo-realiza-dia-d-no-sabado-contra-dengue-zika-e-febre-amarela-24112018",
		"urlToImage":"https://img.r7.com/images/aedes-aegypit-dengue-15112018175059405"
	},
	{
		"author":"Machado da Costa",
		"content":"Na ger\u00eancia executiva do Instituto Nacional da Previd\u00eancia Social (INSS) de S\u00e3o Paulo, localizado no centro da capital paulista, o cidad\u00e3o pode sentir na pele as dificuldades vividas no dia-a-dia das reparti\u00e7\u00f5es p\u00fablicas. Esperas superiores a duas horas, cont\u2026 [+10043 chars]",
		"country":"BR",
		"date":"2018-11-24",
		"description":"Em \u00f3rg\u00e3os essenciais como INSS, Anvisa e Fiocruz, cerca de 30% do funcionalismo j\u00e1 pode se aposentar - e o quadro tende a piorar",
		"event":"dengue",
		"publishedAt":"2018-11-23T09:00:23Z",
		"region":"AP",
		"score":0.0,
		"source":"Abril.com.br",
		"title":"Aposentadoria de servidores pode causar \u2018apag\u00e3o\u2019 no servi\u00e7o p\u00fablico",
		"url":"https://veja.abril.com.br/economia/aposentadoria-de-servidores-pode-causar-apagao-no-servico-publico/",
		"urlToImage":"https://abrilveja.files.wordpress.com/2018/11/inss-fila-aposentadoria-2016-996.jpg?quality=70&strip=info&w=680&h=453&crop=1"
	},
	{
		"author":"Ag\u00eancia Brasil",
		"content":"A partir do pr\u00f3ximo domingo (25), todos os munic\u00edpios do pa\u00eds v\u00e3o promover diversas a\u00e7\u00f5es de combate ao mosquito Aedes aegypti, como visitas domiciliares, mutir\u00f5es de limpeza e distribui\u00e7\u00e3o de materiais informativos. A Semana Nacional de Combate ao Aedes ocor\u2026 [+2059 chars]",
		"country":"BR",
		"date":"2018-11-24",
		"description":"A Semana Nacional de combate ao Aedes ocorrer\u00e1 de 25 a 30 de novembro",
		"event":"dengue",
		"publishedAt":"2018-11-23T14:59:50Z",
		"region":"CE",
		"score":0.0,
		"source":"Abril.com.br",
		"title":"Semana Nacional de Combate ao Aedes come\u00e7a domingo",
		"url":"https://exame.abril.com.br/brasil/semana-nacional-de-combate-ao-aedes-comeca-domingo/",
		"urlToImage":"https://abrilexame.files.wordpress.com/2016/10/size_960_16_9_aedes-aegypti-mosquito-transmissor-da-dengue-e-zika-virus.jpg?quality=70&strip=info&w=680&h=453&crop=1"
	},
	{
		"author":"Deborah Giannini, do R7",
		"content":"O mosquito Aedes aegypti \u00e9 o transmissor da dengue, zika e chikungunya Pixabay A Secretaria Municipal de Sa\u00fade de S\u00e3o Paulo realiza neste s\u00e1bado (24) o \"Dia D\" de combate \u00e0s chamadas arboviroses, que inclue dengue, zika, chikungunya e febre amarela. No doming\u2026 [+1234 chars]",
		"country":"BR",
		"date":"2018-11-24",
		"description":"A\u00e7\u00f5es visam combater as arboviroses, que inclui a\u00a0chikungunya; no domingo (25), o Minist\u00e9rio da Sa\u00fade inicia campanha de elimina\u00e7\u00e3o do Aedes aegypti",
		"event":"dengue",
		"publishedAt":"2018-11-24T07:00:03Z",
		"region":"AP",
		"score":4.8,
		"source":"R7.com",
		"title":"S\u00e3o Paulo realiza \u2018Dia D\u2019 no s\u00e1bado contra dengue, zika e febre amarela",
		"url":"https://noticias.r7.com/saude/sao-paulo-realiza-dia-d-no-sabado-contra-dengue-zika-e-febre-amarela-24112018",
		"urlToImage":"https://img.r7.com/images/aedes-aegypit-dengue-15112018175059405"
	},
	{
		"author":"Machado da Costa",
		"content":"Na ger\u00eancia executiva do Instituto Nacional da Previd\u00eancia Social (INSS) de S\u00e3o Paulo, localizado no centro da capital paulista, o cidad\u00e3o pode sentir na pele as dificuldades vividas no dia-a-dia das reparti\u00e7\u00f5es p\u00fablicas. Esperas superiores a duas horas, cont\u2026 [+10043 chars]",
		"country":"BR",
		"date":"2018-11-24",
		"description":"Em \u00f3rg\u00e3os essenciais como INSS, Anvisa e Fiocruz, cerca de 30% do funcionalismo j\u00e1 pode se aposentar - e o quadro tende a piorar",
		"event":"dengue",
		"publishedAt":"2018-11-23T09:00:23Z",
		"region":"AP",
		"score":0.0,
		"source":"Abril.com.br",
		"title":"Aposentadoria de servidores pode causar \u2018apag\u00e3o\u2019 no servi\u00e7o p\u00fablico",
		"url":"https://veja.abril.com.br/economia/aposentadoria-de-servidores-pode-causar-apagao-no-servico-publico/",
		"urlToImage":"https://abrilveja.files.wordpress.com/2018/11/inss-fila-aposentadoria-2016-996.jpg?quality=70&strip=info&w=680&h=453&crop=1"
	},
	{
		"author":"Ag\u00eancia Brasil",
		"content":"A partir do pr\u00f3ximo domingo (25), todos os munic\u00edpios do pa\u00eds v\u00e3o promover diversas a\u00e7\u00f5es de combate ao mosquito Aedes aegypti, como visitas domiciliares, mutir\u00f5es de limpeza e distribui\u00e7\u00e3o de materiais informativos. A Semana Nacional de Combate ao Aedes ocor\u2026 [+2059 chars]",
		"country":"BR",
		"date":"2018-11-24",
		"description":"A Semana Nacional de combate ao Aedes ocorrer\u00e1 de 25 a 30 de novembro",
		"event":"dengue",
		"publishedAt":"2018-11-23T14:59:50Z",
		"region":"CE",
		"score":0.0,
		"source":"Abril.com.br",
		"title":"Semana Nacional de Combate ao Aedes come\u00e7a domingo",
		"url":"https://exame.abril.com.br/brasil/semana-nacional-de-combate-ao-aedes-comeca-domingo/",
		"urlToImage":"https://abrilexame.files.wordpress.com/2016/10/size_960_16_9_aedes-aegypti-mosquito-transmissor-da-dengue-e-zika-virus.jpg?quality=70&strip=info&w=680&h=453&crop=1"
	},
	{
		"author":"Ana Carla Berm\u00fadez*",
		"content":"Luis Macedo/C\u00e2mara dos Deputados 22.nov.2018 - Manifestantes protestam contra o Escola Sem Partido na comiss\u00e3o especial da C\u00e2mara Ap\u00f3s uma s\u00e9rie de adiamentos e embates entre os parlamentares, o projeto de lei Escola Sem Partido deve ser votado na comiss\u00e3o es\u2026 [+4002 chars]",
		"country":"BR",
		"date":"2018-11-24",
		"description":"Ap\u00f3s uma s\u00e9rie de adiamentos e embates entre os parlamentares, o projeto de lei Escola Sem Partido deve ser votado na comiss\u00e3o especial criada na C\u00e2mara do...",
		"event":"diarreia",
		"publishedAt":"2018-11-22T19:27:18Z",
		"region":"AL",
		"score":0.0,
		"source":"Uol.com.br",
		"title":"Bandeira de Bolsonaro | Escola Sem Partido avan\u00e7a na C\u00e2mara e deve ser votado na 5\u00aa",
		"url":"https://educacao.uol.com.br/noticias/2018/11/22/relatorio-escola-sem-partido-lido-votacao.htm",
		"urlToImage":"https://conteudo.imguol.com.br/c/noticias/01/2018/11/22/22nov2018---manifestantes-contra-o-escola-sem-partido-protestam-com-cartazes-durante-sessao-na-comissao-especial-da-camara-criada-para-tratar-do-tema-1542912841345_v2_956x500.jpg"
	},
	{
		"author":"Ricardo Senra - Enviado da BBC News Brasil a Los Angeles",
		"content":"\"O crack bota voc\u00ea para cima. A hero\u00edna derruba. S\u00e3o drogas diferentes, bem diferentes\", diz Tonya, enquanto acende o pen\u00faltimo Winston Red da carteira na ponta luminosa do cigarro anterior. Desde os 16 anos, ela alterna momentos de intensidade e apatia pelas\u2026 [+11125 chars]",
		"country":"BR",
		"date":"2018-11-24",
		"description":"&quot;O crack bota voc\u00ea para cima. A hero\u00edna derruba. S\u00e3o drogas diferentes, bem diferentes&quot;, diz Tonya, enquanto acende o pen\u00faltimo Winston Red da carteira na ...",
		"event":"diarreia",
		"publishedAt":"2018-11-22T15:25:04Z",
		"region":"PI",
		"score":0.0,
		"source":"Uol.com.br",
		"title":"Por dentro de Skid Row | Como a maior cracol\u00e2ndia dos EUA se mant\u00e9m 'nos fundos' de Hollywood",
		"url":"https://noticias.uol.com.br/ultimas-noticias/bbc/2018/11/21/skid-row-a-maior-cracolandia-dos-eua-se-mantem-ha-decadas-nos-fundos-de-hollywood.htm",
		"urlToImage":"https://conteudo.imguol.com.br/c/noticias/81/2018/11/21/pelo-menos-4-mil-pessoas-ocupam-as-ruas-da-area-conhecida-como-skid-row-em-los-angeles-1542809850470_956x500.jpg"
	},
	{
		"author":"BBC News Brasil",
		"content":"Se voc\u00ea gosta de tomar caf\u00e9 descafeinado, da pr\u00f3xima vez que botar a \u00e1gua para ferver pode levantar sua x\u00edcara em homenagem a Friedlieb Ferdinand Runge. Ele foi um qu\u00edmico alem\u00e3o do s\u00e9culo 19 que chamou a aten\u00e7\u00e3o de Johann Wolfgang von Goethe - poeta, estadis\u2026 [+6544 chars]",
		"country":"BR",
		"date":"2018-11-24",
		"description":"Algumas pessoas amam o sabor da bebida mais vendida do mundo, mas, para n\u00e3o se sentirem mais ansiosas e agitadas, buscam uma vers\u00e3o sem cafe\u00edna; a extra\u00e7\u00e3o, por\u00e9m, n\u00e3o \u00e9 t\u00e3o simples quanto parece",
		"event":"diarreia",
		"publishedAt":"2018-11-22T14:53:18Z",
		"region":"AM",
		"score":0.0,
		"source":"Terra.com.br",
		"title":"Entenda como \u00e9 feito o caf\u00e9 descafeinado",
		"url":"https://www.terra.com.br/noticias/ciencia/entenda-como-e-feito-o-cafe-descafeinado,e3bd70572d3ebcff80c988ceed7e0d0ek0741b18.html",
		"urlToImage":"http://p2.trrsf.com/image/fget/cf/800/450/middle/images.terra.com/2018/11/22/104421869cafe1.jpg"
	},
	{
		"author":"Ana Carla Berm\u00fadez*",
		"content":"Luis Macedo/C\u00e2mara dos Deputados 22.nov.2018 - Manifestantes protestam contra o Escola Sem Partido na comiss\u00e3o especial da C\u00e2mara Ap\u00f3s uma s\u00e9rie de adiamentos e embates entre os parlamentares, o projeto de lei Escola Sem Partido deve ser votado na comiss\u00e3o es\u2026 [+4002 chars]",
		"country":"BR",
		"date":"2018-11-24",
		"description":"Ap\u00f3s uma s\u00e9rie de adiamentos e embates entre os parlamentares, o projeto de lei Escola Sem Partido deve ser votado na comiss\u00e3o especial criada na C\u00e2mara do...",
		"event":"diarreia",
		"publishedAt":"2018-11-22T19:27:18Z",
		"region":"BA",
		"score":0.0,
		"source":"Uol.com.br",
		"title":"Bandeira de Bolsonaro | Escola Sem Partido avan\u00e7a na C\u00e2mara e deve ser votado na 5\u00aa",
		"url":"https://educacao.uol.com.br/noticias/2018/11/22/relatorio-escola-sem-partido-lido-votacao.htm",
		"urlToImage":"https://conteudo.imguol.com.br/c/noticias/01/2018/11/22/22nov2018---manifestantes-contra-o-escola-sem-partido-protestam-com-cartazes-durante-sessao-na-comissao-especial-da-camara-criada-para-tratar-do-tema-1542912841345_v2_956x500.jpg"
	},
	{
		"author":"Ricardo Senra - Enviado da BBC News Brasil a Los Angeles",
		"content":"\"O crack bota voc\u00ea para cima. A hero\u00edna derruba. S\u00e3o drogas diferentes, bem diferentes\", diz Tonya, enquanto acende o pen\u00faltimo Winston Red da carteira na ponta luminosa do cigarro anterior. Desde os 16 anos, ela alterna momentos de intensidade e apatia pelas\u2026 [+11125 chars]",
		"country":"BR",
		"date":"2018-11-24",
		"description":"&quot;O crack bota voc\u00ea para cima. A hero\u00edna derruba. S\u00e3o drogas diferentes, bem diferentes&quot;, diz Tonya, enquanto acende o pen\u00faltimo Winston Red da carteira na ...",
		"event":"diarreia",
		"publishedAt":"2018-11-22T15:25:04Z",
		"region":"AL",
		"score":0.0,
		"source":"Uol.com.br",
		"title":"Por dentro de Skid Row | Como a maior cracol\u00e2ndia dos EUA se mant\u00e9m 'nos fundos' de Hollywood",
		"url":"https://noticias.uol.com.br/ultimas-noticias/bbc/2018/11/21/skid-row-a-maior-cracolandia-dos-eua-se-mantem-ha-decadas-nos-fundos-de-hollywood.htm",
		"urlToImage":"https://conteudo.imguol.com.br/c/noticias/81/2018/11/21/pelo-menos-4-mil-pessoas-ocupam-as-ruas-da-area-conhecida-como-skid-row-em-los-angeles-1542809850470_956x500.jpg"
	},
	{
		"author":"BBC News Brasil",
		"content":"Se voc\u00ea gosta de tomar caf\u00e9 descafeinado, da pr\u00f3xima vez que botar a \u00e1gua para ferver pode levantar sua x\u00edcara em homenagem a Friedlieb Ferdinand Runge. Ele foi um qu\u00edmico alem\u00e3o do s\u00e9culo 19 que chamou a aten\u00e7\u00e3o de Johann Wolfgang von Goethe - poeta, estadis\u2026 [+6544 chars]",
		"country":"BR",
		"date":"2018-11-24",
		"description":"Algumas pessoas amam o sabor da bebida mais vendida do mundo, mas, para n\u00e3o se sentirem mais ansiosas e agitadas, buscam uma vers\u00e3o sem cafe\u00edna; a extra\u00e7\u00e3o, por\u00e9m, n\u00e3o \u00e9 t\u00e3o simples quanto parece",
		"event":"diarreia",
		"publishedAt":"2018-11-22T14:53:18Z",
		"region":"PE",
		"score":0.0,
		"source":"Terra.com.br",
		"title":"Entenda como \u00e9 feito o caf\u00e9 descafeinado",
		"url":"https://www.terra.com.br/noticias/ciencia/entenda-como-e-feito-o-cafe-descafeinado,e3bd70572d3ebcff80c988ceed7e0d0ek0741b18.html",
		"urlToImage":"http://p2.trrsf.com/image/fget/cf/800/450/middle/images.terra.com/2018/11/22/104421869cafe1.jpg"
	},
	{
		"author":"Deborah Giannini, do R7",
		"content":"O mosquito Aedes aegypti \u00e9 o transmissor da dengue, zika e chikungunya Pixabay A Secretaria Municipal de Sa\u00fade de S\u00e3o Paulo realiza neste s\u00e1bado (24) o \"Dia D\" de combate \u00e0s chamadas arboviroses, que inclue dengue, zika, chikungunya e febre amarela. No doming\u2026 [+1234 chars]",
		"country":"BR",
		"date":"2018-11-24",
		"description":"A\u00e7\u00f5es visam combater as arboviroses, que inclui a\u00a0chikungunya; no domingo (25), o Minist\u00e9rio da Sa\u00fade inicia campanha de elimina\u00e7\u00e3o do Aedes aegypti",
		"event":"dengue",
		"publishedAt":"2018-11-24T07:00:03Z",
		"region":"AC",
		"score":4.8,
		"source":"R7.com",
		"title":"S\u00e3o Paulo realiza \u2018Dia D\u2019 no s\u00e1bado contra dengue, zika e febre amarela",
		"url":"https://noticias.r7.com/saude/sao-paulo-realiza-dia-d-no-sabado-contra-dengue-zika-e-febre-amarela-24112018",
		"urlToImage":"https://img.r7.com/images/aedes-aegypit-dengue-15112018175059405"
	},
	{
		"author":"Machado da Costa",
		"content":"Na ger\u00eancia executiva do Instituto Nacional da Previd\u00eancia Social (INSS) de S\u00e3o Paulo, localizado no centro da capital paulista, o cidad\u00e3o pode sentir na pele as dificuldades vividas no dia-a-dia das reparti\u00e7\u00f5es p\u00fablicas. Esperas superiores a duas horas, cont\u2026 [+10043 chars]",
		"country":"BR",
		"date":"2018-11-24",
		"description":"Em \u00f3rg\u00e3os essenciais como INSS, Anvisa e Fiocruz, cerca de 30% do funcionalismo j\u00e1 pode se aposentar - e o quadro tende a piorar",
		"event":"dengue",
		"publishedAt":"2018-11-23T09:00:23Z",
		"region":"AL",
		"score":0.0,
		"source":"Abril.com.br",
		"title":"Aposentadoria de servidores pode causar \u2018apag\u00e3o\u2019 no servi\u00e7o p\u00fablico",
		"url":"https://veja.abril.com.br/economia/aposentadoria-de-servidores-pode-causar-apagao-no-servico-publico/",
		"urlToImage":"https://abrilveja.files.wordpress.com/2018/11/inss-fila-aposentadoria-2016-996.jpg?quality=70&strip=info&w=680&h=453&crop=1"
	},
	{
		"author":"Ag\u00eancia Brasil",
		"content":"A partir do pr\u00f3ximo domingo (25), todos os munic\u00edpios do pa\u00eds v\u00e3o promover diversas a\u00e7\u00f5es de combate ao mosquito Aedes aegypti, como visitas domiciliares, mutir\u00f5es de limpeza e distribui\u00e7\u00e3o de materiais informativos. A Semana Nacional de Combate ao Aedes ocor\u2026 [+2059 chars]",
		"country":"BR",
		"date":"2018-11-24",
		"description":"A Semana Nacional de combate ao Aedes ocorrer\u00e1 de 25 a 30 de novembro",
		"event":"dengue",
		"publishedAt":"2018-11-23T14:59:50Z",
		"region":"PE",
		"score":0.0,
		"source":"Abril.com.br",
		"title":"Semana Nacional de Combate ao Aedes come\u00e7a domingo",
		"url":"https://exame.abril.com.br/brasil/semana-nacional-de-combate-ao-aedes-comeca-domingo/",
		"urlToImage":"https://abrilexame.files.wordpress.com/2016/10/size_960_16_9_aedes-aegypti-mosquito-transmissor-da-dengue-e-zika-virus.jpg?quality=70&strip=info&w=680&h=453&crop=1"
	},
	{
		"author":"Deborah Giannini, do R7",
		"content":"O mosquito Aedes aegypti \u00e9 o transmissor da dengue, zika e chikungunya Pixabay A Secretaria Municipal de Sa\u00fade de S\u00e3o Paulo realiza neste s\u00e1bado (24) o \"Dia D\" de combate \u00e0s chamadas arboviroses, que inclue dengue, zika, chikungunya e febre amarela. No doming\u2026 [+1234 chars]",
		"country":"BR",
		"date":"2018-11-24",
		"description":"A\u00e7\u00f5es visam combater as arboviroses, que inclui a\u00a0chikungunya; no domingo (25), o Minist\u00e9rio da Sa\u00fade inicia campanha de elimina\u00e7\u00e3o do Aedes aegypti",
		"event":"dengue",
		"publishedAt":"2018-11-24T07:00:03Z",
		"region":"AC",
		"score":4.8,
		"source":"R7.com",
		"title":"S\u00e3o Paulo realiza \u2018Dia D\u2019 no s\u00e1bado contra dengue, zika e febre amarela",
		"url":"https://noticias.r7.com/saude/sao-paulo-realiza-dia-d-no-sabado-contra-dengue-zika-e-febre-amarela-24112018",
		"urlToImage":"https://img.r7.com/images/aedes-aegypit-dengue-15112018175059405"
	},
	{
		"author":"Machado da Costa",
		"content":"Na ger\u00eancia executiva do Instituto Nacional da Previd\u00eancia Social (INSS) de S\u00e3o Paulo, localizado no centro da capital paulista, o cidad\u00e3o pode sentir na pele as dificuldades vividas no dia-a-dia das reparti\u00e7\u00f5es p\u00fablicas. Esperas superiores a duas horas, cont\u2026 [+10043 chars]",
		"country":"BR",
		"date":"2018-11-24",
		"description":"Em \u00f3rg\u00e3os essenciais como INSS, Anvisa e Fiocruz, cerca de 30% do funcionalismo j\u00e1 pode se aposentar - e o quadro tende a piorar",
		"event":"dengue",
		"publishedAt":"2018-11-23T09:00:23Z",
		"region":"AL",
		"score":0.0,
		"source":"Abril.com.br",
		"title":"Aposentadoria de servidores pode causar \u2018apag\u00e3o\u2019 no servi\u00e7o p\u00fablico",
		"url":"https://veja.abril.com.br/economia/aposentadoria-de-servidores-pode-causar-apagao-no-servico-publico/",
		"urlToImage":"https://abrilveja.files.wordpress.com/2018/11/inss-fila-aposentadoria-2016-996.jpg?quality=70&strip=info&w=680&h=453&crop=1"
	},
	{
		"author":"Ag\u00eancia Brasil",
		"content":"A partir do pr\u00f3ximo domingo (25), todos os munic\u00edpios do pa\u00eds v\u00e3o promover diversas a\u00e7\u00f5es de combate ao mosquito Aedes aegypti, como visitas domiciliares, mutir\u00f5es de limpeza e distribui\u00e7\u00e3o de materiais informativos. A Semana Nacional de Combate ao Aedes ocor\u2026 [+2059 chars]",
		"country":"BR",
		"date":"2018-11-24",
		"description":"A Semana Nacional de combate ao Aedes ocorrer\u00e1 de 25 a 30 de novembro",
		"event":"dengue",
		"publishedAt":"2018-11-23T14:59:50Z",
		"region":"PE",
		"score":0.0,
		"source":"Abril.com.br",
		"title":"Semana Nacional de Combate ao Aedes come\u00e7a domingo",
		"url":"https://exame.abril.com.br/brasil/semana-nacional-de-combate-ao-aedes-comeca-domingo/",
		"urlToImage":"https://abrilexame.files.wordpress.com/2016/10/size_960_16_9_aedes-aegypti-mosquito-transmissor-da-dengue-e-zika-virus.jpg?quality=70&strip=info&w=680&h=453&crop=1"
	},
	{
		"author":"Deborah Giannini, do R7",
		"content":"O mosquito Aedes aegypti \u00e9 o transmissor da dengue, zika e chikungunya Pixabay A Secretaria Municipal de Sa\u00fade de S\u00e3o Paulo realiza neste s\u00e1bado (24) o \"Dia D\" de combate \u00e0s chamadas arboviroses, que inclue dengue, zika, chikungunya e febre amarela. No doming\u2026 [+1234 chars]",
		"country":"BR",
		"date":"2018-11-24",
		"description":"A\u00e7\u00f5es visam combater as arboviroses, que inclui a\u00a0chikungunya; no domingo (25), o Minist\u00e9rio da Sa\u00fade inicia campanha de elimina\u00e7\u00e3o do Aedes aegypti",
		"event":"dengue",
		"publishedAt":"2018-11-24T07:00:03Z",
		"region":"AC",
		"score":4.8,
		"source":"R7.com",
		"title":"S\u00e3o Paulo realiza \u2018Dia D\u2019 no s\u00e1bado contra dengue, zika e febre amarela",
		"url":"https://noticias.r7.com/saude/sao-paulo-realiza-dia-d-no-sabado-contra-dengue-zika-e-febre-amarela-24112018",
		"urlToImage":"https://img.r7.com/images/aedes-aegypit-dengue-15112018175059405"
	},
	{
		"author":"Machado da Costa",
		"content":"Na ger\u00eancia executiva do Instituto Nacional da Previd\u00eancia Social (INSS) de S\u00e3o Paulo, localizado no centro da capital paulista, o cidad\u00e3o pode sentir na pele as dificuldades vividas no dia-a-dia das reparti\u00e7\u00f5es p\u00fablicas. Esperas superiores a duas horas, cont\u2026 [+10043 chars]",
		"country":"BR",
		"date":"2018-11-24",
		"description":"Em \u00f3rg\u00e3os essenciais como INSS, Anvisa e Fiocruz, cerca de 30% do funcionalismo j\u00e1 pode se aposentar - e o quadro tende a piorar",
		"event":"dengue",
		"publishedAt":"2018-11-23T09:00:23Z",
		"region":"AL",
		"score":0.0,
		"source":"Abril.com.br",
		"title":"Aposentadoria de servidores pode causar \u2018apag\u00e3o\u2019 no servi\u00e7o p\u00fablico",
		"url":"https://veja.abril.com.br/economia/aposentadoria-de-servidores-pode-causar-apagao-no-servico-publico/",
		"urlToImage":"https://abrilveja.files.wordpress.com/2018/11/inss-fila-aposentadoria-2016-996.jpg?quality=70&strip=info&w=680&h=453&crop=1"
	},
	{
		"author":"Ag\u00eancia Brasil",
		"content":"A partir do pr\u00f3ximo domingo (25), todos os munic\u00edpios do pa\u00eds v\u00e3o promover diversas a\u00e7\u00f5es de combate ao mosquito Aedes aegypti, como visitas domiciliares, mutir\u00f5es de limpeza e distribui\u00e7\u00e3o de materiais informativos. A Semana Nacional de Combate ao Aedes ocor\u2026 [+2059 chars]",
		"country":"BR",
		"date":"2018-11-24",
		"description":"A Semana Nacional de combate ao Aedes ocorrer\u00e1 de 25 a 30 de novembro",
		"event":"dengue",
		"publishedAt":"2018-11-23T14:59:50Z",
		"region":"PE",
		"score":0.0,
		"source":"Abril.com.br",
		"title":"Semana Nacional de Combate ao Aedes come\u00e7a domingo",
		"url":"https://exame.abril.com.br/brasil/semana-nacional-de-combate-ao-aedes-comeca-domingo/",
		"urlToImage":"https://abrilexame.files.wordpress.com/2016/10/size_960_16_9_aedes-aegypti-mosquito-transmissor-da-dengue-e-zika-virus.jpg?quality=70&strip=info&w=680&h=453&crop=1"
	},
	{
		"author":"Deborah Giannini, do R7",
		"content":"O mosquito Aedes aegypti \u00e9 o transmissor da dengue, zika e chikungunya Pixabay A Secretaria Municipal de Sa\u00fade de S\u00e3o Paulo realiza neste s\u00e1bado (24) o \"Dia D\" de combate \u00e0s chamadas arboviroses, que inclue dengue, zika, chikungunya e febre amarela. No doming\u2026 [+1234 chars]",
		"country":"BR",
		"date":"2018-11-24",
		"description":"A\u00e7\u00f5es visam combater as arboviroses, que inclui a\u00a0chikungunya; no domingo (25), o Minist\u00e9rio da Sa\u00fade inicia campanha de elimina\u00e7\u00e3o do Aedes aegypti",
		"event":"dengue",
		"publishedAt":"2018-11-24T07:00:03Z",
		"region":"AC",
		"score":4.8,
		"source":"R7.com",
		"title":"S\u00e3o Paulo realiza \u2018Dia D\u2019 no s\u00e1bado contra dengue, zika e febre amarela",
		"url":"https://noticias.r7.com/saude/sao-paulo-realiza-dia-d-no-sabado-contra-dengue-zika-e-febre-amarela-24112018",
		"urlToImage":"https://img.r7.com/images/aedes-aegypit-dengue-15112018175059405"
	},
	{
		"author":"Machado da Costa",
		"content":"Na ger\u00eancia executiva do Instituto Nacional da Previd\u00eancia Social (INSS) de S\u00e3o Paulo, localizado no centro da capital paulista, o cidad\u00e3o pode sentir na pele as dificuldades vividas no dia-a-dia das reparti\u00e7\u00f5es p\u00fablicas. Esperas superiores a duas horas, cont\u2026 [+10043 chars]",
		"country":"BR",
		"date":"2018-11-24",
		"description":"Em \u00f3rg\u00e3os essenciais como INSS, Anvisa e Fiocruz, cerca de 30% do funcionalismo j\u00e1 pode se aposentar - e o quadro tende a piorar",
		"event":"dengue",
		"publishedAt":"2018-11-23T09:00:23Z",
		"region":"AL",
		"score":0.0,
		"source":"Abril.com.br",
		"title":"Aposentadoria de servidores pode causar \u2018apag\u00e3o\u2019 no servi\u00e7o p\u00fablico",
		"url":"https://veja.abril.com.br/economia/aposentadoria-de-servidores-pode-causar-apagao-no-servico-publico/",
		"urlToImage":"https://abrilveja.files.wordpress.com/2018/11/inss-fila-aposentadoria-2016-996.jpg?quality=70&strip=info&w=680&h=453&crop=1"
	},
	{
		"author":"Ag\u00eancia Brasil",
		"content":"A partir do pr\u00f3ximo domingo (25), todos os munic\u00edpios do pa\u00eds v\u00e3o promover diversas a\u00e7\u00f5es de combate ao mosquito Aedes aegypti, como visitas domiciliares, mutir\u00f5es de limpeza e distribui\u00e7\u00e3o de materiais informativos. A Semana Nacional de Combate ao Aedes ocor\u2026 [+2059 chars]",
		"country":"BR",
		"date":"2018-11-24",
		"description":"A Semana Nacional de combate ao Aedes ocorrer\u00e1 de 25 a 30 de novembro",
		"event":"dengue",
		"publishedAt":"2018-11-23T14:59:50Z",
		"region":"PE",
		"score":0.0,
		"source":"Abril.com.br",
		"title":"Semana Nacional de Combate ao Aedes come\u00e7a domingo",
		"url":"https://exame.abril.com.br/brasil/semana-nacional-de-combate-ao-aedes-comeca-domingo/",
		"urlToImage":"https://abrilexame.files.wordpress.com/2016/10/size_960_16_9_aedes-aegypti-mosquito-transmissor-da-dengue-e-zika-virus.jpg?quality=70&strip=info&w=680&h=453&crop=1"
	},
	{
		"author":"Deborah Giannini, do R7",
		"content":"O mosquito Aedes aegypti \u00e9 o transmissor da dengue, zika e chikungunya Pixabay A Secretaria Municipal de Sa\u00fade de S\u00e3o Paulo realiza neste s\u00e1bado (24) o \"Dia D\" de combate \u00e0s chamadas arboviroses, que inclue dengue, zika, chikungunya e febre amarela. No doming\u2026 [+1234 chars]",
		"country":"BR",
		"date":"2018-11-24",
		"description":"A\u00e7\u00f5es visam combater as arboviroses, que inclui a\u00a0chikungunya; no domingo (25), o Minist\u00e9rio da Sa\u00fade inicia campanha de elimina\u00e7\u00e3o do Aedes aegypti",
		"event":"dengue",
		"publishedAt":"2018-11-24T07:00:03Z",
		"region":"AC",
		"score":4.8,
		"source":"R7.com",
		"title":"S\u00e3o Paulo realiza \u2018Dia D\u2019 no s\u00e1bado contra dengue, zika e febre amarela",
		"url":"https://noticias.r7.com/saude/sao-paulo-realiza-dia-d-no-sabado-contra-dengue-zika-e-febre-amarela-24112018",
		"urlToImage":"https://img.r7.com/images/aedes-aegypit-dengue-15112018175059405"
	},
	{
		"author":"Machado da Costa",
		"content":"Na ger\u00eancia executiva do Instituto Nacional da Previd\u00eancia Social (INSS) de S\u00e3o Paulo, localizado no centro da capital paulista, o cidad\u00e3o pode sentir na pele as dificuldades vividas no dia-a-dia das reparti\u00e7\u00f5es p\u00fablicas. Esperas superiores a duas horas, cont\u2026 [+10043 chars]",
		"country":"BR",
		"date":"2018-11-24",
		"description":"Em \u00f3rg\u00e3os essenciais como INSS, Anvisa e Fiocruz, cerca de 30% do funcionalismo j\u00e1 pode se aposentar - e o quadro tende a piorar",
		"event":"dengue",
		"publishedAt":"2018-11-23T09:00:23Z",
		"region":"AL",
		"score":0.0,
		"source":"Abril.com.br",
		"title":"Aposentadoria de servidores pode causar \u2018apag\u00e3o\u2019 no servi\u00e7o p\u00fablico",
		"url":"https://veja.abril.com.br/economia/aposentadoria-de-servidores-pode-causar-apagao-no-servico-publico/",
		"urlToImage":"https://abrilveja.files.wordpress.com/2018/11/inss-fila-aposentadoria-2016-996.jpg?quality=70&strip=info&w=680&h=453&crop=1"
	},
	{
		"author":"Ag\u00eancia Brasil",
		"content":"A partir do pr\u00f3ximo domingo (25), todos os munic\u00edpios do pa\u00eds v\u00e3o promover diversas a\u00e7\u00f5es de combate ao mosquito Aedes aegypti, como visitas domiciliares, mutir\u00f5es de limpeza e distribui\u00e7\u00e3o de materiais informativos. A Semana Nacional de Combate ao Aedes ocor\u2026 [+2059 chars]",
		"country":"BR",
		"date":"2018-11-24",
		"description":"A Semana Nacional de combate ao Aedes ocorrer\u00e1 de 25 a 30 de novembro",
		"event":"dengue",
		"publishedAt":"2018-11-23T14:59:50Z",
		"region":"PE",
		"score":0.0,
		"source":"Abril.com.br",
		"title":"Semana Nacional de Combate ao Aedes come\u00e7a domingo",
		"url":"https://exame.abril.com.br/brasil/semana-nacional-de-combate-ao-aedes-comeca-domingo/",
		"urlToImage":"https://abrilexame.files.wordpress.com/2016/10/size_960_16_9_aedes-aegypti-mosquito-transmissor-da-dengue-e-zika-virus.jpg?quality=70&strip=info&w=680&h=453&crop=1"
	},
	{
		"author":"Deborah Giannini, do R7",
		"content":"O mosquito Aedes aegypti \u00e9 o transmissor da dengue, zika e chikungunya Pixabay A Secretaria Municipal de Sa\u00fade de S\u00e3o Paulo realiza neste s\u00e1bado (24) o \"Dia D\" de combate \u00e0s chamadas arboviroses, que inclue dengue, zika, chikungunya e febre amarela. No doming\u2026 [+1234 chars]",
		"country":"BR",
		"date":"2018-11-24",
		"description":"A\u00e7\u00f5es visam combater as arboviroses, que inclui a\u00a0chikungunya; no domingo (25), o Minist\u00e9rio da Sa\u00fade inicia campanha de elimina\u00e7\u00e3o do Aedes aegypti",
		"event":"dengue",
		"publishedAt":"2018-11-24T07:00:03Z",
		"region":"AC",
		"score":4.8,
		"source":"R7.com",
		"title":"S\u00e3o Paulo realiza \u2018Dia D\u2019 no s\u00e1bado contra dengue, zika e febre amarela",
		"url":"https://noticias.r7.com/saude/sao-paulo-realiza-dia-d-no-sabado-contra-dengue-zika-e-febre-amarela-24112018",
		"urlToImage":"https://img.r7.com/images/aedes-aegypit-dengue-15112018175059405"
	},
	{
		"author":"Machado da Costa",
		"content":"Na ger\u00eancia executiva do Instituto Nacional da Previd\u00eancia Social (INSS) de S\u00e3o Paulo, localizado no centro da capital paulista, o cidad\u00e3o pode sentir na pele as dificuldades vividas no dia-a-dia das reparti\u00e7\u00f5es p\u00fablicas. Esperas superiores a duas horas, cont\u2026 [+10043 chars]",
		"country":"BR",
		"date":"2018-11-24",
		"description":"Em \u00f3rg\u00e3os essenciais como INSS, Anvisa e Fiocruz, cerca de 30% do funcionalismo j\u00e1 pode se aposentar - e o quadro tende a piorar",
		"event":"dengue",
		"publishedAt":"2018-11-23T09:00:23Z",
		"region":"AL",
		"score":0.0,
		"source":"Abril.com.br",
		"title":"Aposentadoria de servidores pode causar \u2018apag\u00e3o\u2019 no servi\u00e7o p\u00fablico",
		"url":"https://veja.abril.com.br/economia/aposentadoria-de-servidores-pode-causar-apagao-no-servico-publico/",
		"urlToImage":"https://abrilveja.files.wordpress.com/2018/11/inss-fila-aposentadoria-2016-996.jpg?quality=70&strip=info&w=680&h=453&crop=1"
	},
	{
		"author":"Ag\u00eancia Brasil",
		"content":"A partir do pr\u00f3ximo domingo (25), todos os munic\u00edpios do pa\u00eds v\u00e3o promover diversas a\u00e7\u00f5es de combate ao mosquito Aedes aegypti, como visitas domiciliares, mutir\u00f5es de limpeza e distribui\u00e7\u00e3o de materiais informativos. A Semana Nacional de Combate ao Aedes ocor\u2026 [+2059 chars]",
		"country":"BR",
		"date":"2018-11-24",
		"description":"A Semana Nacional de combate ao Aedes ocorrer\u00e1 de 25 a 30 de novembro",
		"event":"dengue",
		"publishedAt":"2018-11-23T14:59:50Z",
		"region":"PE",
		"score":0.0,
		"source":"Abril.com.br",
		"title":"Semana Nacional de Combate ao Aedes come\u00e7a domingo",
		"url":"https://exame.abril.com.br/brasil/semana-nacional-de-combate-ao-aedes-comeca-domingo/",
		"urlToImage":"https://abrilexame.files.wordpress.com/2016/10/size_960_16_9_aedes-aegypti-mosquito-transmissor-da-dengue-e-zika-virus.jpg?quality=70&strip=info&w=680&h=453&crop=1"
	},
	{
		"author":"Deborah Giannini, do R7",
		"content":"O mosquito Aedes aegypti \u00e9 o transmissor da dengue, zika e chikungunya Pixabay A Secretaria Municipal de Sa\u00fade de S\u00e3o Paulo realiza neste s\u00e1bado (24) o \"Dia D\" de combate \u00e0s chamadas arboviroses, que inclue dengue, zika, chikungunya e febre amarela. No doming\u2026 [+1234 chars]",
		"country":"BR",
		"date":"2018-11-24",
		"description":"A\u00e7\u00f5es visam combater as arboviroses, que inclui a\u00a0chikungunya; no domingo (25), o Minist\u00e9rio da Sa\u00fade inicia campanha de elimina\u00e7\u00e3o do Aedes aegypti",
		"event":"dengue",
		"publishedAt":"2018-11-24T07:00:03Z",
		"region":"AC",
		"score":4.8,
		"source":"R7.com",
		"title":"S\u00e3o Paulo realiza \u2018Dia D\u2019 no s\u00e1bado contra dengue, zika e febre amarela",
		"url":"https://noticias.r7.com/saude/sao-paulo-realiza-dia-d-no-sabado-contra-dengue-zika-e-febre-amarela-24112018",
		"urlToImage":"https://img.r7.com/images/aedes-aegypit-dengue-15112018175059405"
	},
	{
		"author":"Machado da Costa",
		"content":"Na ger\u00eancia executiva do Instituto Nacional da Previd\u00eancia Social (INSS) de S\u00e3o Paulo, localizado no centro da capital paulista, o cidad\u00e3o pode sentir na pele as dificuldades vividas no dia-a-dia das reparti\u00e7\u00f5es p\u00fablicas. Esperas superiores a duas horas, cont\u2026 [+10043 chars]",
		"country":"BR",
		"date":"2018-11-24",
		"description":"Em \u00f3rg\u00e3os essenciais como INSS, Anvisa e Fiocruz, cerca de 30% do funcionalismo j\u00e1 pode se aposentar - e o quadro tende a piorar",
		"event":"dengue",
		"publishedAt":"2018-11-23T09:00:23Z",
		"region":"AL",
		"score":0.0,
		"source":"Abril.com.br",
		"title":"Aposentadoria de servidores pode causar \u2018apag\u00e3o\u2019 no servi\u00e7o p\u00fablico",
		"url":"https://veja.abril.com.br/economia/aposentadoria-de-servidores-pode-causar-apagao-no-servico-publico/",
		"urlToImage":"https://abrilveja.files.wordpress.com/2018/11/inss-fila-aposentadoria-2016-996.jpg?quality=70&strip=info&w=680&h=453&crop=1"
	},
	{
		"author":"Ag\u00eancia Brasil",
		"content":"A partir do pr\u00f3ximo domingo (25), todos os munic\u00edpios do pa\u00eds v\u00e3o promover diversas a\u00e7\u00f5es de combate ao mosquito Aedes aegypti, como visitas domiciliares, mutir\u00f5es de limpeza e distribui\u00e7\u00e3o de materiais informativos. A Semana Nacional de Combate ao Aedes ocor\u2026 [+2059 chars]",
		"country":"BR",
		"date":"2018-11-24",
		"description":"A Semana Nacional de combate ao Aedes ocorrer\u00e1 de 25 a 30 de novembro",
		"event":"dengue",
		"publishedAt":"2018-11-23T14:59:50Z",
		"region":"PE",
		"score":0.0,
		"source":"Abril.com.br",
		"title":"Semana Nacional de Combate ao Aedes come\u00e7a domingo",
		"url":"https://exame.abril.com.br/brasil/semana-nacional-de-combate-ao-aedes-comeca-domingo/",
		"urlToImage":"https://abrilexame.files.wordpress.com/2016/10/size_960_16_9_aedes-aegypti-mosquito-transmissor-da-dengue-e-zika-virus.jpg?quality=70&strip=info&w=680&h=453&crop=1"
	},
	{
		"author":"Deborah Giannini, do R7",
		"content":"O mosquito Aedes aegypti \u00e9 o transmissor da dengue, zika e chikungunya Pixabay A Secretaria Municipal de Sa\u00fade de S\u00e3o Paulo realiza neste s\u00e1bado (24) o \"Dia D\" de combate \u00e0s chamadas arboviroses, que inclue dengue, zika, chikungunya e febre amarela. No doming\u2026 [+1234 chars]",
		"country":"BR",
		"date":"2018-11-24",
		"description":"A\u00e7\u00f5es visam combater as arboviroses, que inclui a\u00a0chikungunya; no domingo (25), o Minist\u00e9rio da Sa\u00fade inicia campanha de elimina\u00e7\u00e3o do Aedes aegypti",
		"event":"dengue",
		"publishedAt":"2018-11-24T07:00:03Z",
		"region":"AC",
		"score":4.8,
		"source":"R7.com",
		"title":"S\u00e3o Paulo realiza \u2018Dia D\u2019 no s\u00e1bado contra dengue, zika e febre amarela",
		"url":"https://noticias.r7.com/saude/sao-paulo-realiza-dia-d-no-sabado-contra-dengue-zika-e-febre-amarela-24112018",
		"urlToImage":"https://img.r7.com/images/aedes-aegypit-dengue-15112018175059405"
	},
	{
		"author":"Machado da Costa",
		"content":"Na ger\u00eancia executiva do Instituto Nacional da Previd\u00eancia Social (INSS) de S\u00e3o Paulo, localizado no centro da capital paulista, o cidad\u00e3o pode sentir na pele as dificuldades vividas no dia-a-dia das reparti\u00e7\u00f5es p\u00fablicas. Esperas superiores a duas horas, cont\u2026 [+10043 chars]",
		"country":"BR",
		"date":"2018-11-24",
		"description":"Em \u00f3rg\u00e3os essenciais como INSS, Anvisa e Fiocruz, cerca de 30% do funcionalismo j\u00e1 pode se aposentar - e o quadro tende a piorar",
		"event":"dengue",
		"publishedAt":"2018-11-23T09:00:23Z",
		"region":"AL",
		"score":0.0,
		"source":"Abril.com.br",
		"title":"Aposentadoria de servidores pode causar \u2018apag\u00e3o\u2019 no servi\u00e7o p\u00fablico",
		"url":"https://veja.abril.com.br/economia/aposentadoria-de-servidores-pode-causar-apagao-no-servico-publico/",
		"urlToImage":"https://abrilveja.files.wordpress.com/2018/11/inss-fila-aposentadoria-2016-996.jpg?quality=70&strip=info&w=680&h=453&crop=1"
	},
	{
		"author":"Ag\u00eancia Brasil",
		"content":"A partir do pr\u00f3ximo domingo (25), todos os munic\u00edpios do pa\u00eds v\u00e3o promover diversas a\u00e7\u00f5es de combate ao mosquito Aedes aegypti, como visitas domiciliares, mutir\u00f5es de limpeza e distribui\u00e7\u00e3o de materiais informativos. A Semana Nacional de Combate ao Aedes ocor\u2026 [+2059 chars]",
		"country":"BR",
		"date":"2018-11-24",
		"description":"A Semana Nacional de combate ao Aedes ocorrer\u00e1 de 25 a 30 de novembro",
		"event":"dengue",
		"publishedAt":"2018-11-23T14:59:50Z",
		"region":"PE",
		"score":0.0,
		"source":"Abril.com.br",
		"title":"Semana Nacional de Combate ao Aedes come\u00e7a domingo",
		"url":"https://exame.abril.com.br/brasil/semana-nacional-de-combate-ao-aedes-comeca-domingo/",
		"urlToImage":"https://abrilexame.files.wordpress.com/2016/10/size_960_16_9_aedes-aegypti-mosquito-transmissor-da-dengue-e-zika-virus.jpg?quality=70&strip=info&w=680&h=453&crop=1"
	},
	{
		"author":"Deborah Giannini, do R7",
		"content":"O mosquito Aedes aegypti \u00e9 o transmissor da dengue, zika e chikungunya Pixabay A Secretaria Municipal de Sa\u00fade de S\u00e3o Paulo realiza neste s\u00e1bado (24) o \"Dia D\" de combate \u00e0s chamadas arboviroses, que inclue dengue, zika, chikungunya e febre amarela. No doming\u2026 [+1234 chars]",
		"country":"BR",
		"date":"2018-11-24",
		"description":"A\u00e7\u00f5es visam combater as arboviroses, que inclui a\u00a0chikungunya; no domingo (25), o Minist\u00e9rio da Sa\u00fade inicia campanha de elimina\u00e7\u00e3o do Aedes aegypti",
		"event":"dengue",
		"publishedAt":"2018-11-24T07:00:03Z",
		"region":"AC",
		"score":4.8,
		"source":"R7.com",
		"title":"S\u00e3o Paulo realiza \u2018Dia D\u2019 no s\u00e1bado contra dengue, zika e febre amarela",
		"url":"https://noticias.r7.com/saude/sao-paulo-realiza-dia-d-no-sabado-contra-dengue-zika-e-febre-amarela-24112018",
		"urlToImage":"https://img.r7.com/images/aedes-aegypit-dengue-15112018175059405"
	},
	{
		"author":"Machado da Costa",
		"content":"Na ger\u00eancia executiva do Instituto Nacional da Previd\u00eancia Social (INSS) de S\u00e3o Paulo, localizado no centro da capital paulista, o cidad\u00e3o pode sentir na pele as dificuldades vividas no dia-a-dia das reparti\u00e7\u00f5es p\u00fablicas. Esperas superiores a duas horas, cont\u2026 [+10043 chars]",
		"country":"BR",
		"date":"2018-11-24",
		"description":"Em \u00f3rg\u00e3os essenciais como INSS, Anvisa e Fiocruz, cerca de 30% do funcionalismo j\u00e1 pode se aposentar - e o quadro tende a piorar",
		"event":"dengue",
		"publishedAt":"2018-11-23T09:00:23Z",
		"region":"AL",
		"score":0.0,
		"source":"Abril.com.br",
		"title":"Aposentadoria de servidores pode causar \u2018apag\u00e3o\u2019 no servi\u00e7o p\u00fablico",
		"url":"https://veja.abril.com.br/economia/aposentadoria-de-servidores-pode-causar-apagao-no-servico-publico/",
		"urlToImage":"https://abrilveja.files.wordpress.com/2018/11/inss-fila-aposentadoria-2016-996.jpg?quality=70&strip=info&w=680&h=453&crop=1"
	},
	{
		"author":"Ag\u00eancia Brasil",
		"content":"A partir do pr\u00f3ximo domingo (25), todos os munic\u00edpios do pa\u00eds v\u00e3o promover diversas a\u00e7\u00f5es de combate ao mosquito Aedes aegypti, como visitas domiciliares, mutir\u00f5es de limpeza e distribui\u00e7\u00e3o de materiais informativos. A Semana Nacional de Combate ao Aedes ocor\u2026 [+2059 chars]",
		"country":"BR",
		"date":"2018-11-24",
		"description":"A Semana Nacional de combate ao Aedes ocorrer\u00e1 de 25 a 30 de novembro",
		"event":"dengue",
		"publishedAt":"2018-11-23T14:59:50Z",
		"region":"PE",
		"score":0.0,
		"source":"Abril.com.br",
		"title":"Semana Nacional de Combate ao Aedes come\u00e7a domingo",
		"url":"https://exame.abril.com.br/brasil/semana-nacional-de-combate-ao-aedes-comeca-domingo/",
		"urlToImage":"https://abrilexame.files.wordpress.com/2016/10/size_960_16_9_aedes-aegypti-mosquito-transmissor-da-dengue-e-zika-virus.jpg?quality=70&strip=info&w=680&h=453&crop=1"
	},
	{
		"author":"Deborah Giannini, do R7",
		"content":"O mosquito Aedes aegypti \u00e9 o transmissor da dengue, zika e chikungunya Pixabay A Secretaria Municipal de Sa\u00fade de S\u00e3o Paulo realiza neste s\u00e1bado (24) o \"Dia D\" de combate \u00e0s chamadas arboviroses, que inclue dengue, zika, chikungunya e febre amarela. No doming\u2026 [+1234 chars]",
		"country":"BR",
		"date":"2018-11-24",
		"description":"A\u00e7\u00f5es visam combater as arboviroses, que inclui a\u00a0chikungunya; no domingo (25), o Minist\u00e9rio da Sa\u00fade inicia campanha de elimina\u00e7\u00e3o do Aedes aegypti",
		"event":"dengue",
		"publishedAt":"2018-11-24T07:00:03Z",
		"region":"AC",
		"score":4.8,
		"source":"R7.com",
		"title":"S\u00e3o Paulo realiza \u2018Dia D\u2019 no s\u00e1bado contra dengue, zika e febre amarela",
		"url":"https://noticias.r7.com/saude/sao-paulo-realiza-dia-d-no-sabado-contra-dengue-zika-e-febre-amarela-24112018",
		"urlToImage":"https://img.r7.com/images/aedes-aegypit-dengue-15112018175059405"
	},
	{
		"author":"Machado da Costa",
		"content":"Na ger\u00eancia executiva do Instituto Nacional da Previd\u00eancia Social (INSS) de S\u00e3o Paulo, localizado no centro da capital paulista, o cidad\u00e3o pode sentir na pele as dificuldades vividas no dia-a-dia das reparti\u00e7\u00f5es p\u00fablicas. Esperas superiores a duas horas, cont\u2026 [+10043 chars]",
		"country":"BR",
		"date":"2018-11-24",
		"description":"Em \u00f3rg\u00e3os essenciais como INSS, Anvisa e Fiocruz, cerca de 30% do funcionalismo j\u00e1 pode se aposentar - e o quadro tende a piorar",
		"event":"dengue",
		"publishedAt":"2018-11-23T09:00:23Z",
		"region":"AL",
		"score":0.0,
		"source":"Abril.com.br",
		"title":"Aposentadoria de servidores pode causar \u2018apag\u00e3o\u2019 no servi\u00e7o p\u00fablico",
		"url":"https://veja.abril.com.br/economia/aposentadoria-de-servidores-pode-causar-apagao-no-servico-publico/",
		"urlToImage":"https://abrilveja.files.wordpress.com/2018/11/inss-fila-aposentadoria-2016-996.jpg?quality=70&strip=info&w=680&h=453&crop=1"
	},
	{
		"author":"Ag\u00eancia Brasil",
		"content":"A partir do pr\u00f3ximo domingo (25), todos os munic\u00edpios do pa\u00eds v\u00e3o promover diversas a\u00e7\u00f5es de combate ao mosquito Aedes aegypti, como visitas domiciliares, mutir\u00f5es de limpeza e distribui\u00e7\u00e3o de materiais informativos. A Semana Nacional de Combate ao Aedes ocor\u2026 [+2059 chars]",
		"country":"BR",
		"date":"2018-11-24",
		"description":"A Semana Nacional de combate ao Aedes ocorrer\u00e1 de 25 a 30 de novembro",
		"event":"dengue",
		"publishedAt":"2018-11-23T14:59:50Z",
		"region":"PE",
		"score":0.0,
		"source":"Abril.com.br",
		"title":"Semana Nacional de Combate ao Aedes come\u00e7a domingo",
		"url":"https://exame.abril.com.br/brasil/semana-nacional-de-combate-ao-aedes-comeca-domingo/",
		"urlToImage":"https://abrilexame.files.wordpress.com/2016/10/size_960_16_9_aedes-aegypti-mosquito-transmissor-da-dengue-e-zika-virus.jpg?quality=70&strip=info&w=680&h=453&crop=1"
	},
	{
		"author":"Deborah Giannini, do R7",
		"content":"O mosquito Aedes aegypti \u00e9 o transmissor da dengue, zika e chikungunya Pixabay A Secretaria Municipal de Sa\u00fade de S\u00e3o Paulo realiza neste s\u00e1bado (24) o \"Dia D\" de combate \u00e0s chamadas arboviroses, que inclue dengue, zika, chikungunya e febre amarela. No doming\u2026 [+1234 chars]",
		"country":"BR",
		"date":"2018-11-24",
		"description":"A\u00e7\u00f5es visam combater as arboviroses, que inclui a\u00a0chikungunya; no domingo (25), o Minist\u00e9rio da Sa\u00fade inicia campanha de elimina\u00e7\u00e3o do Aedes aegypti",
		"event":"dengue",
		"publishedAt":"2018-11-24T07:00:03Z",
		"region":"AC",
		"score":4.8,
		"source":"R7.com",
		"title":"S\u00e3o Paulo realiza \u2018Dia D\u2019 no s\u00e1bado contra dengue, zika e febre amarela",
		"url":"https://noticias.r7.com/saude/sao-paulo-realiza-dia-d-no-sabado-contra-dengue-zika-e-febre-amarela-24112018",
		"urlToImage":"https://img.r7.com/images/aedes-aegypit-dengue-15112018175059405"
	},
	{
		"author":"Machado da Costa",
		"content":"Na ger\u00eancia executiva do Instituto Nacional da Previd\u00eancia Social (INSS) de S\u00e3o Paulo, localizado no centro da capital paulista, o cidad\u00e3o pode sentir na pele as dificuldades vividas no dia-a-dia das reparti\u00e7\u00f5es p\u00fablicas. Esperas superiores a duas horas, cont\u2026 [+10043 chars]",
		"country":"BR",
		"date":"2018-11-24",
		"description":"Em \u00f3rg\u00e3os essenciais como INSS, Anvisa e Fiocruz, cerca de 30% do funcionalismo j\u00e1 pode se aposentar - e o quadro tende a piorar",
		"event":"dengue",
		"publishedAt":"2018-11-23T09:00:23Z",
		"region":"AL",
		"score":0.0,
		"source":"Abril.com.br",
		"title":"Aposentadoria de servidores pode causar \u2018apag\u00e3o\u2019 no servi\u00e7o p\u00fablico",
		"url":"https://veja.abril.com.br/economia/aposentadoria-de-servidores-pode-causar-apagao-no-servico-publico/",
		"urlToImage":"https://abrilveja.files.wordpress.com/2018/11/inss-fila-aposentadoria-2016-996.jpg?quality=70&strip=info&w=680&h=453&crop=1"
	},
	{
		"author":"Ag\u00eancia Brasil",
		"content":"A partir do pr\u00f3ximo domingo (25), todos os munic\u00edpios do pa\u00eds v\u00e3o promover diversas a\u00e7\u00f5es de combate ao mosquito Aedes aegypti, como visitas domiciliares, mutir\u00f5es de limpeza e distribui\u00e7\u00e3o de materiais informativos. A Semana Nacional de Combate ao Aedes ocor\u2026 [+2059 chars]",
		"country":"BR",
		"date":"2018-11-24",
		"description":"A Semana Nacional de combate ao Aedes ocorrer\u00e1 de 25 a 30 de novembro",
		"event":"dengue",
		"publishedAt":"2018-11-23T14:59:50Z",
		"region":"PE",
		"score":0.0,
		"source":"Abril.com.br",
		"title":"Semana Nacional de Combate ao Aedes come\u00e7a domingo",
		"url":"https://exame.abril.com.br/brasil/semana-nacional-de-combate-ao-aedes-comeca-domingo/",
		"urlToImage":"https://abrilexame.files.wordpress.com/2016/10/size_960_16_9_aedes-aegypti-mosquito-transmissor-da-dengue-e-zika-virus.jpg?quality=70&strip=info&w=680&h=453&crop=1"
	},
	{
		"author":"Deborah Giannini, do R7",
		"content":"O mosquito Aedes aegypti \u00e9 o transmissor da dengue, zika e chikungunya Pixabay A Secretaria Municipal de Sa\u00fade de S\u00e3o Paulo realiza neste s\u00e1bado (24) o \"Dia D\" de combate \u00e0s chamadas arboviroses, que inclue dengue, zika, chikungunya e febre amarela. No doming\u2026 [+1234 chars]",
		"country":"BR",
		"date":"2018-11-24",
		"description":"A\u00e7\u00f5es visam combater as arboviroses, que inclui a\u00a0chikungunya; no domingo (25), o Minist\u00e9rio da Sa\u00fade inicia campanha de elimina\u00e7\u00e3o do Aedes aegypti",
		"event":"dengue",
		"publishedAt":"2018-11-24T07:00:03Z",
		"region":"AL",
		"score":4.8,
		"source":"R7.com",
		"title":"S\u00e3o Paulo realiza \u2018Dia D\u2019 no s\u00e1bado contra dengue, zika e febre amarela",
		"url":"https://noticias.r7.com/saude/sao-paulo-realiza-dia-d-no-sabado-contra-dengue-zika-e-febre-amarela-24112018",
		"urlToImage":"https://img.r7.com/images/aedes-aegypit-dengue-15112018175059405"
	},
	{
		"author":"Machado da Costa",
		"content":"Na ger\u00eancia executiva do Instituto Nacional da Previd\u00eancia Social (INSS) de S\u00e3o Paulo, localizado no centro da capital paulista, o cidad\u00e3o pode sentir na pele as dificuldades vividas no dia-a-dia das reparti\u00e7\u00f5es p\u00fablicas. Esperas superiores a duas horas, cont\u2026 [+10043 chars]",
		"country":"BR",
		"date":"2018-11-24",
		"description":"Em \u00f3rg\u00e3os essenciais como INSS, Anvisa e Fiocruz, cerca de 30% do funcionalismo j\u00e1 pode se aposentar - e o quadro tende a piorar",
		"event":"dengue",
		"publishedAt":"2018-11-23T09:00:23Z",
		"region":"PI",
		"score":0.0,
		"source":"Abril.com.br",
		"title":"Aposentadoria de servidores pode causar \u2018apag\u00e3o\u2019 no servi\u00e7o p\u00fablico",
		"url":"https://veja.abril.com.br/economia/aposentadoria-de-servidores-pode-causar-apagao-no-servico-publico/",
		"urlToImage":"https://abrilveja.files.wordpress.com/2018/11/inss-fila-aposentadoria-2016-996.jpg?quality=70&strip=info&w=680&h=453&crop=1"
	},
	{
		"author":"Ag\u00eancia Brasil",
		"content":"A partir do pr\u00f3ximo domingo (25), todos os munic\u00edpios do pa\u00eds v\u00e3o promover diversas a\u00e7\u00f5es de combate ao mosquito Aedes aegypti, como visitas domiciliares, mutir\u00f5es de limpeza e distribui\u00e7\u00e3o de materiais informativos. A Semana Nacional de Combate ao Aedes ocor\u2026 [+2059 chars]",
		"country":"BR",
		"date":"2018-11-24",
		"description":"A Semana Nacional de combate ao Aedes ocorrer\u00e1 de 25 a 30 de novembro",
		"event":"dengue",
		"publishedAt":"2018-11-23T14:59:50Z",
		"region":"PI",
		"score":0.0,
		"source":"Abril.com.br",
		"title":"Semana Nacional de Combate ao Aedes come\u00e7a domingo",
		"url":"https://exame.abril.com.br/brasil/semana-nacional-de-combate-ao-aedes-comeca-domingo/",
		"urlToImage":"https://abrilexame.files.wordpress.com/2016/10/size_960_16_9_aedes-aegypti-mosquito-transmissor-da-dengue-e-zika-virus.jpg?quality=70&strip=info&w=680&h=453&crop=1"
	},
	{
		"author":"Guillermo D. Olmo",
		"content":"BBC A pequena Julia nasceu com uma m\u00e1 forma\u00e7\u00e3o grave Nada foi f\u00e1cil para Julia L\u00f3pez em seus 15 meses de vida. Mesmo com a pouca idade, essa menina venezuelana j\u00e1 passou por uma opera\u00e7\u00e3o para colocar v\u00e1lvulas que drenam um l\u00edquido de seu cr\u00e2nio e por uma infe\u2026 [+7867 chars]",
		"country":"BR",
		"date":"2018-11-24",
		"description":"A luta de uma m\u00e3e para salvar sua filha doente na Venezuela em crise",
		"event":"dengue",
		"publishedAt":"2018-11-24T14:10:10Z",
		"region":"PE",
		"score":0.0,
		"source":"Uol.com.br",
		"title":"Pequena Julia sofre sem rem\u00e9dios | A luta de uma m\u00e3e para salvar sua filha doente na Venezuela em crise",
		"url":"https://noticias.uol.com.br/ultimas-noticias/bbc/2018/11/24/a-batalha-de-uma-mae-para-salvar-sua-filha-doente-na-venezuela-em-crise.htm",
		"urlToImage":"https://conteudo.imguol.com.br/c/noticias/f6/2018/11/24/a-pequena-julia-nasceu-com-uma-ma-formacao-grave-1543054227974_v2_956x500.jpg"
	},
	{
		"author":"BBC NEWS BRASIL",
		"content":"A pequena Julia nasceu com uma m\u00e1 forma\u00e7\u00e3o grave BBC NEWS BRASIL Nada foi f\u00e1cil para Julia L\u00f3pez em seus 15 meses de vida. Mesmo com a pouca idade, essa menina venezuelana j\u00e1 passou por uma opera\u00e7\u00e3o para colocar v\u00e1lvulas que drenam um l\u00edquido de seu cr\u00e2nio e \u2026 [+8400 chars]",
		"country":"BR",
		"date":"2018-11-24",
		"description":"Garota de 15 meses sofre com doen\u00e7as, falta de medicamentos e estrutura da sa\u00fade em uma Venezuela em crise econ\u00f4mica e social",
		"event":"dengue",
		"publishedAt":"2018-11-24T09:38:00Z",
		"region":"PE",
		"score":0.0,
		"source":"R7.com",
		"title":"A batalha de uma m\u00e3e para salvar sua filha doente na Venezuela em crise",
		"url":"https://noticias.r7.com/internacional/a-batalha-de-uma-mae-para-salvar-sua-filha-doente-na-venezuela-em-crise-24112018",
		"urlToImage":"https://img.r7.com/images/a-menina-julia-que-enfrenta-doenca-e-crise-da-venezuela-24112018065659902"
	},
	{
		"author":null,
		"content":"SOROCABA \u2013 Uma opera\u00e7\u00e3o da Pol\u00edcia Ambiental fechou uma f\u00e1brica clandestina e apreendeu mais de cinco toneladas de palmito da palmeira ju\u00e7ara, nesta quarta-feira, 21, em Eldorado, no Vale do Ribeira, regi\u00e3o sul do Estado de S\u00e3o Paulo. \u00c9 a maior apreens\u00e3o dess\u2026 [+1928 chars]",
		"country":"BR",
		"date":"2018-11-24",
		"description":"\u00c9 a maior apreens\u00e3o desse produto, este ano, no Estado; pol\u00edcia acredita que o palmito foi extra\u00eddo de parques estaduais",
		"event":"botulismo",
		"publishedAt":"2018-11-22T14:26:00Z",
		"region":"AC",
		"score":0.0,
		"source":"Estadao.com.br",
		"title":"Ambiental apreende 5 toneladas de palmito em Eldorado",
		"url":"https://www.estadao.com.br/noticias/geral,ambiental-apreende-5-toneladas-de-palmito-em-eldorado,70002617249",
		"urlToImage":"https://img.estadao.com.br/resources/jpg/3/8/1542896077583.jpg"
	},
	{
		"author":"Ag\u00eancia Estado",
		"content":"Uma opera\u00e7\u00e3o da Pol\u00edcia Ambiental fechou uma f\u00e1brica clandestina e apreendeu mais de cinco toneladas de palmito da palmeira ju\u00e7ara, nesta quarta-feira, 21, em Eldorado, no Vale do Ribeira, regi\u00e3o sul do Estado de S\u00e3o Paulo. \u00c9 a maior apreens\u00e3o desse produto n\u2026 [+1989 chars]",
		"country":"BR",
		"date":"2018-11-24",
		"description":"Uma opera\u00e7\u00e3o da Pol\u00edcia Ambiental fechou uma f\u00e1brica clandestina e apreendeu mais de cinco toneladas de palmito da palmeira ju\u00e7ara, nesta quar...",
		"event":"botulismo",
		"publishedAt":"2018-11-22T14:36:00Z",
		"region":"PE",
		"score":0.0,
		"source":"R7.com",
		"title":"Pol\u00edcia Ambiental apreende 5 toneladas de palmito em Eldorado (SP)",
		"url":"https://noticias.r7.com/sao-paulo/policia-ambiental-apreende-5-toneladas-de-palmito-em-eldorado-sp-22112018",
		"urlToImage":"https://assets.r7.com/assets/schumi_core/og-image/vertical/noticias-d568f5b8592fec9717600f5697494be3.png"
	},
	{
		"author":"Ana Carla Berm\u00fadez*",
		"content":"Luis Macedo/C\u00e2mara dos Deputados 22.nov.2018 - Manifestantes protestam contra o Escola Sem Partido na comiss\u00e3o especial da C\u00e2mara Ap\u00f3s uma s\u00e9rie de adiamentos e embates entre os parlamentares, o projeto de lei Escola Sem Partido deve ser votado na comiss\u00e3o es\u2026 [+4002 chars]",
		"country":"BR",
		"date":"2018-11-24",
		"description":"Ap\u00f3s uma s\u00e9rie de adiamentos e embates entre os parlamentares, o projeto de lei Escola Sem Partido deve ser votado na comiss\u00e3o especial criada na C\u00e2mara do...",
		"event":"diarreia",
		"publishedAt":"2018-11-22T19:27:18Z",
		"region":"PE",
		"score":0.0,
		"source":"Uol.com.br",
		"title":"Bandeira de Bolsonaro | Escola Sem Partido avan\u00e7a na C\u00e2mara e deve ser votado na 5\u00aa",
		"url":"https://educacao.uol.com.br/noticias/2018/11/22/relatorio-escola-sem-partido-lido-votacao.htm",
		"urlToImage":"https://conteudo.imguol.com.br/c/noticias/01/2018/11/22/22nov2018---manifestantes-contra-o-escola-sem-partido-protestam-com-cartazes-durante-sessao-na-comissao-especial-da-camara-criada-para-tratar-do-tema-1542912841345_v2_956x500.jpg"
	},
	{
		"author":"Ricardo Senra - Enviado da BBC News Brasil a Los Angeles",
		"content":"\"O crack bota voc\u00ea para cima. A hero\u00edna derruba. S\u00e3o drogas diferentes, bem diferentes\", diz Tonya, enquanto acende o pen\u00faltimo Winston Red da carteira na ponta luminosa do cigarro anterior. Desde os 16 anos, ela alterna momentos de intensidade e apatia pelas\u2026 [+11125 chars]",
		"country":"BR",
		"date":"2018-11-24",
		"description":"&quot;O crack bota voc\u00ea para cima. A hero\u00edna derruba. S\u00e3o drogas diferentes, bem diferentes&quot;, diz Tonya, enquanto acende o pen\u00faltimo Winston Red da carteira na ...",
		"event":"diarreia",
		"publishedAt":"2018-11-22T15:25:04Z",
		"region":"PR",
		"score":0.0,
		"source":"Uol.com.br",
		"title":"Por dentro de Skid Row | Como a maior cracol\u00e2ndia dos EUA se mant\u00e9m 'nos fundos' de Hollywood",
		"url":"https://noticias.uol.com.br/ultimas-noticias/bbc/2018/11/21/skid-row-a-maior-cracolandia-dos-eua-se-mantem-ha-decadas-nos-fundos-de-hollywood.htm",
		"urlToImage":"https://conteudo.imguol.com.br/c/noticias/81/2018/11/21/pelo-menos-4-mil-pessoas-ocupam-as-ruas-da-area-conhecida-como-skid-row-em-los-angeles-1542809850470_956x500.jpg"
	},
	{
		"author":"BBC News Brasil",
		"content":"Se voc\u00ea gosta de tomar caf\u00e9 descafeinado, da pr\u00f3xima vez que botar a \u00e1gua para ferver pode levantar sua x\u00edcara em homenagem a Friedlieb Ferdinand Runge. Ele foi um qu\u00edmico alem\u00e3o do s\u00e9culo 19 que chamou a aten\u00e7\u00e3o de Johann Wolfgang von Goethe - poeta, estadis\u2026 [+6544 chars]",
		"country":"BR",
		"date":"2018-11-24",
		"description":"Algumas pessoas amam o sabor da bebida mais vendida do mundo, mas, para n\u00e3o se sentirem mais ansiosas e agitadas, buscam uma vers\u00e3o sem cafe\u00edna; a extra\u00e7\u00e3o, por\u00e9m, n\u00e3o \u00e9 t\u00e3o simples quanto parece",
		"event":"diarreia",
		"publishedAt":"2018-11-22T14:53:18Z",
		"region":"BA",
		"score":0.0,
		"source":"Terra.com.br",
		"title":"Entenda como \u00e9 feito o caf\u00e9 descafeinado",
		"url":"https://www.terra.com.br/noticias/ciencia/entenda-como-e-feito-o-cafe-descafeinado,e3bd70572d3ebcff80c988ceed7e0d0ek0741b18.html",
		"urlToImage":"http://p2.trrsf.com/image/fget/cf/800/450/middle/images.terra.com/2018/11/22/104421869cafe1.jpg"
	},
	{
		"author":null,
		"content":"SOROCABA \u2013 Uma opera\u00e7\u00e3o da Pol\u00edcia Ambiental fechou uma f\u00e1brica clandestina e apreendeu mais de cinco toneladas de palmito da palmeira ju\u00e7ara, nesta quarta-feira, 21, em Eldorado, no Vale do Ribeira, regi\u00e3o sul do Estado de S\u00e3o Paulo. \u00c9 a maior apreens\u00e3o dess\u2026 [+1928 chars]",
		"country":"BR",
		"date":"2018-11-24",
		"description":"\u00c9 a maior apreens\u00e3o desse produto, este ano, no Estado; pol\u00edcia acredita que o palmito foi extra\u00eddo de parques estaduais",
		"event":"botulismo",
		"publishedAt":"2018-11-22T14:26:00Z",
		"region":"AC",
		"score":0.0,
		"source":"Estadao.com.br",
		"title":"Ambiental apreende 5 toneladas de palmito em Eldorado",
		"url":"https://www.estadao.com.br/noticias/geral,ambiental-apreende-5-toneladas-de-palmito-em-eldorado,70002617249",
		"urlToImage":"https://img.estadao.com.br/resources/jpg/3/8/1542896077583.jpg"
	},
	{
		"author":"Ag\u00eancia Estado",
		"content":"Uma opera\u00e7\u00e3o da Pol\u00edcia Ambiental fechou uma f\u00e1brica clandestina e apreendeu mais de cinco toneladas de palmito da palmeira ju\u00e7ara, nesta quarta-feira, 21, em Eldorado, no Vale do Ribeira, regi\u00e3o sul do Estado de S\u00e3o Paulo. \u00c9 a maior apreens\u00e3o desse produto n\u2026 [+1989 chars]",
		"country":"BR",
		"date":"2018-11-24",
		"description":"Uma opera\u00e7\u00e3o da Pol\u00edcia Ambiental fechou uma f\u00e1brica clandestina e apreendeu mais de cinco toneladas de palmito da palmeira ju\u00e7ara, nesta quar...",
		"event":"botulismo",
		"publishedAt":"2018-11-22T14:36:00Z",
		"region":"PE",
		"score":0.0,
		"source":"R7.com",
		"title":"Pol\u00edcia Ambiental apreende 5 toneladas de palmito em Eldorado (SP)",
		"url":"https://noticias.r7.com/sao-paulo/policia-ambiental-apreende-5-toneladas-de-palmito-em-eldorado-sp-22112018",
		"urlToImage":"https://assets.r7.com/assets/schumi_core/og-image/vertical/noticias-d568f5b8592fec9717600f5697494be3.png"
	},
	{
		"author":"Ana Carla Berm\u00fadez*",
		"content":"Luis Macedo/C\u00e2mara dos Deputados 22.nov.2018 - Manifestantes protestam contra o Escola Sem Partido na comiss\u00e3o especial da C\u00e2mara Ap\u00f3s uma s\u00e9rie de adiamentos e embates entre os parlamentares, o projeto de lei Escola Sem Partido deve ser votado na comiss\u00e3o es\u2026 [+4002 chars]",
		"country":"BR",
		"date":"2018-11-24",
		"description":"Ap\u00f3s uma s\u00e9rie de adiamentos e embates entre os parlamentares, o projeto de lei Escola Sem Partido deve ser votado na comiss\u00e3o especial criada na C\u00e2mara do...",
		"event":"diarreia",
		"publishedAt":"2018-11-22T19:27:18Z",
		"region":"PE",
		"score":0.0,
		"source":"Uol.com.br",
		"title":"Bandeira de Bolsonaro | Escola Sem Partido avan\u00e7a na C\u00e2mara e deve ser votado na 5\u00aa",
		"url":"https://educacao.uol.com.br/noticias/2018/11/22/relatorio-escola-sem-partido-lido-votacao.htm",
		"urlToImage":"https://conteudo.imguol.com.br/c/noticias/01/2018/11/22/22nov2018---manifestantes-contra-o-escola-sem-partido-protestam-com-cartazes-durante-sessao-na-comissao-especial-da-camara-criada-para-tratar-do-tema-1542912841345_v2_956x500.jpg"
	},
	{
		"author":"Ricardo Senra - Enviado da BBC News Brasil a Los Angeles",
		"content":"\"O crack bota voc\u00ea para cima. A hero\u00edna derruba. S\u00e3o drogas diferentes, bem diferentes\", diz Tonya, enquanto acende o pen\u00faltimo Winston Red da carteira na ponta luminosa do cigarro anterior. Desde os 16 anos, ela alterna momentos de intensidade e apatia pelas\u2026 [+11125 chars]",
		"country":"BR",
		"date":"2018-11-24",
		"description":"&quot;O crack bota voc\u00ea para cima. A hero\u00edna derruba. S\u00e3o drogas diferentes, bem diferentes&quot;, diz Tonya, enquanto acende o pen\u00faltimo Winston Red da carteira na ...",
		"event":"diarreia",
		"publishedAt":"2018-11-22T15:25:04Z",
		"region":"PR",
		"score":0.0,
		"source":"Uol.com.br",
		"title":"Por dentro de Skid Row | Como a maior cracol\u00e2ndia dos EUA se mant\u00e9m 'nos fundos' de Hollywood",
		"url":"https://noticias.uol.com.br/ultimas-noticias/bbc/2018/11/21/skid-row-a-maior-cracolandia-dos-eua-se-mantem-ha-decadas-nos-fundos-de-hollywood.htm",
		"urlToImage":"https://conteudo.imguol.com.br/c/noticias/81/2018/11/21/pelo-menos-4-mil-pessoas-ocupam-as-ruas-da-area-conhecida-como-skid-row-em-los-angeles-1542809850470_956x500.jpg"
	},
	{
		"author":"BBC News Brasil",
		"content":"Se voc\u00ea gosta de tomar caf\u00e9 descafeinado, da pr\u00f3xima vez que botar a \u00e1gua para ferver pode levantar sua x\u00edcara em homenagem a Friedlieb Ferdinand Runge. Ele foi um qu\u00edmico alem\u00e3o do s\u00e9culo 19 que chamou a aten\u00e7\u00e3o de Johann Wolfgang von Goethe - poeta, estadis\u2026 [+6544 chars]",
		"country":"BR",
		"date":"2018-11-24",
		"description":"Algumas pessoas amam o sabor da bebida mais vendida do mundo, mas, para n\u00e3o se sentirem mais ansiosas e agitadas, buscam uma vers\u00e3o sem cafe\u00edna; a extra\u00e7\u00e3o, por\u00e9m, n\u00e3o \u00e9 t\u00e3o simples quanto parece",
		"event":"diarreia",
		"publishedAt":"2018-11-22T14:53:18Z",
		"region":"BA",
		"score":0.0,
		"source":"Terra.com.br",
		"title":"Entenda como \u00e9 feito o caf\u00e9 descafeinado",
		"url":"https://www.terra.com.br/noticias/ciencia/entenda-como-e-feito-o-cafe-descafeinado,e3bd70572d3ebcff80c988ceed7e0d0ek0741b18.html",
		"urlToImage":"http://p2.trrsf.com/image/fget/cf/800/450/middle/images.terra.com/2018/11/22/104421869cafe1.jpg"
	},
	{
		"author":"Ana Carla Berm\u00fadez*",
		"content":"Luis Macedo/C\u00e2mara dos Deputados 22.nov.2018 - Manifestantes protestam contra o Escola Sem Partido na comiss\u00e3o especial da C\u00e2mara Ap\u00f3s uma s\u00e9rie de adiamentos e embates entre os parlamentares, o projeto de lei Escola Sem Partido deve ser votado na comiss\u00e3o es\u2026 [+4002 chars]",
		"country":"BR",
		"date":"2018-11-24",
		"description":"Ap\u00f3s uma s\u00e9rie de adiamentos e embates entre os parlamentares, o projeto de lei Escola Sem Partido deve ser votado na comiss\u00e3o especial criada na C\u00e2mara do...",
		"event":"diarreia",
		"publishedAt":"2018-11-22T19:27:18Z",
		"region":"PE",
		"score":0.0,
		"source":"Uol.com.br",
		"title":"Bandeira de Bolsonaro | Escola Sem Partido avan\u00e7a na C\u00e2mara e deve ser votado na 5\u00aa",
		"url":"https://educacao.uol.com.br/noticias/2018/11/22/relatorio-escola-sem-partido-lido-votacao.htm",
		"urlToImage":"https://conteudo.imguol.com.br/c/noticias/01/2018/11/22/22nov2018---manifestantes-contra-o-escola-sem-partido-protestam-com-cartazes-durante-sessao-na-comissao-especial-da-camara-criada-para-tratar-do-tema-1542912841345_v2_956x500.jpg"
	},
	{
		"author":"Ricardo Senra - Enviado da BBC News Brasil a Los Angeles",
		"content":"\"O crack bota voc\u00ea para cima. A hero\u00edna derruba. S\u00e3o drogas diferentes, bem diferentes\", diz Tonya, enquanto acende o pen\u00faltimo Winston Red da carteira na ponta luminosa do cigarro anterior. Desde os 16 anos, ela alterna momentos de intensidade e apatia pelas\u2026 [+11125 chars]",
		"country":"BR",
		"date":"2018-11-24",
		"description":"&quot;O crack bota voc\u00ea para cima. A hero\u00edna derruba. S\u00e3o drogas diferentes, bem diferentes&quot;, diz Tonya, enquanto acende o pen\u00faltimo Winston Red da carteira na ...",
		"event":"diarreia",
		"publishedAt":"2018-11-22T15:25:04Z",
		"region":"PR",
		"score":0.0,
		"source":"Uol.com.br",
		"title":"Por dentro de Skid Row | Como a maior cracol\u00e2ndia dos EUA se mant\u00e9m 'nos fundos' de Hollywood",
		"url":"https://noticias.uol.com.br/ultimas-noticias/bbc/2018/11/21/skid-row-a-maior-cracolandia-dos-eua-se-mantem-ha-decadas-nos-fundos-de-hollywood.htm",
		"urlToImage":"https://conteudo.imguol.com.br/c/noticias/81/2018/11/21/pelo-menos-4-mil-pessoas-ocupam-as-ruas-da-area-conhecida-como-skid-row-em-los-angeles-1542809850470_956x500.jpg"
	},
	{
		"author":"BBC News Brasil",
		"content":"Se voc\u00ea gosta de tomar caf\u00e9 descafeinado, da pr\u00f3xima vez que botar a \u00e1gua para ferver pode levantar sua x\u00edcara em homenagem a Friedlieb Ferdinand Runge. Ele foi um qu\u00edmico alem\u00e3o do s\u00e9culo 19 que chamou a aten\u00e7\u00e3o de Johann Wolfgang von Goethe - poeta, estadis\u2026 [+6544 chars]",
		"country":"BR",
		"date":"2018-11-24",
		"description":"Algumas pessoas amam o sabor da bebida mais vendida do mundo, mas, para n\u00e3o se sentirem mais ansiosas e agitadas, buscam uma vers\u00e3o sem cafe\u00edna; a extra\u00e7\u00e3o, por\u00e9m, n\u00e3o \u00e9 t\u00e3o simples quanto parece",
		"event":"diarreia",
		"publishedAt":"2018-11-22T14:53:18Z",
		"region":"BA",
		"score":0.0,
		"source":"Terra.com.br",
		"title":"Entenda como \u00e9 feito o caf\u00e9 descafeinado",
		"url":"https://www.terra.com.br/noticias/ciencia/entenda-como-e-feito-o-cafe-descafeinado,e3bd70572d3ebcff80c988ceed7e0d0ek0741b18.html",
		"urlToImage":"http://p2.trrsf.com/image/fget/cf/800/450/middle/images.terra.com/2018/11/22/104421869cafe1.jpg"
	},
	{
		"author":null,
		"content":"SOROCABA \u2013 Uma opera\u00e7\u00e3o da Pol\u00edcia Ambiental fechou uma f\u00e1brica clandestina e apreendeu mais de cinco toneladas de palmito da palmeira ju\u00e7ara, nesta quarta-feira, 21, em Eldorado, no Vale do Ribeira, regi\u00e3o sul do Estado de S\u00e3o Paulo. \u00c9 a maior apreens\u00e3o dess\u2026 [+1928 chars]",
		"country":"BR",
		"date":"2018-11-24",
		"description":"\u00c9 a maior apreens\u00e3o desse produto, este ano, no Estado; pol\u00edcia acredita que o palmito foi extra\u00eddo de parques estaduais",
		"event":"botulismo",
		"publishedAt":"2018-11-22T14:26:00Z",
		"region":"AC",
		"score":0.0,
		"source":"Estadao.com.br",
		"title":"Ambiental apreende 5 toneladas de palmito em Eldorado",
		"url":"https://www.estadao.com.br/noticias/geral,ambiental-apreende-5-toneladas-de-palmito-em-eldorado,70002617249",
		"urlToImage":"https://img.estadao.com.br/resources/jpg/3/8/1542896077583.jpg"
	},
	{
		"author":"Ag\u00eancia Estado",
		"content":"Uma opera\u00e7\u00e3o da Pol\u00edcia Ambiental fechou uma f\u00e1brica clandestina e apreendeu mais de cinco toneladas de palmito da palmeira ju\u00e7ara, nesta quarta-feira, 21, em Eldorado, no Vale do Ribeira, regi\u00e3o sul do Estado de S\u00e3o Paulo. \u00c9 a maior apreens\u00e3o desse produto n\u2026 [+1989 chars]",
		"country":"BR",
		"date":"2018-11-24",
		"description":"Uma opera\u00e7\u00e3o da Pol\u00edcia Ambiental fechou uma f\u00e1brica clandestina e apreendeu mais de cinco toneladas de palmito da palmeira ju\u00e7ara, nesta quar...",
		"event":"botulismo",
		"publishedAt":"2018-11-22T14:36:00Z",
		"region":"PE",
		"score":0.0,
		"source":"R7.com",
		"title":"Pol\u00edcia Ambiental apreende 5 toneladas de palmito em Eldorado (SP)",
		"url":"https://noticias.r7.com/sao-paulo/policia-ambiental-apreende-5-toneladas-de-palmito-em-eldorado-sp-22112018",
		"urlToImage":"https://assets.r7.com/assets/schumi_core/og-image/vertical/noticias-d568f5b8592fec9717600f5697494be3.png"
	},
	{
		"author":"A TARDE On Line",
		"content":"Desde o in\u00edcio deste ano, at\u00e9 21 de novembro, foram confirmados 9.898 casos de sarampo no Brasil. Segundo o Minist\u00e9rio da Sa\u00fade, o Pa\u00eds enfrenta dois surtos de sarampo: no Amazonas, foram confirmados 9.477 casos e, em Roraima, 347 casos. Tr\u00eas estados registra\u2026 [+1081 chars]",
		"country":"BR",
		"date":"2018-11-24",
		"description":"Desde o in\u00edcio deste ano, at\u00e9 21 de novembro, foram confirmados 9.898 casos de sarampo no Brasil. Segundo o Minist\u00e9rio da Sa\u00fade, o Pa\u00eds enfrenta dois surtos de sarampo: no Amazonas, foram confirmados 9.477 casos e, em Roraima, 347 casos. Tr\u00eas estados registra\u2026",
		"event":"sarampo",
		"publishedAt":"2018-11-23T21:53:00Z",
		"region":"AP",
		"score":18.0,
		"source":"Uol.com.br",
		"title":"Brasil tem 9.898 casos de sarampo confirmados neste ano",
		"url":"http://atarde.uol.com.br/brasil/noticias/2013950-brasil-tem-9898-casos-de-sarampo-confirmados-neste-ano",
		"urlToImage":""
	},
	{
		"author":"Deborah Giannini, do R7",
		"content":"Vacina\u00e7\u00e3o no Amazonas e em Roraima ocorre a partir dos 6 meses de idade Ag\u00eancia Brasil Novo boletim do Minist\u00e9rio da Sa\u00fade divulgado nesta sexta-feira (24) informa que o pa\u00eds tem 9.898 casos de sarampo, sendo que 9.477 foram registrados somente no Amazonas. L\u2026 [+2561 chars]",
		"country":"BR",
		"date":"2018-11-24",
		"description":"Grande diferen\u00e7a de n\u00fameros de caso que vinham sendo divulgados pelo Minist\u00e9rio da Sa\u00fade se deve \u00e0 confirma\u00e7\u00e3o de mais de 7 mil casos suspeitos",
		"event":"sarampo",
		"publishedAt":"2018-11-23T21:09:49Z",
		"region":"AP",
		"score":7.2,
		"source":"R7.com",
		"title":"Brasil tem quase 10 mil casos de sarampo confirmados, diz Minist\u00e9rio",
		"url":"https://noticias.r7.com/saude/brasil-tem-quase-10-mil-casos-de-sarampo-confirmados-diz-ministerio-23112018",
		"urlToImage":"https://img.r7.com/images/vacina-sarampo-27082018094759056"
	},
	{
		"author":null,
		"content":"S\u00c3O PAULO - O m\u00e9dico psiquiatra Miguel Roberto Jorge diz que, desde os bancos escolares, sempre esteve envolvido em movimentos associativos. Professor associado do Departamento de Psiquiatria da Escola Paulista de Medicina (EPM) da Universidade Federal de S\u00e3o\u2026 [+6264 chars]",
		"country":"BR",
		"date":"2018-11-24",
		"description":"M\u00e9dico psiquiatra quer trabalhar a import\u00e2ncia da rela\u00e7\u00e3o m\u00e9dico-paciente e diz que as fake news est\u00e3o crescendo \"de maneira inaceit\u00e1vel\"",
		"event":"sarampo",
		"publishedAt":"2018-11-23T14:29:00Z",
		"region":"AL",
		"score":0.0,
		"source":"Estadao.com.br",
		"title":"Brasileiro \u00e9 eleito presidente da Associa\u00e7\u00e3o M\u00e9dica Mundial",
		"url":"https://saude.estadao.com.br/noticias/geral,brasileiro-e-eleito-presidente-da-associacao-medica-mundial,70002618631",
		"urlToImage":"https://img.estadao.com.br/resources/jpg/6/9/1542983121796.jpg"
	},
	{
		"author":"Da Ag\u00eancia Brasil",
		"content":"Bolsonaro falou sobre os venezuelanos Fernando Fraz\u00e3o/Ag\u00eancia Brasil - 24.11.2018 O presidente eleito, Jair Bolsonaro, defendeu hoje (24) um r\u00edgido controle na entrada de refugiados venezuelanos que chegam ao pa\u00eds. Ele afirmou que os venezuelanos fogem de uma\u2026 [+2463 chars]",
		"country":"BR",
		"date":"2018-11-24",
		"description":"Presidente eleito mostrou-se contr\u00e1rio \u00e0 proposta do governador eleito de Roraima, Antonio Denarium (PSL), que cogita o fechamento da fronteira",
		"event":"sarampo",
		"publishedAt":"2018-11-24T17:35:21Z",
		"region":"AP",
		"score":0.0,
		"source":"R7.com",
		"title":"Bolsonaro cogita cria\u00e7\u00e3o de campo de refugiados para venezuelanos",
		"url":"https://noticias.r7.com/brasil/bolsonaro-cogita-criacao-de-campo-de-refugiados-para-venezuelanos-24112018",
		"urlToImage":"https://img.r7.com/images/bolsonaro-militares-24112018153146209"
	},
	{
		"author":null,
		"content":"Lynda Adams-Chau, m\u00e3e do americano de 27 anos morto a flechadas ao entrar em ilha indiana ocupada por abor\u00edgenes isolados, disse, em entrevista ao \"Washington Post\", acreditar que o filho n\u00e3o morreu. \"Acredito que ele esteja vivo\", disse ela a rep\u00f3rter do jor\u2026 [+1179 chars]",
		"country":"BR",
		"date":"2018-11-24",
		"description":"Lynda Adams-Chau, m\u00e3e do americano de 27 anos morto a flechadas ao entrar em ilha indiana ocupada por abor\u00edgenes isolados, disse, em entrevista ao \"Washington Post\", acreditar que o filho n\u00e3o morreu.\"Acredito que ele esteja vivo\", disse ela a... Leia mais",
		"event":"sarampo",
		"publishedAt":"2018-11-22T14:32:00Z",
		"region":"CE",
		"score":0.0,
		"source":"Globo",
		"title":"M\u00e3e de americano morto por abor\u00edgenes diz acreditar que filho esteja vivo",
		"url":"https://extra.globo.com/noticias/page-not-found/mae-de-americano-morto-por-aborigenes-diz-acreditar-que-filho-esteja-vivo-23251601.html",
		"urlToImage":"https://extra.globo.com/incoming/23251594-36f-3d4/w976h550-PROP/blog_chau_2.jpg"
	},
	{
		"author":"Abril Branded Content",
		"content":"Est\u00e1 chegando a \u00e9poca do ano mais aguardada pelas crian\u00e7as! Mas, para que elas aproveitem bem as f\u00e9rias, \u00e9 preciso que a sa\u00fade esteja garantida e as vacinas tamb\u00e9m. 1 Isso porque, como h\u00e1 muitas atividades em locais p\u00fablicos e viagens, o per\u00edodo \u00e9 prop\u00edcio pa\u2026 [+6633 chars]",
		"country":"BR",
		"date":"2018-11-24",
		"description":"A vacina\u00e7\u00e3o em dia previne uma s\u00e9rie de doen\u00e7as e o per\u00edodo de recesso \u00e9 um momento importante para atualiza\u00e7\u00e3o do cart\u00e3o",
		"event":"sarampo",
		"publishedAt":"2018-11-22T13:00:42Z",
		"region":"BA",
		"score":0.0,
		"source":"Abril.com.br",
		"title":"F\u00e9rias escolares? Hora de atualizar as vacinas das crian\u00e7as",
		"url":"https://mdemulher.abril.com.br/familia/ferias-escolares-hora-de-atualizar-as-vacinas-das-criancas/",
		"urlToImage":"https://abrilmdemulher.files.wordpress.com/2018/11/post02.jpg?quality=90&strip=info&w=680&h=453&crop=1"
	},
	{
		"author":"A TARDE On Line",
		"content":"Desde o in\u00edcio deste ano, at\u00e9 21 de novembro, foram confirmados 9.898 casos de sarampo no Brasil. Segundo o Minist\u00e9rio da Sa\u00fade, o Pa\u00eds enfrenta dois surtos de sarampo: no Amazonas, foram confirmados 9.477 casos e, em Roraima, 347 casos. Tr\u00eas estados registra\u2026 [+1081 chars]",
		"country":"BR",
		"date":"2018-11-24",
		"description":"Desde o in\u00edcio deste ano, at\u00e9 21 de novembro, foram confirmados 9.898 casos de sarampo no Brasil. Segundo o Minist\u00e9rio da Sa\u00fade, o Pa\u00eds enfrenta dois surtos de sarampo: no Amazonas, foram confirmados 9.477 casos e, em Roraima, 347 casos. Tr\u00eas estados registra\u2026",
		"event":"sarampo",
		"publishedAt":"2018-11-23T21:53:00Z",
		"region":"AP",
		"score":18.0,
		"source":"Uol.com.br",
		"title":"Brasil tem 9.898 casos de sarampo confirmados neste ano",
		"url":"http://atarde.uol.com.br/brasil/noticias/2013950-brasil-tem-9898-casos-de-sarampo-confirmados-neste-ano",
		"urlToImage":""
	},
	{
		"author":"Deborah Giannini, do R7",
		"content":"Vacina\u00e7\u00e3o no Amazonas e em Roraima ocorre a partir dos 6 meses de idade Ag\u00eancia Brasil Novo boletim do Minist\u00e9rio da Sa\u00fade divulgado nesta sexta-feira (24) informa que o pa\u00eds tem 9.898 casos de sarampo, sendo que 9.477 foram registrados somente no Amazonas. L\u2026 [+2561 chars]",
		"country":"BR",
		"date":"2018-11-24",
		"description":"Grande diferen\u00e7a de n\u00fameros de caso que vinham sendo divulgados pelo Minist\u00e9rio da Sa\u00fade se deve \u00e0 confirma\u00e7\u00e3o de mais de 7 mil casos suspeitos",
		"event":"sarampo",
		"publishedAt":"2018-11-23T21:09:49Z",
		"region":"AP",
		"score":7.2,
		"source":"R7.com",
		"title":"Brasil tem quase 10 mil casos de sarampo confirmados, diz Minist\u00e9rio",
		"url":"https://noticias.r7.com/saude/brasil-tem-quase-10-mil-casos-de-sarampo-confirmados-diz-ministerio-23112018",
		"urlToImage":"https://img.r7.com/images/vacina-sarampo-27082018094759056"
	},
	{
		"author":null,
		"content":"S\u00c3O PAULO - O m\u00e9dico psiquiatra Miguel Roberto Jorge diz que, desde os bancos escolares, sempre esteve envolvido em movimentos associativos. Professor associado do Departamento de Psiquiatria da Escola Paulista de Medicina (EPM) da Universidade Federal de S\u00e3o\u2026 [+6264 chars]",
		"country":"BR",
		"date":"2018-11-24",
		"description":"M\u00e9dico psiquiatra quer trabalhar a import\u00e2ncia da rela\u00e7\u00e3o m\u00e9dico-paciente e diz que as fake news est\u00e3o crescendo \"de maneira inaceit\u00e1vel\"",
		"event":"sarampo",
		"publishedAt":"2018-11-23T14:29:00Z",
		"region":"AL",
		"score":0.0,
		"source":"Estadao.com.br",
		"title":"Brasileiro \u00e9 eleito presidente da Associa\u00e7\u00e3o M\u00e9dica Mundial",
		"url":"https://saude.estadao.com.br/noticias/geral,brasileiro-e-eleito-presidente-da-associacao-medica-mundial,70002618631",
		"urlToImage":"https://img.estadao.com.br/resources/jpg/6/9/1542983121796.jpg"
	},
	{
		"author":"Da Ag\u00eancia Brasil",
		"content":"Bolsonaro falou sobre os venezuelanos Fernando Fraz\u00e3o/Ag\u00eancia Brasil - 24.11.2018 O presidente eleito, Jair Bolsonaro, defendeu hoje (24) um r\u00edgido controle na entrada de refugiados venezuelanos que chegam ao pa\u00eds. Ele afirmou que os venezuelanos fogem de uma\u2026 [+2463 chars]",
		"country":"BR",
		"date":"2018-11-24",
		"description":"Presidente eleito mostrou-se contr\u00e1rio \u00e0 proposta do governador eleito de Roraima, Antonio Denarium (PSL), que cogita o fechamento da fronteira",
		"event":"sarampo",
		"publishedAt":"2018-11-24T17:35:21Z",
		"region":"AP",
		"score":0.0,
		"source":"R7.com",
		"title":"Bolsonaro cogita cria\u00e7\u00e3o de campo de refugiados para venezuelanos",
		"url":"https://noticias.r7.com/brasil/bolsonaro-cogita-criacao-de-campo-de-refugiados-para-venezuelanos-24112018",
		"urlToImage":"https://img.r7.com/images/bolsonaro-militares-24112018153146209"
	},
	{
		"author":null,
		"content":"Lynda Adams-Chau, m\u00e3e do americano de 27 anos morto a flechadas ao entrar em ilha indiana ocupada por abor\u00edgenes isolados, disse, em entrevista ao \"Washington Post\", acreditar que o filho n\u00e3o morreu. \"Acredito que ele esteja vivo\", disse ela a rep\u00f3rter do jor\u2026 [+1179 chars]",
		"country":"BR",
		"date":"2018-11-24",
		"description":"Lynda Adams-Chau, m\u00e3e do americano de 27 anos morto a flechadas ao entrar em ilha indiana ocupada por abor\u00edgenes isolados, disse, em entrevista ao \"Washington Post\", acreditar que o filho n\u00e3o morreu.\"Acredito que ele esteja vivo\", disse ela a... Leia mais",
		"event":"sarampo",
		"publishedAt":"2018-11-22T14:32:00Z",
		"region":"CE",
		"score":0.0,
		"source":"Globo",
		"title":"M\u00e3e de americano morto por abor\u00edgenes diz acreditar que filho esteja vivo",
		"url":"https://extra.globo.com/noticias/page-not-found/mae-de-americano-morto-por-aborigenes-diz-acreditar-que-filho-esteja-vivo-23251601.html",
		"urlToImage":"https://extra.globo.com/incoming/23251594-36f-3d4/w976h550-PROP/blog_chau_2.jpg"
	},
	{
		"author":"Abril Branded Content",
		"content":"Est\u00e1 chegando a \u00e9poca do ano mais aguardada pelas crian\u00e7as! Mas, para que elas aproveitem bem as f\u00e9rias, \u00e9 preciso que a sa\u00fade esteja garantida e as vacinas tamb\u00e9m. 1 Isso porque, como h\u00e1 muitas atividades em locais p\u00fablicos e viagens, o per\u00edodo \u00e9 prop\u00edcio pa\u2026 [+6633 chars]",
		"country":"BR",
		"date":"2018-11-24",
		"description":"A vacina\u00e7\u00e3o em dia previne uma s\u00e9rie de doen\u00e7as e o per\u00edodo de recesso \u00e9 um momento importante para atualiza\u00e7\u00e3o do cart\u00e3o",
		"event":"sarampo",
		"publishedAt":"2018-11-22T13:00:42Z",
		"region":"BA",
		"score":0.0,
		"source":"Abril.com.br",
		"title":"F\u00e9rias escolares? Hora de atualizar as vacinas das crian\u00e7as",
		"url":"https://mdemulher.abril.com.br/familia/ferias-escolares-hora-de-atualizar-as-vacinas-das-criancas/",
		"urlToImage":"https://abrilmdemulher.files.wordpress.com/2018/11/post02.jpg?quality=90&strip=info&w=680&h=453&crop=1"
	},
	{
		"author":"A TARDE On Line",
		"content":"Desde o in\u00edcio deste ano, at\u00e9 21 de novembro, foram confirmados 9.898 casos de sarampo no Brasil. Segundo o Minist\u00e9rio da Sa\u00fade, o Pa\u00eds enfrenta dois surtos de sarampo: no Amazonas, foram confirmados 9.477 casos e, em Roraima, 347 casos. Tr\u00eas estados registra\u2026 [+1081 chars]",
		"country":"BR",
		"date":"2018-11-24",
		"description":"Desde o in\u00edcio deste ano, at\u00e9 21 de novembro, foram confirmados 9.898 casos de sarampo no Brasil. Segundo o Minist\u00e9rio da Sa\u00fade, o Pa\u00eds enfrenta dois surtos de sarampo: no Amazonas, foram confirmados 9.477 casos e, em Roraima, 347 casos. Tr\u00eas estados registra\u2026",
		"event":"sarampo",
		"publishedAt":"2018-11-23T21:53:00Z",
		"region":"AP",
		"score":18.0,
		"source":"Uol.com.br",
		"title":"Brasil tem 9.898 casos de sarampo confirmados neste ano",
		"url":"http://atarde.uol.com.br/brasil/noticias/2013950-brasil-tem-9898-casos-de-sarampo-confirmados-neste-ano",
		"urlToImage":""
	},
	{
		"author":"Deborah Giannini, do R7",
		"content":"Vacina\u00e7\u00e3o no Amazonas e em Roraima ocorre a partir dos 6 meses de idade Ag\u00eancia Brasil Novo boletim do Minist\u00e9rio da Sa\u00fade divulgado nesta sexta-feira (24) informa que o pa\u00eds tem 9.898 casos de sarampo, sendo que 9.477 foram registrados somente no Amazonas. L\u2026 [+2561 chars]",
		"country":"BR",
		"date":"2018-11-24",
		"description":"Grande diferen\u00e7a de n\u00fameros de caso que vinham sendo divulgados pelo Minist\u00e9rio da Sa\u00fade se deve \u00e0 confirma\u00e7\u00e3o de mais de 7 mil casos suspeitos",
		"event":"sarampo",
		"publishedAt":"2018-11-23T21:09:49Z",
		"region":"AP",
		"score":7.2,
		"source":"R7.com",
		"title":"Brasil tem quase 10 mil casos de sarampo confirmados, diz Minist\u00e9rio",
		"url":"https://noticias.r7.com/saude/brasil-tem-quase-10-mil-casos-de-sarampo-confirmados-diz-ministerio-23112018",
		"urlToImage":"https://img.r7.com/images/vacina-sarampo-27082018094759056"
	},
	{
		"author":null,
		"content":"S\u00c3O PAULO - O m\u00e9dico psiquiatra Miguel Roberto Jorge diz que, desde os bancos escolares, sempre esteve envolvido em movimentos associativos. Professor associado do Departamento de Psiquiatria da Escola Paulista de Medicina (EPM) da Universidade Federal de S\u00e3o\u2026 [+6264 chars]",
		"country":"BR",
		"date":"2018-11-24",
		"description":"M\u00e9dico psiquiatra quer trabalhar a import\u00e2ncia da rela\u00e7\u00e3o m\u00e9dico-paciente e diz que as fake news est\u00e3o crescendo \"de maneira inaceit\u00e1vel\"",
		"event":"sarampo",
		"publishedAt":"2018-11-23T14:29:00Z",
		"region":"AL",
		"score":0.0,
		"source":"Estadao.com.br",
		"title":"Brasileiro \u00e9 eleito presidente da Associa\u00e7\u00e3o M\u00e9dica Mundial",
		"url":"https://saude.estadao.com.br/noticias/geral,brasileiro-e-eleito-presidente-da-associacao-medica-mundial,70002618631",
		"urlToImage":"https://img.estadao.com.br/resources/jpg/6/9/1542983121796.jpg"
	},
	{
		"author":"Da Ag\u00eancia Brasil",
		"content":"Bolsonaro falou sobre os venezuelanos Fernando Fraz\u00e3o/Ag\u00eancia Brasil - 24.11.2018 O presidente eleito, Jair Bolsonaro, defendeu hoje (24) um r\u00edgido controle na entrada de refugiados venezuelanos que chegam ao pa\u00eds. Ele afirmou que os venezuelanos fogem de uma\u2026 [+2463 chars]",
		"country":"BR",
		"date":"2018-11-24",
		"description":"Presidente eleito mostrou-se contr\u00e1rio \u00e0 proposta do governador eleito de Roraima, Antonio Denarium (PSL), que cogita o fechamento da fronteira",
		"event":"sarampo",
		"publishedAt":"2018-11-24T17:35:21Z",
		"region":"AP",
		"score":0.0,
		"source":"R7.com",
		"title":"Bolsonaro cogita cria\u00e7\u00e3o de campo de refugiados para venezuelanos",
		"url":"https://noticias.r7.com/brasil/bolsonaro-cogita-criacao-de-campo-de-refugiados-para-venezuelanos-24112018",
		"urlToImage":"https://img.r7.com/images/bolsonaro-militares-24112018153146209"
	},
	{
		"author":null,
		"content":"Lynda Adams-Chau, m\u00e3e do americano de 27 anos morto a flechadas ao entrar em ilha indiana ocupada por abor\u00edgenes isolados, disse, em entrevista ao \"Washington Post\", acreditar que o filho n\u00e3o morreu. \"Acredito que ele esteja vivo\", disse ela a rep\u00f3rter do jor\u2026 [+1179 chars]",
		"country":"BR",
		"date":"2018-11-24",
		"description":"Lynda Adams-Chau, m\u00e3e do americano de 27 anos morto a flechadas ao entrar em ilha indiana ocupada por abor\u00edgenes isolados, disse, em entrevista ao \"Washington Post\", acreditar que o filho n\u00e3o morreu.\"Acredito que ele esteja vivo\", disse ela a... Leia mais",
		"event":"sarampo",
		"publishedAt":"2018-11-22T14:32:00Z",
		"region":"CE",
		"score":0.0,
		"source":"Globo",
		"title":"M\u00e3e de americano morto por abor\u00edgenes diz acreditar que filho esteja vivo",
		"url":"https://extra.globo.com/noticias/page-not-found/mae-de-americano-morto-por-aborigenes-diz-acreditar-que-filho-esteja-vivo-23251601.html",
		"urlToImage":"https://extra.globo.com/incoming/23251594-36f-3d4/w976h550-PROP/blog_chau_2.jpg"
	},
	{
		"author":"Abril Branded Content",
		"content":"Est\u00e1 chegando a \u00e9poca do ano mais aguardada pelas crian\u00e7as! Mas, para que elas aproveitem bem as f\u00e9rias, \u00e9 preciso que a sa\u00fade esteja garantida e as vacinas tamb\u00e9m. 1 Isso porque, como h\u00e1 muitas atividades em locais p\u00fablicos e viagens, o per\u00edodo \u00e9 prop\u00edcio pa\u2026 [+6633 chars]",
		"country":"BR",
		"date":"2018-11-24",
		"description":"A vacina\u00e7\u00e3o em dia previne uma s\u00e9rie de doen\u00e7as e o per\u00edodo de recesso \u00e9 um momento importante para atualiza\u00e7\u00e3o do cart\u00e3o",
		"event":"sarampo",
		"publishedAt":"2018-11-22T13:00:42Z",
		"region":"BA",
		"score":0.0,
		"source":"Abril.com.br",
		"title":"F\u00e9rias escolares? Hora de atualizar as vacinas das crian\u00e7as",
		"url":"https://mdemulher.abril.com.br/familia/ferias-escolares-hora-de-atualizar-as-vacinas-das-criancas/",
		"urlToImage":"https://abrilmdemulher.files.wordpress.com/2018/11/post02.jpg?quality=90&strip=info&w=680&h=453&crop=1"
	},
	{
		"author":"A TARDE On Line",
		"content":"Desde o in\u00edcio deste ano, at\u00e9 21 de novembro, foram confirmados 9.898 casos de sarampo no Brasil. Segundo o Minist\u00e9rio da Sa\u00fade, o Pa\u00eds enfrenta dois surtos de sarampo: no Amazonas, foram confirmados 9.477 casos e, em Roraima, 347 casos. Tr\u00eas estados registra\u2026 [+1081 chars]",
		"country":"BR",
		"date":"2018-11-24",
		"description":"Desde o in\u00edcio deste ano, at\u00e9 21 de novembro, foram confirmados 9.898 casos de sarampo no Brasil. Segundo o Minist\u00e9rio da Sa\u00fade, o Pa\u00eds enfrenta dois surtos de sarampo: no Amazonas, foram confirmados 9.477 casos e, em Roraima, 347 casos. Tr\u00eas estados registra\u2026",
		"event":"sarampo",
		"publishedAt":"2018-11-23T21:53:00Z",
		"region":"AP",
		"score":18.0,
		"source":"Uol.com.br",
		"title":"Brasil tem 9.898 casos de sarampo confirmados neste ano",
		"url":"http://atarde.uol.com.br/brasil/noticias/2013950-brasil-tem-9898-casos-de-sarampo-confirmados-neste-ano",
		"urlToImage":""
	},
	{
		"author":"Deborah Giannini, do R7",
		"content":"Vacina\u00e7\u00e3o no Amazonas e em Roraima ocorre a partir dos 6 meses de idade Ag\u00eancia Brasil Novo boletim do Minist\u00e9rio da Sa\u00fade divulgado nesta sexta-feira (24) informa que o pa\u00eds tem 9.898 casos de sarampo, sendo que 9.477 foram registrados somente no Amazonas. L\u2026 [+2561 chars]",
		"country":"BR",
		"date":"2018-11-24",
		"description":"Grande diferen\u00e7a de n\u00fameros de caso que vinham sendo divulgados pelo Minist\u00e9rio da Sa\u00fade se deve \u00e0 confirma\u00e7\u00e3o de mais de 7 mil casos suspeitos",
		"event":"sarampo",
		"publishedAt":"2018-11-23T21:09:49Z",
		"region":"AP",
		"score":7.2,
		"source":"R7.com",
		"title":"Brasil tem quase 10 mil casos de sarampo confirmados, diz Minist\u00e9rio",
		"url":"https://noticias.r7.com/saude/brasil-tem-quase-10-mil-casos-de-sarampo-confirmados-diz-ministerio-23112018",
		"urlToImage":"https://img.r7.com/images/vacina-sarampo-27082018094759056"
	},
	{
		"author":null,
		"content":"S\u00c3O PAULO - O m\u00e9dico psiquiatra Miguel Roberto Jorge diz que, desde os bancos escolares, sempre esteve envolvido em movimentos associativos. Professor associado do Departamento de Psiquiatria da Escola Paulista de Medicina (EPM) da Universidade Federal de S\u00e3o\u2026 [+6264 chars]",
		"country":"BR",
		"date":"2018-11-24",
		"description":"M\u00e9dico psiquiatra quer trabalhar a import\u00e2ncia da rela\u00e7\u00e3o m\u00e9dico-paciente e diz que as fake news est\u00e3o crescendo \"de maneira inaceit\u00e1vel\"",
		"event":"sarampo",
		"publishedAt":"2018-11-23T14:29:00Z",
		"region":"AL",
		"score":0.0,
		"source":"Estadao.com.br",
		"title":"Brasileiro \u00e9 eleito presidente da Associa\u00e7\u00e3o M\u00e9dica Mundial",
		"url":"https://saude.estadao.com.br/noticias/geral,brasileiro-e-eleito-presidente-da-associacao-medica-mundial,70002618631",
		"urlToImage":"https://img.estadao.com.br/resources/jpg/6/9/1542983121796.jpg"
	},
	{
		"author":"Da Ag\u00eancia Brasil",
		"content":"Bolsonaro falou sobre os venezuelanos Fernando Fraz\u00e3o/Ag\u00eancia Brasil - 24.11.2018 O presidente eleito, Jair Bolsonaro, defendeu hoje (24) um r\u00edgido controle na entrada de refugiados venezuelanos que chegam ao pa\u00eds. Ele afirmou que os venezuelanos fogem de uma\u2026 [+2463 chars]",
		"country":"BR",
		"date":"2018-11-24",
		"description":"Presidente eleito mostrou-se contr\u00e1rio \u00e0 proposta do governador eleito de Roraima, Antonio Denarium (PSL), que cogita o fechamento da fronteira",
		"event":"sarampo",
		"publishedAt":"2018-11-24T17:35:21Z",
		"region":"AP",
		"score":0.0,
		"source":"R7.com",
		"title":"Bolsonaro cogita cria\u00e7\u00e3o de campo de refugiados para venezuelanos",
		"url":"https://noticias.r7.com/brasil/bolsonaro-cogita-criacao-de-campo-de-refugiados-para-venezuelanos-24112018",
		"urlToImage":"https://img.r7.com/images/bolsonaro-militares-24112018153146209"
	},
	{
		"author":null,
		"content":"Lynda Adams-Chau, m\u00e3e do americano de 27 anos morto a flechadas ao entrar em ilha indiana ocupada por abor\u00edgenes isolados, disse, em entrevista ao \"Washington Post\", acreditar que o filho n\u00e3o morreu. \"Acredito que ele esteja vivo\", disse ela a rep\u00f3rter do jor\u2026 [+1179 chars]",
		"country":"BR",
		"date":"2018-11-24",
		"description":"Lynda Adams-Chau, m\u00e3e do americano de 27 anos morto a flechadas ao entrar em ilha indiana ocupada por abor\u00edgenes isolados, disse, em entrevista ao \"Washington Post\", acreditar que o filho n\u00e3o morreu.\"Acredito que ele esteja vivo\", disse ela a... Leia mais",
		"event":"sarampo",
		"publishedAt":"2018-11-22T14:32:00Z",
		"region":"CE",
		"score":0.0,
		"source":"Globo",
		"title":"M\u00e3e de americano morto por abor\u00edgenes diz acreditar que filho esteja vivo",
		"url":"https://extra.globo.com/noticias/page-not-found/mae-de-americano-morto-por-aborigenes-diz-acreditar-que-filho-esteja-vivo-23251601.html",
		"urlToImage":"https://extra.globo.com/incoming/23251594-36f-3d4/w976h550-PROP/blog_chau_2.jpg"
	},
	{
		"author":"Abril Branded Content",
		"content":"Est\u00e1 chegando a \u00e9poca do ano mais aguardada pelas crian\u00e7as! Mas, para que elas aproveitem bem as f\u00e9rias, \u00e9 preciso que a sa\u00fade esteja garantida e as vacinas tamb\u00e9m. 1 Isso porque, como h\u00e1 muitas atividades em locais p\u00fablicos e viagens, o per\u00edodo \u00e9 prop\u00edcio pa\u2026 [+6633 chars]",
		"country":"BR",
		"date":"2018-11-24",
		"description":"A vacina\u00e7\u00e3o em dia previne uma s\u00e9rie de doen\u00e7as e o per\u00edodo de recesso \u00e9 um momento importante para atualiza\u00e7\u00e3o do cart\u00e3o",
		"event":"sarampo",
		"publishedAt":"2018-11-22T13:00:42Z",
		"region":"BA",
		"score":0.0,
		"source":"Abril.com.br",
		"title":"F\u00e9rias escolares? Hora de atualizar as vacinas das crian\u00e7as",
		"url":"https://mdemulher.abril.com.br/familia/ferias-escolares-hora-de-atualizar-as-vacinas-das-criancas/",
		"urlToImage":"https://abrilmdemulher.files.wordpress.com/2018/11/post02.jpg?quality=90&strip=info&w=680&h=453&crop=1"
	},
	{
		"author":"A TARDE On Line",
		"content":"Desde o in\u00edcio deste ano, at\u00e9 21 de novembro, foram confirmados 9.898 casos de sarampo no Brasil. Segundo o Minist\u00e9rio da Sa\u00fade, o Pa\u00eds enfrenta dois surtos de sarampo: no Amazonas, foram confirmados 9.477 casos e, em Roraima, 347 casos. Tr\u00eas estados registra\u2026 [+1081 chars]",
		"country":"BR",
		"date":"2018-11-24",
		"description":"Desde o in\u00edcio deste ano, at\u00e9 21 de novembro, foram confirmados 9.898 casos de sarampo no Brasil. Segundo o Minist\u00e9rio da Sa\u00fade, o Pa\u00eds enfrenta dois surtos de sarampo: no Amazonas, foram confirmados 9.477 casos e, em Roraima, 347 casos. Tr\u00eas estados registra\u2026",
		"event":"sarampo",
		"publishedAt":"2018-11-23T21:53:00Z",
		"region":"AP",
		"score":18.0,
		"source":"Uol.com.br",
		"title":"Brasil tem 9.898 casos de sarampo confirmados neste ano",
		"url":"http://atarde.uol.com.br/brasil/noticias/2013950-brasil-tem-9898-casos-de-sarampo-confirmados-neste-ano",
		"urlToImage":""
	},
	{
		"author":"Deborah Giannini, do R7",
		"content":"Vacina\u00e7\u00e3o no Amazonas e em Roraima ocorre a partir dos 6 meses de idade Ag\u00eancia Brasil Novo boletim do Minist\u00e9rio da Sa\u00fade divulgado nesta sexta-feira (24) informa que o pa\u00eds tem 9.898 casos de sarampo, sendo que 9.477 foram registrados somente no Amazonas. L\u2026 [+2561 chars]",
		"country":"BR",
		"date":"2018-11-24",
		"description":"Grande diferen\u00e7a de n\u00fameros de caso que vinham sendo divulgados pelo Minist\u00e9rio da Sa\u00fade se deve \u00e0 confirma\u00e7\u00e3o de mais de 7 mil casos suspeitos",
		"event":"sarampo",
		"publishedAt":"2018-11-23T21:09:49Z",
		"region":"AP",
		"score":7.2,
		"source":"R7.com",
		"title":"Brasil tem quase 10 mil casos de sarampo confirmados, diz Minist\u00e9rio",
		"url":"https://noticias.r7.com/saude/brasil-tem-quase-10-mil-casos-de-sarampo-confirmados-diz-ministerio-23112018",
		"urlToImage":"https://img.r7.com/images/vacina-sarampo-27082018094759056"
	},
	{
		"author":null,
		"content":"S\u00c3O PAULO - O m\u00e9dico psiquiatra Miguel Roberto Jorge diz que, desde os bancos escolares, sempre esteve envolvido em movimentos associativos. Professor associado do Departamento de Psiquiatria da Escola Paulista de Medicina (EPM) da Universidade Federal de S\u00e3o\u2026 [+6264 chars]",
		"country":"BR",
		"date":"2018-11-24",
		"description":"M\u00e9dico psiquiatra quer trabalhar a import\u00e2ncia da rela\u00e7\u00e3o m\u00e9dico-paciente e diz que as fake news est\u00e3o crescendo \"de maneira inaceit\u00e1vel\"",
		"event":"sarampo",
		"publishedAt":"2018-11-23T14:29:00Z",
		"region":"AL",
		"score":0.0,
		"source":"Estadao.com.br",
		"title":"Brasileiro \u00e9 eleito presidente da Associa\u00e7\u00e3o M\u00e9dica Mundial",
		"url":"https://saude.estadao.com.br/noticias/geral,brasileiro-e-eleito-presidente-da-associacao-medica-mundial,70002618631",
		"urlToImage":"https://img.estadao.com.br/resources/jpg/6/9/1542983121796.jpg"
	},
	{
		"author":"Da Ag\u00eancia Brasil",
		"content":"Bolsonaro falou sobre os venezuelanos Fernando Fraz\u00e3o/Ag\u00eancia Brasil - 24.11.2018 O presidente eleito, Jair Bolsonaro, defendeu hoje (24) um r\u00edgido controle na entrada de refugiados venezuelanos que chegam ao pa\u00eds. Ele afirmou que os venezuelanos fogem de uma\u2026 [+2463 chars]",
		"country":"BR",
		"date":"2018-11-24",
		"description":"Presidente eleito mostrou-se contr\u00e1rio \u00e0 proposta do governador eleito de Roraima, Antonio Denarium (PSL), que cogita o fechamento da fronteira",
		"event":"sarampo",
		"publishedAt":"2018-11-24T17:35:21Z",
		"region":"AP",
		"score":0.0,
		"source":"R7.com",
		"title":"Bolsonaro cogita cria\u00e7\u00e3o de campo de refugiados para venezuelanos",
		"url":"https://noticias.r7.com/brasil/bolsonaro-cogita-criacao-de-campo-de-refugiados-para-venezuelanos-24112018",
		"urlToImage":"https://img.r7.com/images/bolsonaro-militares-24112018153146209"
	},
	{
		"author":null,
		"content":"Lynda Adams-Chau, m\u00e3e do americano de 27 anos morto a flechadas ao entrar em ilha indiana ocupada por abor\u00edgenes isolados, disse, em entrevista ao \"Washington Post\", acreditar que o filho n\u00e3o morreu. \"Acredito que ele esteja vivo\", disse ela a rep\u00f3rter do jor\u2026 [+1179 chars]",
		"country":"BR",
		"date":"2018-11-24",
		"description":"Lynda Adams-Chau, m\u00e3e do americano de 27 anos morto a flechadas ao entrar em ilha indiana ocupada por abor\u00edgenes isolados, disse, em entrevista ao \"Washington Post\", acreditar que o filho n\u00e3o morreu.\"Acredito que ele esteja vivo\", disse ela a... Leia mais",
		"event":"sarampo",
		"publishedAt":"2018-11-22T14:32:00Z",
		"region":"CE",
		"score":0.0,
		"source":"Globo",
		"title":"M\u00e3e de americano morto por abor\u00edgenes diz acreditar que filho esteja vivo",
		"url":"https://extra.globo.com/noticias/page-not-found/mae-de-americano-morto-por-aborigenes-diz-acreditar-que-filho-esteja-vivo-23251601.html",
		"urlToImage":"https://extra.globo.com/incoming/23251594-36f-3d4/w976h550-PROP/blog_chau_2.jpg"
	},
	{
		"author":"Abril Branded Content",
		"content":"Est\u00e1 chegando a \u00e9poca do ano mais aguardada pelas crian\u00e7as! Mas, para que elas aproveitem bem as f\u00e9rias, \u00e9 preciso que a sa\u00fade esteja garantida e as vacinas tamb\u00e9m. 1 Isso porque, como h\u00e1 muitas atividades em locais p\u00fablicos e viagens, o per\u00edodo \u00e9 prop\u00edcio pa\u2026 [+6633 chars]",
		"country":"BR",
		"date":"2018-11-24",
		"description":"A vacina\u00e7\u00e3o em dia previne uma s\u00e9rie de doen\u00e7as e o per\u00edodo de recesso \u00e9 um momento importante para atualiza\u00e7\u00e3o do cart\u00e3o",
		"event":"sarampo",
		"publishedAt":"2018-11-22T13:00:42Z",
		"region":"BA",
		"score":0.0,
		"source":"Abril.com.br",
		"title":"F\u00e9rias escolares? Hora de atualizar as vacinas das crian\u00e7as",
		"url":"https://mdemulher.abril.com.br/familia/ferias-escolares-hora-de-atualizar-as-vacinas-das-criancas/",
		"urlToImage":"https://abrilmdemulher.files.wordpress.com/2018/11/post02.jpg?quality=90&strip=info&w=680&h=453&crop=1"
	},
	{
		"author":"Deborah Giannini, do R7",
		"content":"Vacina\u00e7\u00e3o no Amazonas e em Roraima ocorre a partir dos 6 meses de idade Ag\u00eancia Brasil Novo boletim do Minist\u00e9rio da Sa\u00fade divulgado nesta sexta-feira (24) informa que o pa\u00eds tem 9.898 casos de sarampo, sendo que 9.477 foram registrados somente no Amazonas. L\u2026 [+2561 chars]",
		"country":"BR",
		"date":"2018-11-24",
		"description":"Grande diferen\u00e7a de n\u00fameros de caso que vinham sendo divulgados pelo Minist\u00e9rio da Sa\u00fade se deve \u00e0 confirma\u00e7\u00e3o de mais de 7 mil casos suspeitos",
		"event":"sarampo",
		"publishedAt":"2018-11-23T21:09:49Z",
		"region":"PR",
		"score":7.2,
		"source":"R7.com",
		"title":"Brasil tem quase 10 mil casos de sarampo confirmados, diz Minist\u00e9rio",
		"url":"https://noticias.r7.com/saude/brasil-tem-quase-10-mil-casos-de-sarampo-confirmados-diz-ministerio-23112018",
		"urlToImage":"https://img.r7.com/images/vacina-sarampo-27082018094759056"
	},
	{
		"author":null,
		"content":"S\u00c3O PAULO - O m\u00e9dico psiquiatra Miguel Roberto Jorge diz que, desde os bancos escolares, sempre esteve envolvido em movimentos associativos. Professor associado do Departamento de Psiquiatria da Escola Paulista de Medicina (EPM) da Universidade Federal de S\u00e3o\u2026 [+6264 chars]",
		"country":"BR",
		"date":"2018-11-24",
		"description":"M\u00e9dico psiquiatra quer trabalhar a import\u00e2ncia da rela\u00e7\u00e3o m\u00e9dico-paciente e diz que as fake news est\u00e3o crescendo \"de maneira inaceit\u00e1vel\"",
		"event":"sarampo",
		"publishedAt":"2018-11-23T14:29:00Z",
		"region":"AM",
		"score":0.0,
		"source":"Estadao.com.br",
		"title":"Brasileiro \u00e9 eleito presidente da Associa\u00e7\u00e3o M\u00e9dica Mundial",
		"url":"https://saude.estadao.com.br/noticias/geral,brasileiro-e-eleito-presidente-da-associacao-medica-mundial,70002618631",
		"urlToImage":"https://img.estadao.com.br/resources/jpg/6/9/1542983121796.jpg"
	},
	{
		"author":"Da Ag\u00eancia Brasil",
		"content":"Bolsonaro falou sobre os venezuelanos Fernando Fraz\u00e3o/Ag\u00eancia Brasil - 24.11.2018 O presidente eleito, Jair Bolsonaro, defendeu hoje (24) um r\u00edgido controle na entrada de refugiados venezuelanos que chegam ao pa\u00eds. Ele afirmou que os venezuelanos fogem de uma\u2026 [+2463 chars]",
		"country":"BR",
		"date":"2018-11-24",
		"description":"Presidente eleito mostrou-se contr\u00e1rio \u00e0 proposta do governador eleito de Roraima, Antonio Denarium (PSL), que cogita o fechamento da fronteira",
		"event":"sarampo",
		"publishedAt":"2018-11-24T17:35:21Z",
		"region":"BA",
		"score":0.0,
		"source":"R7.com",
		"title":"Bolsonaro cogita cria\u00e7\u00e3o de campo de refugiados para venezuelanos",
		"url":"https://noticias.r7.com/brasil/bolsonaro-cogita-criacao-de-campo-de-refugiados-para-venezuelanos-24112018",
		"urlToImage":"https://img.r7.com/images/bolsonaro-militares-24112018153146209"
	},
	{
		"author":null,
		"content":"Lynda Adams-Chau, m\u00e3e do americano de 27 anos morto a flechadas ao entrar em ilha indiana ocupada por abor\u00edgenes isolados, disse, em entrevista ao \"Washington Post\", acreditar que o filho n\u00e3o morreu. \"Acredito que ele esteja vivo\", disse ela a rep\u00f3rter do jor\u2026 [+1179 chars]",
		"country":"BR",
		"date":"2018-11-24",
		"description":"Lynda Adams-Chau, m\u00e3e do americano de 27 anos morto a flechadas ao entrar em ilha indiana ocupada por abor\u00edgenes isolados, disse, em entrevista ao \"Washington Post\", acreditar que o filho n\u00e3o morreu.\"Acredito que ele esteja vivo\", disse ela a... Leia mais",
		"event":"sarampo",
		"publishedAt":"2018-11-22T14:32:00Z",
		"region":"CE",
		"score":0.0,
		"source":"Globo",
		"title":"M\u00e3e de americano morto por abor\u00edgenes diz acreditar que filho esteja vivo",
		"url":"https://extra.globo.com/noticias/page-not-found/mae-de-americano-morto-por-aborigenes-diz-acreditar-que-filho-esteja-vivo-23251601.html",
		"urlToImage":"https://extra.globo.com/incoming/23251594-36f-3d4/w976h550-PROP/blog_chau_2.jpg"
	},
	{
		"author":"Abril Branded Content",
		"content":"Est\u00e1 chegando a \u00e9poca do ano mais aguardada pelas crian\u00e7as! Mas, para que elas aproveitem bem as f\u00e9rias, \u00e9 preciso que a sa\u00fade esteja garantida e as vacinas tamb\u00e9m. 1 Isso porque, como h\u00e1 muitas atividades em locais p\u00fablicos e viagens, o per\u00edodo \u00e9 prop\u00edcio pa\u2026 [+6633 chars]",
		"country":"BR",
		"date":"2018-11-24",
		"description":"A vacina\u00e7\u00e3o em dia previne uma s\u00e9rie de doen\u00e7as e o per\u00edodo de recesso \u00e9 um momento importante para atualiza\u00e7\u00e3o do cart\u00e3o",
		"event":"sarampo",
		"publishedAt":"2018-11-22T13:00:42Z",
		"region":"ES",
		"score":0.0,
		"source":"Abril.com.br",
		"title":"F\u00e9rias escolares? Hora de atualizar as vacinas das crian\u00e7as",
		"url":"https://mdemulher.abril.com.br/familia/ferias-escolares-hora-de-atualizar-as-vacinas-das-criancas/",
		"urlToImage":"https://abrilmdemulher.files.wordpress.com/2018/11/post02.jpg?quality=90&strip=info&w=680&h=453&crop=1"
	},
	{
		"author":"Talita Marchao e Wellington Ramalhoso",
		"content":"Eduardo Anizelli/Folhapress O governador eleito de Roraima, Antonio Denarium, com o presidente eleito, Jair Bolsonaro, ambos do PSL, durante a campanha em Boa Vista, em abril Em sua primeira experi\u00eancia em um cargo p\u00fablico, o governador eleito de Roraima, Ant\u2026 [+11121 chars]",
		"country":"BR",
		"date":"2018-11-24",
		"description":"Em sua primeira experi\u00eancia em um cargo p\u00fablico, o governador eleito de Roraima, Antonio Denarium (PSL), colega de partido do presidente eleito, Jair Bolso...",
		"event":"sarampo",
		"publishedAt":"2018-11-23T07:36:20Z",
		"region":"BA",
		"score":0.0,
		"source":"Uol.com.br",
		"title":"Colega de partido de Bolsonaro | Governador eleito de Roraima quer a\u00e7\u00e3o para 'devolver' venezuelanos",
		"url":"https://noticias.uol.com.br/internacional/ultimas-noticias/2018/11/23/antonio-denarium-roraima-venezuelanos-jair-bolsonaro.htm",
		"urlToImage":"https://conteudo.imguol.com.br/c/noticias/e7/2018/11/21/o-governador-eleito-de-roraima-pelo-psl-antonio-denarium-com-o-presidente-eleito-jair-bolsonaro-durante-a-campanha-na-cidade-de-boa-vista-1542839640838_956x500.jpg"
	},
	{
		"author":"Deborah Giannini, do R7",
		"content":"Vacina\u00e7\u00e3o no Amazonas e em Roraima ocorre a partir dos 6 meses de idade Ag\u00eancia Brasil Novo boletim do Minist\u00e9rio da Sa\u00fade divulgado nesta sexta-feira (24) informa que o pa\u00eds tem 9.898 casos de sarampo, sendo que 9.477 foram registrados somente no Amazonas. L\u2026 [+2561 chars]",
		"country":"BR",
		"date":"2018-11-24",
		"description":"Grande diferen\u00e7a de n\u00fameros de caso que vinham sendo divulgados pelo Minist\u00e9rio da Sa\u00fade se deve \u00e0 confirma\u00e7\u00e3o de mais de 7 mil casos suspeitos",
		"event":"sarampo",
		"publishedAt":"2018-11-23T21:09:49Z",
		"region":"PR",
		"score":7.2,
		"source":"R7.com",
		"title":"Brasil tem quase 10 mil casos de sarampo confirmados, diz Minist\u00e9rio",
		"url":"https://noticias.r7.com/saude/brasil-tem-quase-10-mil-casos-de-sarampo-confirmados-diz-ministerio-23112018",
		"urlToImage":"https://img.r7.com/images/vacina-sarampo-27082018094759056"
	},
	{
		"author":null,
		"content":"S\u00c3O PAULO - O m\u00e9dico psiquiatra Miguel Roberto Jorge diz que, desde os bancos escolares, sempre esteve envolvido em movimentos associativos. Professor associado do Departamento de Psiquiatria da Escola Paulista de Medicina (EPM) da Universidade Federal de S\u00e3o\u2026 [+6264 chars]",
		"country":"BR",
		"date":"2018-11-24",
		"description":"M\u00e9dico psiquiatra quer trabalhar a import\u00e2ncia da rela\u00e7\u00e3o m\u00e9dico-paciente e diz que as fake news est\u00e3o crescendo \"de maneira inaceit\u00e1vel\"",
		"event":"sarampo",
		"publishedAt":"2018-11-23T14:29:00Z",
		"region":"PR",
		"score":0.0,
		"source":"Estadao.com.br",
		"title":"Brasileiro \u00e9 eleito presidente da Associa\u00e7\u00e3o M\u00e9dica Mundial",
		"url":"https://saude.estadao.com.br/noticias/geral,brasileiro-e-eleito-presidente-da-associacao-medica-mundial,70002618631",
		"urlToImage":"https://img.estadao.com.br/resources/jpg/6/9/1542983121796.jpg"
	},
	{
		"author":"Da Ag\u00eancia Brasil",
		"content":"Bolsonaro falou sobre os venezuelanos Fernando Fraz\u00e3o/Ag\u00eancia Brasil - 24.11.2018 O presidente eleito, Jair Bolsonaro, defendeu hoje (24) um r\u00edgido controle na entrada de refugiados venezuelanos que chegam ao pa\u00eds. Ele afirmou que os venezuelanos fogem de uma\u2026 [+2463 chars]",
		"country":"BR",
		"date":"2018-11-24",
		"description":"Presidente eleito mostrou-se contr\u00e1rio \u00e0 proposta do governador eleito de Roraima, Antonio Denarium (PSL), que cogita o fechamento da fronteira",
		"event":"sarampo",
		"publishedAt":"2018-11-24T17:35:21Z",
		"region":"AM",
		"score":0.0,
		"source":"R7.com",
		"title":"Bolsonaro cogita cria\u00e7\u00e3o de campo de refugiados para venezuelanos",
		"url":"https://noticias.r7.com/brasil/bolsonaro-cogita-criacao-de-campo-de-refugiados-para-venezuelanos-24112018",
		"urlToImage":"https://img.r7.com/images/bolsonaro-militares-24112018153146209"
	},
	{
		"author":null,
		"content":"Lynda Adams-Chau, m\u00e3e do americano de 27 anos morto a flechadas ao entrar em ilha indiana ocupada por abor\u00edgenes isolados, disse, em entrevista ao \"Washington Post\", acreditar que o filho n\u00e3o morreu. \"Acredito que ele esteja vivo\", disse ela a rep\u00f3rter do jor\u2026 [+1179 chars]",
		"country":"BR",
		"date":"2018-11-24",
		"description":"Lynda Adams-Chau, m\u00e3e do americano de 27 anos morto a flechadas ao entrar em ilha indiana ocupada por abor\u00edgenes isolados, disse, em entrevista ao \"Washington Post\", acreditar que o filho n\u00e3o morreu.\"Acredito que ele esteja vivo\", disse ela a... Leia mais",
		"event":"sarampo",
		"publishedAt":"2018-11-22T14:32:00Z",
		"region":"AM",
		"score":0.0,
		"source":"Globo",
		"title":"M\u00e3e de americano morto por abor\u00edgenes diz acreditar que filho esteja vivo",
		"url":"https://extra.globo.com/noticias/page-not-found/mae-de-americano-morto-por-aborigenes-diz-acreditar-que-filho-esteja-vivo-23251601.html",
		"urlToImage":"https://extra.globo.com/incoming/23251594-36f-3d4/w976h550-PROP/blog_chau_2.jpg"
	},
	{
		"author":"Abril Branded Content",
		"content":"Est\u00e1 chegando a \u00e9poca do ano mais aguardada pelas crian\u00e7as! Mas, para que elas aproveitem bem as f\u00e9rias, \u00e9 preciso que a sa\u00fade esteja garantida e as vacinas tamb\u00e9m. 1 Isso porque, como h\u00e1 muitas atividades em locais p\u00fablicos e viagens, o per\u00edodo \u00e9 prop\u00edcio pa\u2026 [+6633 chars]",
		"country":"BR",
		"date":"2018-11-24",
		"description":"A vacina\u00e7\u00e3o em dia previne uma s\u00e9rie de doen\u00e7as e o per\u00edodo de recesso \u00e9 um momento importante para atualiza\u00e7\u00e3o do cart\u00e3o",
		"event":"sarampo",
		"publishedAt":"2018-11-22T13:00:42Z",
		"region":"BA",
		"score":0.0,
		"source":"Abril.com.br",
		"title":"F\u00e9rias escolares? Hora de atualizar as vacinas das crian\u00e7as",
		"url":"https://mdemulher.abril.com.br/familia/ferias-escolares-hora-de-atualizar-as-vacinas-das-criancas/",
		"urlToImage":"https://abrilmdemulher.files.wordpress.com/2018/11/post02.jpg?quality=90&strip=info&w=680&h=453&crop=1"
	},
	{
		"author":null,
		"content":"Policiais da \u00cdndia tomaram posi\u00e7\u00e3o perto da ilha isolada em que uma tribo ind\u00edgena matou um mission\u00e1rio americano. Segundo as autoridades, n\u00e3o houve esfor\u00e7o policial para recuperar o corpo de John Allen Chau, de 27 anos, atingido por flechadas ao tentar conta\u2026 [+3418 chars]",
		"country":"BR",
		"date":"2018-11-24",
		"description":"Policiais da \u00cdndia tomaram posi\u00e7\u00e3o perto da ilha isolada em que uma tribo ind\u00edgena matou um mission\u00e1rio americano. Segundo as autoridades, n\u00e3o houve esfor\u00e7o policial para recuperar o corpo de John Allen Chau, de 27 anos, atingido por flechadas ao... Leia mais",
		"event":"sarampo",
		"publishedAt":"2018-11-23T08:54:49Z",
		"region":"AM",
		"score":0.0,
		"source":"Globo",
		"title":"Pol\u00edcia indiana monitora tribo isolado que matou americano e estuda como recuperar corpo",
		"url":"https://extra.globo.com/noticias/mundo/policia-indiana-monitora-tribo-que-matou-americano-estuda-como-recuperar-corpo-23253769.html",
		"urlToImage":"https://extra.globo.com/incoming/23249146-d91-eaf/w976h550-PROP/blog_chau.jpg"
	},
	{
		"author":null,
		"content":"SOROCABA \u2013 Uma opera\u00e7\u00e3o da Pol\u00edcia Ambiental fechou uma f\u00e1brica clandestina e apreendeu mais de cinco toneladas de palmito da palmeira ju\u00e7ara, nesta quarta-feira, 21, em Eldorado, no Vale do Ribeira, regi\u00e3o sul do Estado de S\u00e3o Paulo. \u00c9 a maior apreens\u00e3o dess\u2026 [+1928 chars]",
		"country":"BR",
		"date":"2018-11-24",
		"description":"\u00c9 a maior apreens\u00e3o desse produto, este ano, no Estado; pol\u00edcia acredita que o palmito foi extra\u00eddo de parques estaduais",
		"event":"botulismo",
		"publishedAt":"2018-11-22T14:26:00Z",
		"region":"AP",
		"score":0.0,
		"source":"Estadao.com.br",
		"title":"Ambiental apreende 5 toneladas de palmito em Eldorado",
		"url":"https://www.estadao.com.br/noticias/geral,ambiental-apreende-5-toneladas-de-palmito-em-eldorado,70002617249",
		"urlToImage":"https://img.estadao.com.br/resources/jpg/3/8/1542896077583.jpg"
	},
	{
		"author":"Ag\u00eancia Estado",
		"content":"Uma opera\u00e7\u00e3o da Pol\u00edcia Ambiental fechou uma f\u00e1brica clandestina e apreendeu mais de cinco toneladas de palmito da palmeira ju\u00e7ara, nesta quarta-feira, 21, em Eldorado, no Vale do Ribeira, regi\u00e3o sul do Estado de S\u00e3o Paulo. \u00c9 a maior apreens\u00e3o desse produto n\u2026 [+1989 chars]",
		"country":"BR",
		"date":"2018-11-24",
		"description":"Uma opera\u00e7\u00e3o da Pol\u00edcia Ambiental fechou uma f\u00e1brica clandestina e apreendeu mais de cinco toneladas de palmito da palmeira ju\u00e7ara, nesta quar...",
		"event":"botulismo",
		"publishedAt":"2018-11-22T14:36:00Z",
		"region":"PE",
		"score":0.0,
		"source":"R7.com",
		"title":"Pol\u00edcia Ambiental apreende 5 toneladas de palmito em Eldorado (SP)",
		"url":"https://noticias.r7.com/sao-paulo/policia-ambiental-apreende-5-toneladas-de-palmito-em-eldorado-sp-22112018",
		"urlToImage":"https://assets.r7.com/assets/schumi_core/og-image/vertical/noticias-d568f5b8592fec9717600f5697494be3.png"
	},
	{
		"author":"Ana Carla Berm\u00fadez*",
		"content":"Luis Macedo/C\u00e2mara dos Deputados 22.nov.2018 - Manifestantes protestam contra o Escola Sem Partido na comiss\u00e3o especial da C\u00e2mara Ap\u00f3s uma s\u00e9rie de adiamentos e embates entre os parlamentares, o projeto de lei Escola Sem Partido deve ser votado na comiss\u00e3o es\u2026 [+4002 chars]",
		"country":"BR",
		"date":"2018-11-24",
		"description":"Ap\u00f3s uma s\u00e9rie de adiamentos e embates entre os parlamentares, o projeto de lei Escola Sem Partido deve ser votado na comiss\u00e3o especial criada na C\u00e2mara do...",
		"event":"diarreia",
		"publishedAt":"2018-11-22T19:27:18Z",
		"region":"BA",
		"score":0.0,
		"source":"Uol.com.br",
		"title":"Bandeira de Bolsonaro | Escola Sem Partido avan\u00e7a na C\u00e2mara e deve ser votado na 5\u00aa",
		"url":"https://educacao.uol.com.br/noticias/2018/11/22/relatorio-escola-sem-partido-lido-votacao.htm",
		"urlToImage":"https://conteudo.imguol.com.br/c/noticias/01/2018/11/22/22nov2018---manifestantes-contra-o-escola-sem-partido-protestam-com-cartazes-durante-sessao-na-comissao-especial-da-camara-criada-para-tratar-do-tema-1542912841345_v2_956x500.jpg"
	},
	{
		"author":"BBC News Brasil",
		"content":"Se voc\u00ea gosta de tomar caf\u00e9 descafeinado, da pr\u00f3xima vez que botar a \u00e1gua para ferver pode levantar sua x\u00edcara em homenagem a Friedlieb Ferdinand Runge. Ele foi um qu\u00edmico alem\u00e3o do s\u00e9culo 19 que chamou a aten\u00e7\u00e3o de Johann Wolfgang von Goethe - poeta, estadis\u2026 [+6544 chars]",
		"country":"BR",
		"date":"2018-11-24",
		"description":"Algumas pessoas amam o sabor da bebida mais vendida do mundo, mas, para n\u00e3o se sentirem mais ansiosas e agitadas, buscam uma vers\u00e3o sem cafe\u00edna; a extra\u00e7\u00e3o, por\u00e9m, n\u00e3o \u00e9 t\u00e3o simples quanto parece",
		"event":"diarreia",
		"publishedAt":"2018-11-22T14:53:18Z",
		"region":"DF",
		"score":0.0,
		"source":"Terra.com.br",
		"title":"Entenda como \u00e9 feito o caf\u00e9 descafeinado",
		"url":"https://www.terra.com.br/noticias/ciencia/entenda-como-e-feito-o-cafe-descafeinado,e3bd70572d3ebcff80c988ceed7e0d0ek0741b18.html",
		"urlToImage":"http://p2.trrsf.com/image/fget/cf/800/450/middle/images.terra.com/2018/11/22/104421869cafe1.jpg"
	},
	{
		"author":"BBC News Brasil",
		"content":"Durante d\u00e9cadas, crian\u00e7as desnutridas em todo o mundo foram tratadas com uma dieta de alimentos ricos em prote\u00ednas e altamente cal\u00f3ricos. Essas comidas podem ter v\u00e1rias formas - de pasta de amendoim a milkshakes gordurosos -, mas a ideia geral \u00e9: restaurar ra\u2026 [+12426 chars]",
		"country":"BR",
		"date":"2018-11-24",
		"description":"Nova pesquisa mostra que a desnutri\u00e7\u00e3o infantil pode ser combatida n\u00e3o apenas com comida, mas tamb\u00e9m tendo a ajuda de uma forte e eficiente flora intestinal.",
		"event":"diarreia",
		"publishedAt":"2018-11-23T09:59:19Z",
		"region":"ES",
		"score":0.0,
		"source":"Terra.com.br",
		"title":"Como bact\u00e9rias podem salvar a vida de crian\u00e7as desnutridas",
		"url":"https://www.terra.com.br/noticias/ciencia/como-bacterias-podem-salvar-a-vida-de-criancas-desnutridas,126ea9bae43883ede2f70f5db49211610ptjhs4r.html",
		"urlToImage":"http://p2.trrsf.com/image/fget/cf/800/450/middle/images.terra.com/2018/11/23/104183324foto1getty.jpg"
	},
	{
		"author":"Machado da Costa",
		"content":"Na ger\u00eancia executiva do Instituto Nacional da Previd\u00eancia Social (INSS) de S\u00e3o Paulo, localizado no centro da capital paulista, o cidad\u00e3o pode sentir na pele as dificuldades vividas no dia-a-dia das reparti\u00e7\u00f5es p\u00fablicas. Esperas superiores a duas horas, cont\u2026 [+10043 chars]",
		"country":"BR",
		"date":"2018-11-24",
		"description":"Em \u00f3rg\u00e3os essenciais como INSS, Anvisa e Fiocruz, cerca de 30% do funcionalismo j\u00e1 pode se aposentar - e o quadro tende a piorar",
		"event":"dengue",
		"publishedAt":"2018-11-23T09:00:23Z",
		"region":"PE",
		"score":0.0,
		"source":"Abril.com.br",
		"title":"Aposentadoria de servidores pode causar \u2018apag\u00e3o\u2019 no servi\u00e7o p\u00fablico",
		"url":"https://veja.abril.com.br/economia/aposentadoria-de-servidores-pode-causar-apagao-no-servico-publico/",
		"urlToImage":"https://abrilveja.files.wordpress.com/2018/11/inss-fila-aposentadoria-2016-996.jpg?quality=70&strip=info&w=680&h=453&crop=1"
	},
	{
		"author":"BBC News Brasil",
		"content":"Nada foi f\u00e1cil para Julia L\u00f3pez em seus 15 meses de vida. Mesmo com a pouca idade, essa menina venezuelana j\u00e1 passou por uma opera\u00e7\u00e3o para colocar v\u00e1lvulas que drenam um l\u00edquido de seu cr\u00e2nio e por uma infec\u00e7\u00e3o card\u00edaca que quase a matou. Al\u00e9m de sua condi\u00e7\u00e3o\u2026 [+8019 chars]",
		"country":"BR",
		"date":"2018-11-24",
		"description":"Garota de 15 meses sofre com doen\u00e7as, falta de medicamentos e estrutura da sa\u00fade em uma Venezuela em crise econ\u00f4mica e social.",
		"event":"dengue",
		"publishedAt":"2018-11-24T08:54:41Z",
		"region":"PR",
		"score":0.0,
		"source":"Terra.com.br",
		"title":"A batalha de uma m\u00e3e para salvar sua filha doente na Venezuela em crise",
		"url":"https://www.terra.com.br/noticias/mundo/a-batalha-de-uma-mae-para-salvar-sua-filha-doente-na-venezuela-em-crise,34e6f63454d611cb4cd0b9c3f035ec50txhjgibm.html",
		"urlToImage":"http://p2.trrsf.com/image/fget/cf/800/450/middle/images.terra.com/2018/11/24/104439527img81552.jpg"
	},
	{
		"author":null,
		"content":"SOROCABA \u2013 Uma opera\u00e7\u00e3o da Pol\u00edcia Ambiental fechou uma f\u00e1brica clandestina e apreendeu mais de cinco toneladas de palmito da palmeira ju\u00e7ara, nesta quarta-feira, 21, em Eldorado, no Vale do Ribeira, regi\u00e3o sul do Estado de S\u00e3o Paulo. \u00c9 a maior apreens\u00e3o dess\u2026 [+1928 chars]",
		"country":"BR",
		"date":"2018-11-24",
		"description":"\u00c9 a maior apreens\u00e3o desse produto, este ano, no Estado; pol\u00edcia acredita que o palmito foi extra\u00eddo de parques estaduais",
		"event":"botulismo",
		"publishedAt":"2018-11-22T14:26:00Z",
		"region":"AP",
		"score":0.0,
		"source":"Estadao.com.br",
		"title":"Ambiental apreende 5 toneladas de palmito em Eldorado",
		"url":"https://www.estadao.com.br/noticias/geral,ambiental-apreende-5-toneladas-de-palmito-em-eldorado,70002617249",
		"urlToImage":"https://img.estadao.com.br/resources/jpg/3/8/1542896077583.jpg"
	},
	{
		"author":"Ag\u00eancia Estado",
		"content":"Uma opera\u00e7\u00e3o da Pol\u00edcia Ambiental fechou uma f\u00e1brica clandestina e apreendeu mais de cinco toneladas de palmito da palmeira ju\u00e7ara, nesta quarta-feira, 21, em Eldorado, no Vale do Ribeira, regi\u00e3o sul do Estado de S\u00e3o Paulo. \u00c9 a maior apreens\u00e3o desse produto n\u2026 [+1989 chars]",
		"country":"BR",
		"date":"2018-11-24",
		"description":"Uma opera\u00e7\u00e3o da Pol\u00edcia Ambiental fechou uma f\u00e1brica clandestina e apreendeu mais de cinco toneladas de palmito da palmeira ju\u00e7ara, nesta quar...",
		"event":"botulismo",
		"publishedAt":"2018-11-22T14:36:00Z",
		"region":"PI",
		"score":0.0,
		"source":"R7.com",
		"title":"Pol\u00edcia Ambiental apreende 5 toneladas de palmito em Eldorado (SP)",
		"url":"https://noticias.r7.com/sao-paulo/policia-ambiental-apreende-5-toneladas-de-palmito-em-eldorado-sp-22112018",
		"urlToImage":"https://assets.r7.com/assets/schumi_core/og-image/vertical/noticias-d568f5b8592fec9717600f5697494be3.png"
	},
	{
		"author":"BBC News Brasil",
		"content":"Se voc\u00ea gosta de tomar caf\u00e9 descafeinado, da pr\u00f3xima vez que botar a \u00e1gua para ferver pode levantar sua x\u00edcara em homenagem a Friedlieb Ferdinand Runge. Ele foi um qu\u00edmico alem\u00e3o do s\u00e9culo 19 que chamou a aten\u00e7\u00e3o de Johann Wolfgang von Goethe - poeta, estadis\u2026 [+6544 chars]",
		"country":"BR",
		"date":"2018-11-24",
		"description":"Algumas pessoas amam o sabor da bebida mais vendida do mundo, mas, para n\u00e3o se sentirem mais ansiosas e agitadas, buscam uma vers\u00e3o sem cafe\u00edna; a extra\u00e7\u00e3o, por\u00e9m, n\u00e3o \u00e9 t\u00e3o simples quanto parece",
		"event":"diarreia",
		"publishedAt":"2018-11-22T14:53:18Z",
		"region":"AM",
		"score":0.0,
		"source":"Terra.com.br",
		"title":"Entenda como \u00e9 feito o caf\u00e9 descafeinado",
		"url":"https://www.terra.com.br/noticias/ciencia/entenda-como-e-feito-o-cafe-descafeinado,e3bd70572d3ebcff80c988ceed7e0d0ek0741b18.html",
		"urlToImage":"http://p2.trrsf.com/image/fget/cf/800/450/middle/images.terra.com/2018/11/22/104421869cafe1.jpg"
	},
	{
		"author":"BBC News Brasil",
		"content":"Durante d\u00e9cadas, crian\u00e7as desnutridas em todo o mundo foram tratadas com uma dieta de alimentos ricos em prote\u00ednas e altamente cal\u00f3ricos. Essas comidas podem ter v\u00e1rias formas - de pasta de amendoim a milkshakes gordurosos -, mas a ideia geral \u00e9: restaurar ra\u2026 [+12426 chars]",
		"country":"BR",
		"date":"2018-11-24",
		"description":"Nova pesquisa mostra que a desnutri\u00e7\u00e3o infantil pode ser combatida n\u00e3o apenas com comida, mas tamb\u00e9m tendo a ajuda de uma forte e eficiente flora intestinal.",
		"event":"diarreia",
		"publishedAt":"2018-11-23T09:59:19Z",
		"region":"AP",
		"score":0.0,
		"source":"Terra.com.br",
		"title":"Como bact\u00e9rias podem salvar a vida de crian\u00e7as desnutridas",
		"url":"https://www.terra.com.br/noticias/ciencia/como-bacterias-podem-salvar-a-vida-de-criancas-desnutridas,126ea9bae43883ede2f70f5db49211610ptjhs4r.html",
		"urlToImage":"http://p2.trrsf.com/image/fget/cf/800/450/middle/images.terra.com/2018/11/23/104183324foto1getty.jpg"
	},
	{
		"author":"Deborah Giannini, do R7",
		"content":"O mosquito Aedes aegypti \u00e9 o transmissor da dengue, zika e chikungunya Pixabay A Secretaria Municipal de Sa\u00fade de S\u00e3o Paulo realiza neste s\u00e1bado (24) o \"Dia D\" de combate \u00e0s chamadas arboviroses, que inclue dengue, zika, chikungunya e febre amarela. No doming\u2026 [+1234 chars]",
		"country":"BR",
		"date":"2018-11-24",
		"description":"A\u00e7\u00f5es visam combater as arboviroses, que inclui a\u00a0chikungunya; no domingo (25), o Minist\u00e9rio da Sa\u00fade inicia campanha de elimina\u00e7\u00e3o do Aedes aegypti",
		"event":"dengue",
		"publishedAt":"2018-11-24T07:00:03Z",
		"region":"AM",
		"score":4.8,
		"source":"R7.com",
		"title":"S\u00e3o Paulo realiza \u2018Dia D\u2019 no s\u00e1bado contra dengue, zika e febre amarela",
		"url":"https://noticias.r7.com/saude/sao-paulo-realiza-dia-d-no-sabado-contra-dengue-zika-e-febre-amarela-24112018",
		"urlToImage":"https://img.r7.com/images/aedes-aegypit-dengue-15112018175059405"
	},
	{
		"author":"Ag\u00eancia Brasil",
		"content":"A partir do pr\u00f3ximo domingo (25), todos os munic\u00edpios do pa\u00eds v\u00e3o promover diversas a\u00e7\u00f5es de combate ao mosquito Aedes aegypti, como visitas domiciliares, mutir\u00f5es de limpeza e distribui\u00e7\u00e3o de materiais informativos. A Semana Nacional de Combate ao Aedes ocor\u2026 [+2059 chars]",
		"country":"BR",
		"date":"2018-11-24",
		"description":"A Semana Nacional de combate ao Aedes ocorrer\u00e1 de 25 a 30 de novembro",
		"event":"dengue",
		"publishedAt":"2018-11-23T14:59:50Z",
		"region":"AM",
		"score":0.0,
		"source":"Abril.com.br",
		"title":"Semana Nacional de Combate ao Aedes come\u00e7a domingo",
		"url":"https://exame.abril.com.br/brasil/semana-nacional-de-combate-ao-aedes-comeca-domingo/",
		"urlToImage":"https://abrilexame.files.wordpress.com/2016/10/size_960_16_9_aedes-aegypti-mosquito-transmissor-da-dengue-e-zika-virus.jpg?quality=70&strip=info&w=680&h=453&crop=1"
	},
	{
		"author":null,
		"content":"GENEBRA - O n\u00famero de novos casos de aids no mundo sofre uma queda importante e milhares de mortes passaram a ser evitadas, gra\u00e7as aos tratamentos. Mas 9,4 milh\u00f5es de pessoas continuam sem saber que est\u00e3o contaminadas. Os dados est\u00e3o sendo divulgados nesta qu\u2026 [+1972 chars]",
		"country":"BR",
		"date":"2018-11-24",
		"description":"De acordo com a UNAids, 75% das pessoas vivendo com o v\u00edrus do HIV hoje sabem que est\u00e3o contaminadas; em 2015, a taxa de pessoas que conhecia sua situa\u00e7\u00e3o era de apenas 67%",
		"event":"aids",
		"publishedAt":"2018-11-22T16:48:00Z",
		"region":"AL",
		"score":6.0,
		"source":"Estadao.com.br",
		"title":"No mundo, quase 10 milh\u00f5es ainda n\u00e3o sabem que foram contaminados pelo HIV",
		"url":"https://saude.estadao.com.br/noticias/geral,no-mundo-quase-10-milhoes-ainda-nao-sabem-que-foram-contaminados-pelo-hiv,70002617394",
		"urlToImage":"https://img.estadao.com.br/resources/jpg/1/3/1516063114531.jpg"
	},
	{
		"author":null,
		"content":"Estava matutando c\u00e1 comigo, como dizem os caboclos: um sujeito que \u00e9 o maior executivo do mundo e ganha 15 milh\u00f5es de d\u00f3lares por m\u00eas (cerca de 60 milh\u00f5es de reais, uma mega-sena superacumulada) precisa sonegar impostos e fraudar a empresa em que trabalha? Se\u2026 [+5071 chars]",
		"country":"BR",
		"date":"2018-11-24",
		"description":"Parei de ler o livro \u2018Medo\u2019 e mergulhei nos aromas e temperos dos s\u00edtios e fazendas",
		"event":"aids",
		"publishedAt":"2018-11-23T04:00:00Z",
		"region":"ES",
		"score":0.0,
		"source":"Estadao.com.br",
		"title":"Troquei o Trump pela comida caipira",
		"url":"https://cultura.estadao.com.br/noticias/geral,troquei-o-trump-pela-comida-caipira,70002617660",
		"urlToImage":"http://www.estadao.com.br/estadao/novo/img/estadao.gif"
	},
	{
		"author":"BBC NEWS BRASIL",
		"content":"Energias renov\u00e1veis, como o Complexo E\u00f3lico Renascen\u00e7a, no Rio Grande do Norte, s\u00e3o aposta do Nordeste para superar desigualdades regionais Divulga\u00e7\u00e3o/ BBC NEWS BRASIL Era um agrad\u00e1vel dia de sol em Pesqueira, no agreste pernambucano. At\u00e9 por isso, a professo\u2026 [+18579 chars]",
		"country":"",
		"date":"2018-11-24",
		"description":"Diante de incertezas pol\u00edticas, a BBC News Brasil conversou com especialistas para mostrar como a Uni\u00e3o pode ajudar os nove Estados nordestinos a superar suas principais dificuldades",
		"event":"aids",
		"publishedAt":"2018-11-22T13:25:00Z",
		"region":"",
		"score":0.0,
		"source":"R7.com",
		"title":"Cinco desafios do governo Bolsonaro no Nordeste",
		"url":"https://noticias.r7.com/brasil/cinco-desafios-do-governo-bolsonaro-no-nordeste-22112018",
		"urlToImage":"https://img.r7.com/images/o-complexo-eolico-renascenca-no-rio-grande-do-norte-energia-renovavel-do-nordeste-e-aposta-para-superar-desigualdade-22112018093706374"
	},
	{
		"author":"BBC News Brasil",
		"content":"Era um agrad\u00e1vel dia de sol em Pesqueira, no agreste pernambucano. At\u00e9 por isso, a professora Bernardina Ara\u00fajo imaginou que fosse ironia o agradecimento de uma aluna por ter uma aula do Instituto Federal de Pernambuco reposta num s\u00e1bado. Mas ela logo entende\u2026 [+18062 chars]",
		"country":"",
		"date":"2018-11-24",
		"description":"Diante de incertezas pol\u00edticas, a BBC News Brasil conversou com especialistas para mostrar como a Uni\u00e3o pode ajudar os nove Estados nordestinos a superar suas principais dificuldades.",
		"event":"aids",
		"publishedAt":"2018-11-22T11:34:39Z",
		"region":"",
		"score":0.0,
		"source":"Terra.com.br",
		"title":"Governo Bolsonaro: Viol\u00eancia, desemprego e educa\u00e7\u00e3o, os desafios no Nordeste",
		"url":"https://www.terra.com.br/noticias/brasil/governo-bolsonaro-violencia-desemprego-e-educacao-os-desafios-no-nordeste,8711937babbb2e8952ad3982778981467bcei1q4.html",
		"urlToImage":"http://p2.trrsf.com/image/fget/cf/800/450/middle/images.terra.com/2018/11/22/104310242complexorenascena-1.jpg"
	},
	{
		"author":"BBC News Brasil",
		"content":"Durante d\u00e9cadas, crian\u00e7as desnutridas em todo o mundo foram tratadas com uma dieta de alimentos ricos em prote\u00ednas e altamente cal\u00f3ricos. Essas comidas podem ter v\u00e1rias formas - de pasta de amendoim a milkshakes gordurosos -, mas a ideia geral \u00e9: restaurar ra\u2026 [+12426 chars]",
		"country":"BR",
		"date":"2018-11-24",
		"description":"Nova pesquisa mostra que a desnutri\u00e7\u00e3o infantil pode ser combatida n\u00e3o apenas com comida, mas tamb\u00e9m tendo a ajuda de uma forte e eficiente flora intestinal.",
		"event":"diarreia",
		"publishedAt":"2018-11-23T09:59:19Z",
		"region":"AP",
		"score":0.0,
		"source":"Terra.com.br",
		"title":"Como bact\u00e9rias podem salvar a vida de crian\u00e7as desnutridas",
		"url":"https://www.terra.com.br/noticias/ciencia/como-bacterias-podem-salvar-a-vida-de-criancas-desnutridas,126ea9bae43883ede2f70f5db49211610ptjhs4r.html",
		"urlToImage":"http://p2.trrsf.com/image/fget/cf/800/450/middle/images.terra.com/2018/11/23/104183324foto1getty.jpg"
	},
	{
		"author":"BBC NEWS BRASIL",
		"content":"Energias renov\u00e1veis, como o Complexo E\u00f3lico Renascen\u00e7a, no Rio Grande do Norte, s\u00e3o aposta do Nordeste para superar desigualdades regionais Divulga\u00e7\u00e3o/ BBC NEWS BRASIL Era um agrad\u00e1vel dia de sol em Pesqueira, no agreste pernambucano. At\u00e9 por isso, a professo\u2026 [+18579 chars]",
		"country":"",
		"date":"2018-11-24",
		"description":"Diante de incertezas pol\u00edticas, a BBC News Brasil conversou com especialistas para mostrar como a Uni\u00e3o pode ajudar os nove Estados nordestinos a superar suas principais dificuldades",
		"event":"dengue",
		"publishedAt":"2018-11-22T13:25:00Z",
		"region":"",
		"score":0.0,
		"source":"R7.com",
		"title":"Cinco desafios do governo Bolsonaro no Nordeste",
		"url":"https://noticias.r7.com/brasil/cinco-desafios-do-governo-bolsonaro-no-nordeste-22112018",
		"urlToImage":"https://img.r7.com/images/o-complexo-eolico-renascenca-no-rio-grande-do-norte-energia-renovavel-do-nordeste-e-aposta-para-superar-desigualdade-22112018093706374"
	},
	{
		"author":"BBC News Brasil",
		"content":"Era um agrad\u00e1vel dia de sol em Pesqueira, no agreste pernambucano. At\u00e9 por isso, a professora Bernardina Ara\u00fajo imaginou que fosse ironia o agradecimento de uma aluna por ter uma aula do Instituto Federal de Pernambuco reposta num s\u00e1bado. Mas ela logo entende\u2026 [+18062 chars]",
		"country":"",
		"date":"2018-11-24",
		"description":"Diante de incertezas pol\u00edticas, a BBC News Brasil conversou com especialistas para mostrar como a Uni\u00e3o pode ajudar os nove Estados nordestinos a superar suas principais dificuldades.",
		"event":"dengue",
		"publishedAt":"2018-11-22T11:34:39Z",
		"region":"",
		"score":0.0,
		"source":"Terra.com.br",
		"title":"Governo Bolsonaro: Viol\u00eancia, desemprego e educa\u00e7\u00e3o, os desafios no Nordeste",
		"url":"https://www.terra.com.br/noticias/brasil/governo-bolsonaro-violencia-desemprego-e-educacao-os-desafios-no-nordeste,8711937babbb2e8952ad3982778981467bcei1q4.html",
		"urlToImage":"http://p2.trrsf.com/image/fget/cf/800/450/middle/images.terra.com/2018/11/22/104310242complexorenascena-1.jpg"
	},
	{
		"author":null,
		"content":"GENEBRA - O n\u00famero de novos casos de aids no mundo sofre uma queda importante e milhares de mortes passaram a ser evitadas, gra\u00e7as aos tratamentos. Mas 9,4 milh\u00f5es de pessoas continuam sem saber que est\u00e3o contaminadas. Os dados est\u00e3o sendo divulgados nesta qu\u2026 [+1972 chars]",
		"country":"BR",
		"date":"2018-11-24",
		"description":"De acordo com a UNAids, 75% das pessoas vivendo com o v\u00edrus do HIV hoje sabem que est\u00e3o contaminadas; em 2015, a taxa de pessoas que conhecia sua situa\u00e7\u00e3o era de apenas 67%",
		"event":"aids",
		"publishedAt":"2018-11-22T16:48:00Z",
		"region":"AP",
		"score":6.0,
		"source":"Estadao.com.br",
		"title":"No mundo, quase 10 milh\u00f5es ainda n\u00e3o sabem que foram contaminados pelo HIV",
		"url":"https://saude.estadao.com.br/noticias/geral,no-mundo-quase-10-milhoes-ainda-nao-sabem-que-foram-contaminados-pelo-hiv,70002617394",
		"urlToImage":"https://img.estadao.com.br/resources/jpg/1/3/1516063114531.jpg"
	},
	{
		"author":null,
		"content":"Estava matutando c\u00e1 comigo, como dizem os caboclos: um sujeito que \u00e9 o maior executivo do mundo e ganha 15 milh\u00f5es de d\u00f3lares por m\u00eas (cerca de 60 milh\u00f5es de reais, uma mega-sena superacumulada) precisa sonegar impostos e fraudar a empresa em que trabalha? Se\u2026 [+5071 chars]",
		"country":"BR",
		"date":"2018-11-24",
		"description":"Parei de ler o livro \u2018Medo\u2019 e mergulhei nos aromas e temperos dos s\u00edtios e fazendas",
		"event":"aids",
		"publishedAt":"2018-11-23T04:00:00Z",
		"region":"AM",
		"score":0.0,
		"source":"Estadao.com.br",
		"title":"Troquei o Trump pela comida caipira",
		"url":"https://cultura.estadao.com.br/noticias/geral,troquei-o-trump-pela-comida-caipira,70002617660",
		"urlToImage":"http://www.estadao.com.br/estadao/novo/img/estadao.gif"
	},
	{
		"author":"BBC NEWS BRASIL",
		"content":"Energias renov\u00e1veis, como o Complexo E\u00f3lico Renascen\u00e7a, no Rio Grande do Norte, s\u00e3o aposta do Nordeste para superar desigualdades regionais Divulga\u00e7\u00e3o/ BBC NEWS BRASIL Era um agrad\u00e1vel dia de sol em Pesqueira, no agreste pernambucano. At\u00e9 por isso, a professo\u2026 [+18579 chars]",
		"country":"",
		"date":"2018-11-24",
		"description":"Diante de incertezas pol\u00edticas, a BBC News Brasil conversou com especialistas para mostrar como a Uni\u00e3o pode ajudar os nove Estados nordestinos a superar suas principais dificuldades",
		"event":"aids",
		"publishedAt":"2018-11-22T13:25:00Z",
		"region":"",
		"score":0.0,
		"source":"R7.com",
		"title":"Cinco desafios do governo Bolsonaro no Nordeste",
		"url":"https://noticias.r7.com/brasil/cinco-desafios-do-governo-bolsonaro-no-nordeste-22112018",
		"urlToImage":"https://img.r7.com/images/o-complexo-eolico-renascenca-no-rio-grande-do-norte-energia-renovavel-do-nordeste-e-aposta-para-superar-desigualdade-22112018093706374"
	},
	{
		"author":"Deborah Giannini, do R7",
		"content":"O mosquito Aedes aegypti \u00e9 o transmissor da dengue, zika e chikungunya Pixabay A Secretaria Municipal de Sa\u00fade de S\u00e3o Paulo realiza neste s\u00e1bado (24) o \"Dia D\" de combate \u00e0s chamadas arboviroses, que inclue dengue, zika, chikungunya e febre amarela. No doming\u2026 [+1234 chars]",
		"country":"BR",
		"date":"2018-11-24",
		"description":"A\u00e7\u00f5es visam combater as arboviroses, que inclui a\u00a0chikungunya; no domingo (25), o Minist\u00e9rio da Sa\u00fade inicia campanha de elimina\u00e7\u00e3o do Aedes aegypti",
		"event":"dengue",
		"publishedAt":"2018-11-24T07:00:03Z",
		"region":"DF",
		"score":4.8,
		"source":"R7.com",
		"title":"S\u00e3o Paulo realiza \u2018Dia D\u2019 no s\u00e1bado contra dengue, zika e febre amarela",
		"url":"https://noticias.r7.com/saude/sao-paulo-realiza-dia-d-no-sabado-contra-dengue-zika-e-febre-amarela-24112018",
		"urlToImage":"https://img.r7.com/images/aedes-aegypit-dengue-15112018175059405"
	},
	{
		"author":"Machado da Costa",
		"content":"Na ger\u00eancia executiva do Instituto Nacional da Previd\u00eancia Social (INSS) de S\u00e3o Paulo, localizado no centro da capital paulista, o cidad\u00e3o pode sentir na pele as dificuldades vividas no dia-a-dia das reparti\u00e7\u00f5es p\u00fablicas. Esperas superiores a duas horas, cont\u2026 [+10043 chars]",
		"country":"BR",
		"date":"2018-11-24",
		"description":"Em \u00f3rg\u00e3os essenciais como INSS, Anvisa e Fiocruz, cerca de 30% do funcionalismo j\u00e1 pode se aposentar - e o quadro tende a piorar",
		"event":"dengue",
		"publishedAt":"2018-11-23T09:00:23Z",
		"region":"DF",
		"score":0.0,
		"source":"Abril.com.br",
		"title":"Aposentadoria de servidores pode causar \u2018apag\u00e3o\u2019 no servi\u00e7o p\u00fablico",
		"url":"https://veja.abril.com.br/economia/aposentadoria-de-servidores-pode-causar-apagao-no-servico-publico/",
		"urlToImage":"https://abrilveja.files.wordpress.com/2018/11/inss-fila-aposentadoria-2016-996.jpg?quality=70&strip=info&w=680&h=453&crop=1"
	},
	{
		"author":"BBC NEWS BRASIL",
		"content":"Energias renov\u00e1veis, como o Complexo E\u00f3lico Renascen\u00e7a, no Rio Grande do Norte, s\u00e3o aposta do Nordeste para superar desigualdades regionais Divulga\u00e7\u00e3o/ BBC NEWS BRASIL Era um agrad\u00e1vel dia de sol em Pesqueira, no agreste pernambucano. At\u00e9 por isso, a professo\u2026 [+18579 chars]",
		"country":"",
		"date":"2018-11-24",
		"description":"Diante de incertezas pol\u00edticas, a BBC News Brasil conversou com especialistas para mostrar como a Uni\u00e3o pode ajudar os nove Estados nordestinos a superar suas principais dificuldades",
		"event":"dengue",
		"publishedAt":"2018-11-22T13:25:00Z",
		"region":"",
		"score":0.0,
		"source":"R7.com",
		"title":"Cinco desafios do governo Bolsonaro no Nordeste",
		"url":"https://noticias.r7.com/brasil/cinco-desafios-do-governo-bolsonaro-no-nordeste-22112018",
		"urlToImage":"https://img.r7.com/images/o-complexo-eolico-renascenca-no-rio-grande-do-norte-energia-renovavel-do-nordeste-e-aposta-para-superar-desigualdade-22112018093706374"
	},
	{
		"author":"Deborah Giannini, do R7",
		"content":"Vacina\u00e7\u00e3o no Amazonas e em Roraima ocorre a partir dos 6 meses de idade Ag\u00eancia Brasil Novo boletim do Minist\u00e9rio da Sa\u00fade divulgado nesta sexta-feira (24) informa que o pa\u00eds tem 9.898 casos de sarampo, sendo que 9.477 foram registrados somente no Amazonas. L\u2026 [+2561 chars]",
		"country":"BR",
		"date":"2018-11-24",
		"description":"Grande diferen\u00e7a de n\u00fameros de caso que vinham sendo divulgados pelo Minist\u00e9rio da Sa\u00fade se deve \u00e0 confirma\u00e7\u00e3o de mais de 7 mil casos suspeitos",
		"event":"sarampo",
		"publishedAt":"2018-11-23T21:09:49Z",
		"region":"AL",
		"score":7.2,
		"source":"R7.com",
		"title":"Brasil tem quase 10 mil casos de sarampo confirmados, diz Minist\u00e9rio",
		"url":"https://noticias.r7.com/saude/brasil-tem-quase-10-mil-casos-de-sarampo-confirmados-diz-ministerio-23112018",
		"urlToImage":"https://img.r7.com/images/vacina-sarampo-27082018094759056"
	},
	{
		"author":"Deborah Giannini, do R7",
		"content":"Vacina\u00e7\u00e3o no Amazonas e em Roraima ocorre a partir dos 6 meses de idade Ag\u00eancia Brasil Novo boletim do Minist\u00e9rio da Sa\u00fade divulgado nesta sexta-feira (24) informa que o pa\u00eds tem 9.898 casos de sarampo, sendo que 9.477 foram registrados somente no Amazonas. L\u2026 [+2561 chars]",
		"country":"BR",
		"date":"2018-11-24",
		"description":"Grande diferen\u00e7a de n\u00fameros de caso que vinham sendo divulgados pelo Minist\u00e9rio da Sa\u00fade se deve \u00e0 confirma\u00e7\u00e3o de mais de 7 mil casos suspeitos",
		"event":"sarampo",
		"publishedAt":"2018-11-23T21:09:49Z",
		"region":"AL",
		"score":7.2,
		"source":"R7.com",
		"title":"Brasil tem quase 10 mil casos de sarampo confirmados, diz Minist\u00e9rio",
		"url":"https://noticias.r7.com/saude/brasil-tem-quase-10-mil-casos-de-sarampo-confirmados-diz-ministerio-23112018",
		"urlToImage":"https://img.r7.com/images/vacina-sarampo-27082018094759056"
	},
	{
		"author":null,
		"content":"GENEBRA - O n\u00famero de novos casos de aids no mundo sofre uma queda importante e milhares de mortes passaram a ser evitadas, gra\u00e7as aos tratamentos. Mas 9,4 milh\u00f5es de pessoas continuam sem saber que est\u00e3o contaminadas. Os dados est\u00e3o sendo divulgados nesta qu\u2026 [+1972 chars]",
		"country":"BR",
		"date":"2018-11-24",
		"description":"De acordo com a UNAids, 75% das pessoas vivendo com o v\u00edrus do HIV hoje sabem que est\u00e3o contaminadas; em 2015, a taxa de pessoas que conhecia sua situa\u00e7\u00e3o era de apenas 67%",
		"event":"aids",
		"publishedAt":"2018-11-22T16:48:00Z",
		"region":"AP",
		"score":6.0,
		"source":"Estadao.com.br",
		"title":"No mundo, quase 10 milh\u00f5es ainda n\u00e3o sabem que foram contaminados pelo HIV",
		"url":"https://saude.estadao.com.br/noticias/geral,no-mundo-quase-10-milhoes-ainda-nao-sabem-que-foram-contaminados-pelo-hiv,70002617394",
		"urlToImage":"https://img.estadao.com.br/resources/jpg/1/3/1516063114531.jpg"
	},
	{
		"author":null,
		"content":"Estava matutando c\u00e1 comigo, como dizem os caboclos: um sujeito que \u00e9 o maior executivo do mundo e ganha 15 milh\u00f5es de d\u00f3lares por m\u00eas (cerca de 60 milh\u00f5es de reais, uma mega-sena superacumulada) precisa sonegar impostos e fraudar a empresa em que trabalha? Se\u2026 [+5071 chars]",
		"country":"BR",
		"date":"2018-11-24",
		"description":"Parei de ler o livro \u2018Medo\u2019 e mergulhei nos aromas e temperos dos s\u00edtios e fazendas",
		"event":"aids",
		"publishedAt":"2018-11-23T04:00:00Z",
		"region":"AM",
		"score":0.0,
		"source":"Estadao.com.br",
		"title":"Troquei o Trump pela comida caipira",
		"url":"https://cultura.estadao.com.br/noticias/geral,troquei-o-trump-pela-comida-caipira,70002617660",
		"urlToImage":"http://www.estadao.com.br/estadao/novo/img/estadao.gif"
	},
	{
		"author":"BBC NEWS BRASIL",
		"content":"Energias renov\u00e1veis, como o Complexo E\u00f3lico Renascen\u00e7a, no Rio Grande do Norte, s\u00e3o aposta do Nordeste para superar desigualdades regionais Divulga\u00e7\u00e3o/ BBC NEWS BRASIL Era um agrad\u00e1vel dia de sol em Pesqueira, no agreste pernambucano. At\u00e9 por isso, a professo\u2026 [+18579 chars]",
		"country":"",
		"date":"2018-11-24",
		"description":"Diante de incertezas pol\u00edticas, a BBC News Brasil conversou com especialistas para mostrar como a Uni\u00e3o pode ajudar os nove Estados nordestinos a superar suas principais dificuldades",
		"event":"aids",
		"publishedAt":"2018-11-22T13:25:00Z",
		"region":"",
		"score":0.0,
		"source":"R7.com",
		"title":"Cinco desafios do governo Bolsonaro no Nordeste",
		"url":"https://noticias.r7.com/brasil/cinco-desafios-do-governo-bolsonaro-no-nordeste-22112018",
		"urlToImage":"https://img.r7.com/images/o-complexo-eolico-renascenca-no-rio-grande-do-norte-energia-renovavel-do-nordeste-e-aposta-para-superar-desigualdade-22112018093706374"
	},
	{
		"author":"Deborah Giannini, do R7",
		"content":"O mosquito Aedes aegypti \u00e9 o transmissor da dengue, zika e chikungunya Pixabay A Secretaria Municipal de Sa\u00fade de S\u00e3o Paulo realiza neste s\u00e1bado (24) o \"Dia D\" de combate \u00e0s chamadas arboviroses, que inclue dengue, zika, chikungunya e febre amarela. No doming\u2026 [+1234 chars]",
		"country":"BR",
		"date":"2018-11-24",
		"description":"A\u00e7\u00f5es visam combater as arboviroses, que inclui a\u00a0chikungunya; no domingo (25), o Minist\u00e9rio da Sa\u00fade inicia campanha de elimina\u00e7\u00e3o do Aedes aegypti",
		"event":"dengue",
		"publishedAt":"2018-11-24T07:00:03Z",
		"region":"DF",
		"score":4.8,
		"source":"R7.com",
		"title":"S\u00e3o Paulo realiza \u2018Dia D\u2019 no s\u00e1bado contra dengue, zika e febre amarela",
		"url":"https://noticias.r7.com/saude/sao-paulo-realiza-dia-d-no-sabado-contra-dengue-zika-e-febre-amarela-24112018",
		"urlToImage":"https://img.r7.com/images/aedes-aegypit-dengue-15112018175059405"
	},
	{
		"author":"Machado da Costa",
		"content":"Na ger\u00eancia executiva do Instituto Nacional da Previd\u00eancia Social (INSS) de S\u00e3o Paulo, localizado no centro da capital paulista, o cidad\u00e3o pode sentir na pele as dificuldades vividas no dia-a-dia das reparti\u00e7\u00f5es p\u00fablicas. Esperas superiores a duas horas, cont\u2026 [+10043 chars]",
		"country":"BR",
		"date":"2018-11-24",
		"description":"Em \u00f3rg\u00e3os essenciais como INSS, Anvisa e Fiocruz, cerca de 30% do funcionalismo j\u00e1 pode se aposentar - e o quadro tende a piorar",
		"event":"dengue",
		"publishedAt":"2018-11-23T09:00:23Z",
		"region":"DF",
		"score":0.0,
		"source":"Abril.com.br",
		"title":"Aposentadoria de servidores pode causar \u2018apag\u00e3o\u2019 no servi\u00e7o p\u00fablico",
		"url":"https://veja.abril.com.br/economia/aposentadoria-de-servidores-pode-causar-apagao-no-servico-publico/",
		"urlToImage":"https://abrilveja.files.wordpress.com/2018/11/inss-fila-aposentadoria-2016-996.jpg?quality=70&strip=info&w=680&h=453&crop=1"
	},
	{
		"author":"BBC NEWS BRASIL",
		"content":"Energias renov\u00e1veis, como o Complexo E\u00f3lico Renascen\u00e7a, no Rio Grande do Norte, s\u00e3o aposta do Nordeste para superar desigualdades regionais Divulga\u00e7\u00e3o/ BBC NEWS BRASIL Era um agrad\u00e1vel dia de sol em Pesqueira, no agreste pernambucano. At\u00e9 por isso, a professo\u2026 [+18579 chars]",
		"country":"",
		"date":"2018-11-24",
		"description":"Diante de incertezas pol\u00edticas, a BBC News Brasil conversou com especialistas para mostrar como a Uni\u00e3o pode ajudar os nove Estados nordestinos a superar suas principais dificuldades",
		"event":"dengue",
		"publishedAt":"2018-11-22T13:25:00Z",
		"region":"",
		"score":0.0,
		"source":"R7.com",
		"title":"Cinco desafios do governo Bolsonaro no Nordeste",
		"url":"https://noticias.r7.com/brasil/cinco-desafios-do-governo-bolsonaro-no-nordeste-22112018",
		"urlToImage":"https://img.r7.com/images/o-complexo-eolico-renascenca-no-rio-grande-do-norte-energia-renovavel-do-nordeste-e-aposta-para-superar-desigualdade-22112018093706374"
	},
	{
		"author":"Deborah Giannini, do R7",
		"content":"Vacina\u00e7\u00e3o no Amazonas e em Roraima ocorre a partir dos 6 meses de idade Ag\u00eancia Brasil Novo boletim do Minist\u00e9rio da Sa\u00fade divulgado nesta sexta-feira (24) informa que o pa\u00eds tem 9.898 casos de sarampo, sendo que 9.477 foram registrados somente no Amazonas. L\u2026 [+2561 chars]",
		"country":"BR",
		"date":"2018-11-24",
		"description":"Grande diferen\u00e7a de n\u00fameros de caso que vinham sendo divulgados pelo Minist\u00e9rio da Sa\u00fade se deve \u00e0 confirma\u00e7\u00e3o de mais de 7 mil casos suspeitos",
		"event":"sarampo",
		"publishedAt":"2018-11-23T21:09:49Z",
		"region":"AL",
		"score":7.2,
		"source":"R7.com",
		"title":"Brasil tem quase 10 mil casos de sarampo confirmados, diz Minist\u00e9rio",
		"url":"https://noticias.r7.com/saude/brasil-tem-quase-10-mil-casos-de-sarampo-confirmados-diz-ministerio-23112018",
		"urlToImage":"https://img.r7.com/images/vacina-sarampo-27082018094759056"
	},
	{
		"author":"Deborah Giannini, do R7",
		"content":"O mosquito Aedes aegypti \u00e9 o transmissor da dengue, zika e chikungunya Pixabay A Secretaria Municipal de Sa\u00fade de S\u00e3o Paulo realiza neste s\u00e1bado (24) o \"Dia D\" de combate \u00e0s chamadas arboviroses, que inclue dengue, zika, chikungunya e febre amarela. No doming\u2026 [+1234 chars]",
		"country":"BR",
		"date":"2018-11-24",
		"description":"A\u00e7\u00f5es visam combater as arboviroses, que inclui a\u00a0chikungunya; no domingo (25), o Minist\u00e9rio da Sa\u00fade inicia campanha de elimina\u00e7\u00e3o do Aedes aegypti",
		"event":"dengue",
		"publishedAt":"2018-11-24T07:00:03Z",
		"region":"DF",
		"score":4.8,
		"source":"R7.com",
		"title":"S\u00e3o Paulo realiza \u2018Dia D\u2019 no s\u00e1bado contra dengue, zika e febre amarela",
		"url":"https://noticias.r7.com/saude/sao-paulo-realiza-dia-d-no-sabado-contra-dengue-zika-e-febre-amarela-24112018",
		"urlToImage":"https://img.r7.com/images/aedes-aegypit-dengue-15112018175059405"
	},
	{
		"author":"Machado da Costa",
		"content":"Na ger\u00eancia executiva do Instituto Nacional da Previd\u00eancia Social (INSS) de S\u00e3o Paulo, localizado no centro da capital paulista, o cidad\u00e3o pode sentir na pele as dificuldades vividas no dia-a-dia das reparti\u00e7\u00f5es p\u00fablicas. Esperas superiores a duas horas, cont\u2026 [+10043 chars]",
		"country":"BR",
		"date":"2018-11-24",
		"description":"Em \u00f3rg\u00e3os essenciais como INSS, Anvisa e Fiocruz, cerca de 30% do funcionalismo j\u00e1 pode se aposentar - e o quadro tende a piorar",
		"event":"dengue",
		"publishedAt":"2018-11-23T09:00:23Z",
		"region":"DF",
		"score":0.0,
		"source":"Abril.com.br",
		"title":"Aposentadoria de servidores pode causar \u2018apag\u00e3o\u2019 no servi\u00e7o p\u00fablico",
		"url":"https://veja.abril.com.br/economia/aposentadoria-de-servidores-pode-causar-apagao-no-servico-publico/",
		"urlToImage":"https://abrilveja.files.wordpress.com/2018/11/inss-fila-aposentadoria-2016-996.jpg?quality=70&strip=info&w=680&h=453&crop=1"
	},
	{
		"author":"BBC NEWS BRASIL",
		"content":"Energias renov\u00e1veis, como o Complexo E\u00f3lico Renascen\u00e7a, no Rio Grande do Norte, s\u00e3o aposta do Nordeste para superar desigualdades regionais Divulga\u00e7\u00e3o/ BBC NEWS BRASIL Era um agrad\u00e1vel dia de sol em Pesqueira, no agreste pernambucano. At\u00e9 por isso, a professo\u2026 [+18579 chars]",
		"country":"",
		"date":"2018-11-24",
		"description":"Diante de incertezas pol\u00edticas, a BBC News Brasil conversou com especialistas para mostrar como a Uni\u00e3o pode ajudar os nove Estados nordestinos a superar suas principais dificuldades",
		"event":"dengue",
		"publishedAt":"2018-11-22T13:25:00Z",
		"region":"",
		"score":0.0,
		"source":"R7.com",
		"title":"Cinco desafios do governo Bolsonaro no Nordeste",
		"url":"https://noticias.r7.com/brasil/cinco-desafios-do-governo-bolsonaro-no-nordeste-22112018",
		"urlToImage":"https://img.r7.com/images/o-complexo-eolico-renascenca-no-rio-grande-do-norte-energia-renovavel-do-nordeste-e-aposta-para-superar-desigualdade-22112018093706374"
	},
	{
		"author":null,
		"content":"GENEBRA - O n\u00famero de novos casos de aids no mundo sofre uma queda importante e milhares de mortes passaram a ser evitadas, gra\u00e7as aos tratamentos. Mas 9,4 milh\u00f5es de pessoas continuam sem saber que est\u00e3o contaminadas. Os dados est\u00e3o sendo divulgados nesta qu\u2026 [+1972 chars]",
		"country":"BR",
		"date":"2018-11-24",
		"description":"De acordo com a UNAids, 75% das pessoas vivendo com o v\u00edrus do HIV hoje sabem que est\u00e3o contaminadas; em 2015, a taxa de pessoas que conhecia sua situa\u00e7\u00e3o era de apenas 67%",
		"event":"aids",
		"publishedAt":"2018-11-22T16:48:00Z",
		"region":"AP",
		"score":6.0,
		"source":"Estadao.com.br",
		"title":"No mundo, quase 10 milh\u00f5es ainda n\u00e3o sabem que foram contaminados pelo HIV",
		"url":"https://saude.estadao.com.br/noticias/geral,no-mundo-quase-10-milhoes-ainda-nao-sabem-que-foram-contaminados-pelo-hiv,70002617394",
		"urlToImage":"https://img.estadao.com.br/resources/jpg/1/3/1516063114531.jpg"
	},
	{
		"author":null,
		"content":"Estava matutando c\u00e1 comigo, como dizem os caboclos: um sujeito que \u00e9 o maior executivo do mundo e ganha 15 milh\u00f5es de d\u00f3lares por m\u00eas (cerca de 60 milh\u00f5es de reais, uma mega-sena superacumulada) precisa sonegar impostos e fraudar a empresa em que trabalha? Se\u2026 [+5071 chars]",
		"country":"BR",
		"date":"2018-11-24",
		"description":"Parei de ler o livro \u2018Medo\u2019 e mergulhei nos aromas e temperos dos s\u00edtios e fazendas",
		"event":"aids",
		"publishedAt":"2018-11-23T04:00:00Z",
		"region":"AM",
		"score":0.0,
		"source":"Estadao.com.br",
		"title":"Troquei o Trump pela comida caipira",
		"url":"https://cultura.estadao.com.br/noticias/geral,troquei-o-trump-pela-comida-caipira,70002617660",
		"urlToImage":"http://www.estadao.com.br/estadao/novo/img/estadao.gif"
	},
	{
		"author":"BBC NEWS BRASIL",
		"content":"Energias renov\u00e1veis, como o Complexo E\u00f3lico Renascen\u00e7a, no Rio Grande do Norte, s\u00e3o aposta do Nordeste para superar desigualdades regionais Divulga\u00e7\u00e3o/ BBC NEWS BRASIL Era um agrad\u00e1vel dia de sol em Pesqueira, no agreste pernambucano. At\u00e9 por isso, a professo\u2026 [+18579 chars]",
		"country":"",
		"date":"2018-11-24",
		"description":"Diante de incertezas pol\u00edticas, a BBC News Brasil conversou com especialistas para mostrar como a Uni\u00e3o pode ajudar os nove Estados nordestinos a superar suas principais dificuldades",
		"event":"aids",
		"publishedAt":"2018-11-22T13:25:00Z",
		"region":"",
		"score":0.0,
		"source":"R7.com",
		"title":"Cinco desafios do governo Bolsonaro no Nordeste",
		"url":"https://noticias.r7.com/brasil/cinco-desafios-do-governo-bolsonaro-no-nordeste-22112018",
		"urlToImage":"https://img.r7.com/images/o-complexo-eolico-renascenca-no-rio-grande-do-norte-energia-renovavel-do-nordeste-e-aposta-para-superar-desigualdade-22112018093706374"
	},
	{
		"author":"Deborah Giannini, do R7",
		"content":"Vacina\u00e7\u00e3o no Amazonas e em Roraima ocorre a partir dos 6 meses de idade Ag\u00eancia Brasil Novo boletim do Minist\u00e9rio da Sa\u00fade divulgado nesta sexta-feira (24) informa que o pa\u00eds tem 9.898 casos de sarampo, sendo que 9.477 foram registrados somente no Amazonas. L\u2026 [+2561 chars]",
		"country":"BR",
		"date":"2018-11-24",
		"description":"Grande diferen\u00e7a de n\u00fameros de caso que vinham sendo divulgados pelo Minist\u00e9rio da Sa\u00fade se deve \u00e0 confirma\u00e7\u00e3o de mais de 7 mil casos suspeitos",
		"event":"sarampo",
		"publishedAt":"2018-11-23T21:09:49Z",
		"region":"AL",
		"score":7.2,
		"source":"R7.com",
		"title":"Brasil tem quase 10 mil casos de sarampo confirmados, diz Minist\u00e9rio",
		"url":"https://noticias.r7.com/saude/brasil-tem-quase-10-mil-casos-de-sarampo-confirmados-diz-ministerio-23112018",
		"urlToImage":"https://img.r7.com/images/vacina-sarampo-27082018094759056"
	},
	{
		"author":null,
		"content":"GENEBRA - O n\u00famero de novos casos de aids no mundo sofre uma queda importante e milhares de mortes passaram a ser evitadas, gra\u00e7as aos tratamentos. Mas 9,4 milh\u00f5es de pessoas continuam sem saber que est\u00e3o contaminadas. Os dados est\u00e3o sendo divulgados nesta qu\u2026 [+1972 chars]",
		"country":"BR",
		"date":"2018-11-24",
		"description":"De acordo com a UNAids, 75% das pessoas vivendo com o v\u00edrus do HIV hoje sabem que est\u00e3o contaminadas; em 2015, a taxa de pessoas que conhecia sua situa\u00e7\u00e3o era de apenas 67%",
		"event":"aids",
		"publishedAt":"2018-11-22T16:48:00Z",
		"region":"AP",
		"score":6.0,
		"source":"Estadao.com.br",
		"title":"No mundo, quase 10 milh\u00f5es ainda n\u00e3o sabem que foram contaminados pelo HIV",
		"url":"https://saude.estadao.com.br/noticias/geral,no-mundo-quase-10-milhoes-ainda-nao-sabem-que-foram-contaminados-pelo-hiv,70002617394",
		"urlToImage":"https://img.estadao.com.br/resources/jpg/1/3/1516063114531.jpg"
	},
	{
		"author":null,
		"content":"Estava matutando c\u00e1 comigo, como dizem os caboclos: um sujeito que \u00e9 o maior executivo do mundo e ganha 15 milh\u00f5es de d\u00f3lares por m\u00eas (cerca de 60 milh\u00f5es de reais, uma mega-sena superacumulada) precisa sonegar impostos e fraudar a empresa em que trabalha? Se\u2026 [+5071 chars]",
		"country":"BR",
		"date":"2018-11-24",
		"description":"Parei de ler o livro \u2018Medo\u2019 e mergulhei nos aromas e temperos dos s\u00edtios e fazendas",
		"event":"aids",
		"publishedAt":"2018-11-23T04:00:00Z",
		"region":"AM",
		"score":0.0,
		"source":"Estadao.com.br",
		"title":"Troquei o Trump pela comida caipira",
		"url":"https://cultura.estadao.com.br/noticias/geral,troquei-o-trump-pela-comida-caipira,70002617660",
		"urlToImage":"http://www.estadao.com.br/estadao/novo/img/estadao.gif"
	},
	{
		"author":"BBC NEWS BRASIL",
		"content":"Energias renov\u00e1veis, como o Complexo E\u00f3lico Renascen\u00e7a, no Rio Grande do Norte, s\u00e3o aposta do Nordeste para superar desigualdades regionais Divulga\u00e7\u00e3o/ BBC NEWS BRASIL Era um agrad\u00e1vel dia de sol em Pesqueira, no agreste pernambucano. At\u00e9 por isso, a professo\u2026 [+18579 chars]",
		"country":"",
		"date":"2018-11-24",
		"description":"Diante de incertezas pol\u00edticas, a BBC News Brasil conversou com especialistas para mostrar como a Uni\u00e3o pode ajudar os nove Estados nordestinos a superar suas principais dificuldades",
		"event":"aids",
		"publishedAt":"2018-11-22T13:25:00Z",
		"region":"",
		"score":0.0,
		"source":"R7.com",
		"title":"Cinco desafios do governo Bolsonaro no Nordeste",
		"url":"https://noticias.r7.com/brasil/cinco-desafios-do-governo-bolsonaro-no-nordeste-22112018",
		"urlToImage":"https://img.r7.com/images/o-complexo-eolico-renascenca-no-rio-grande-do-norte-energia-renovavel-do-nordeste-e-aposta-para-superar-desigualdade-22112018093706374"
	},
	{
		"author":"Deborah Giannini, do R7",
		"content":"O mosquito Aedes aegypti \u00e9 o transmissor da dengue, zika e chikungunya Pixabay A Secretaria Municipal de Sa\u00fade de S\u00e3o Paulo realiza neste s\u00e1bado (24) o \"Dia D\" de combate \u00e0s chamadas arboviroses, que inclue dengue, zika, chikungunya e febre amarela. No doming\u2026 [+1234 chars]",
		"country":"BR",
		"date":"2018-11-24",
		"description":"A\u00e7\u00f5es visam combater as arboviroses, que inclui a\u00a0chikungunya; no domingo (25), o Minist\u00e9rio da Sa\u00fade inicia campanha de elimina\u00e7\u00e3o do Aedes aegypti",
		"event":"dengue",
		"publishedAt":"2018-11-24T07:00:03Z",
		"region":"DF",
		"score":4.8,
		"source":"R7.com",
		"title":"S\u00e3o Paulo realiza \u2018Dia D\u2019 no s\u00e1bado contra dengue, zika e febre amarela",
		"url":"https://noticias.r7.com/saude/sao-paulo-realiza-dia-d-no-sabado-contra-dengue-zika-e-febre-amarela-24112018",
		"urlToImage":"https://img.r7.com/images/aedes-aegypit-dengue-15112018175059405"
	},
	{
		"author":"Machado da Costa",
		"content":"Na ger\u00eancia executiva do Instituto Nacional da Previd\u00eancia Social (INSS) de S\u00e3o Paulo, localizado no centro da capital paulista, o cidad\u00e3o pode sentir na pele as dificuldades vividas no dia-a-dia das reparti\u00e7\u00f5es p\u00fablicas. Esperas superiores a duas horas, cont\u2026 [+10043 chars]",
		"country":"BR",
		"date":"2018-11-24",
		"description":"Em \u00f3rg\u00e3os essenciais como INSS, Anvisa e Fiocruz, cerca de 30% do funcionalismo j\u00e1 pode se aposentar - e o quadro tende a piorar",
		"event":"dengue",
		"publishedAt":"2018-11-23T09:00:23Z",
		"region":"DF",
		"score":0.0,
		"source":"Abril.com.br",
		"title":"Aposentadoria de servidores pode causar \u2018apag\u00e3o\u2019 no servi\u00e7o p\u00fablico",
		"url":"https://veja.abril.com.br/economia/aposentadoria-de-servidores-pode-causar-apagao-no-servico-publico/",
		"urlToImage":"https://abrilveja.files.wordpress.com/2018/11/inss-fila-aposentadoria-2016-996.jpg?quality=70&strip=info&w=680&h=453&crop=1"
	},
	{
		"author":"BBC NEWS BRASIL",
		"content":"Energias renov\u00e1veis, como o Complexo E\u00f3lico Renascen\u00e7a, no Rio Grande do Norte, s\u00e3o aposta do Nordeste para superar desigualdades regionais Divulga\u00e7\u00e3o/ BBC NEWS BRASIL Era um agrad\u00e1vel dia de sol em Pesqueira, no agreste pernambucano. At\u00e9 por isso, a professo\u2026 [+18579 chars]",
		"country":"",
		"date":"2018-11-24",
		"description":"Diante de incertezas pol\u00edticas, a BBC News Brasil conversou com especialistas para mostrar como a Uni\u00e3o pode ajudar os nove Estados nordestinos a superar suas principais dificuldades",
		"event":"dengue",
		"publishedAt":"2018-11-22T13:25:00Z",
		"region":"",
		"score":0.0,
		"source":"R7.com",
		"title":"Cinco desafios do governo Bolsonaro no Nordeste",
		"url":"https://noticias.r7.com/brasil/cinco-desafios-do-governo-bolsonaro-no-nordeste-22112018",
		"urlToImage":"https://img.r7.com/images/o-complexo-eolico-renascenca-no-rio-grande-do-norte-energia-renovavel-do-nordeste-e-aposta-para-superar-desigualdade-22112018093706374"
	},
	{
		"author":"Deborah Giannini, do R7",
		"content":"Vacina\u00e7\u00e3o no Amazonas e em Roraima ocorre a partir dos 6 meses de idade Ag\u00eancia Brasil Novo boletim do Minist\u00e9rio da Sa\u00fade divulgado nesta sexta-feira (24) informa que o pa\u00eds tem 9.898 casos de sarampo, sendo que 9.477 foram registrados somente no Amazonas. L\u2026 [+2561 chars]",
		"country":"BR",
		"date":"2018-11-24",
		"description":"Grande diferen\u00e7a de n\u00fameros de caso que vinham sendo divulgados pelo Minist\u00e9rio da Sa\u00fade se deve \u00e0 confirma\u00e7\u00e3o de mais de 7 mil casos suspeitos",
		"event":"sarampo",
		"publishedAt":"2018-11-23T21:09:49Z",
		"region":"AL",
		"score":7.2,
		"source":"R7.com",
		"title":"Brasil tem quase 10 mil casos de sarampo confirmados, diz Minist\u00e9rio",
		"url":"https://noticias.r7.com/saude/brasil-tem-quase-10-mil-casos-de-sarampo-confirmados-diz-ministerio-23112018",
		"urlToImage":"https://img.r7.com/images/vacina-sarampo-27082018094759056"
	},
	{
		"author":null,
		"content":"GENEBRA - O n\u00famero de novos casos de aids no mundo sofre uma queda importante e milhares de mortes passaram a ser evitadas, gra\u00e7as aos tratamentos. Mas 9,4 milh\u00f5es de pessoas continuam sem saber que est\u00e3o contaminadas. Os dados est\u00e3o sendo divulgados nesta qu\u2026 [+1972 chars]",
		"country":"BR",
		"date":"2018-11-24",
		"description":"De acordo com a UNAids, 75% das pessoas vivendo com o v\u00edrus do HIV hoje sabem que est\u00e3o contaminadas; em 2015, a taxa de pessoas que conhecia sua situa\u00e7\u00e3o era de apenas 67%",
		"event":"aids",
		"publishedAt":"2018-11-22T16:48:00Z",
		"region":"AP",
		"score":6.0,
		"source":"Estadao.com.br",
		"title":"No mundo, quase 10 milh\u00f5es ainda n\u00e3o sabem que foram contaminados pelo HIV",
		"url":"https://saude.estadao.com.br/noticias/geral,no-mundo-quase-10-milhoes-ainda-nao-sabem-que-foram-contaminados-pelo-hiv,70002617394",
		"urlToImage":"https://img.estadao.com.br/resources/jpg/1/3/1516063114531.jpg"
	},
	{
		"author":null,
		"content":"Estava matutando c\u00e1 comigo, como dizem os caboclos: um sujeito que \u00e9 o maior executivo do mundo e ganha 15 milh\u00f5es de d\u00f3lares por m\u00eas (cerca de 60 milh\u00f5es de reais, uma mega-sena superacumulada) precisa sonegar impostos e fraudar a empresa em que trabalha? Se\u2026 [+5071 chars]",
		"country":"BR",
		"date":"2018-11-24",
		"description":"Parei de ler o livro \u2018Medo\u2019 e mergulhei nos aromas e temperos dos s\u00edtios e fazendas",
		"event":"aids",
		"publishedAt":"2018-11-23T04:00:00Z",
		"region":"AM",
		"score":0.0,
		"source":"Estadao.com.br",
		"title":"Troquei o Trump pela comida caipira",
		"url":"https://cultura.estadao.com.br/noticias/geral,troquei-o-trump-pela-comida-caipira,70002617660",
		"urlToImage":"http://www.estadao.com.br/estadao/novo/img/estadao.gif"
	},
	{
		"author":"BBC NEWS BRASIL",
		"content":"Energias renov\u00e1veis, como o Complexo E\u00f3lico Renascen\u00e7a, no Rio Grande do Norte, s\u00e3o aposta do Nordeste para superar desigualdades regionais Divulga\u00e7\u00e3o/ BBC NEWS BRASIL Era um agrad\u00e1vel dia de sol em Pesqueira, no agreste pernambucano. At\u00e9 por isso, a professo\u2026 [+18579 chars]",
		"country":"",
		"date":"2018-11-24",
		"description":"Diante de incertezas pol\u00edticas, a BBC News Brasil conversou com especialistas para mostrar como a Uni\u00e3o pode ajudar os nove Estados nordestinos a superar suas principais dificuldades",
		"event":"aids",
		"publishedAt":"2018-11-22T13:25:00Z",
		"region":"",
		"score":0.0,
		"source":"R7.com",
		"title":"Cinco desafios do governo Bolsonaro no Nordeste",
		"url":"https://noticias.r7.com/brasil/cinco-desafios-do-governo-bolsonaro-no-nordeste-22112018",
		"urlToImage":"https://img.r7.com/images/o-complexo-eolico-renascenca-no-rio-grande-do-norte-energia-renovavel-do-nordeste-e-aposta-para-superar-desigualdade-22112018093706374"
	},
	{
		"author":"Deborah Giannini, do R7",
		"content":"O mosquito Aedes aegypti \u00e9 o transmissor da dengue, zika e chikungunya Pixabay A Secretaria Municipal de Sa\u00fade de S\u00e3o Paulo realiza neste s\u00e1bado (24) o \"Dia D\" de combate \u00e0s chamadas arboviroses, que inclue dengue, zika, chikungunya e febre amarela. No doming\u2026 [+1234 chars]",
		"country":"BR",
		"date":"2018-11-24",
		"description":"A\u00e7\u00f5es visam combater as arboviroses, que inclui a\u00a0chikungunya; no domingo (25), o Minist\u00e9rio da Sa\u00fade inicia campanha de elimina\u00e7\u00e3o do Aedes aegypti",
		"event":"dengue",
		"publishedAt":"2018-11-24T07:00:03Z",
		"region":"DF",
		"score":4.8,
		"source":"R7.com",
		"title":"S\u00e3o Paulo realiza \u2018Dia D\u2019 no s\u00e1bado contra dengue, zika e febre amarela",
		"url":"https://noticias.r7.com/saude/sao-paulo-realiza-dia-d-no-sabado-contra-dengue-zika-e-febre-amarela-24112018",
		"urlToImage":"https://img.r7.com/images/aedes-aegypit-dengue-15112018175059405"
	},
	{
		"author":"Machado da Costa",
		"content":"Na ger\u00eancia executiva do Instituto Nacional da Previd\u00eancia Social (INSS) de S\u00e3o Paulo, localizado no centro da capital paulista, o cidad\u00e3o pode sentir na pele as dificuldades vividas no dia-a-dia das reparti\u00e7\u00f5es p\u00fablicas. Esperas superiores a duas horas, cont\u2026 [+10043 chars]",
		"country":"BR",
		"date":"2018-11-24",
		"description":"Em \u00f3rg\u00e3os essenciais como INSS, Anvisa e Fiocruz, cerca de 30% do funcionalismo j\u00e1 pode se aposentar - e o quadro tende a piorar",
		"event":"dengue",
		"publishedAt":"2018-11-23T09:00:23Z",
		"region":"DF",
		"score":0.0,
		"source":"Abril.com.br",
		"title":"Aposentadoria de servidores pode causar \u2018apag\u00e3o\u2019 no servi\u00e7o p\u00fablico",
		"url":"https://veja.abril.com.br/economia/aposentadoria-de-servidores-pode-causar-apagao-no-servico-publico/",
		"urlToImage":"https://abrilveja.files.wordpress.com/2018/11/inss-fila-aposentadoria-2016-996.jpg?quality=70&strip=info&w=680&h=453&crop=1"
	},
	{
		"author":"BBC NEWS BRASIL",
		"content":"Energias renov\u00e1veis, como o Complexo E\u00f3lico Renascen\u00e7a, no Rio Grande do Norte, s\u00e3o aposta do Nordeste para superar desigualdades regionais Divulga\u00e7\u00e3o/ BBC NEWS BRASIL Era um agrad\u00e1vel dia de sol em Pesqueira, no agreste pernambucano. At\u00e9 por isso, a professo\u2026 [+18579 chars]",
		"country":"",
		"date":"2018-11-24",
		"description":"Diante de incertezas pol\u00edticas, a BBC News Brasil conversou com especialistas para mostrar como a Uni\u00e3o pode ajudar os nove Estados nordestinos a superar suas principais dificuldades",
		"event":"dengue",
		"publishedAt":"2018-11-22T13:25:00Z",
		"region":"",
		"score":0.0,
		"source":"R7.com",
		"title":"Cinco desafios do governo Bolsonaro no Nordeste",
		"url":"https://noticias.r7.com/brasil/cinco-desafios-do-governo-bolsonaro-no-nordeste-22112018",
		"urlToImage":"https://img.r7.com/images/o-complexo-eolico-renascenca-no-rio-grande-do-norte-energia-renovavel-do-nordeste-e-aposta-para-superar-desigualdade-22112018093706374"
	},
	{
		"author":null,
		"content":"JINZHOU, CHINA - Zhang Zhejun usou um largo canudo de pl\u00e1stico para depositar delicadamente o p\u00f3 de rem\u00e9dio amarelo claro num peda\u00e7o de papel alum\u00ednio sobre uma balan\u00e7a eletr\u00f4nica. Ele verificou que estava usando a quantia certa antes de derram\u00e1-la numa c\u00e1psu\u2026 [+11076 chars]",
		"country":"CN",
		"date":"2018-11-26",
		"description":"Sistema de sa\u00fade chin\u00eas obriga doentes a produzir pr\u00f3prios rem\u00e9dios ou contrabande\u00e1-los de outros pa\u00edses",
		"event":"diarreia",
		"publishedAt":"2018-11-25T08:00:00Z",
		"region":"China",
		"score":0.0,
		"source":"Estadao.com.br",
		"title":"Na China, pacientes desesperados contrabandeiam rem\u00e9dios ou fabricam por conta pr\u00f3pria",
		"url":"https://internacional.estadao.com.br/noticias/nytiw,na-china-pacientes-desesperados-contrabandeiam-remedios-ou-fabricam-por-conta-propria,70002618835",
		"urlToImage":"https://img.estadao.com.br/resources/jpg/8/8/1542993596488.jpg"
	},
	{
		"author":"Deborah Giannini, do R7",
		"content":"O mosquito Aedes aegypti \u00e9 o transmissor da dengue, zika e chikungunya Pixabay A Secretaria Municipal de Sa\u00fade de S\u00e3o Paulo realiza neste s\u00e1bado (24) o \"Dia D\" de combate \u00e0s chamadas arboviroses, que inclue dengue, zika, chikungunya e febre amarela. No doming\u2026 [+1234 chars]",
		"country":"BR",
		"date":"2018-11-26",
		"description":"A\u00e7\u00f5es visam combater as arboviroses, que inclui a\u00a0chikungunya; no domingo (25), o Minist\u00e9rio da Sa\u00fade inicia campanha de elimina\u00e7\u00e3o do Aedes aegypti",
		"event":"dengue",
		"publishedAt":"2018-11-24T07:00:03Z",
		"region":"PE",
		"score":4.8,
		"source":"R7.com",
		"title":"S\u00e3o Paulo realiza \u2018Dia D\u2019 no s\u00e1bado contra dengue, zika e febre amarela",
		"url":"https://noticias.r7.com/saude/sao-paulo-realiza-dia-d-no-sabado-contra-dengue-zika-e-febre-amarela-24112018",
		"urlToImage":"https://img.r7.com/images/aedes-aegypit-dengue-15112018175059405"
	},
	{
		"author":"Da Ag\u00eancia Brasil",
		"content":"O mosquito Aedes aegypti transmite dengue, zika e chikungunya ONU/Aiea/Dean Calma A partir deste domingo (25), todos os munic\u00edpios do pa\u00eds v\u00e3o promover diversas a\u00e7\u00f5es de combate ao mosquito Aedes aegypti, como visitas domiciliares, mutir\u00f5es de limpeza e distr\u2026 [+2463 chars]",
		"country":"BR",
		"date":"2018-11-26",
		"description":"A\u00e7\u00f5es ocorrem em todas as cidades e incluem visita de agentes de sa\u00fade a domic\u00edlios, mutir\u00f5es de limpeza e distribui\u00e7\u00e3o de materiais informativos",
		"event":"dengue",
		"publishedAt":"2018-11-25T07:00:03Z",
		"region":"MA",
		"score":1.6,
		"source":"R7.com",
		"title":"Semana Nacional de Combate ao Aedes come\u00e7a neste domingo (25)",
		"url":"https://noticias.r7.com/saude/semana-nacional-de-combate-ao-aedes-comeca-neste-domingo-25-25112018",
		"urlToImage":"https://img.r7.com/images/aedes-aegypti-23112018143924657"
	},
	{
		"author":"Deborah Giannini, do R7",
		"content":"O mosquito Aedes aegypti \u00e9 o transmissor da dengue, zika e chikungunya Pixabay A Secretaria Municipal de Sa\u00fade de S\u00e3o Paulo realiza neste s\u00e1bado (24) o \"Dia D\" de combate \u00e0s chamadas arboviroses, que inclue dengue, zika, chikungunya e febre amarela. No doming\u2026 [+1234 chars]",
		"country":"",
		"date":"2018-11-26",
		"description":"A\u00e7\u00f5es visam combater as arboviroses, que inclui a\u00a0chikungunya; no domingo (25), o Minist\u00e9rio da Sa\u00fade inicia campanha de elimina\u00e7\u00e3o do Aedes aegypti",
		"event":"dengue",
		"publishedAt":"2018-11-24T07:00:03Z",
		"region":"",
		"score":4.8,
		"source":"R7.com",
		"title":"S\u00e3o Paulo realiza \u2018Dia D\u2019 no s\u00e1bado contra dengue, zika e febre amarela",
		"url":"https://noticias.r7.com/saude/sao-paulo-realiza-dia-d-no-sabado-contra-dengue-zika-e-febre-amarela-24112018",
		"urlToImage":"https://img.r7.com/images/aedes-aegypit-dengue-15112018175059405"
	},
	{
		"author":"Da Ag\u00eancia Brasil",
		"content":"O mosquito Aedes aegypti transmite dengue, zika e chikungunya ONU/Aiea/Dean Calma A partir deste domingo (25), todos os munic\u00edpios do pa\u00eds v\u00e3o promover diversas a\u00e7\u00f5es de combate ao mosquito Aedes aegypti, como visitas domiciliares, mutir\u00f5es de limpeza e distr\u2026 [+2463 chars]",
		"country":"",
		"date":"2018-11-26",
		"description":"A\u00e7\u00f5es ocorrem em todas as cidades e incluem visita de agentes de sa\u00fade a domic\u00edlios, mutir\u00f5es de limpeza e distribui\u00e7\u00e3o de materiais informativos",
		"event":"dengue",
		"publishedAt":"2018-11-25T07:00:03Z",
		"region":"",
		"score":1.6,
		"source":"R7.com",
		"title":"Semana Nacional de Combate ao Aedes come\u00e7a neste domingo (25)",
		"url":"https://noticias.r7.com/saude/semana-nacional-de-combate-ao-aedes-comeca-neste-domingo-25-25112018",
		"urlToImage":"https://img.r7.com/images/aedes-aegypti-23112018143924657"
	},
	{
		"author":"Deborah Giannini, do R7",
		"content":"O mosquito Aedes aegypti \u00e9 o transmissor da dengue, zika e chikungunya Pixabay A Secretaria Municipal de Sa\u00fade de S\u00e3o Paulo realiza neste s\u00e1bado (24) o \"Dia D\" de combate \u00e0s chamadas arboviroses, que inclue dengue, zika, chikungunya e febre amarela. No doming\u2026 [+1234 chars]",
		"country":"",
		"date":"2018-11-26",
		"description":"A\u00e7\u00f5es visam combater as arboviroses, que inclui a\u00a0chikungunya; no domingo (25), o Minist\u00e9rio da Sa\u00fade inicia campanha de elimina\u00e7\u00e3o do Aedes aegypti",
		"event":"dengue",
		"publishedAt":"2018-11-24T07:00:03Z",
		"region":"",
		"score":4.8,
		"source":"R7.com",
		"title":"S\u00e3o Paulo realiza \u2018Dia D\u2019 no s\u00e1bado contra dengue, zika e febre amarela",
		"url":"https://noticias.r7.com/saude/sao-paulo-realiza-dia-d-no-sabado-contra-dengue-zika-e-febre-amarela-24112018",
		"urlToImage":"https://img.r7.com/images/aedes-aegypit-dengue-15112018175059405"
	},
	{
		"author":"Da Ag\u00eancia Brasil",
		"content":"O mosquito Aedes aegypti transmite dengue, zika e chikungunya ONU/Aiea/Dean Calma A partir deste domingo (25), todos os munic\u00edpios do pa\u00eds v\u00e3o promover diversas a\u00e7\u00f5es de combate ao mosquito Aedes aegypti, como visitas domiciliares, mutir\u00f5es de limpeza e distr\u2026 [+2463 chars]",
		"country":"",
		"date":"2018-11-26",
		"description":"A\u00e7\u00f5es ocorrem em todas as cidades e incluem visita de agentes de sa\u00fade a domic\u00edlios, mutir\u00f5es de limpeza e distribui\u00e7\u00e3o de materiais informativos",
		"event":"dengue",
		"publishedAt":"2018-11-25T07:00:03Z",
		"region":"",
		"score":1.6,
		"source":"R7.com",
		"title":"Semana Nacional de Combate ao Aedes come\u00e7a neste domingo (25)",
		"url":"https://noticias.r7.com/saude/semana-nacional-de-combate-ao-aedes-comeca-neste-domingo-25-25112018",
		"urlToImage":"https://img.r7.com/images/aedes-aegypti-23112018143924657"
	},
	{
		"author":"Deborah Giannini, do R7",
		"content":"O mosquito Aedes aegypti \u00e9 o transmissor da dengue, zika e chikungunya Pixabay A Secretaria Municipal de Sa\u00fade de S\u00e3o Paulo realiza neste s\u00e1bado (24) o \"Dia D\" de combate \u00e0s chamadas arboviroses, que inclue dengue, zika, chikungunya e febre amarela. No doming\u2026 [+1234 chars]",
		"country":"",
		"date":"2018-11-26",
		"description":"A\u00e7\u00f5es visam combater as arboviroses, que inclui a\u00a0chikungunya; no domingo (25), o Minist\u00e9rio da Sa\u00fade inicia campanha de elimina\u00e7\u00e3o do Aedes aegypti",
		"event":"dengue",
		"publishedAt":"2018-11-24T07:00:03Z",
		"region":"",
		"score":4.8,
		"source":"R7.com",
		"title":"S\u00e3o Paulo realiza \u2018Dia D\u2019 no s\u00e1bado contra dengue, zika e febre amarela",
		"url":"https://noticias.r7.com/saude/sao-paulo-realiza-dia-d-no-sabado-contra-dengue-zika-e-febre-amarela-24112018",
		"urlToImage":"https://img.r7.com/images/aedes-aegypit-dengue-15112018175059405"
	},
	{
		"author":"Da Ag\u00eancia Brasil",
		"content":"O mosquito Aedes aegypti transmite dengue, zika e chikungunya ONU/Aiea/Dean Calma A partir deste domingo (25), todos os munic\u00edpios do pa\u00eds v\u00e3o promover diversas a\u00e7\u00f5es de combate ao mosquito Aedes aegypti, como visitas domiciliares, mutir\u00f5es de limpeza e distr\u2026 [+2463 chars]",
		"country":"",
		"date":"2018-11-26",
		"description":"A\u00e7\u00f5es ocorrem em todas as cidades e incluem visita de agentes de sa\u00fade a domic\u00edlios, mutir\u00f5es de limpeza e distribui\u00e7\u00e3o de materiais informativos",
		"event":"dengue",
		"publishedAt":"2018-11-25T07:00:03Z",
		"region":"",
		"score":1.6,
		"source":"R7.com",
		"title":"Semana Nacional de Combate ao Aedes come\u00e7a neste domingo (25)",
		"url":"https://noticias.r7.com/saude/semana-nacional-de-combate-ao-aedes-comeca-neste-domingo-25-25112018",
		"urlToImage":"https://img.r7.com/images/aedes-aegypti-23112018143924657"
	},
	{
		"author":"Deborah Giannini, do R7",
		"content":"O mosquito Aedes aegypti \u00e9 o transmissor da dengue, zika e chikungunya Pixabay A Secretaria Municipal de Sa\u00fade de S\u00e3o Paulo realiza neste s\u00e1bado (24) o \"Dia D\" de combate \u00e0s chamadas arboviroses, que inclue dengue, zika, chikungunya e febre amarela. No doming\u2026 [+1234 chars]",
		"country":"",
		"date":"2018-11-26",
		"description":"A\u00e7\u00f5es visam combater as arboviroses, que inclui a\u00a0chikungunya; no domingo (25), o Minist\u00e9rio da Sa\u00fade inicia campanha de elimina\u00e7\u00e3o do Aedes aegypti",
		"event":"dengue",
		"publishedAt":"2018-11-24T07:00:03Z",
		"region":"",
		"score":4.8,
		"source":"R7.com",
		"title":"S\u00e3o Paulo realiza \u2018Dia D\u2019 no s\u00e1bado contra dengue, zika e febre amarela",
		"url":"https://noticias.r7.com/saude/sao-paulo-realiza-dia-d-no-sabado-contra-dengue-zika-e-febre-amarela-24112018",
		"urlToImage":"https://img.r7.com/images/aedes-aegypit-dengue-15112018175059405"
	},
	{
		"author":"Da Ag\u00eancia Brasil",
		"content":"O mosquito Aedes aegypti transmite dengue, zika e chikungunya ONU/Aiea/Dean Calma A partir deste domingo (25), todos os munic\u00edpios do pa\u00eds v\u00e3o promover diversas a\u00e7\u00f5es de combate ao mosquito Aedes aegypti, como visitas domiciliares, mutir\u00f5es de limpeza e distr\u2026 [+2463 chars]",
		"country":"",
		"date":"2018-11-26",
		"description":"A\u00e7\u00f5es ocorrem em todas as cidades e incluem visita de agentes de sa\u00fade a domic\u00edlios, mutir\u00f5es de limpeza e distribui\u00e7\u00e3o de materiais informativos",
		"event":"dengue",
		"publishedAt":"2018-11-25T07:00:03Z",
		"region":"",
		"score":1.6,
		"source":"R7.com",
		"title":"Semana Nacional de Combate ao Aedes come\u00e7a neste domingo (25)",
		"url":"https://noticias.r7.com/saude/semana-nacional-de-combate-ao-aedes-comeca-neste-domingo-25-25112018",
		"urlToImage":"https://img.r7.com/images/aedes-aegypti-23112018143924657"
	},
	{
		"author":"Deborah Giannini, do R7",
		"content":"O mosquito Aedes aegypti \u00e9 o transmissor da dengue, zika e chikungunya Pixabay A Secretaria Municipal de Sa\u00fade de S\u00e3o Paulo realiza neste s\u00e1bado (24) o \"Dia D\" de combate \u00e0s chamadas arboviroses, que inclue dengue, zika, chikungunya e febre amarela. No doming\u2026 [+1234 chars]",
		"country":"",
		"date":"2018-11-26",
		"description":"A\u00e7\u00f5es visam combater as arboviroses, que inclui a\u00a0chikungunya; no domingo (25), o Minist\u00e9rio da Sa\u00fade inicia campanha de elimina\u00e7\u00e3o do Aedes aegypti",
		"event":"dengue",
		"publishedAt":"2018-11-24T07:00:03Z",
		"region":"",
		"score":4.8,
		"source":"R7.com",
		"title":"S\u00e3o Paulo realiza \u2018Dia D\u2019 no s\u00e1bado contra dengue, zika e febre amarela",
		"url":"https://noticias.r7.com/saude/sao-paulo-realiza-dia-d-no-sabado-contra-dengue-zika-e-febre-amarela-24112018",
		"urlToImage":"https://img.r7.com/images/aedes-aegypit-dengue-15112018175059405"
	},
	{
		"author":"Da Ag\u00eancia Brasil",
		"content":"O mosquito Aedes aegypti transmite dengue, zika e chikungunya ONU/Aiea/Dean Calma A partir deste domingo (25), todos os munic\u00edpios do pa\u00eds v\u00e3o promover diversas a\u00e7\u00f5es de combate ao mosquito Aedes aegypti, como visitas domiciliares, mutir\u00f5es de limpeza e distr\u2026 [+2463 chars]",
		"country":"",
		"date":"2018-11-26",
		"description":"A\u00e7\u00f5es ocorrem em todas as cidades e incluem visita de agentes de sa\u00fade a domic\u00edlios, mutir\u00f5es de limpeza e distribui\u00e7\u00e3o de materiais informativos",
		"event":"dengue",
		"publishedAt":"2018-11-25T07:00:03Z",
		"region":"",
		"score":1.6,
		"source":"R7.com",
		"title":"Semana Nacional de Combate ao Aedes come\u00e7a neste domingo (25)",
		"url":"https://noticias.r7.com/saude/semana-nacional-de-combate-ao-aedes-comeca-neste-domingo-25-25112018",
		"urlToImage":"https://img.r7.com/images/aedes-aegypti-23112018143924657"
	},
	{
		"author":"Jen Christensen, CNN",
		"content":"(CNN) The average global temperature is much higher and rising more rapidly than \"anything modern civilization has experienced,\" according to David Easterling, one of the authors of a new US government report that delivers a dire warning about our future. Tho\u2026 [+9711 chars]",
		"country":"",
		"date":"2018-11-26",
		"description":"The average global temperature is much higher and rising more rapidly than \"anything modern civilization has experienced,\" according to David Easterling, one of the authors of a new US government report that delivers a dire warning about our future.",
		"event":"dengue",
		"publishedAt":"2018-11-26T20:46:05Z",
		"region":"",
		"score":0.0,
		"source":"CNN",
		"title":"15 takeaways from the US climate change report",
		"url":"https://www.cnn.com/2018/11/26/health/climate-change-report-15-takeaways/index.html",
		"urlToImage":"https://cdn.cnn.com/cnnnext/dam/assets/180804092909-02-file-climate-change-hurrican-harvey-super-tease.jpg"
	},
	{
		"author":"Deborah Giannini, do R7",
		"content":"O mosquito Aedes aegypti \u00e9 o transmissor da dengue, zika e chikungunya Pixabay A Secretaria Municipal de Sa\u00fade de S\u00e3o Paulo realiza neste s\u00e1bado (24) o \"Dia D\" de combate \u00e0s chamadas arboviroses, que inclue dengue, zika, chikungunya e febre amarela. No doming\u2026 [+1234 chars]",
		"country":"BR",
		"date":"2018-11-26",
		"description":"A\u00e7\u00f5es visam combater as arboviroses, que inclui a\u00a0chikungunya; no domingo (25), o Minist\u00e9rio da Sa\u00fade inicia campanha de elimina\u00e7\u00e3o do Aedes aegypti",
		"event":"dengue",
		"publishedAt":"2018-11-24T07:00:03Z",
		"region":"AP",
		"score":4.8,
		"source":"R7.com",
		"title":"S\u00e3o Paulo realiza \u2018Dia D\u2019 no s\u00e1bado contra dengue, zika e febre amarela",
		"url":"https://noticias.r7.com/saude/sao-paulo-realiza-dia-d-no-sabado-contra-dengue-zika-e-febre-amarela-24112018",
		"urlToImage":"https://img.r7.com/images/aedes-aegypit-dengue-15112018175059405"
	},
	{
		"author":"Do R7",
		"content":"A\u00e7\u00f5es em todo o pais querem prevenir a prolifera\u00e7\u00e3o de doen\u00e7as transmitidas pelo mosquito, como dengue, zika e chikungunya. Para assistir ao conte\u00fado na \u00edntegra, acesse PlayPlus.com",
		"country":"BR",
		"date":"2018-11-26",
		"description":"A\u00e7\u00f5es em todo o pais querem prevenir a prolifera\u00e7\u00e3o de doen\u00e7as transmitidas pelo mosquito, como dengue, zika e chikungunya. Para assistir ao c...",
		"event":"dengue",
		"publishedAt":"2018-11-26T23:02:13Z",
		"region":"DF",
		"score":3.2,
		"source":"R7.com",
		"title":"Come\u00e7a a semana nacional de combate ao Aedes aegypti",
		"url":"https://noticias.r7.com/distrito-federal/df-record/videos/comeca-a-semana-nacional-de-combate-ao-aedes-aegypti-26112018",
		"urlToImage":"https://vtb.r7.com/399607/2018/11/26/5bfc7abe43527f1dcf0049f7/8fed5d70903a41ba98a573ab7115e2ad__ER7_GE_DF_PEDIDO_03_OK_2030kbps_2018_11_26_thumb_thumb.jpg"
	},
	{
		"author":"Alexandra Jones",
		"content":"L auren, 24, is scrolling through her Instagram profile while she waits at the bar, in a club in a Yorkshire town. The young women in her pictures have long, glossy hair and matte-painted mouths. In one shot they huddle together under a neon sign, the light s\u2026 [+17184 chars]",
		"country":"BR",
		"date":"2018-11-26",
		"description":"It was known as a date rape drug, then linked to chemsex parties. How did a spray or two of the liquid high become so popular among young clubbers? Lauren, 24, is scrolling through her Instagram profile while she waits at the bar, in a club in a Yorkshire tow\u2026",
		"event":"aids",
		"publishedAt":"2018-11-24T12:00:38Z",
		"region":"AM",
		"score":0.0,
		"source":"The Guardian (AU)",
		"title":"It melts plastic and can kill \u2013 so why is club drug GHB on the rise?",
		"url":"https://www.theguardian.com/society/2018/nov/24/club-drug-ghb-melts-plastic-kill",
		"urlToImage":"https://i.guim.co.uk/img/media/d4f8d7ff8a716bd49fa2d6ef54e89db531e89297/0_0_2858_1725/master/2858.jpg?width=1200&height=630&quality=85&auto=format&fit=crop&overlay-align=bottom%2Cleft&overlay-width=100p&overlay-base64=L2ltZy9zdGF0aWMvb3ZlcmxheXMvdGctZGVmYXVsdC5wbmc&s=6a950ff64428f2193af99e19cf774588"
	},
	{
		"author":"Do R7",
		"content":"A\u00e7\u00f5es em todo o pais querem prevenir a prolifera\u00e7\u00e3o de doen\u00e7as transmitidas pelo mosquito, como dengue, zika e chikungunya. Para assistir ao conte\u00fado na \u00edntegra, acesse PlayPlus.com",
		"country":"BR",
		"date":"2018-11-27",
		"description":"A\u00e7\u00f5es em todo o pais querem prevenir a prolifera\u00e7\u00e3o de doen\u00e7as transmitidas pelo mosquito, como dengue, zika e chikungunya. Para assistir ao c...",
		"event":"dengue",
		"publishedAt":"2018-11-26T23:02:13Z",
		"region":"BA",
		"score":3.2,
		"source":"R7.com",
		"title":"Come\u00e7a a semana nacional de combate ao Aedes aegypti",
		"url":"https://noticias.r7.com/distrito-federal/df-record/videos/comeca-a-semana-nacional-de-combate-ao-aedes-aegypti-26112018",
		"urlToImage":"https://vtb.r7.com/399607/2018/11/26/5bfc7abe43527f1dcf0049f7/8fed5d70903a41ba98a573ab7115e2ad__ER7_GE_DF_PEDIDO_03_OK_2030kbps_2018_11_26_thumb_thumb.jpg"
	},
	{
		"author":"Da Ag\u00eancia Brasil",
		"content":"O mosquito Aedes aegypti transmite dengue, zika e chikungunya ONU/Aiea/Dean Calma A partir deste domingo (25), todos os munic\u00edpios do pa\u00eds v\u00e3o promover diversas a\u00e7\u00f5es de combate ao mosquito Aedes aegypti, como visitas domiciliares, mutir\u00f5es de limpeza e distr\u2026 [+2463 chars]",
		"country":"BR",
		"date":"2018-11-27",
		"description":"A\u00e7\u00f5es ocorrem em todas as cidades e incluem visita de agentes de sa\u00fade a domic\u00edlios, mutir\u00f5es de limpeza e distribui\u00e7\u00e3o de materiais informativos",
		"event":"dengue",
		"publishedAt":"2018-11-25T07:00:03Z",
		"region":"ES",
		"score":1.6,
		"source":"R7.com",
		"title":"Semana Nacional de Combate ao Aedes come\u00e7a neste domingo (25)",
		"url":"https://noticias.r7.com/saude/semana-nacional-de-combate-ao-aedes-comeca-neste-domingo-25-25112018",
		"urlToImage":"https://img.r7.com/images/aedes-aegypti-23112018143924657"
	},
	{
		"author":"Ag\u00eancia Brasil",
		"content":"Pesquisadores da Universidade de Bras\u00edlia (UnB) e da Funda\u00e7\u00e3o Oswaldo Cruz (Fiocruz) identificaram que h\u00e1 um ativismo entre as mulheres, m\u00e3es de crian\u00e7as com microcefalia em decorr\u00eancia do Zika v\u00edrus, em busca do fortalecimento e solidariedade m\u00fatuos. Tamb\u00e9m \u2026 [+4811 chars]",
		"country":"BR",
		"date":"2018-11-27",
		"description":"Em 2018, at\u00e9 o fim de outubro foram registrados 7.544 casos, com taxa de incid\u00eancia de 3,6 casos por 100 mil habitantes",
		"event":"dengue",
		"publishedAt":"2018-11-26T14:18:47Z",
		"region":"GO",
		"score":0.0,
		"source":"Abril.com.br",
		"title":"Ativismo une m\u00e3es de crian\u00e7as que nasceram com microcefalia ap\u00f3s Zika",
		"url":"https://exame.abril.com.br/brasil/ativismo-une-maes-de-criancas-que-nasceram-com-microcefalia-apos-zika/",
		"urlToImage":"https://abrilexame.files.wordpress.com/2018/11/25022016-nadja_joao_heitor_e_a_medica_vanessa_van_der_linden.jpg?quality=70&strip=info&w=680&h=424&crop=1"
	},
	{
		"author":"Jonathan Watts in Sharm el-Sheikh",
		"content":"Thousands of genetically-modified mosquitoes will soon be released in Burkina Faso as a step towards the worlds first field test of gene-drive technology. The trial, which has been funded by organisations linked to the Gates Foundation, Facebook, and indirect\u2026 [+8096 chars]",
		"country":"",
		"date":"2018-11-27",
		"description":"Representatives at UN biodiversity conference debate ban on gene-drive technology Thousands of genetically-modified mosquitoes will soon be released in Burkina Faso as a step towards the world\u2019s first field test of \u201cgene-drive\u201d technology. The trial, which ha\u2026",
		"event":"dengue",
		"publishedAt":"2018-11-25T14:33:52Z",
		"region":"Estados Unidos da America",
		"score":0.0,
		"source":"The Guardian (AU)",
		"title":"GM mosquitoes to be released in Burkina Faso malaria project",
		"url":"https://www.theguardian.com/world/2018/nov/25/gm-mosquitoes-released-burkina-faso-malaria-gene-drive",
		"urlToImage":"https://i.guim.co.uk/img/media/9b776cacd30dc9e8f2634570bfb1ca9911a00cab/0_129_2835_1702/master/2835.jpg?width=1200&height=630&quality=85&auto=format&fit=crop&overlay-align=bottom%2Cleft&overlay-width=100p&overlay-base64=L2ltZy9zdGF0aWMvb3ZlcmxheXMvdGctZGVmYXVsdC5wbmc&s=3d7ea3aaf9d55fb9ec919d3964992d36"
	},
	{
		"author":"Jen Christensen, CNN",
		"content":"(CNN) The average global temperature is much higher and rising more rapidly than \"anything modern civilization has experienced,\" according to David Easterling, one of the authors of a new US government report that delivers a dire warning about our future. Tho\u2026 [+9711 chars]",
		"country":"",
		"date":"2018-11-27",
		"description":"The average global temperature is much higher and rising more rapidly than \"anything modern civilization has experienced,\" according to David Easterling, one of the authors of a new US government report that delivers a dire warning about our future.",
		"event":"dengue",
		"publishedAt":"2018-11-26T20:46:05Z",
		"region":"Estados Unidos da America",
		"score":0.0,
		"source":"CNN",
		"title":"15 takeaways from the US climate change report",
		"url":"https://www.cnn.com/2018/11/26/health/climate-change-report-15-takeaways/index.html",
		"urlToImage":"https://cdn.cnn.com/cnnnext/dam/assets/180804092909-02-file-climate-change-hurrican-harvey-super-tease.jpg"
	},
	{
		"author":"letciapassos",
		"content":"Um cientista chin\u00eas alega ter dado um passo in\u00e9dito na ci\u00eancia mundial: a cria\u00e7\u00e3o dos primeiros beb\u00eas geneticamente modificados. Segundo He Jiankui, da Southern University of Science and Technology, durante tratamento de fertilidade realizado por sete casais,\u2026 [+7897 chars]",
		"country":"CN",
		"date":"2018-11-27",
		"description":"O procedimento, proibido em diversos pa\u00edses, tinha o objetivo de editar o gene que permite a entrada do v\u00edrus HIV na c\u00e9lula humana",
		"event":"aids",
		"publishedAt":"2018-11-26T19:33:05Z",
		"region":"China",
		"score":2.0,
		"source":"Abril.com.br",
		"title":"Chin\u00eas alega ter criado beb\u00eas geneticamente modificados",
		"url":"https://veja.abril.com.br/saude/chines-alega-ter-criado-bebes-geneticamente-modificados/",
		"urlToImage":"https://abrilveja.files.wordpress.com/2017/12/istock-691562550.jpg?quality=70&strip=info&w=680&h=453&crop=1"
	},
	{
		"author":"BBC NEWS BRASIL",
		"content":"Per\u00edodos de estresse podem reativar o v\u00edrus da herpes, e isso pode levar a danos cerebrais no longo prazo Getty Images Mais de 30 milh\u00f5es de pessoas em todo o mundo sofrem de Alzheimer - a forma mais comum de dem\u00eancia. Infelizmente, ainda n\u00e3o h\u00e1 cura para a d\u2026 [+4010 chars]",
		"country":"BR",
		"date":"2018-11-27",
		"description":"O mesmo v\u00edrus causador da herpes labial parece provocar danos no c\u00e9rebro associados \u00e0 forma mais comum de dem\u00eancia",
		"event":"sarampo",
		"publishedAt":"2018-11-25T17:48:43Z",
		"region":"Brasil",
		"score":0.0,
		"source":"R7.com",
		"title":"A poss\u00edvel e surpreendente causa para o Alzheimer",
		"url":"https://noticias.r7.com/saude/a-possivel-e-surpreendente-causa-para-o-alzheimer-25112018",
		"urlToImage":"https://img.r7.com/images/radiografias-do-cerebro-25112018153701132"
	},
	{
		"author":"Do R7",
		"content":"A\u00e7\u00f5es em todo o pais querem prevenir a prolifera\u00e7\u00e3o de doen\u00e7as transmitidas pelo mosquito, como dengue, zika e chikungunya. Para assistir ao conte\u00fado na \u00edntegra, acesse PlayPlus.com",
		"country":"BR",
		"date":"2018-11-27",
		"description":"A\u00e7\u00f5es em todo o pais querem prevenir a prolifera\u00e7\u00e3o de doen\u00e7as transmitidas pelo mosquito, como dengue, zika e chikungunya. Para assistir ao c...",
		"event":"dengue",
		"publishedAt":"2018-11-26T23:02:13Z",
		"region":"Brasil",
		"score":3.2,
		"source":"R7.com",
		"title":"Come\u00e7a a semana nacional de combate ao Aedes aegypti",
		"url":"https://noticias.r7.com/distrito-federal/df-record/videos/comeca-a-semana-nacional-de-combate-ao-aedes-aegypti-26112018",
		"urlToImage":"https://vtb.r7.com/399607/2018/11/26/5bfc7abe43527f1dcf0049f7/8fed5d70903a41ba98a573ab7115e2ad__ER7_GE_DF_PEDIDO_03_OK_2030kbps_2018_11_26_thumb_thumb.jpg"
	},
	{
		"author":"Jonathan Watts in Sharm el-Sheikh",
		"content":"Thousands of genetically-modified mosquitoes will soon be released in Burkina Faso as a step towards the worlds first field test of gene-drive technology. The trial, which has been funded by organisations linked to the Gates Foundation, Facebook, and indirect\u2026 [+8096 chars]",
		"country":"",
		"date":"2018-11-27",
		"description":"Representatives at UN biodiversity conference debate ban on gene-drive technology Thousands of genetically-modified mosquitoes will soon be released in Burkina Faso as a step towards the world\u2019s first field test of \u201cgene-drive\u201d technology. The trial, which ha\u2026",
		"event":"dengue",
		"publishedAt":"2018-11-25T14:33:52Z",
		"region":"Estados Unidos da America",
		"score":0.0,
		"source":"The Guardian (AU)",
		"title":"GM mosquitoes to be released in Burkina Faso malaria project",
		"url":"https://www.theguardian.com/world/2018/nov/25/gm-mosquitoes-released-burkina-faso-malaria-gene-drive",
		"urlToImage":"https://i.guim.co.uk/img/media/9b776cacd30dc9e8f2634570bfb1ca9911a00cab/0_129_2835_1702/master/2835.jpg?width=1200&height=630&quality=85&auto=format&fit=crop&overlay-align=bottom%2Cleft&overlay-width=100p&overlay-base64=L2ltZy9zdGF0aWMvb3ZlcmxheXMvdGctZGVmYXVsdC5wbmc&s=3d7ea3aaf9d55fb9ec919d3964992d36"
	},
	{
		"author":"Ag\u00eancia Brasil",
		"content":"Uma sucess\u00e3o de abandonos e incertezas. Assim \u00e9 descrita por pesquisadores a realidade de milhares de m\u00e3es de beb\u00eas que nasceram com microcefalia e outras sequelas devido \u00e0 infec\u00e7\u00e3o pelo Zika v\u00edrus. Depois de tr\u00eas anos de o Minist\u00e9rio da Sa\u00fade declarar estado\u2026 [+6969 chars]",
		"country":"BR",
		"date":"2018-11-27",
		"description":"Desde 2015, o Minist\u00e9rio da Sa\u00fade confirmou mais de 2,8 mil casos de crian\u00e7as infectadas pelo v\u00edrus",
		"event":"dengue",
		"publishedAt":"2018-11-26T14:26:25Z",
		"region":"RR",
		"score":0.0,
		"source":"Abril.com.br",
		"title":"Abandono e incerteza: os desafios de m\u00e3es e beb\u00eas afetados pelo Zika",
		"url":"https://exame.abril.com.br/brasil/abandono-e-incerteza-os-desafios-de-maes-e-bebes-afetados-pelo-zika/",
		"urlToImage":"https://abrilexame.files.wordpress.com/2018/11/25022016-20160225_110318.jpg?quality=70&strip=info&w=680&h=453&crop=1"
	},
	{
		"author":"BBC NEWS BRASIL",
		"content":"Per\u00edodos de estresse podem reativar o v\u00edrus da herpes, e isso pode levar a danos cerebrais no longo prazo Getty Images Mais de 30 milh\u00f5es de pessoas em todo o mundo sofrem de Alzheimer - a forma mais comum de dem\u00eancia. Infelizmente, ainda n\u00e3o h\u00e1 cura para a d\u2026 [+4010 chars]",
		"country":"BR",
		"date":"2018-11-27",
		"description":"O mesmo v\u00edrus causador da herpes labial parece provocar danos no c\u00e9rebro associados \u00e0 forma mais comum de dem\u00eancia",
		"event":"sarampo",
		"publishedAt":"2018-11-25T17:48:43Z",
		"region":"AM",
		"score":0.0,
		"source":"R7.com",
		"title":"A poss\u00edvel e surpreendente causa para o Alzheimer",
		"url":"https://noticias.r7.com/saude/a-possivel-e-surpreendente-causa-para-o-alzheimer-25112018",
		"urlToImage":"https://img.r7.com/images/radiografias-do-cerebro-25112018153701132"
	},
	{
		"author":"Do R7",
		"content":"A\u00e7\u00f5es em todo o pais querem prevenir a prolifera\u00e7\u00e3o de doen\u00e7as transmitidas pelo mosquito, como dengue, zika e chikungunya. Para assistir ao conte\u00fado na \u00edntegra, acesse PlayPlus.com",
		"country":"BR",
		"date":"2018-11-27",
		"description":"A\u00e7\u00f5es em todo o pais querem prevenir a prolifera\u00e7\u00e3o de doen\u00e7as transmitidas pelo mosquito, como dengue, zika e chikungunya. Para assistir ao c...",
		"event":"dengue",
		"publishedAt":"2018-11-26T23:02:13Z",
		"region":"PE",
		"score":3.2,
		"source":"R7.com",
		"title":"Come\u00e7a a semana nacional de combate ao Aedes aegypti",
		"url":"https://noticias.r7.com/distrito-federal/df-record/videos/comeca-a-semana-nacional-de-combate-ao-aedes-aegypti-26112018",
		"urlToImage":"https://vtb.r7.com/399607/2018/11/26/5bfc7abe43527f1dcf0049f7/8fed5d70903a41ba98a573ab7115e2ad__ER7_GE_DF_PEDIDO_03_OK_2030kbps_2018_11_26_thumb_thumb.jpg"
	},
	{
		"author":"BBC NEWS BRASIL",
		"content":"Per\u00edodos de estresse podem reativar o v\u00edrus da herpes, e isso pode levar a danos cerebrais no longo prazo Getty Images Mais de 30 milh\u00f5es de pessoas em todo o mundo sofrem de Alzheimer - a forma mais comum de dem\u00eancia. Infelizmente, ainda n\u00e3o h\u00e1 cura para a d\u2026 [+4010 chars]",
		"country":"BR",
		"date":"2018-11-27",
		"description":"O mesmo v\u00edrus causador da herpes labial parece provocar danos no c\u00e9rebro associados \u00e0 forma mais comum de dem\u00eancia",
		"event":"sarampo",
		"publishedAt":"2018-11-25T17:48:43Z",
		"region":"PR",
		"score":0.0,
		"source":"R7.com",
		"title":"A poss\u00edvel e surpreendente causa para o Alzheimer",
		"url":"https://noticias.r7.com/saude/a-possivel-e-surpreendente-causa-para-o-alzheimer-25112018",
		"urlToImage":"https://img.r7.com/images/radiografias-do-cerebro-25112018153701132"
	},
	{
		"author":"Do R7",
		"content":"A\u00e7\u00f5es em todo o pais querem prevenir a prolifera\u00e7\u00e3o de doen\u00e7as transmitidas pelo mosquito, como dengue, zika e chikungunya. Para assistir ao conte\u00fado na \u00edntegra, acesse PlayPlus.com",
		"country":"BR",
		"date":"2018-11-27",
		"description":"A\u00e7\u00f5es em todo o pais querem prevenir a prolifera\u00e7\u00e3o de doen\u00e7as transmitidas pelo mosquito, como dengue, zika e chikungunya. Para assistir ao c...",
		"event":"dengue",
		"publishedAt":"2018-11-26T23:02:13Z",
		"region":"AP",
		"score":3.2,
		"source":"R7.com",
		"title":"Come\u00e7a a semana nacional de combate ao Aedes aegypti",
		"url":"https://noticias.r7.com/distrito-federal/df-record/videos/comeca-a-semana-nacional-de-combate-ao-aedes-aegypti-26112018",
		"urlToImage":"https://vtb.r7.com/399607/2018/11/26/5bfc7abe43527f1dcf0049f7/8fed5d70903a41ba98a573ab7115e2ad__ER7_GE_DF_PEDIDO_03_OK_2030kbps_2018_11_26_thumb_thumb.jpg"
	},
	{
		"author":"Da Ag\u00eancia Brasil",
		"content":"O mosquito Aedes aegypti transmite dengue, zika e chikungunya ONU/Aiea/Dean Calma A partir deste domingo (25), todos os munic\u00edpios do pa\u00eds v\u00e3o promover diversas a\u00e7\u00f5es de combate ao mosquito Aedes aegypti, como visitas domiciliares, mutir\u00f5es de limpeza e distr\u2026 [+2463 chars]",
		"country":"BR",
		"date":"2018-11-27",
		"description":"A\u00e7\u00f5es ocorrem em todas as cidades e incluem visita de agentes de sa\u00fade a domic\u00edlios, mutir\u00f5es de limpeza e distribui\u00e7\u00e3o de materiais informativos",
		"event":"dengue",
		"publishedAt":"2018-11-25T07:00:03Z",
		"region":"PI",
		"score":1.6,
		"source":"R7.com",
		"title":"Semana Nacional de Combate ao Aedes come\u00e7a neste domingo (25)",
		"url":"https://noticias.r7.com/saude/semana-nacional-de-combate-ao-aedes-comeca-neste-domingo-25-25112018",
		"urlToImage":"https://img.r7.com/images/aedes-aegypti-23112018143924657"
	},
	{
		"author":"Ag\u00eancia Brasil",
		"content":"Pesquisadores da Universidade de Bras\u00edlia (UnB) e da Funda\u00e7\u00e3o Oswaldo Cruz (Fiocruz) identificaram que h\u00e1 um ativismo entre as mulheres, m\u00e3es de crian\u00e7as com microcefalia em decorr\u00eancia do Zika v\u00edrus, em busca do fortalecimento e solidariedade m\u00fatuos. Tamb\u00e9m \u2026 [+4811 chars]",
		"country":"BR",
		"date":"2018-11-27",
		"description":"Em 2018, at\u00e9 o fim de outubro foram registrados 7.544 casos, com taxa de incid\u00eancia de 3,6 casos por 100 mil habitantes",
		"event":"dengue",
		"publishedAt":"2018-11-26T14:18:47Z",
		"region":"BA",
		"score":0.0,
		"source":"Abril.com.br",
		"title":"Ativismo une m\u00e3es de crian\u00e7as que nasceram com microcefalia ap\u00f3s Zika",
		"url":"https://exame.abril.com.br/brasil/ativismo-une-maes-de-criancas-que-nasceram-com-microcefalia-apos-zika/",
		"urlToImage":"https://abrilexame.files.wordpress.com/2018/11/25022016-nadja_joao_heitor_e_a_medica_vanessa_van_der_linden.jpg?quality=70&strip=info&w=680&h=424&crop=1"
	},
	{
		"author":"Do R7",
		"content":"A\u00e7\u00f5es em todo o pais querem prevenir a prolifera\u00e7\u00e3o de doen\u00e7as transmitidas pelo mosquito, como dengue, zika e chikungunya. Para assistir ao conte\u00fado na \u00edntegra, acesse PlayPlus.com",
		"country":"",
		"date":"2018-11-27",
		"description":"A\u00e7\u00f5es em todo o pais querem prevenir a prolifera\u00e7\u00e3o de doen\u00e7as transmitidas pelo mosquito, como dengue, zika e chikungunya. Para assistir ao c...",
		"event":"dengue",
		"publishedAt":"2018-11-26T23:02:13Z",
		"region":"",
		"score":3.2,
		"source":"R7.com",
		"title":"Come\u00e7a a semana nacional de combate ao Aedes aegypti",
		"url":"https://noticias.r7.com/distrito-federal/df-record/videos/comeca-a-semana-nacional-de-combate-ao-aedes-aegypti-26112018",
		"urlToImage":"https://vtb.r7.com/399607/2018/11/26/5bfc7abe43527f1dcf0049f7/8fed5d70903a41ba98a573ab7115e2ad__ER7_GE_DF_PEDIDO_03_OK_2030kbps_2018_11_26_thumb_thumb.jpg"
	},
	{
		"author":"DINO",
		"content":"Sob o tema \"Siga esse mosquito. Aedes Aegypti. Juntos, a gente te pega\", a campanha publicit\u00e1ria, assinada pela dupla Adriana Cury e Leandro Sanches, busca uma linguagem que simula antigos filmes policiais. As pe\u00e7as de TV, encomendadas pela Prefeitura de S\u00e3o \u2026 [+2643 chars]",
		"country":"",
		"date":"2018-11-27",
		"description":"Sob o tema \"Siga esse mosquito. Aedes Aegypti. Juntos, a gente te pega\", a campanha publicit\u00e1ria, assinada pela dupla Adriana Cury e Leandro Sanches, busca u",
		"event":"dengue",
		"publishedAt":"2018-11-27T13:01:25Z",
		"region":"",
		"score":1.6,
		"source":"Terra.com.br",
		"title":"Mosquito virou 'vil\u00e3o' de cr\u00f4nica policial em propaganda contra dengue da Prefeitura de S\u00e3o Paulo",
		"url":"https://www.terra.com.br/noticias/dino/mosquito-virou-vilao-de-cronica-policial-em-propaganda-contra-dengue-da-prefeitura-de-sao-paulo,98824640113eda3d7ddeacbac535341881mhm6u1.html",
		"urlToImage":"http://p2.trrsf.com/image/fget/cf/800/450/middle/images.terra.com/2018/11/27/a76107c9-78ea-498a-90c3-49aab59400b6.jpg"
	},
	{
		"author":"Da Ag\u00eancia Brasil",
		"content":"O mosquito Aedes aegypti transmite dengue, zika e chikungunya ONU/Aiea/Dean Calma A partir deste domingo (25), todos os munic\u00edpios do pa\u00eds v\u00e3o promover diversas a\u00e7\u00f5es de combate ao mosquito Aedes aegypti, como visitas domiciliares, mutir\u00f5es de limpeza e distr\u2026 [+2463 chars]",
		"country":"",
		"date":"2018-11-27",
		"description":"A\u00e7\u00f5es ocorrem em todas as cidades e incluem visita de agentes de sa\u00fade a domic\u00edlios, mutir\u00f5es de limpeza e distribui\u00e7\u00e3o de materiais informativos",
		"event":"dengue",
		"publishedAt":"2018-11-25T07:00:03Z",
		"region":"",
		"score":1.6,
		"source":"R7.com",
		"title":"Semana Nacional de Combate ao Aedes come\u00e7a neste domingo (25)",
		"url":"https://noticias.r7.com/saude/semana-nacional-de-combate-ao-aedes-comeca-neste-domingo-25-25112018",
		"urlToImage":"https://img.r7.com/images/aedes-aegypti-23112018143924657"
	},
	{
		"author":"Ag\u00eancia Brasil",
		"content":"Pesquisadores da Universidade de Bras\u00edlia (UnB) e da Funda\u00e7\u00e3o Oswaldo Cruz (Fiocruz) identificaram que h\u00e1 um ativismo entre as mulheres, m\u00e3es de crian\u00e7as com microcefalia em decorr\u00eancia do Zika v\u00edrus, em busca do fortalecimento e solidariedade m\u00fatuos. Tamb\u00e9m \u2026 [+4811 chars]",
		"country":"",
		"date":"2018-11-27",
		"description":"Em 2018, at\u00e9 o fim de outubro foram registrados 7.544 casos, com taxa de incid\u00eancia de 3,6 casos por 100 mil habitantes",
		"event":"dengue",
		"publishedAt":"2018-11-26T14:18:47Z",
		"region":"",
		"score":0.0,
		"source":"Abril.com.br",
		"title":"Ativismo une m\u00e3es de crian\u00e7as que nasceram com microcefalia ap\u00f3s Zika",
		"url":"https://exame.abril.com.br/brasil/ativismo-une-maes-de-criancas-que-nasceram-com-microcefalia-apos-zika/",
		"urlToImage":"https://abrilexame.files.wordpress.com/2018/11/25022016-nadja_joao_heitor_e_a_medica_vanessa_van_der_linden.jpg?quality=70&strip=info&w=680&h=424&crop=1"
	},
	{
		"author":"Do R7",
		"content":"A\u00e7\u00f5es em todo o pais querem prevenir a prolifera\u00e7\u00e3o de doen\u00e7as transmitidas pelo mosquito, como dengue, zika e chikungunya. Para assistir ao conte\u00fado na \u00edntegra, acesse PlayPlus.com",
		"country":"",
		"date":"2018-11-27",
		"description":"A\u00e7\u00f5es em todo o pais querem prevenir a prolifera\u00e7\u00e3o de doen\u00e7as transmitidas pelo mosquito, como dengue, zika e chikungunya. Para assistir ao c...",
		"event":"dengue",
		"publishedAt":"2018-11-26T23:02:13Z",
		"region":"",
		"score":3.2,
		"source":"R7.com",
		"title":"Come\u00e7a a semana nacional de combate ao Aedes aegypti",
		"url":"https://noticias.r7.com/distrito-federal/df-record/videos/comeca-a-semana-nacional-de-combate-ao-aedes-aegypti-26112018",
		"urlToImage":"https://vtb.r7.com/399607/2018/11/26/5bfc7abe43527f1dcf0049f7/8fed5d70903a41ba98a573ab7115e2ad__ER7_GE_DF_PEDIDO_03_OK_2030kbps_2018_11_26_thumb_thumb.jpg"
	},
	{
		"author":"DINO",
		"content":"Sob o tema \"Siga esse mosquito. Aedes Aegypti. Juntos, a gente te pega\", a campanha publicit\u00e1ria, assinada pela dupla Adriana Cury e Leandro Sanches, busca uma linguagem que simula antigos filmes policiais. As pe\u00e7as de TV, encomendadas pela Prefeitura de S\u00e3o \u2026 [+2643 chars]",
		"country":"",
		"date":"2018-11-27",
		"description":"Sob o tema \"Siga esse mosquito. Aedes Aegypti. Juntos, a gente te pega\", a campanha publicit\u00e1ria, assinada pela dupla Adriana Cury e Leandro Sanches, busca u",
		"event":"dengue",
		"publishedAt":"2018-11-27T13:01:25Z",
		"region":"",
		"score":1.6,
		"source":"Terra.com.br",
		"title":"Mosquito virou 'vil\u00e3o' de cr\u00f4nica policial em propaganda contra dengue da Prefeitura de S\u00e3o Paulo",
		"url":"https://www.terra.com.br/noticias/dino/mosquito-virou-vilao-de-cronica-policial-em-propaganda-contra-dengue-da-prefeitura-de-sao-paulo,98824640113eda3d7ddeacbac535341881mhm6u1.html",
		"urlToImage":"http://p2.trrsf.com/image/fget/cf/800/450/middle/images.terra.com/2018/11/27/a76107c9-78ea-498a-90c3-49aab59400b6.jpg"
	},
	{
		"author":"Da Ag\u00eancia Brasil",
		"content":"O mosquito Aedes aegypti transmite dengue, zika e chikungunya ONU/Aiea/Dean Calma A partir deste domingo (25), todos os munic\u00edpios do pa\u00eds v\u00e3o promover diversas a\u00e7\u00f5es de combate ao mosquito Aedes aegypti, como visitas domiciliares, mutir\u00f5es de limpeza e distr\u2026 [+2463 chars]",
		"country":"",
		"date":"2018-11-27",
		"description":"A\u00e7\u00f5es ocorrem em todas as cidades e incluem visita de agentes de sa\u00fade a domic\u00edlios, mutir\u00f5es de limpeza e distribui\u00e7\u00e3o de materiais informativos",
		"event":"dengue",
		"publishedAt":"2018-11-25T07:00:03Z",
		"region":"",
		"score":1.6,
		"source":"R7.com",
		"title":"Semana Nacional de Combate ao Aedes come\u00e7a neste domingo (25)",
		"url":"https://noticias.r7.com/saude/semana-nacional-de-combate-ao-aedes-comeca-neste-domingo-25-25112018",
		"urlToImage":"https://img.r7.com/images/aedes-aegypti-23112018143924657"
	},
	{
		"author":"Ag\u00eancia Brasil",
		"content":"Pesquisadores da Universidade de Bras\u00edlia (UnB) e da Funda\u00e7\u00e3o Oswaldo Cruz (Fiocruz) identificaram que h\u00e1 um ativismo entre as mulheres, m\u00e3es de crian\u00e7as com microcefalia em decorr\u00eancia do Zika v\u00edrus, em busca do fortalecimento e solidariedade m\u00fatuos. Tamb\u00e9m \u2026 [+4811 chars]",
		"country":"",
		"date":"2018-11-27",
		"description":"Em 2018, at\u00e9 o fim de outubro foram registrados 7.544 casos, com taxa de incid\u00eancia de 3,6 casos por 100 mil habitantes",
		"event":"dengue",
		"publishedAt":"2018-11-26T14:18:47Z",
		"region":"",
		"score":0.0,
		"source":"Abril.com.br",
		"title":"Ativismo une m\u00e3es de crian\u00e7as que nasceram com microcefalia ap\u00f3s Zika",
		"url":"https://exame.abril.com.br/brasil/ativismo-une-maes-de-criancas-que-nasceram-com-microcefalia-apos-zika/",
		"urlToImage":"https://abrilexame.files.wordpress.com/2018/11/25022016-nadja_joao_heitor_e_a_medica_vanessa_van_der_linden.jpg?quality=70&strip=info&w=680&h=424&crop=1"
	},
	{
		"author":"Do R7",
		"content":"A\u00e7\u00f5es em todo o pais querem prevenir a prolifera\u00e7\u00e3o de doen\u00e7as transmitidas pelo mosquito, como dengue, zika e chikungunya. Para assistir ao conte\u00fado na \u00edntegra, acesse PlayPlus.com",
		"country":"",
		"date":"2018-11-27",
		"description":"A\u00e7\u00f5es em todo o pais querem prevenir a prolifera\u00e7\u00e3o de doen\u00e7as transmitidas pelo mosquito, como dengue, zika e chikungunya. Para assistir ao c...",
		"event":"dengue",
		"publishedAt":"2018-11-26T23:02:13Z",
		"region":"",
		"score":3.2,
		"source":"R7.com",
		"title":"Come\u00e7a a semana nacional de combate ao Aedes aegypti",
		"url":"https://noticias.r7.com/distrito-federal/df-record/videos/comeca-a-semana-nacional-de-combate-ao-aedes-aegypti-26112018",
		"urlToImage":"https://vtb.r7.com/399607/2018/11/26/5bfc7abe43527f1dcf0049f7/8fed5d70903a41ba98a573ab7115e2ad__ER7_GE_DF_PEDIDO_03_OK_2030kbps_2018_11_26_thumb_thumb.jpg"
	},
	{
		"author":"DINO",
		"content":"Sob o tema \"Siga esse mosquito. Aedes Aegypti. Juntos, a gente te pega\", a campanha publicit\u00e1ria, assinada pela dupla Adriana Cury e Leandro Sanches, busca uma linguagem que simula antigos filmes policiais. As pe\u00e7as de TV, encomendadas pela Prefeitura de S\u00e3o \u2026 [+2643 chars]",
		"country":"",
		"date":"2018-11-27",
		"description":"Sob o tema \"Siga esse mosquito. Aedes Aegypti. Juntos, a gente te pega\", a campanha publicit\u00e1ria, assinada pela dupla Adriana Cury e Leandro Sanches, busca u",
		"event":"dengue",
		"publishedAt":"2018-11-27T13:01:25Z",
		"region":"",
		"score":1.6,
		"source":"Terra.com.br",
		"title":"Mosquito virou 'vil\u00e3o' de cr\u00f4nica policial em propaganda contra dengue da Prefeitura de S\u00e3o Paulo",
		"url":"https://www.terra.com.br/noticias/dino/mosquito-virou-vilao-de-cronica-policial-em-propaganda-contra-dengue-da-prefeitura-de-sao-paulo,98824640113eda3d7ddeacbac535341881mhm6u1.html",
		"urlToImage":"http://p2.trrsf.com/image/fget/cf/800/450/middle/images.terra.com/2018/11/27/a76107c9-78ea-498a-90c3-49aab59400b6.jpg"
	},
	{
		"author":"Da Ag\u00eancia Brasil",
		"content":"O mosquito Aedes aegypti transmite dengue, zika e chikungunya ONU/Aiea/Dean Calma A partir deste domingo (25), todos os munic\u00edpios do pa\u00eds v\u00e3o promover diversas a\u00e7\u00f5es de combate ao mosquito Aedes aegypti, como visitas domiciliares, mutir\u00f5es de limpeza e distr\u2026 [+2463 chars]",
		"country":"",
		"date":"2018-11-27",
		"description":"A\u00e7\u00f5es ocorrem em todas as cidades e incluem visita de agentes de sa\u00fade a domic\u00edlios, mutir\u00f5es de limpeza e distribui\u00e7\u00e3o de materiais informativos",
		"event":"dengue",
		"publishedAt":"2018-11-25T07:00:03Z",
		"region":"",
		"score":1.6,
		"source":"R7.com",
		"title":"Semana Nacional de Combate ao Aedes come\u00e7a neste domingo (25)",
		"url":"https://noticias.r7.com/saude/semana-nacional-de-combate-ao-aedes-comeca-neste-domingo-25-25112018",
		"urlToImage":"https://img.r7.com/images/aedes-aegypti-23112018143924657"
	},
	{
		"author":"Do R7",
		"content":"A\u00e7\u00f5es em todo o pais querem prevenir a prolifera\u00e7\u00e3o de doen\u00e7as transmitidas pelo mosquito, como dengue, zika e chikungunya. Para assistir ao conte\u00fado na \u00edntegra, acesse PlayPlus.com",
		"country":"",
		"date":"2018-11-27",
		"description":"A\u00e7\u00f5es em todo o pais querem prevenir a prolifera\u00e7\u00e3o de doen\u00e7as transmitidas pelo mosquito, como dengue, zika e chikungunya. Para assistir ao c...",
		"event":"dengue",
		"publishedAt":"2018-11-26T23:02:13Z",
		"region":"",
		"score":3.2,
		"source":"R7.com",
		"title":"Come\u00e7a a semana nacional de combate ao Aedes aegypti",
		"url":"https://noticias.r7.com/distrito-federal/df-record/videos/comeca-a-semana-nacional-de-combate-ao-aedes-aegypti-26112018",
		"urlToImage":"https://vtb.r7.com/399607/2018/11/26/5bfc7abe43527f1dcf0049f7/8fed5d70903a41ba98a573ab7115e2ad__ER7_GE_DF_PEDIDO_03_OK_2030kbps_2018_11_26_thumb_thumb.jpg"
	},
	{
		"author":"DINO",
		"content":"Sob o tema \"Siga esse mosquito. Aedes Aegypti. Juntos, a gente te pega\", a campanha publicit\u00e1ria, assinada pela dupla Adriana Cury e Leandro Sanches, busca uma linguagem que simula antigos filmes policiais. As pe\u00e7as de TV, encomendadas pela Prefeitura de S\u00e3o \u2026 [+2643 chars]",
		"country":"",
		"date":"2018-11-27",
		"description":"Sob o tema \"Siga esse mosquito. Aedes Aegypti. Juntos, a gente te pega\", a campanha publicit\u00e1ria, assinada pela dupla Adriana Cury e Leandro Sanches, busca u",
		"event":"dengue",
		"publishedAt":"2018-11-27T13:01:25Z",
		"region":"",
		"score":1.6,
		"source":"Terra.com.br",
		"title":"Mosquito virou 'vil\u00e3o' de cr\u00f4nica policial em propaganda contra dengue da Prefeitura de S\u00e3o Paulo",
		"url":"https://www.terra.com.br/noticias/dino/mosquito-virou-vilao-de-cronica-policial-em-propaganda-contra-dengue-da-prefeitura-de-sao-paulo,98824640113eda3d7ddeacbac535341881mhm6u1.html",
		"urlToImage":"http://p2.trrsf.com/image/fget/cf/800/450/middle/images.terra.com/2018/11/27/a76107c9-78ea-498a-90c3-49aab59400b6.jpg"
	},
	{
		"author":"Da Ag\u00eancia Brasil",
		"content":"O mosquito Aedes aegypti transmite dengue, zika e chikungunya ONU/Aiea/Dean Calma A partir deste domingo (25), todos os munic\u00edpios do pa\u00eds v\u00e3o promover diversas a\u00e7\u00f5es de combate ao mosquito Aedes aegypti, como visitas domiciliares, mutir\u00f5es de limpeza e distr\u2026 [+2463 chars]",
		"country":"",
		"date":"2018-11-27",
		"description":"A\u00e7\u00f5es ocorrem em todas as cidades e incluem visita de agentes de sa\u00fade a domic\u00edlios, mutir\u00f5es de limpeza e distribui\u00e7\u00e3o de materiais informativos",
		"event":"dengue",
		"publishedAt":"2018-11-25T07:00:03Z",
		"region":"",
		"score":1.6,
		"source":"R7.com",
		"title":"Semana Nacional de Combate ao Aedes come\u00e7a neste domingo (25)",
		"url":"https://noticias.r7.com/saude/semana-nacional-de-combate-ao-aedes-comeca-neste-domingo-25-25112018",
		"urlToImage":"https://img.r7.com/images/aedes-aegypti-23112018143924657"
	},
	{
		"author":"Do R7",
		"content":"A\u00e7\u00f5es em todo o pais querem prevenir a prolifera\u00e7\u00e3o de doen\u00e7as transmitidas pelo mosquito, como dengue, zika e chikungunya. Para assistir ao conte\u00fado na \u00edntegra, acesse PlayPlus.com",
		"country":"",
		"date":"2018-11-27",
		"description":"A\u00e7\u00f5es em todo o pais querem prevenir a prolifera\u00e7\u00e3o de doen\u00e7as transmitidas pelo mosquito, como dengue, zika e chikungunya. Para assistir ao c...",
		"event":"dengue",
		"publishedAt":"2018-11-26T23:02:13Z",
		"region":"",
		"score":3.2,
		"source":"R7.com",
		"title":"Come\u00e7a a semana nacional de combate ao Aedes aegypti",
		"url":"https://noticias.r7.com/distrito-federal/df-record/videos/comeca-a-semana-nacional-de-combate-ao-aedes-aegypti-26112018",
		"urlToImage":"https://vtb.r7.com/399607/2018/11/26/5bfc7abe43527f1dcf0049f7/8fed5d70903a41ba98a573ab7115e2ad__ER7_GE_DF_PEDIDO_03_OK_2030kbps_2018_11_26_thumb_thumb.jpg"
	},
	{
		"author":"DINO",
		"content":"Sob o tema \"Siga esse mosquito. Aedes Aegypti. Juntos, a gente te pega\", a campanha publicit\u00e1ria, assinada pela dupla Adriana Cury e Leandro Sanches, busca uma linguagem que simula antigos filmes policiais. As pe\u00e7as de TV, encomendadas pela Prefeitura de S\u00e3o \u2026 [+2643 chars]",
		"country":"",
		"date":"2018-11-27",
		"description":"Sob o tema \"Siga esse mosquito. Aedes Aegypti. Juntos, a gente te pega\", a campanha publicit\u00e1ria, assinada pela dupla Adriana Cury e Leandro Sanches, busca u",
		"event":"dengue",
		"publishedAt":"2018-11-27T13:01:25Z",
		"region":"",
		"score":1.6,
		"source":"Terra.com.br",
		"title":"Mosquito virou 'vil\u00e3o' de cr\u00f4nica policial em propaganda contra dengue da Prefeitura de S\u00e3o Paulo",
		"url":"https://www.terra.com.br/noticias/dino/mosquito-virou-vilao-de-cronica-policial-em-propaganda-contra-dengue-da-prefeitura-de-sao-paulo,98824640113eda3d7ddeacbac535341881mhm6u1.html",
		"urlToImage":"http://p2.trrsf.com/image/fget/cf/800/450/middle/images.terra.com/2018/11/27/a76107c9-78ea-498a-90c3-49aab59400b6.jpg"
	},
	{
		"author":"Da Ag\u00eancia Brasil",
		"content":"O mosquito Aedes aegypti transmite dengue, zika e chikungunya ONU/Aiea/Dean Calma A partir deste domingo (25), todos os munic\u00edpios do pa\u00eds v\u00e3o promover diversas a\u00e7\u00f5es de combate ao mosquito Aedes aegypti, como visitas domiciliares, mutir\u00f5es de limpeza e distr\u2026 [+2463 chars]",
		"country":"",
		"date":"2018-11-27",
		"description":"A\u00e7\u00f5es ocorrem em todas as cidades e incluem visita de agentes de sa\u00fade a domic\u00edlios, mutir\u00f5es de limpeza e distribui\u00e7\u00e3o de materiais informativos",
		"event":"dengue",
		"publishedAt":"2018-11-25T07:00:03Z",
		"region":"",
		"score":1.6,
		"source":"R7.com",
		"title":"Semana Nacional de Combate ao Aedes come\u00e7a neste domingo (25)",
		"url":"https://noticias.r7.com/saude/semana-nacional-de-combate-ao-aedes-comeca-neste-domingo-25-25112018",
		"urlToImage":"https://img.r7.com/images/aedes-aegypti-23112018143924657"
	},
	{
		"author":"Do R7",
		"content":"A\u00e7\u00f5es em todo o pais querem prevenir a prolifera\u00e7\u00e3o de doen\u00e7as transmitidas pelo mosquito, como dengue, zika e chikungunya. Para assistir ao conte\u00fado na \u00edntegra, acesse PlayPlus.com",
		"country":"",
		"date":"2018-11-27",
		"description":"A\u00e7\u00f5es em todo o pais querem prevenir a prolifera\u00e7\u00e3o de doen\u00e7as transmitidas pelo mosquito, como dengue, zika e chikungunya. Para assistir ao c...",
		"event":"dengue",
		"publishedAt":"2018-11-26T23:02:13Z",
		"region":"",
		"score":3.2,
		"source":"R7.com",
		"title":"Come\u00e7a a semana nacional de combate ao Aedes aegypti",
		"url":"https://noticias.r7.com/distrito-federal/df-record/videos/comeca-a-semana-nacional-de-combate-ao-aedes-aegypti-26112018",
		"urlToImage":"https://vtb.r7.com/399607/2018/11/26/5bfc7abe43527f1dcf0049f7/8fed5d70903a41ba98a573ab7115e2ad__ER7_GE_DF_PEDIDO_03_OK_2030kbps_2018_11_26_thumb_thumb.jpg"
	},
	{
		"author":"DINO",
		"content":"Sob o tema \"Siga esse mosquito. Aedes Aegypti. Juntos, a gente te pega\", a campanha publicit\u00e1ria, assinada pela dupla Adriana Cury e Leandro Sanches, busca uma linguagem que simula antigos filmes policiais. As pe\u00e7as de TV, encomendadas pela Prefeitura de S\u00e3o \u2026 [+2643 chars]",
		"country":"",
		"date":"2018-11-27",
		"description":"Sob o tema \"Siga esse mosquito. Aedes Aegypti. Juntos, a gente te pega\", a campanha publicit\u00e1ria, assinada pela dupla Adriana Cury e Leandro Sanches, busca u",
		"event":"dengue",
		"publishedAt":"2018-11-27T13:01:25Z",
		"region":"",
		"score":1.6,
		"source":"Terra.com.br",
		"title":"Mosquito virou 'vil\u00e3o' de cr\u00f4nica policial em propaganda contra dengue da Prefeitura de S\u00e3o Paulo",
		"url":"https://www.terra.com.br/noticias/dino/mosquito-virou-vilao-de-cronica-policial-em-propaganda-contra-dengue-da-prefeitura-de-sao-paulo,98824640113eda3d7ddeacbac535341881mhm6u1.html",
		"urlToImage":"http://p2.trrsf.com/image/fget/cf/800/450/middle/images.terra.com/2018/11/27/a76107c9-78ea-498a-90c3-49aab59400b6.jpg"
	},
	{
		"author":"Da Ag\u00eancia Brasil",
		"content":"O mosquito Aedes aegypti transmite dengue, zika e chikungunya ONU/Aiea/Dean Calma A partir deste domingo (25), todos os munic\u00edpios do pa\u00eds v\u00e3o promover diversas a\u00e7\u00f5es de combate ao mosquito Aedes aegypti, como visitas domiciliares, mutir\u00f5es de limpeza e distr\u2026 [+2463 chars]",
		"country":"",
		"date":"2018-11-27",
		"description":"A\u00e7\u00f5es ocorrem em todas as cidades e incluem visita de agentes de sa\u00fade a domic\u00edlios, mutir\u00f5es de limpeza e distribui\u00e7\u00e3o de materiais informativos",
		"event":"dengue",
		"publishedAt":"2018-11-25T07:00:03Z",
		"region":"",
		"score":1.6,
		"source":"R7.com",
		"title":"Semana Nacional de Combate ao Aedes come\u00e7a neste domingo (25)",
		"url":"https://noticias.r7.com/saude/semana-nacional-de-combate-ao-aedes-comeca-neste-domingo-25-25112018",
		"urlToImage":"https://img.r7.com/images/aedes-aegypti-23112018143924657"
	},
	{
		"author":"Ag\u00eancia Brasil",
		"content":"Pesquisadores da Universidade de Bras\u00edlia (UnB) e da Funda\u00e7\u00e3o Oswaldo Cruz (Fiocruz) identificaram que h\u00e1 um ativismo entre as mulheres, m\u00e3es de crian\u00e7as com microcefalia em decorr\u00eancia do Zika v\u00edrus, em busca do fortalecimento e solidariedade m\u00fatuos. Tamb\u00e9m \u2026 [+4811 chars]",
		"country":"",
		"date":"2018-11-27",
		"description":"Em 2018, at\u00e9 o fim de outubro foram registrados 7.544 casos, com taxa de incid\u00eancia de 3,6 casos por 100 mil habitantes",
		"event":"dengue",
		"publishedAt":"2018-11-26T14:18:47Z",
		"region":"",
		"score":0.0,
		"source":"Abril.com.br",
		"title":"Ativismo une m\u00e3es de crian\u00e7as que nasceram com microcefalia ap\u00f3s Zika",
		"url":"https://exame.abril.com.br/brasil/ativismo-une-maes-de-criancas-que-nasceram-com-microcefalia-apos-zika/",
		"urlToImage":"https://abrilexame.files.wordpress.com/2018/11/25022016-nadja_joao_heitor_e_a_medica_vanessa_van_der_linden.jpg?quality=70&strip=info&w=680&h=424&crop=1"
	},
	{
		"author":"Jonathan Watts in Sharm el-Sheikh",
		"content":"Thousands of genetically-modified mosquitoes will soon be released in Burkina Faso as a step towards the worlds first field test of gene-drive technology. The trial, which has been funded by organisations linked to the Gates Foundation, Facebook, and indirect\u2026 [+8096 chars]",
		"country":"",
		"date":"2018-11-27",
		"description":"Representatives at UN biodiversity conference debate ban on gene-drive technology Thousands of genetically-modified mosquitoes will soon be released in Burkina Faso as a step towards the world\u2019s first field test of \u201cgene-drive\u201d technology. The trial, which ha\u2026",
		"event":"dengue",
		"publishedAt":"2018-11-25T14:33:52Z",
		"region":"",
		"score":0.0,
		"source":"The Guardian (AU)",
		"title":"GM mosquitoes to be released in Burkina Faso malaria project",
		"url":"https://www.theguardian.com/world/2018/nov/25/gm-mosquitoes-released-burkina-faso-malaria-gene-drive",
		"urlToImage":"https://i.guim.co.uk/img/media/9b776cacd30dc9e8f2634570bfb1ca9911a00cab/0_129_2835_1702/master/2835.jpg?width=1200&height=630&quality=85&auto=format&fit=crop&overlay-align=bottom%2Cleft&overlay-width=100p&overlay-base64=L2ltZy9zdGF0aWMvb3ZlcmxheXMvdGctZGVmYXVsdC5wbmc&s=3d7ea3aaf9d55fb9ec919d3964992d36"
	},
	{
		"author":"Do R7",
		"content":"A\u00e7\u00f5es em todo o pais querem prevenir a prolifera\u00e7\u00e3o de doen\u00e7as transmitidas pelo mosquito, como dengue, zika e chikungunya. Para assistir ao conte\u00fado na \u00edntegra, acesse PlayPlus.com",
		"country":"",
		"date":"2018-11-27",
		"description":"A\u00e7\u00f5es em todo o pais querem prevenir a prolifera\u00e7\u00e3o de doen\u00e7as transmitidas pelo mosquito, como dengue, zika e chikungunya. Para assistir ao c...",
		"event":"dengue",
		"publishedAt":"2018-11-26T23:02:13Z",
		"region":"",
		"score":3.2,
		"source":"R7.com",
		"title":"Come\u00e7a a semana nacional de combate ao Aedes aegypti",
		"url":"https://noticias.r7.com/distrito-federal/df-record/videos/comeca-a-semana-nacional-de-combate-ao-aedes-aegypti-26112018",
		"urlToImage":"https://vtb.r7.com/399607/2018/11/26/5bfc7abe43527f1dcf0049f7/8fed5d70903a41ba98a573ab7115e2ad__ER7_GE_DF_PEDIDO_03_OK_2030kbps_2018_11_26_thumb_thumb.jpg"
	},
	{
		"author":"DINO",
		"content":"Sob o tema \"Siga esse mosquito. Aedes Aegypti. Juntos, a gente te pega\", a campanha publicit\u00e1ria, assinada pela dupla Adriana Cury e Leandro Sanches, busca uma linguagem que simula antigos filmes policiais. As pe\u00e7as de TV, encomendadas pela Prefeitura de S\u00e3o \u2026 [+2643 chars]",
		"country":"",
		"date":"2018-11-27",
		"description":"Sob o tema \"Siga esse mosquito. Aedes Aegypti. Juntos, a gente te pega\", a campanha publicit\u00e1ria, assinada pela dupla Adriana Cury e Leandro Sanches, busca u",
		"event":"dengue",
		"publishedAt":"2018-11-27T13:01:25Z",
		"region":"",
		"score":1.6,
		"source":"Terra.com.br",
		"title":"Mosquito virou 'vil\u00e3o' de cr\u00f4nica policial em propaganda contra dengue da Prefeitura de S\u00e3o Paulo",
		"url":"https://www.terra.com.br/noticias/dino/mosquito-virou-vilao-de-cronica-policial-em-propaganda-contra-dengue-da-prefeitura-de-sao-paulo,98824640113eda3d7ddeacbac535341881mhm6u1.html",
		"urlToImage":"http://p2.trrsf.com/image/fget/cf/800/450/middle/images.terra.com/2018/11/27/a76107c9-78ea-498a-90c3-49aab59400b6.jpg"
	},
	{
		"author":"Da Ag\u00eancia Brasil",
		"content":"O mosquito Aedes aegypti transmite dengue, zika e chikungunya ONU/Aiea/Dean Calma A partir deste domingo (25), todos os munic\u00edpios do pa\u00eds v\u00e3o promover diversas a\u00e7\u00f5es de combate ao mosquito Aedes aegypti, como visitas domiciliares, mutir\u00f5es de limpeza e distr\u2026 [+2463 chars]",
		"country":"",
		"date":"2018-11-27",
		"description":"A\u00e7\u00f5es ocorrem em todas as cidades e incluem visita de agentes de sa\u00fade a domic\u00edlios, mutir\u00f5es de limpeza e distribui\u00e7\u00e3o de materiais informativos",
		"event":"dengue",
		"publishedAt":"2018-11-25T07:00:03Z",
		"region":"",
		"score":1.6,
		"source":"R7.com",
		"title":"Semana Nacional de Combate ao Aedes come\u00e7a neste domingo (25)",
		"url":"https://noticias.r7.com/saude/semana-nacional-de-combate-ao-aedes-comeca-neste-domingo-25-25112018",
		"urlToImage":"https://img.r7.com/images/aedes-aegypti-23112018143924657"
	},
	{
		"author":"Ag\u00eancia Brasil",
		"content":"Pesquisadores da Universidade de Bras\u00edlia (UnB) e da Funda\u00e7\u00e3o Oswaldo Cruz (Fiocruz) identificaram que h\u00e1 um ativismo entre as mulheres, m\u00e3es de crian\u00e7as com microcefalia em decorr\u00eancia do Zika v\u00edrus, em busca do fortalecimento e solidariedade m\u00fatuos. Tamb\u00e9m \u2026 [+4811 chars]",
		"country":"",
		"date":"2018-11-27",
		"description":"Em 2018, at\u00e9 o fim de outubro foram registrados 7.544 casos, com taxa de incid\u00eancia de 3,6 casos por 100 mil habitantes",
		"event":"dengue",
		"publishedAt":"2018-11-26T14:18:47Z",
		"region":"",
		"score":0.0,
		"source":"Abril.com.br",
		"title":"Ativismo une m\u00e3es de crian\u00e7as que nasceram com microcefalia ap\u00f3s Zika",
		"url":"https://exame.abril.com.br/brasil/ativismo-une-maes-de-criancas-que-nasceram-com-microcefalia-apos-zika/",
		"urlToImage":"https://abrilexame.files.wordpress.com/2018/11/25022016-nadja_joao_heitor_e_a_medica_vanessa_van_der_linden.jpg?quality=70&strip=info&w=680&h=424&crop=1"
	},
	{
		"author":"Jonathan Watts in Sharm el-Sheikh",
		"content":"Thousands of genetically-modified mosquitoes will soon be released in Burkina Faso as a step towards the worlds first field test of gene-drive technology. The trial, which has been funded by organisations linked to the Gates Foundation, Facebook, and indirect\u2026 [+8096 chars]",
		"country":"",
		"date":"2018-11-27",
		"description":"Representatives at UN biodiversity conference debate ban on gene-drive technology Thousands of genetically-modified mosquitoes will soon be released in Burkina Faso as a step towards the world\u2019s first field test of \u201cgene-drive\u201d technology. The trial, which ha\u2026",
		"event":"dengue",
		"publishedAt":"2018-11-25T14:33:52Z",
		"region":"",
		"score":0.0,
		"source":"The Guardian (AU)",
		"title":"GM mosquitoes to be released in Burkina Faso malaria project",
		"url":"https://www.theguardian.com/world/2018/nov/25/gm-mosquitoes-released-burkina-faso-malaria-gene-drive",
		"urlToImage":"https://i.guim.co.uk/img/media/9b776cacd30dc9e8f2634570bfb1ca9911a00cab/0_129_2835_1702/master/2835.jpg?width=1200&height=630&quality=85&auto=format&fit=crop&overlay-align=bottom%2Cleft&overlay-width=100p&overlay-base64=L2ltZy9zdGF0aWMvb3ZlcmxheXMvdGctZGVmYXVsdC5wbmc&s=3d7ea3aaf9d55fb9ec919d3964992d36"
	},
	{
		"author":"Do R7",
		"content":"A\u00e7\u00f5es em todo o pais querem prevenir a prolifera\u00e7\u00e3o de doen\u00e7as transmitidas pelo mosquito, como dengue, zika e chikungunya. Para assistir ao conte\u00fado na \u00edntegra, acesse PlayPlus.com",
		"country":"",
		"date":"2018-11-27",
		"description":"A\u00e7\u00f5es em todo o pais querem prevenir a prolifera\u00e7\u00e3o de doen\u00e7as transmitidas pelo mosquito, como dengue, zika e chikungunya. Para assistir ao c...",
		"event":"dengue",
		"publishedAt":"2018-11-26T23:02:13Z",
		"region":"",
		"score":3.2,
		"source":"R7.com",
		"title":"Come\u00e7a a semana nacional de combate ao Aedes aegypti",
		"url":"https://noticias.r7.com/distrito-federal/df-record/videos/comeca-a-semana-nacional-de-combate-ao-aedes-aegypti-26112018",
		"urlToImage":"https://vtb.r7.com/399607/2018/11/26/5bfc7abe43527f1dcf0049f7/8fed5d70903a41ba98a573ab7115e2ad__ER7_GE_DF_PEDIDO_03_OK_2030kbps_2018_11_26_thumb_thumb.jpg"
	},
	{
		"author":"DINO",
		"content":"Sob o tema \"Siga esse mosquito. Aedes Aegypti. Juntos, a gente te pega\", a campanha publicit\u00e1ria, assinada pela dupla Adriana Cury e Leandro Sanches, busca uma linguagem que simula antigos filmes policiais. As pe\u00e7as de TV, encomendadas pela Prefeitura de S\u00e3o \u2026 [+2643 chars]",
		"country":"",
		"date":"2018-11-27",
		"description":"Sob o tema \"Siga esse mosquito. Aedes Aegypti. Juntos, a gente te pega\", a campanha publicit\u00e1ria, assinada pela dupla Adriana Cury e Leandro Sanches, busca u",
		"event":"dengue",
		"publishedAt":"2018-11-27T13:01:25Z",
		"region":"",
		"score":1.6,
		"source":"Terra.com.br",
		"title":"Mosquito virou 'vil\u00e3o' de cr\u00f4nica policial em propaganda contra dengue da Prefeitura de S\u00e3o Paulo",
		"url":"https://www.terra.com.br/noticias/dino/mosquito-virou-vilao-de-cronica-policial-em-propaganda-contra-dengue-da-prefeitura-de-sao-paulo,98824640113eda3d7ddeacbac535341881mhm6u1.html",
		"urlToImage":"http://p2.trrsf.com/image/fget/cf/800/450/middle/images.terra.com/2018/11/27/a76107c9-78ea-498a-90c3-49aab59400b6.jpg"
	},
	{
		"author":"Da Ag\u00eancia Brasil",
		"content":"O mosquito Aedes aegypti transmite dengue, zika e chikungunya ONU/Aiea/Dean Calma A partir deste domingo (25), todos os munic\u00edpios do pa\u00eds v\u00e3o promover diversas a\u00e7\u00f5es de combate ao mosquito Aedes aegypti, como visitas domiciliares, mutir\u00f5es de limpeza e distr\u2026 [+2463 chars]",
		"country":"",
		"date":"2018-11-27",
		"description":"A\u00e7\u00f5es ocorrem em todas as cidades e incluem visita de agentes de sa\u00fade a domic\u00edlios, mutir\u00f5es de limpeza e distribui\u00e7\u00e3o de materiais informativos",
		"event":"dengue",
		"publishedAt":"2018-11-25T07:00:03Z",
		"region":"",
		"score":1.6,
		"source":"R7.com",
		"title":"Semana Nacional de Combate ao Aedes come\u00e7a neste domingo (25)",
		"url":"https://noticias.r7.com/saude/semana-nacional-de-combate-ao-aedes-comeca-neste-domingo-25-25112018",
		"urlToImage":"https://img.r7.com/images/aedes-aegypti-23112018143924657"
	},
	{
		"author":"Ag\u00eancia Brasil",
		"content":"Pesquisadores da Universidade de Bras\u00edlia (UnB) e da Funda\u00e7\u00e3o Oswaldo Cruz (Fiocruz) identificaram que h\u00e1 um ativismo entre as mulheres, m\u00e3es de crian\u00e7as com microcefalia em decorr\u00eancia do Zika v\u00edrus, em busca do fortalecimento e solidariedade m\u00fatuos. Tamb\u00e9m \u2026 [+4811 chars]",
		"country":"",
		"date":"2018-11-27",
		"description":"Em 2018, at\u00e9 o fim de outubro foram registrados 7.544 casos, com taxa de incid\u00eancia de 3,6 casos por 100 mil habitantes",
		"event":"dengue",
		"publishedAt":"2018-11-26T14:18:47Z",
		"region":"",
		"score":0.0,
		"source":"Abril.com.br",
		"title":"Ativismo une m\u00e3es de crian\u00e7as que nasceram com microcefalia ap\u00f3s Zika",
		"url":"https://exame.abril.com.br/brasil/ativismo-une-maes-de-criancas-que-nasceram-com-microcefalia-apos-zika/",
		"urlToImage":"https://abrilexame.files.wordpress.com/2018/11/25022016-nadja_joao_heitor_e_a_medica_vanessa_van_der_linden.jpg?quality=70&strip=info&w=680&h=424&crop=1"
	},
	{
		"author":"Jonathan Watts in Sharm el-Sheikh",
		"content":"Thousands of genetically-modified mosquitoes will soon be released in Burkina Faso as a step towards the worlds first field test of gene-drive technology. The trial, which has been funded by organisations linked to the Gates Foundation, Facebook, and indirect\u2026 [+8096 chars]",
		"country":"",
		"date":"2018-11-27",
		"description":"Representatives at UN biodiversity conference debate ban on gene-drive technology Thousands of genetically-modified mosquitoes will soon be released in Burkina Faso as a step towards the world\u2019s first field test of \u201cgene-drive\u201d technology. The trial, which ha\u2026",
		"event":"dengue",
		"publishedAt":"2018-11-25T14:33:52Z",
		"region":"",
		"score":0.0,
		"source":"The Guardian (AU)",
		"title":"GM mosquitoes to be released in Burkina Faso malaria project",
		"url":"https://www.theguardian.com/world/2018/nov/25/gm-mosquitoes-released-burkina-faso-malaria-gene-drive",
		"urlToImage":"https://i.guim.co.uk/img/media/9b776cacd30dc9e8f2634570bfb1ca9911a00cab/0_129_2835_1702/master/2835.jpg?width=1200&height=630&quality=85&auto=format&fit=crop&overlay-align=bottom%2Cleft&overlay-width=100p&overlay-base64=L2ltZy9zdGF0aWMvb3ZlcmxheXMvdGctZGVmYXVsdC5wbmc&s=3d7ea3aaf9d55fb9ec919d3964992d36"
	},
	{
		"author":"Do R7",
		"content":"A\u00e7\u00f5es em todo o pais querem prevenir a prolifera\u00e7\u00e3o de doen\u00e7as transmitidas pelo mosquito, como dengue, zika e chikungunya. Para assistir ao conte\u00fado na \u00edntegra, acesse PlayPlus.com",
		"country":"",
		"date":"2018-11-27",
		"description":"A\u00e7\u00f5es em todo o pais querem prevenir a prolifera\u00e7\u00e3o de doen\u00e7as transmitidas pelo mosquito, como dengue, zika e chikungunya. Para assistir ao c...",
		"event":"dengue",
		"publishedAt":"2018-11-26T23:02:13Z",
		"region":"",
		"score":3.2,
		"source":"R7.com",
		"title":"Come\u00e7a a semana nacional de combate ao Aedes aegypti",
		"url":"https://noticias.r7.com/distrito-federal/df-record/videos/comeca-a-semana-nacional-de-combate-ao-aedes-aegypti-26112018",
		"urlToImage":"https://vtb.r7.com/399607/2018/11/26/5bfc7abe43527f1dcf0049f7/8fed5d70903a41ba98a573ab7115e2ad__ER7_GE_DF_PEDIDO_03_OK_2030kbps_2018_11_26_thumb_thumb.jpg"
	},
	{
		"author":"DINO",
		"content":"Sob o tema \"Siga esse mosquito. Aedes Aegypti. Juntos, a gente te pega\", a campanha publicit\u00e1ria, assinada pela dupla Adriana Cury e Leandro Sanches, busca uma linguagem que simula antigos filmes policiais. As pe\u00e7as de TV, encomendadas pela Prefeitura de S\u00e3o \u2026 [+2643 chars]",
		"country":"",
		"date":"2018-11-27",
		"description":"Sob o tema \"Siga esse mosquito. Aedes Aegypti. Juntos, a gente te pega\", a campanha publicit\u00e1ria, assinada pela dupla Adriana Cury e Leandro Sanches, busca u",
		"event":"dengue",
		"publishedAt":"2018-11-27T13:01:25Z",
		"region":"",
		"score":1.6,
		"source":"Terra.com.br",
		"title":"Mosquito virou 'vil\u00e3o' de cr\u00f4nica policial em propaganda contra dengue da Prefeitura de S\u00e3o Paulo",
		"url":"https://www.terra.com.br/noticias/dino/mosquito-virou-vilao-de-cronica-policial-em-propaganda-contra-dengue-da-prefeitura-de-sao-paulo,98824640113eda3d7ddeacbac535341881mhm6u1.html",
		"urlToImage":"http://p2.trrsf.com/image/fget/cf/800/450/middle/images.terra.com/2018/11/27/a76107c9-78ea-498a-90c3-49aab59400b6.jpg"
	},
	{
		"author":"Da Ag\u00eancia Brasil",
		"content":"O mosquito Aedes aegypti transmite dengue, zika e chikungunya ONU/Aiea/Dean Calma A partir deste domingo (25), todos os munic\u00edpios do pa\u00eds v\u00e3o promover diversas a\u00e7\u00f5es de combate ao mosquito Aedes aegypti, como visitas domiciliares, mutir\u00f5es de limpeza e distr\u2026 [+2463 chars]",
		"country":"",
		"date":"2018-11-27",
		"description":"A\u00e7\u00f5es ocorrem em todas as cidades e incluem visita de agentes de sa\u00fade a domic\u00edlios, mutir\u00f5es de limpeza e distribui\u00e7\u00e3o de materiais informativos",
		"event":"dengue",
		"publishedAt":"2018-11-25T07:00:03Z",
		"region":"",
		"score":1.6,
		"source":"R7.com",
		"title":"Semana Nacional de Combate ao Aedes come\u00e7a neste domingo (25)",
		"url":"https://noticias.r7.com/saude/semana-nacional-de-combate-ao-aedes-comeca-neste-domingo-25-25112018",
		"urlToImage":"https://img.r7.com/images/aedes-aegypti-23112018143924657"
	},
	{
		"author":"Ag\u00eancia Brasil",
		"content":"Pesquisadores da Universidade de Bras\u00edlia (UnB) e da Funda\u00e7\u00e3o Oswaldo Cruz (Fiocruz) identificaram que h\u00e1 um ativismo entre as mulheres, m\u00e3es de crian\u00e7as com microcefalia em decorr\u00eancia do Zika v\u00edrus, em busca do fortalecimento e solidariedade m\u00fatuos. Tamb\u00e9m \u2026 [+4811 chars]",
		"country":"",
		"date":"2018-11-27",
		"description":"Em 2018, at\u00e9 o fim de outubro foram registrados 7.544 casos, com taxa de incid\u00eancia de 3,6 casos por 100 mil habitantes",
		"event":"dengue",
		"publishedAt":"2018-11-26T14:18:47Z",
		"region":"",
		"score":0.0,
		"source":"Abril.com.br",
		"title":"Ativismo une m\u00e3es de crian\u00e7as que nasceram com microcefalia ap\u00f3s Zika",
		"url":"https://exame.abril.com.br/brasil/ativismo-une-maes-de-criancas-que-nasceram-com-microcefalia-apos-zika/",
		"urlToImage":"https://abrilexame.files.wordpress.com/2018/11/25022016-nadja_joao_heitor_e_a_medica_vanessa_van_der_linden.jpg?quality=70&strip=info&w=680&h=424&crop=1"
	},
	{
		"author":"Jonathan Watts in Sharm el-Sheikh",
		"content":"Thousands of genetically-modified mosquitoes will soon be released in Burkina Faso as a step towards the worlds first field test of gene-drive technology. The trial, which has been funded by organisations linked to the Gates Foundation, Facebook, and indirect\u2026 [+8096 chars]",
		"country":"",
		"date":"2018-11-27",
		"description":"Representatives at UN biodiversity conference debate ban on gene-drive technology Thousands of genetically-modified mosquitoes will soon be released in Burkina Faso as a step towards the world\u2019s first field test of \u201cgene-drive\u201d technology. The trial, which ha\u2026",
		"event":"dengue",
		"publishedAt":"2018-11-25T14:33:52Z",
		"region":"",
		"score":0.0,
		"source":"The Guardian (AU)",
		"title":"GM mosquitoes to be released in Burkina Faso malaria project",
		"url":"https://www.theguardian.com/world/2018/nov/25/gm-mosquitoes-released-burkina-faso-malaria-gene-drive",
		"urlToImage":"https://i.guim.co.uk/img/media/9b776cacd30dc9e8f2634570bfb1ca9911a00cab/0_129_2835_1702/master/2835.jpg?width=1200&height=630&quality=85&auto=format&fit=crop&overlay-align=bottom%2Cleft&overlay-width=100p&overlay-base64=L2ltZy9zdGF0aWMvb3ZlcmxheXMvdGctZGVmYXVsdC5wbmc&s=3d7ea3aaf9d55fb9ec919d3964992d36"
	},
	{
		"author":"Do R7",
		"content":"A\u00e7\u00f5es em todo o pais querem prevenir a prolifera\u00e7\u00e3o de doen\u00e7as transmitidas pelo mosquito, como dengue, zika e chikungunya. Para assistir ao conte\u00fado na \u00edntegra, acesse PlayPlus.com",
		"country":"",
		"date":"2018-11-27",
		"description":"A\u00e7\u00f5es em todo o pais querem prevenir a prolifera\u00e7\u00e3o de doen\u00e7as transmitidas pelo mosquito, como dengue, zika e chikungunya. Para assistir ao c...",
		"event":"dengue",
		"publishedAt":"2018-11-26T23:02:13Z",
		"region":"",
		"score":3.2,
		"source":"R7.com",
		"title":"Come\u00e7a a semana nacional de combate ao Aedes aegypti",
		"url":"https://noticias.r7.com/distrito-federal/df-record/videos/comeca-a-semana-nacional-de-combate-ao-aedes-aegypti-26112018",
		"urlToImage":"https://vtb.r7.com/399607/2018/11/26/5bfc7abe43527f1dcf0049f7/8fed5d70903a41ba98a573ab7115e2ad__ER7_GE_DF_PEDIDO_03_OK_2030kbps_2018_11_26_thumb_thumb.jpg"
	},
	{
		"author":"DINO",
		"content":"Sob o tema \"Siga esse mosquito. Aedes Aegypti. Juntos, a gente te pega\", a campanha publicit\u00e1ria, assinada pela dupla Adriana Cury e Leandro Sanches, busca uma linguagem que simula antigos filmes policiais. As pe\u00e7as de TV, encomendadas pela Prefeitura de S\u00e3o \u2026 [+2643 chars]",
		"country":"",
		"date":"2018-11-27",
		"description":"Sob o tema \"Siga esse mosquito. Aedes Aegypti. Juntos, a gente te pega\", a campanha publicit\u00e1ria, assinada pela dupla Adriana Cury e Leandro Sanches, busca u",
		"event":"dengue",
		"publishedAt":"2018-11-27T13:01:25Z",
		"region":"",
		"score":1.6,
		"source":"Terra.com.br",
		"title":"Mosquito virou 'vil\u00e3o' de cr\u00f4nica policial em propaganda contra dengue da Prefeitura de S\u00e3o Paulo",
		"url":"https://www.terra.com.br/noticias/dino/mosquito-virou-vilao-de-cronica-policial-em-propaganda-contra-dengue-da-prefeitura-de-sao-paulo,98824640113eda3d7ddeacbac535341881mhm6u1.html",
		"urlToImage":"http://p2.trrsf.com/image/fget/cf/800/450/middle/images.terra.com/2018/11/27/a76107c9-78ea-498a-90c3-49aab59400b6.jpg"
	},
	{
		"author":"Da Ag\u00eancia Brasil",
		"content":"O mosquito Aedes aegypti transmite dengue, zika e chikungunya ONU/Aiea/Dean Calma A partir deste domingo (25), todos os munic\u00edpios do pa\u00eds v\u00e3o promover diversas a\u00e7\u00f5es de combate ao mosquito Aedes aegypti, como visitas domiciliares, mutir\u00f5es de limpeza e distr\u2026 [+2463 chars]",
		"country":"",
		"date":"2018-11-27",
		"description":"A\u00e7\u00f5es ocorrem em todas as cidades e incluem visita de agentes de sa\u00fade a domic\u00edlios, mutir\u00f5es de limpeza e distribui\u00e7\u00e3o de materiais informativos",
		"event":"dengue",
		"publishedAt":"2018-11-25T07:00:03Z",
		"region":"",
		"score":1.6,
		"source":"R7.com",
		"title":"Semana Nacional de Combate ao Aedes come\u00e7a neste domingo (25)",
		"url":"https://noticias.r7.com/saude/semana-nacional-de-combate-ao-aedes-comeca-neste-domingo-25-25112018",
		"urlToImage":"https://img.r7.com/images/aedes-aegypti-23112018143924657"
	},
	{
		"author":"Ag\u00eancia Brasil",
		"content":"Pesquisadores da Universidade de Bras\u00edlia (UnB) e da Funda\u00e7\u00e3o Oswaldo Cruz (Fiocruz) identificaram que h\u00e1 um ativismo entre as mulheres, m\u00e3es de crian\u00e7as com microcefalia em decorr\u00eancia do Zika v\u00edrus, em busca do fortalecimento e solidariedade m\u00fatuos. Tamb\u00e9m \u2026 [+4811 chars]",
		"country":"",
		"date":"2018-11-27",
		"description":"Em 2018, at\u00e9 o fim de outubro foram registrados 7.544 casos, com taxa de incid\u00eancia de 3,6 casos por 100 mil habitantes",
		"event":"dengue",
		"publishedAt":"2018-11-26T14:18:47Z",
		"region":"",
		"score":0.0,
		"source":"Abril.com.br",
		"title":"Ativismo une m\u00e3es de crian\u00e7as que nasceram com microcefalia ap\u00f3s Zika",
		"url":"https://exame.abril.com.br/brasil/ativismo-une-maes-de-criancas-que-nasceram-com-microcefalia-apos-zika/",
		"urlToImage":"https://abrilexame.files.wordpress.com/2018/11/25022016-nadja_joao_heitor_e_a_medica_vanessa_van_der_linden.jpg?quality=70&strip=info&w=680&h=424&crop=1"
	},
	{
		"author":"Jonathan Watts in Sharm el-Sheikh",
		"content":"Thousands of genetically-modified mosquitoes will soon be released in Burkina Faso as a step towards the worlds first field test of gene-drive technology. The trial, which has been funded by organisations linked to the Gates Foundation, Facebook, and indirect\u2026 [+8096 chars]",
		"country":"",
		"date":"2018-11-27",
		"description":"Representatives at UN biodiversity conference debate ban on gene-drive technology Thousands of genetically-modified mosquitoes will soon be released in Burkina Faso as a step towards the world\u2019s first field test of \u201cgene-drive\u201d technology. The trial, which ha\u2026",
		"event":"dengue",
		"publishedAt":"2018-11-25T14:33:52Z",
		"region":"",
		"score":0.0,
		"source":"The Guardian (AU)",
		"title":"GM mosquitoes to be released in Burkina Faso malaria project",
		"url":"https://www.theguardian.com/world/2018/nov/25/gm-mosquitoes-released-burkina-faso-malaria-gene-drive",
		"urlToImage":"https://i.guim.co.uk/img/media/9b776cacd30dc9e8f2634570bfb1ca9911a00cab/0_129_2835_1702/master/2835.jpg?width=1200&height=630&quality=85&auto=format&fit=crop&overlay-align=bottom%2Cleft&overlay-width=100p&overlay-base64=L2ltZy9zdGF0aWMvb3ZlcmxheXMvdGctZGVmYXVsdC5wbmc&s=3d7ea3aaf9d55fb9ec919d3964992d36"
	},
	{
		"author":"Do R7",
		"content":"A\u00e7\u00f5es em todo o pais querem prevenir a prolifera\u00e7\u00e3o de doen\u00e7as transmitidas pelo mosquito, como dengue, zika e chikungunya. Para assistir ao conte\u00fado na \u00edntegra, acesse PlayPlus.com",
		"country":"BR",
		"date":"2018-11-27",
		"description":"A\u00e7\u00f5es em todo o pais querem prevenir a prolifera\u00e7\u00e3o de doen\u00e7as transmitidas pelo mosquito, como dengue, zika e chikungunya. Para assistir ao c...",
		"event":"dengue",
		"publishedAt":"2018-11-26T23:02:13Z",
		"region":"DF",
		"score":3.2,
		"source":"R7.com",
		"title":"Come\u00e7a a semana nacional de combate ao Aedes aegypti",
		"url":"https://noticias.r7.com/distrito-federal/df-record/videos/comeca-a-semana-nacional-de-combate-ao-aedes-aegypti-26112018",
		"urlToImage":"https://vtb.r7.com/399607/2018/11/26/5bfc7abe43527f1dcf0049f7/8fed5d70903a41ba98a573ab7115e2ad__ER7_GE_DF_PEDIDO_03_OK_2030kbps_2018_11_26_thumb_thumb.jpg"
	},
	{
		"author":"DINO",
		"content":"Sob o tema \"Siga esse mosquito. Aedes Aegypti. Juntos, a gente te pega\", a campanha publicit\u00e1ria, assinada pela dupla Adriana Cury e Leandro Sanches, busca uma linguagem que simula antigos filmes policiais. As pe\u00e7as de TV, encomendadas pela Prefeitura de S\u00e3o \u2026 [+2643 chars]",
		"country":"BR",
		"date":"2018-11-27",
		"description":"Sob o tema \"Siga esse mosquito. Aedes Aegypti. Juntos, a gente te pega\", a campanha publicit\u00e1ria, assinada pela dupla Adriana Cury e Leandro Sanches, busca u",
		"event":"dengue",
		"publishedAt":"2018-11-27T13:01:25Z",
		"region":"SP",
		"score":1.6,
		"source":"Terra.com.br",
		"title":"Mosquito virou 'vil\u00e3o' de cr\u00f4nica policial em propaganda contra dengue da Prefeitura de S\u00e3o Paulo",
		"url":"https://www.terra.com.br/noticias/dino/mosquito-virou-vilao-de-cronica-policial-em-propaganda-contra-dengue-da-prefeitura-de-sao-paulo,98824640113eda3d7ddeacbac535341881mhm6u1.html",
		"urlToImage":"http://p2.trrsf.com/image/fget/cf/800/450/middle/images.terra.com/2018/11/27/a76107c9-78ea-498a-90c3-49aab59400b6.jpg"
	},
	{
		"author":null,
		"content":"Anunciado pelo governador eleito Wilson Witzel para ser o novo secret\u00e1rio estadual de Sa\u00fade, o m\u00e9dico Edmar Santos, que dirige desde 2016 o Hospital Universit\u00e1rio Pedro Ernesto, da Uerj, ter\u00e1 pela frente desafios financeiros e de gest\u00e3o. Mas n\u00e3o poder\u00e1 perder\u2026 [+1946 chars]",
		"country":"BR",
		"date":"2018-11-27",
		"description":"Anunciado pelo governador eleito Wilson Witzel para ser o novo secret\u00e1rio estadual de Sa\u00fade, o m\u00e9dico Edmar Santos, que dirige desde 2016 o Hospital Universit\u00e1rio Pedro Ernesto, da Uerj, ter\u00e1 pela frente desafios financeiros e de gest\u00e3o. Mas n\u00e3o... Leia mais",
		"event":"dengue",
		"publishedAt":"2018-11-27T06:30:00Z",
		"region":"RJ",
		"score":0.0,
		"source":"Globo",
		"title":"Estado do Rio tem aumento de 720% nos casos de chikungunya",
		"url":"https://extra.globo.com/noticias/rio/estado-do-rio-tem-aumento-de-720-nos-casos-de-chikungunya-23261915.html",
		"urlToImage":"https://extra.globo.com/incoming/23261914-ea2-459/w976h550-PROP/infochpdpict000079998917.jpg"
	},
	{
		"author":"Ed Cara",
		"content":"Pediatras no Reino Unido finalmente responderam um dos grandes enigmas da vida: quanto tempo leva para um Lego ingerido sair do corpo humano? Por que nossos corpos doentes transformam coc\u00f4 em diarreia? A resposta \u00e9 uma cortesia de um estudo publicado na seman\u2026 [+2808 chars]",
		"country":"",
		"date":"2018-11-27",
		"description":"Pediatras no Reino Unido finalmente responderam um dos grandes enigmas da vida: quanto tempo leva para um Lego ingerido sair do corpo humano? \u2022 Por que nossos corpos doentes transformam coc\u00f4 em diarreia? A resposta \u00e9 uma cortesia de um estudo publicado na sem\u2026",
		"event":"diarreia",
		"publishedAt":"2018-11-27T11:56:00Z",
		"region":"",
		"score":0.0,
		"source":"Uol.com.br",
		"title":"M\u00e9dicos ingerem pe\u00e7as de Lego para descobrir quanto tempo levariam para defec\u00e1-las",
		"url":"https://gizmodo.uol.com.br/quanto-tempo-leva-defecar-peca-lego-ingerida/",
		"urlToImage":"https://gizmodo.uol.com.br/wp-content/blogs.dir/8/files/2018/11/cabecas-lego-getty-1000x562.jpg"
	},
	{
		"author":"Do R7",
		"content":"A\u00e7\u00f5es em todo o pais querem prevenir a prolifera\u00e7\u00e3o de doen\u00e7as transmitidas pelo mosquito, como dengue, zika e chikungunya. Para assistir ao conte\u00fado na \u00edntegra, acesse PlayPlus.com",
		"country":"BR",
		"date":"2018-11-27",
		"description":"A\u00e7\u00f5es em todo o pais querem prevenir a prolifera\u00e7\u00e3o de doen\u00e7as transmitidas pelo mosquito, como dengue, zika e chikungunya. Para assistir ao c...",
		"event":"dengue",
		"publishedAt":"2018-11-26T23:02:13Z",
		"region":"DF",
		"score":3.2,
		"source":"R7.com",
		"title":"Come\u00e7a a semana nacional de combate ao Aedes aegypti",
		"url":"https://noticias.r7.com/distrito-federal/df-record/videos/comeca-a-semana-nacional-de-combate-ao-aedes-aegypti-26112018",
		"urlToImage":"https://vtb.r7.com/399607/2018/11/26/5bfc7abe43527f1dcf0049f7/8fed5d70903a41ba98a573ab7115e2ad__ER7_GE_DF_PEDIDO_03_OK_2030kbps_2018_11_26_thumb_thumb.jpg"
	},
	{
		"author":"DINO",
		"content":"Sob o tema \"Siga esse mosquito. Aedes Aegypti. Juntos, a gente te pega\", a campanha publicit\u00e1ria, assinada pela dupla Adriana Cury e Leandro Sanches, busca uma linguagem que simula antigos filmes policiais. As pe\u00e7as de TV, encomendadas pela Prefeitura de S\u00e3o \u2026 [+2643 chars]",
		"country":"BR",
		"date":"2018-11-27",
		"description":"Sob o tema \"Siga esse mosquito. Aedes Aegypti. Juntos, a gente te pega\", a campanha publicit\u00e1ria, assinada pela dupla Adriana Cury e Leandro Sanches, busca u",
		"event":"dengue",
		"publishedAt":"2018-11-27T13:01:25Z",
		"region":"SP",
		"score":1.6,
		"source":"Terra.com.br",
		"title":"Mosquito virou 'vil\u00e3o' de cr\u00f4nica policial em propaganda contra dengue da Prefeitura de S\u00e3o Paulo",
		"url":"https://www.terra.com.br/noticias/dino/mosquito-virou-vilao-de-cronica-policial-em-propaganda-contra-dengue-da-prefeitura-de-sao-paulo,98824640113eda3d7ddeacbac535341881mhm6u1.html",
		"urlToImage":"http://p2.trrsf.com/image/fget/cf/800/450/middle/images.terra.com/2018/11/27/a76107c9-78ea-498a-90c3-49aab59400b6.jpg"
	},
	{
		"author":null,
		"content":"Anunciado pelo governador eleito Wilson Witzel para ser o novo secret\u00e1rio estadual de Sa\u00fade, o m\u00e9dico Edmar Santos, que dirige desde 2016 o Hospital Universit\u00e1rio Pedro Ernesto, da Uerj, ter\u00e1 pela frente desafios financeiros e de gest\u00e3o. Mas n\u00e3o poder\u00e1 perder\u2026 [+1946 chars]",
		"country":"BR",
		"date":"2018-11-27",
		"description":"Anunciado pelo governador eleito Wilson Witzel para ser o novo secret\u00e1rio estadual de Sa\u00fade, o m\u00e9dico Edmar Santos, que dirige desde 2016 o Hospital Universit\u00e1rio Pedro Ernesto, da Uerj, ter\u00e1 pela frente desafios financeiros e de gest\u00e3o. Mas n\u00e3o... Leia mais",
		"event":"dengue",
		"publishedAt":"2018-11-27T06:30:00Z",
		"region":"RJ",
		"score":0.0,
		"source":"Globo",
		"title":"Estado do Rio tem aumento de 720% nos casos de chikungunya",
		"url":"https://extra.globo.com/noticias/rio/estado-do-rio-tem-aumento-de-720-nos-casos-de-chikungunya-23261915.html",
		"urlToImage":"https://extra.globo.com/incoming/23261914-ea2-459/w976h550-PROP/infochpdpict000079998917.jpg"
	},
	{
		"author":"Ed Cara",
		"content":"Pediatras no Reino Unido finalmente responderam um dos grandes enigmas da vida: quanto tempo leva para um Lego ingerido sair do corpo humano? Por que nossos corpos doentes transformam coc\u00f4 em diarreia? A resposta \u00e9 uma cortesia de um estudo publicado na seman\u2026 [+2808 chars]",
		"country":"",
		"date":"2018-11-27",
		"description":"Pediatras no Reino Unido finalmente responderam um dos grandes enigmas da vida: quanto tempo leva para um Lego ingerido sair do corpo humano? \u2022 Por que nossos corpos doentes transformam coc\u00f4 em diarreia? A resposta \u00e9 uma cortesia de um estudo publicado na sem\u2026",
		"event":"diarreia",
		"publishedAt":"2018-11-27T11:56:00Z",
		"region":"",
		"score":0.0,
		"source":"Uol.com.br",
		"title":"M\u00e9dicos ingerem pe\u00e7as de Lego para descobrir quanto tempo levariam para defec\u00e1-las",
		"url":"https://gizmodo.uol.com.br/quanto-tempo-leva-defecar-peca-lego-ingerida/",
		"urlToImage":"https://gizmodo.uol.com.br/wp-content/blogs.dir/8/files/2018/11/cabecas-lego-getty-1000x562.jpg"
	},
	{
		"author":"Do R7",
		"content":"A\u00e7\u00f5es em todo o pais querem prevenir a prolifera\u00e7\u00e3o de doen\u00e7as transmitidas pelo mosquito, como dengue, zika e chikungunya. Para assistir ao conte\u00fado na \u00edntegra, acesse PlayPlus.com",
		"country":"BR",
		"date":"2018-11-27",
		"description":"A\u00e7\u00f5es em todo o pais querem prevenir a prolifera\u00e7\u00e3o de doen\u00e7as transmitidas pelo mosquito, como dengue, zika e chikungunya. Para assistir ao c...",
		"event":"dengue",
		"publishedAt":"2018-11-26T23:02:13Z",
		"region":"AP",
		"score":3.2,
		"source":"R7.com",
		"title":"Come\u00e7a a semana nacional de combate ao Aedes aegypti",
		"url":"https://noticias.r7.com/distrito-federal/df-record/videos/comeca-a-semana-nacional-de-combate-ao-aedes-aegypti-26112018",
		"urlToImage":"https://vtb.r7.com/399607/2018/11/26/5bfc7abe43527f1dcf0049f7/8fed5d70903a41ba98a573ab7115e2ad__ER7_GE_DF_PEDIDO_03_OK_2030kbps_2018_11_26_thumb_thumb.jpg"
	},
	{
		"author":"DINO",
		"content":"Sob o tema \"Siga esse mosquito. Aedes Aegypti. Juntos, a gente te pega\", a campanha publicit\u00e1ria, assinada pela dupla Adriana Cury e Leandro Sanches, busca uma linguagem que simula antigos filmes policiais. As pe\u00e7as de TV, encomendadas pela Prefeitura de S\u00e3o \u2026 [+2643 chars]",
		"country":"BR",
		"date":"2018-11-27",
		"description":"Sob o tema \"Siga esse mosquito. Aedes Aegypti. Juntos, a gente te pega\", a campanha publicit\u00e1ria, assinada pela dupla Adriana Cury e Leandro Sanches, busca u",
		"event":"dengue",
		"publishedAt":"2018-11-27T13:01:25Z",
		"region":"BA",
		"score":1.6,
		"source":"Terra.com.br",
		"title":"Mosquito virou 'vil\u00e3o' de cr\u00f4nica policial em propaganda contra dengue da Prefeitura de S\u00e3o Paulo",
		"url":"https://www.terra.com.br/noticias/dino/mosquito-virou-vilao-de-cronica-policial-em-propaganda-contra-dengue-da-prefeitura-de-sao-paulo,98824640113eda3d7ddeacbac535341881mhm6u1.html",
		"urlToImage":"http://p2.trrsf.com/image/fget/cf/800/450/middle/images.terra.com/2018/11/27/a76107c9-78ea-498a-90c3-49aab59400b6.jpg"
	},
	{
		"author":"Da Ag\u00eancia Brasil",
		"content":"O mosquito Aedes aegypti transmite dengue, zika e chikungunya ONU/Aiea/Dean Calma A partir deste domingo (25), todos os munic\u00edpios do pa\u00eds v\u00e3o promover diversas a\u00e7\u00f5es de combate ao mosquito Aedes aegypti, como visitas domiciliares, mutir\u00f5es de limpeza e distr\u2026 [+2463 chars]",
		"country":"BR",
		"date":"2018-11-27",
		"description":"A\u00e7\u00f5es ocorrem em todas as cidades e incluem visita de agentes de sa\u00fade a domic\u00edlios, mutir\u00f5es de limpeza e distribui\u00e7\u00e3o de materiais informativos",
		"event":"dengue",
		"publishedAt":"2018-11-25T07:00:03Z",
		"region":"BA",
		"score":1.6,
		"source":"R7.com",
		"title":"Semana Nacional de Combate ao Aedes come\u00e7a neste domingo (25)",
		"url":"https://noticias.r7.com/saude/semana-nacional-de-combate-ao-aedes-comeca-neste-domingo-25-25112018",
		"urlToImage":"https://img.r7.com/images/aedes-aegypti-23112018143924657"
	},
	{
		"author":"Ag\u00eancia Brasil",
		"content":"Pesquisadores da Universidade de Bras\u00edlia (UnB) e da Funda\u00e7\u00e3o Oswaldo Cruz (Fiocruz) identificaram que h\u00e1 um ativismo entre as mulheres, m\u00e3es de crian\u00e7as com microcefalia em decorr\u00eancia do Zika v\u00edrus, em busca do fortalecimento e solidariedade m\u00fatuos. Tamb\u00e9m \u2026 [+4811 chars]",
		"country":"BR",
		"date":"2018-11-27",
		"description":"Em 2018, at\u00e9 o fim de outubro foram registrados 7.544 casos, com taxa de incid\u00eancia de 3,6 casos por 100 mil habitantes",
		"event":"dengue",
		"publishedAt":"2018-11-26T14:18:47Z",
		"region":"DF",
		"score":0.0,
		"source":"Abril.com.br",
		"title":"Ativismo une m\u00e3es de crian\u00e7as que nasceram com microcefalia ap\u00f3s Zika",
		"url":"https://exame.abril.com.br/brasil/ativismo-une-maes-de-criancas-que-nasceram-com-microcefalia-apos-zika/",
		"urlToImage":"https://abrilexame.files.wordpress.com/2018/11/25022016-nadja_joao_heitor_e_a_medica_vanessa_van_der_linden.jpg?quality=70&strip=info&w=680&h=424&crop=1"
	},
	{
		"author":"Jonathan Watts in Sharm el-Sheikh",
		"content":"Thousands of genetically-modified mosquitoes will soon be released in Burkina Faso as a step towards the worlds first field test of gene-drive technology. The trial, which has been funded by organisations linked to the Gates Foundation, Facebook, and indirect\u2026 [+8096 chars]",
		"country":"BR",
		"date":"2018-11-27",
		"description":"Representatives at UN biodiversity conference debate ban on gene-drive technology Thousands of genetically-modified mosquitoes will soon be released in Burkina Faso as a step towards the world\u2019s first field test of \u201cgene-drive\u201d technology. The trial, which ha\u2026",
		"event":"dengue",
		"publishedAt":"2018-11-25T14:33:52Z",
		"region":"BA",
		"score":0.0,
		"source":"The Guardian (AU)",
		"title":"GM mosquitoes to be released in Burkina Faso malaria project",
		"url":"https://www.theguardian.com/world/2018/nov/25/gm-mosquitoes-released-burkina-faso-malaria-gene-drive",
		"urlToImage":"https://i.guim.co.uk/img/media/9b776cacd30dc9e8f2634570bfb1ca9911a00cab/0_129_2835_1702/master/2835.jpg?width=1200&height=630&quality=85&auto=format&fit=crop&overlay-align=bottom%2Cleft&overlay-width=100p&overlay-base64=L2ltZy9zdGF0aWMvb3ZlcmxheXMvdGctZGVmYXVsdC5wbmc&s=3d7ea3aaf9d55fb9ec919d3964992d36"
	},
	{
		"author":"Jen Christensen, CNN",
		"content":"(CNN) The average global temperature is much higher and rising more rapidly than \"anything modern civilization has experienced,\" according to David Easterling, one of the authors of a new US government report that delivers a dire warning about our future. Tho\u2026 [+9711 chars]",
		"country":"BR",
		"date":"2018-11-27",
		"description":"The average global temperature is much higher and rising more rapidly than \"anything modern civilization has experienced,\" according to David Easterling, one of the authors of a new US government report that delivers a dire warning about our future.",
		"event":"dengue",
		"publishedAt":"2018-11-26T20:46:05Z",
		"region":"MA",
		"score":0.0,
		"source":"CNN",
		"title":"15 takeaways from the US climate change report",
		"url":"https://www.cnn.com/2018/11/26/health/climate-change-report-15-takeaways/index.html",
		"urlToImage":"https://cdn.cnn.com/cnnnext/dam/assets/180804092909-02-file-climate-change-hurrican-harvey-super-tease.jpg"
	},
	{
		"author":"Do R7",
		"content":"A\u00e7\u00f5es em todo o pais querem prevenir a prolifera\u00e7\u00e3o de doen\u00e7as transmitidas pelo mosquito, como dengue, zika e chikungunya. Para assistir ao conte\u00fado na \u00edntegra, acesse PlayPlus.com",
		"country":"",
		"date":"2018-11-27",
		"description":"A\u00e7\u00f5es em todo o pais querem prevenir a prolifera\u00e7\u00e3o de doen\u00e7as transmitidas pelo mosquito, como dengue, zika e chikungunya. Para assistir ao c...",
		"event":"dengue",
		"publishedAt":"2018-11-26T23:02:13Z",
		"region":"",
		"score":3.2,
		"source":"R7.com",
		"title":"Come\u00e7a a semana nacional de combate ao Aedes aegypti",
		"url":"https://noticias.r7.com/distrito-federal/df-record/videos/comeca-a-semana-nacional-de-combate-ao-aedes-aegypti-26112018",
		"urlToImage":"https://vtb.r7.com/399607/2018/11/26/5bfc7abe43527f1dcf0049f7/8fed5d70903a41ba98a573ab7115e2ad__ER7_GE_DF_PEDIDO_03_OK_2030kbps_2018_11_26_thumb_thumb.jpg"
	},
	{
		"author":"DINO",
		"content":"Sob o tema \"Siga esse mosquito. Aedes Aegypti. Juntos, a gente te pega\", a campanha publicit\u00e1ria, assinada pela dupla Adriana Cury e Leandro Sanches, busca uma linguagem que simula antigos filmes policiais. As pe\u00e7as de TV, encomendadas pela Prefeitura de S\u00e3o \u2026 [+2643 chars]",
		"country":"",
		"date":"2018-11-27",
		"description":"Sob o tema \"Siga esse mosquito. Aedes Aegypti. Juntos, a gente te pega\", a campanha publicit\u00e1ria, assinada pela dupla Adriana Cury e Leandro Sanches, busca u",
		"event":"dengue",
		"publishedAt":"2018-11-27T13:01:25Z",
		"region":"",
		"score":1.6,
		"source":"Terra.com.br",
		"title":"Mosquito virou 'vil\u00e3o' de cr\u00f4nica policial em propaganda contra dengue da Prefeitura de S\u00e3o Paulo",
		"url":"https://www.terra.com.br/noticias/dino/mosquito-virou-vilao-de-cronica-policial-em-propaganda-contra-dengue-da-prefeitura-de-sao-paulo,98824640113eda3d7ddeacbac535341881mhm6u1.html",
		"urlToImage":"http://p2.trrsf.com/image/fget/cf/800/450/middle/images.terra.com/2018/11/27/a76107c9-78ea-498a-90c3-49aab59400b6.jpg"
	},
	{
		"author":"Da Ag\u00eancia Brasil",
		"content":"O mosquito Aedes aegypti transmite dengue, zika e chikungunya ONU/Aiea/Dean Calma A partir deste domingo (25), todos os munic\u00edpios do pa\u00eds v\u00e3o promover diversas a\u00e7\u00f5es de combate ao mosquito Aedes aegypti, como visitas domiciliares, mutir\u00f5es de limpeza e distr\u2026 [+2463 chars]",
		"country":"",
		"date":"2018-11-27",
		"description":"A\u00e7\u00f5es ocorrem em todas as cidades e incluem visita de agentes de sa\u00fade a domic\u00edlios, mutir\u00f5es de limpeza e distribui\u00e7\u00e3o de materiais informativos",
		"event":"dengue",
		"publishedAt":"2018-11-25T07:00:03Z",
		"region":"",
		"score":1.6,
		"source":"R7.com",
		"title":"Semana Nacional de Combate ao Aedes come\u00e7a neste domingo (25)",
		"url":"https://noticias.r7.com/saude/semana-nacional-de-combate-ao-aedes-comeca-neste-domingo-25-25112018",
		"urlToImage":"https://img.r7.com/images/aedes-aegypti-23112018143924657"
	},
	{
		"author":"Jonathan Watts in Sharm el-Sheikh",
		"content":"Thousands of genetically-modified mosquitoes will soon be released in Burkina Faso as a step towards the worlds first field test of gene-drive technology. The trial, which has been funded by organisations linked to the Gates Foundation, Facebook, and indirect\u2026 [+8096 chars]",
		"country":"",
		"date":"2018-11-27",
		"description":"Representatives at UN biodiversity conference debate ban on gene-drive technology Thousands of genetically-modified mosquitoes will soon be released in Burkina Faso as a step towards the world\u2019s first field test of \u201cgene-drive\u201d technology. The trial, which ha\u2026",
		"event":"dengue",
		"publishedAt":"2018-11-25T14:33:52Z",
		"region":"",
		"score":0.0,
		"source":"The Guardian (AU)",
		"title":"GM mosquitoes to be released in Burkina Faso malaria project",
		"url":"https://www.theguardian.com/world/2018/nov/25/gm-mosquitoes-released-burkina-faso-malaria-gene-drive",
		"urlToImage":"https://i.guim.co.uk/img/media/9b776cacd30dc9e8f2634570bfb1ca9911a00cab/0_129_2835_1702/master/2835.jpg?width=1200&height=630&quality=85&auto=format&fit=crop&overlay-align=bottom%2Cleft&overlay-width=100p&overlay-base64=L2ltZy9zdGF0aWMvb3ZlcmxheXMvdGctZGVmYXVsdC5wbmc&s=3d7ea3aaf9d55fb9ec919d3964992d36"
	},
	{
		"author":"Ag\u00eancia Brasil",
		"content":"Uma sucess\u00e3o de abandonos e incertezas. Assim \u00e9 descrita por pesquisadores a realidade de milhares de m\u00e3es de beb\u00eas que nasceram com microcefalia e outras sequelas devido \u00e0 infec\u00e7\u00e3o pelo Zika v\u00edrus. Depois de tr\u00eas anos de o Minist\u00e9rio da Sa\u00fade declarar estado\u2026 [+6969 chars]",
		"country":"",
		"date":"2018-11-27",
		"description":"Desde 2015, o Minist\u00e9rio da Sa\u00fade confirmou mais de 2,8 mil casos de crian\u00e7as infectadas pelo v\u00edrus",
		"event":"dengue",
		"publishedAt":"2018-11-26T14:26:25Z",
		"region":"",
		"score":0.0,
		"source":"Abril.com.br",
		"title":"Abandono e incerteza: os desafios de m\u00e3es e beb\u00eas afetados pelo Zika",
		"url":"https://exame.abril.com.br/brasil/abandono-e-incerteza-os-desafios-de-maes-e-bebes-afetados-pelo-zika/",
		"urlToImage":"https://abrilexame.files.wordpress.com/2018/11/25022016-20160225_110318.jpg?quality=70&strip=info&w=680&h=453&crop=1"
	},
	{
		"author":"Ed Cara",
		"content":"Pediatras no Reino Unido finalmente responderam um dos grandes enigmas da vida: quanto tempo leva para um Lego ingerido sair do corpo humano? Por que nossos corpos doentes transformam coc\u00f4 em diarreia? A resposta \u00e9 uma cortesia de um estudo publicado na seman\u2026 [+2808 chars]",
		"country":"",
		"date":"2018-11-27",
		"description":"Pediatras no Reino Unido finalmente responderam um dos grandes enigmas da vida: quanto tempo leva para um Lego ingerido sair do corpo humano? \u2022 Por que nossos corpos doentes transformam coc\u00f4 em diarreia? A resposta \u00e9 uma cortesia de um estudo publicado na sem\u2026",
		"event":"diarreia",
		"publishedAt":"2018-11-27T11:56:00Z",
		"region":"",
		"score":0.0,
		"source":"Uol.com.br",
		"title":"M\u00e9dicos ingerem pe\u00e7as de Lego para descobrir quanto tempo levariam para defec\u00e1-las",
		"url":"https://gizmodo.uol.com.br/quanto-tempo-leva-defecar-peca-lego-ingerida/",
		"urlToImage":"https://gizmodo.uol.com.br/wp-content/blogs.dir/8/files/2018/11/cabecas-lego-getty-1000x562.jpg"
	},
	{
		"author":null,
		"content":"LONDRES - O parlamentar brit\u00e2nico Lloyd Russell-Moyle, de 32 anos, revelou na quinta-feira, 29, em discurso na C\u00e2mara dos Comuns, que ele tem HIV. A fala ocorre \u00e0s v\u00e9speras do Dia Mundial do Combate \u00e0 Aids, no dia 1\u00ba de dezembro, e faz com que ele seja o prim\u2026 [+1986 chars]",
		"country":"BR",
		"date":"2018-11-30",
		"description":"No fim de uma fala sobre aceita\u00e7\u00e3o, Lloyd Russell-Moyle pede a erradica\u00e7\u00e3o da transmiss\u00e3o de novos casos de HIV no Reino Unido; ele foi aplaudido de p\u00e9 pelos colegas, algo dif\u00edcil de se ver no Parlamento",
		"event":"aids",
		"publishedAt":"2018-11-30T14:26:00Z",
		"region":"PA",
		"score":8.0,
		"source":"Estadao.com.br",
		"title":"Parlamentar brit\u00e2nico revela que tem HIV em discurso na C\u00e2mara dos Comuns",
		"url":"https://internacional.estadao.com.br/noticias/geral,parlamentar-britanico-revela-que-tem-hiv-em-discurso-na-camara-dos-comuns,70002627939",
		"urlToImage":"https://img.estadao.com.br/resources/jpg/7/8/1543587715587.jpg"
	},
	{
		"author":"Jack Flanagan",
		"content":"M ore than 50 years after it jumped the species barrier and became one of the most devastating viruses to affect mankind, HIV remains a stubborn adversary. Treatment has improved dramatically over the past 20 years, but people who are infected will remain so \u2026 [+7389 chars]",
		"country":"",
		"date":"2018-11-30",
		"description":"Medical research enters a new era to find ways to eradicate HIV from infected populations More than 50 years after it jumped the species barrier and became one of the most devastating viruses to affect mankind, HIV remains a stubborn adversary. Treatment has \u2026",
		"event":"aids",
		"publishedAt":"2018-11-30T06:00:26Z",
		"region":"",
		"score":8.0,
		"source":"The Guardian (AU)",
		"title":"A cure for HIV is in sight as science chases the holy grail",
		"url":"https://www.theguardian.com/world/2018/nov/30/cure-for-hiv-world-aids-day",
		"urlToImage":"https://i.guim.co.uk/img/media/6fe455e55d49eea8e55eedb59d0909807701341d/0_0_5100_3061/master/5100.jpg?width=1200&height=630&quality=85&auto=format&fit=crop&overlay-align=bottom%2Cleft&overlay-width=100p&overlay-base64=L2ltZy9zdGF0aWMvb3ZlcmxheXMvdGctZGVmYXVsdC5wbmc&s=b80bfb43bd076b437894acc506f8ee52"
	},
	{
		"author":"Reuters",
		"content":"Stigma around homosexuality and drug use means Russia and some former Soviet Union countries risk developing out-of-control HIV epidemics, experts have said, after data showed a record number of new cases last year. Most new cases in the former Soviet Union i\u2026 [+2772 chars]",
		"country":"BR",
		"date":"2018-11-30",
		"description":"Increased rate of new diagnoses in former Soviet Union runs against a global decline Stigma around homosexuality and drug use means Russia and some former Soviet Union countries risk developing out-of-control HIV epidemics, experts have said, after data showe\u2026",
		"event":"aids",
		"publishedAt":"2018-11-29T02:15:59Z",
		"region":"MG",
		"score":6.0,
		"source":"The Guardian (AU)",
		"title":"Stigma means Russia risks HIV epidemic as cases rise",
		"url":"https://www.theguardian.com/world/2018/nov/29/stigma-means-russia-risks-hiv-epidemic-as-cases-rise",
		"urlToImage":"https://i.guim.co.uk/img/media/338e7f5f39c2901b25198e7085d2935761cda2ed/0_0_4611_2767/master/4611.jpg?width=1200&height=630&quality=85&auto=format&fit=crop&overlay-align=bottom%2Cleft&overlay-width=100p&overlay-base64=L2ltZy9zdGF0aWMvb3ZlcmxheXMvdGctZGVmYXVsdC5wbmc&s=8f72cd222b65108d85443e4046197779"
	},
	{
		"author":"Niko Kommenda, Erin Durkin and Lydia Smears",
		"content":"The growing drugs crisis sweeping across the US is deadlier than gun violence, car crashes or Aids, none of which have killed as many Americans in a single year as overdoses did in 2017. Newly confirmed figures released by the Centers for Disease Control and \u2026 [+4915 chars]",
		"country":"BR",
		"date":"2018-11-30",
		"description":"Deaths from drug overdoses in the US reached staggering new heights in 2017, according to newly published figures. Trump called the crisis a \u201cnational shame and human tragedy\u201d \u2013 but what is fuelling it? Continue reading...",
		"event":"aids",
		"publishedAt":"2018-11-29T12:36:04Z",
		"region":"AP",
		"score":2.0,
		"source":"The Guardian (AU)",
		"title":"Why does America\u2019s drug overdose epidemic keep getting worse?",
		"url":"https://www.theguardian.com/us-news/ng-interactive/2018/nov/29/usdrug-overdose-epidemic-opioids-crisis-getting-worse",
		"urlToImage":"https://i.guim.co.uk/img/media/855b2931079bbce8e8abb1863fb4f012b4af423e/108_87_1892_1135/master/1892.jpg?width=1200&height=630&quality=85&auto=format&fit=crop&overlay-align=bottom%2Cleft&overlay-width=100p&overlay-base64=L2ltZy9zdGF0aWMvb3ZlcmxheXMvdGctZGVmYXVsdC5wbmc&s=8e420e9c21e895438f38a715c6ed01d1"
	},
	{
		"author":"letciapassos",
		"content":"O Brasil \u00e9 um dos pa\u00edses em que houve aumento nos n\u00fameros do sarampo: foram 10.163 casos desde o in\u00edcio de 2018. Segundo boletim recente do Minist\u00e9rio da Sa\u00fade, tr\u00eas estados informaram mortes por causa da doen\u00e7a: Roraima (4) e Amazonas (6) \u2013 estados onde h\u00e1 d\u2026 [+5533 chars]",
		"country":"",
		"date":"2018-12-04",
		"description":"Segundo relat\u00f3rio da OMS, foram 173.000 casos, com 110.000 mortes registradas entre 2016 e 2017. Poliomielite tamb\u00e9m preocupa a institui\u00e7\u00e3o",
		"event":"diarreia",
		"publishedAt":"2018-12-03T18:44:48Z",
		"region":"",
		"score":7.2,
		"source":"Abril.com.br",
		"title":"Sarampo: n\u00famero global de casos dispara por falta de vacina\u00e7\u00e3o",
		"url":"https://veja.abril.com.br/saude/sarampo-numero-global-de-casos-dispara-por-falta-de-vacinacao/",
		"urlToImage":"https://abrilveja.files.wordpress.com/2017/06/sarampo.jpg?quality=70&strip=info&w=680&h=453&crop=1"
	},
	{
		"author":"DINO",
		"content":"A Takeda Pharmaceutical Company Limited (TSE:4502) anunciou hoje que os dados do estudo TOURMALINE-MM3 aleat\u00f3rio da fase 3, avaliando o efeito do NINLARO com agente \u00fanico via oral \u2122 (ixazomibe), como uma terapia de manuten\u00e7\u00e3o em pacientes adultos diagnosticad\u2026 [+16287 chars]",
		"country":"",
		"date":"2018-12-04",
		"description":"A Takeda Pharmaceutical Company Limited (TSE:4502) anunciou hoje que os dados do estudo TOURMALINE-MM3 aleat\u00f3rio da fase 3, avaliando o efeito do NINLARO co",
		"event":"diarreia",
		"publishedAt":"2018-12-03T06:37:23Z",
		"region":"",
		"score":0.0,
		"source":"Terra.com.br",
		"title":"Takeda apresenta dados positivos do TOURMALINE-MM3, primeiro ensaio principal controlado de placebo da fase 3 avaliando o tratamento inibidor de proteassoma na configura\u00e7\u00e3o de manuten\u00e7\u00e3o",
		"url":"https://www.terra.com.br/noticias/dino/takeda-apresenta-dados-positivos-do-tourmaline-mm3-primeiro-ensaio-principal-controlado-de-placebo-da-fase-3-avaliando-o-tratamento-inibidor-de-proteassoma-na-configuracao-de-manutencao,2080b5b7fa2f8325964754959faafc2916h5ps8i.html",
		"urlToImage":"http://p2.trrsf.com/image/fget/cf/800/450/middle/s1.trrsf.com/atm/3/core/_img/terra-logo-white-bg-v3.jpg"
	},
	{
		"author":"Denise Chrispim Marin",
		"content":"Em visita oficial a Caracas, o presidente da Turquia, Recep Tayyip Erdogan, prometeu nesta segunda-feira cobrir \u201ca maioria das necessidades da Venezuela\u201d, que enfrenta grave crise econ\u00f4mica e humanit\u00e1ria. Mais de 3 milh\u00f5es de venezuelanos deixaram o pa\u00eds desd\u2026 [+2179 chars]",
		"country":"",
		"date":"2018-12-04",
		"description":"Sistema de sa\u00fade do pa\u00eds perdeu 20% de sua capacidade e 20.000 m\u00e9dicos desde in\u00edcio da crise econ\u00f4mica",
		"event":"aids",
		"publishedAt":"2018-12-03T20:31:59Z",
		"region":"",
		"score":0.0,
		"source":"Abril.com.br",
		"title":"Presidente da Turquia promete \u2018cobrir necessidades\u2019 da Venezuela",
		"url":"https://veja.abril.com.br/mundo/presidente-da-turquia-promete-cobrir-necessidades-da-venezuela/",
		"urlToImage":"https://abrilveja.files.wordpress.com/2018/12/mundo-erdogan-maduro-20181203-012-copy.jpg?quality=70&strip=info&w=680&h=453&crop=1"
	},
	{
		"author":"letciapassos",
		"content":"O Brasil \u00e9 um dos pa\u00edses em que houve aumento nos n\u00fameros do sarampo: foram 10.163 casos desde o in\u00edcio de 2018. Segundo boletim recente do Minist\u00e9rio da Sa\u00fade, tr\u00eas estados informaram mortes por causa da doen\u00e7a: Roraima (4) e Amazonas (6) \u2013 estados onde h\u00e1 d\u2026 [+5533 chars]",
		"country":"",
		"date":"2018-12-04",
		"description":"Segundo relat\u00f3rio da OMS, foram 173.000 casos, com 110.000 mortes registradas entre 2016 e 2017. Poliomielite tamb\u00e9m preocupa a institui\u00e7\u00e3o",
		"event":"sarampo",
		"publishedAt":"2018-12-03T18:44:48Z",
		"region":"",
		"score":7.2,
		"source":"Abril.com.br",
		"title":"Sarampo: n\u00famero global de casos dispara por falta de vacina\u00e7\u00e3o",
		"url":"https://veja.abril.com.br/saude/sarampo-numero-global-de-casos-dispara-por-falta-de-vacinacao/",
		"urlToImage":"https://abrilveja.files.wordpress.com/2017/06/sarampo.jpg?quality=70&strip=info&w=680&h=453&crop=1"
	},
	{
		"author":"Denise Chrispim Marin",
		"content":"Em visita oficial a Caracas, o presidente da Turquia, Recep Tayyip Erdogan, prometeu nesta segunda-feira cobrir \u201ca maioria das necessidades da Venezuela\u201d, que enfrenta grave crise econ\u00f4mica e humanit\u00e1ria. Mais de 3 milh\u00f5es de venezuelanos deixaram o pa\u00eds desd\u2026 [+2179 chars]",
		"country":"",
		"date":"2018-12-04",
		"description":"Sistema de sa\u00fade do pa\u00eds perdeu 20% de sua capacidade e 20.000 m\u00e9dicos desde in\u00edcio da crise econ\u00f4mica",
		"event":"sarampo",
		"publishedAt":"2018-12-03T20:31:59Z",
		"region":"",
		"score":0.0,
		"source":"Abril.com.br",
		"title":"Presidente da Turquia promete \u2018cobrir necessidades\u2019 da Venezuela",
		"url":"https://veja.abril.com.br/mundo/presidente-da-turquia-promete-cobrir-necessidades-da-venezuela/",
		"urlToImage":"https://abrilveja.files.wordpress.com/2018/12/mundo-erdogan-maduro-20181203-012-copy.jpg?quality=70&strip=info&w=680&h=453&crop=1"
	},
	{
		"author":null,
		"content":"O caso do americano morto a flechadas ao tentar entrar ilegalmente na ilha Sentinela do Norte, na \u00cdndia, jogou foco sobre um povo que tenta n\u00e3o chamar a aten\u00e7\u00e3o e se manter isolado h\u00e1 anos: os sentineleses, hostis ao contato com qualquer forasteiro. Diretora \u2026 [+5408 chars]",
		"country":"",
		"date":"2018-12-04",
		"description":"O caso do americano morto a flechadas ao tentar entrar ilegalmente na ilha Sentinela do Norte, na \u00cdndia, jogou foco sobre um povo que tenta n\u00e3o chamar a aten\u00e7\u00e3o e se manter isolado h\u00e1 anos: os sentineleses, hostis ao contato com qualquer forasteiro.",
		"event":"sarampo",
		"publishedAt":"2018-12-03T11:05:18Z",
		"region":"",
		"score":0.0,
		"source":"Uol.com.br",
		"title":"Ap\u00f3s morte de americano na \u00cdndia | 'N\u00e3o precisam de n\u00f3s', diz diretora de ONG que defende tribos isoladas",
		"url":"https://www1.folha.uol.com.br/mundo/2018/12/eles-nao-precisam-de-nos-diz-diretora-de-ong-que-defende-tribos-isoladas.shtml",
		"urlToImage":"https://f.i.uol.com.br/fotografia/2018/12/02/15437941605c046df049f44_1543794160_3x2_xl.jpg"
	},
	{
		"author":"Do R7",
		"content":"Quase 1.000 mosquitos infectados com uma bact\u00e9ria especial ajudam no combate dos v\u00edrus da zika, chikungunha e da dengue. O trabalho, realizado em 12 pa\u00edses e organizado no Brasil por pesquisadores da Fiocruz, vai ajudar mais de um milh\u00e3o de moradores. Desde 2\u2026 [+179 chars]",
		"country":"BR",
		"date":"2018-12-06",
		"description":"Quase 1.000 mosquitos infectados com uma bact\u00e9ria especial ajudam no combate dos v\u00edrus da zika, chikungunha e da dengue. O trabalho, realizado...",
		"event":"dengue",
		"publishedAt":"2018-12-05T19:45:00Z",
		"region":"RJ",
		"score":4.8,
		"source":"R7.com",
		"title":"RJ: mosquitos infectados ajudam a combater v\u00edrus da dengue, zika e chikungunha",
		"url":"https://noticias.r7.com/rio-de-janeiro/balanco-geral-rj/videos/rj-mosquitos-infectados-ajudam-a-combater-virus-da-dengue-zika-e-chikungunha-05122018",
		"urlToImage":"https://vtb.r7.com/399607/2018/12/05/5c081768c012ad39ec001aac/1293d2cbe3f440a3a97e4529447029b7__1134326_BG_BACTERIASCOMBATEMOSQUITO_thumb_thumb.jpg"
	},
	{
		"author":null,
		"content":"SOROCABA - O Minist\u00e9rio P\u00fablico Federal ( MPF ) recomendou que as prefeituras de 14 cidades da regi\u00e3o noroeste do Estado de S\u00e3o Paulo apliquem multas a moradores reincidentes em manter criadouros do mosquito Aedes aegypti em suas casas. O MPF quer tamb\u00e9m que \u2026 [+3049 chars]",
		"country":"BR",
		"date":"2018-12-06",
		"description":"Secretaria da Sa\u00fade do Estado decidiu prorrogar at\u00e9 este s\u00e1bado, 8,\u00a0\u00a0a campanha de combate ao Aedes",
		"event":"dengue",
		"publishedAt":"2018-12-05T18:19:00Z",
		"region":"SP",
		"score":0.0,
		"source":"Estadao.com.br",
		"title":"MPF quer multa para reincidente em criadouro do Aedes no interior de SP",
		"url":"https://saude.estadao.com.br/noticias/geral,mpf-quer-multa-para-reincidente-em-criadouro-do-aedes-no-interior-de-sp,70002634493",
		"urlToImage":"https://img.estadao.com.br/resources/jpg/5/2/1544032806725.jpg"
	},
	{
		"author":"BBC News Brasil",
		"content":"A corrida por vacinas ap\u00f3s o maior surto recente de febre amarela no Brasil, h\u00e1 quase dois anos, n\u00e3o foi suficiente para conter os riscos de expans\u00e3o da doen\u00e7a. De acordo com n\u00fameros recentes do Minist\u00e9rio da Sa\u00fade, de 1\u00ba de janeiro a 8 de novembro deste ano,\u2026 [+8939 chars]",
		"country":"BR",
		"date":"2018-12-06",
		"description":"Esta\u00e7\u00e3o mais quente aumenta risco de transmiss\u00e3o - por isso, a vacina\u00e7\u00e3o preventiva \u00e9 fundamental. Atualmente, apenas 50% dos brasileiros est\u00e3o protegidos contra a doen\u00e7a.",
		"event":"dengue",
		"publishedAt":"2018-12-04T20:33:53Z",
		"region":"Brasil",
		"score":0.0,
		"source":"Terra.com.br",
		"title":"Febre amarela: Com baixa procura por vacina\u00e7\u00e3o, ver\u00e3o traz risco de novo surto",
		"url":"https://www.terra.com.br/noticias/brasil/febre-amarela-com-baixa-procura-por-vacinacao-verao-traz-risco-de-novo-surto,15a80ca6f984c212c72d28c03a1e356awswmiroq.html",
		"urlToImage":"http://p2.trrsf.com/image/fget/cf/800/450/middle/images.terra.com/2018/12/04/104423222gettyimages-139736420.jpg"
	},
	{
		"author":"BBC NEWS BRASIL",
		"content":"Cingapura investe h\u00e1 cinco d\u00e9cadas em pol\u00edticas para manter a cidade limpa Getty Images Cerca de 200 volunt\u00e1rios recolhiam lixo no entorno de um conjunto habitacional de Khatib, bairro no norte de Cingapura. Havia desde fam\u00edlias com crian\u00e7as a volunt\u00e1rios de \u2026 [+10231 chars]",
		"country":"SG",
		"date":"2018-12-06",
		"description":"H\u00e1 50 anos o governo investe pesado em a\u00e7\u00f5es para manter a cidade livre de detritos e subst\u00e2ncias mal\u00e9ficas \u00e0 sa\u00fade",
		"event":"dengue",
		"publishedAt":"2018-12-06T10:36:00Z",
		"region":"Singapura",
		"score":0.0,
		"source":"R7.com",
		"title":"Como Cingapura se tornou a metr\u00f3pole mais limpa da \u00c1sia",
		"url":"https://noticias.r7.com/internacional/como-cingapura-se-tornou-a-metropole-mais-limpa-da-asia-06122018",
		"urlToImage":"https://img.r7.com/images/homem-limpando-05122018161332379"
	},
	{
		"author":"Do R7",
		"content":"Quase 1.000 mosquitos infectados com uma bact\u00e9ria especial ajudam no combate dos v\u00edrus da zika, chikungunha e da dengue. O trabalho, realizado em 12 pa\u00edses e organizado no Brasil por pesquisadores da Fiocruz, vai ajudar mais de um milh\u00e3o de moradores. Desde 2\u2026 [+179 chars]",
		"country":"BR",
		"date":"2018-12-06",
		"description":"Quase 1.000 mosquitos infectados com uma bact\u00e9ria especial ajudam no combate dos v\u00edrus da zika, chikungunha e da dengue. O trabalho, realizado...",
		"event":"dengue",
		"publishedAt":"2018-12-05T19:45:00Z",
		"region":"RJ",
		"score":4.8,
		"source":"R7.com",
		"title":"RJ: mosquitos infectados ajudam a combater v\u00edrus da dengue, zika e chikungunha",
		"url":"https://noticias.r7.com/rio-de-janeiro/balanco-geral-rj/videos/rj-mosquitos-infectados-ajudam-a-combater-virus-da-dengue-zika-e-chikungunha-05122018",
		"urlToImage":"https://vtb.r7.com/399607/2018/12/05/5c081768c012ad39ec001aac/1293d2cbe3f440a3a97e4529447029b7__1134326_BG_BACTERIASCOMBATEMOSQUITO_thumb_thumb.jpg"
	},
	{
		"author":null,
		"content":"SOROCABA - O Minist\u00e9rio P\u00fablico Federal ( MPF ) recomendou que as prefeituras de 14 cidades da regi\u00e3o noroeste do Estado de S\u00e3o Paulo apliquem multas a moradores reincidentes em manter criadouros do mosquito Aedes aegypti em suas casas. O MPF quer tamb\u00e9m que \u2026 [+3049 chars]",
		"country":"BR",
		"date":"2018-12-06",
		"description":"Secretaria da Sa\u00fade do Estado decidiu prorrogar at\u00e9 este s\u00e1bado, 8,\u00a0\u00a0a campanha de combate ao Aedes",
		"event":"dengue",
		"publishedAt":"2018-12-05T18:19:00Z",
		"region":"SP",
		"score":0.0,
		"source":"Estadao.com.br",
		"title":"MPF quer multa para reincidente em criadouro do Aedes no interior de SP",
		"url":"https://saude.estadao.com.br/noticias/geral,mpf-quer-multa-para-reincidente-em-criadouro-do-aedes-no-interior-de-sp,70002634493",
		"urlToImage":"https://img.estadao.com.br/resources/jpg/5/2/1544032806725.jpg"
	},
	{
		"author":"BBC NEWS BRASIL",
		"content":"H\u00e1 dois anos, come\u00e7ou no Brasil um grande surto de febre amarela; governo teme que nova fase preocupante esteja se aproximando e pede colabora\u00e7\u00e3o na preven\u00e7\u00e3o Getty Images / BBC NEWS BRASIL A corrida por vacinas ap\u00f3s o maior surto recente de febre amarela no \u2026 [+9155 chars]",
		"country":"",
		"date":"2018-12-06",
		"description":"Esta\u00e7\u00e3o mais quente aumenta risco de transmiss\u00e3o - por isso, a vacina\u00e7\u00e3o preventiva \u00e9 fundamental; atualmente, apenas 50% dos brasileiros est\u00e3o protegidos contra a doen\u00e7a",
		"event":"dengue",
		"publishedAt":"2018-12-04T20:50:26Z",
		"region":"",
		"score":0.0,
		"source":"R7.com",
		"title":"Febre amarela: com baixa procura por vacina\u00e7\u00e3o, ver\u00e3o traz risco de novo surto",
		"url":"https://noticias.r7.com/saude/febre-amarela-com-baixa-procura-por-vacinacao-verao-traz-risco-de-novo-surto-04122018",
		"urlToImage":"https://img.r7.com/images/mosquito-pousado-em-superficie-com-cor-amarela-04122018183337964"
	},
	{
		"author":"BBC NEWS BRASIL",
		"content":"H\u00e1 dois anos, come\u00e7ou no Brasil um grande surto de febre amarela; governo teme que nova fase preocupante esteja se aproximando e pede colabora\u00e7\u00e3o na preven\u00e7\u00e3o Getty Images / BBC NEWS BRASIL A corrida por vacinas ap\u00f3s o maior surto recente de febre amarela no \u2026 [+9155 chars]",
		"country":"",
		"date":"2018-12-06",
		"description":"Esta\u00e7\u00e3o mais quente aumenta risco de transmiss\u00e3o - por isso, a vacina\u00e7\u00e3o preventiva \u00e9 fundamental; atualmente, apenas 50% dos brasileiros est\u00e3o protegidos contra a doen\u00e7a",
		"event":"sarampo",
		"publishedAt":"2018-12-04T20:50:26Z",
		"region":"",
		"score":0.0,
		"source":"R7.com",
		"title":"Febre amarela: com baixa procura por vacina\u00e7\u00e3o, ver\u00e3o traz risco de novo surto",
		"url":"https://noticias.r7.com/saude/febre-amarela-com-baixa-procura-por-vacinacao-verao-traz-risco-de-novo-surto-04122018",
		"urlToImage":"https://img.r7.com/images/mosquito-pousado-em-superficie-com-cor-amarela-04122018183337964"
	},
	{
		"author":"Do R7",
		"content":"Quase 1.000 mosquitos infectados com uma bact\u00e9ria especial ajudam no combate dos v\u00edrus da zika, chikungunha e da dengue. O trabalho, realizado em 12 pa\u00edses e organizado no Brasil por pesquisadores da Fiocruz, vai ajudar mais de um milh\u00e3o de moradores. Desde 2\u2026 [+179 chars]",
		"country":"BR",
		"date":"2018-12-06",
		"description":"Quase 1.000 mosquitos infectados com uma bact\u00e9ria especial ajudam no combate dos v\u00edrus da zika, chikungunha e da dengue. O trabalho, realizado...",
		"event":"dengue",
		"publishedAt":"2018-12-05T19:45:00Z",
		"region":"RJ",
		"score":4.8,
		"source":"R7.com",
		"title":"RJ: mosquitos infectados ajudam a combater v\u00edrus da dengue, zika e chikungunha",
		"url":"https://noticias.r7.com/rio-de-janeiro/balanco-geral-rj/videos/rj-mosquitos-infectados-ajudam-a-combater-virus-da-dengue-zika-e-chikungunha-05122018",
		"urlToImage":"https://vtb.r7.com/399607/2018/12/05/5c081768c012ad39ec001aac/1293d2cbe3f440a3a97e4529447029b7__1134326_BG_BACTERIASCOMBATEMOSQUITO_thumb_thumb.jpg"
	},
	{
		"author":"Do R7",
		"content":"Quase 1.000 mosquitos infectados com uma bact\u00e9ria especial ajudam no combate dos v\u00edrus da zika, chikungunha e da dengue. O trabalho, realizado em 12 pa\u00edses e organizado no Brasil por pesquisadores da Fiocruz, vai ajudar mais de um milh\u00e3o de moradores. Desde 2\u2026 [+179 chars]",
		"country":"BR",
		"date":"2018-12-06",
		"description":"Quase 1.000 mosquitos infectados com uma bact\u00e9ria especial ajudam no combate dos v\u00edrus da zika, chikungunha e da dengue. O trabalho, realizado...",
		"event":"dengue",
		"publishedAt":"2018-12-05T19:45:00Z",
		"region":"PR",
		"score":4.8,
		"source":"R7.com",
		"title":"RJ: mosquitos infectados ajudam a combater v\u00edrus da dengue, zika e chikungunha",
		"url":"https://noticias.r7.com/rio-de-janeiro/balanco-geral-rj/videos/rj-mosquitos-infectados-ajudam-a-combater-virus-da-dengue-zika-e-chikungunha-05122018",
		"urlToImage":"https://vtb.r7.com/399607/2018/12/05/5c081768c012ad39ec001aac/1293d2cbe3f440a3a97e4529447029b7__1134326_BG_BACTERIASCOMBATEMOSQUITO_thumb_thumb.jpg"
	},
	{
		"author":null,
		"content":"SOROCABA - O Minist\u00e9rio P\u00fablico Federal ( MPF ) recomendou que as prefeituras de 14 cidades da regi\u00e3o noroeste do Estado de S\u00e3o Paulo apliquem multas a moradores reincidentes em manter criadouros do mosquito Aedes aegypti em suas casas. O MPF quer tamb\u00e9m que \u2026 [+3049 chars]",
		"country":"",
		"date":"2018-12-06",
		"description":"Secretaria da Sa\u00fade do Estado decidiu prorrogar at\u00e9 este s\u00e1bado, 8,\u00a0\u00a0a campanha de combate ao Aedes",
		"event":"dengue",
		"publishedAt":"2018-12-05T18:19:00Z",
		"region":"",
		"score":0.0,
		"source":"Estadao.com.br",
		"title":"MPF quer multa para reincidente em criadouro do Aedes no interior de SP",
		"url":"https://saude.estadao.com.br/noticias/geral,mpf-quer-multa-para-reincidente-em-criadouro-do-aedes-no-interior-de-sp,70002634493",
		"urlToImage":"https://img.estadao.com.br/resources/jpg/5/2/1544032806725.jpg"
	},
	{
		"author":"Estad\u00e3o Conte\u00fado",
		"content":"SOROCABA - O Minist\u00e9rio P\u00fablico Federal (MPF) recomendou que as prefeituras de 14 cidades da regi\u00e3o noroeste do Estado de S\u00e3o Paulo apliquem multas a moradores reincidentes em manter criadouros do mosquito Aedes aegypti em suas casas. O MPF quer tamb\u00e9m que os\u2026 [+3045 chars]",
		"country":"",
		"date":"2018-12-06",
		"description":"Secretaria da Sa\u00fade do Estado decidiu prorrogar at\u00e9 este s\u00e1bado, 8, a campanha de combate ao Aedes",
		"event":"dengue",
		"publishedAt":"2018-12-05T18:29:45Z",
		"region":"",
		"score":0.0,
		"source":"Terra.com.br",
		"title":"MPF quer multa para reincidente em criadouro do Aedes no interior de SP",
		"url":"https://www.terra.com.br/vida-e-estilo/saude/mpf-quer-multa-para-reincidente-em-criadouro-do-aedes-no-interior-de-sp,9025736f21271e9364ac316e713ee2490h4hmuv8.html",
		"urlToImage":"http://p2.trrsf.com/image/fget/cf/800/450/middle/s1.trrsf.com/atm/3/core/_img/terra-logo-white-bg-v3.jpg"
	},
	{
		"author":"Deborah Giannini, do R7",
		"content":"Performance de est\u00e1tua viva est\u00e1 prevista para s\u00e1bado na rua 25 de mar\u00e7o Enomoto/R7 De sexta (7) a domingo (9) est\u00e1tuas vivas espalhadas pela cidade de S\u00e3o Paulo estar\u00e3o segurando objetos que acumulam \u00e1gua parada com o intuito de contribuir para a conscientiz\u2026 [+2280 chars]",
		"country":"",
		"date":"2018-12-06",
		"description":"Est\u00e1tuas v\u00e3o mostrar, por meio de performance com pneus, vasos e garrafas, como prevenir a prolifera\u00e7\u00e3o do mosquito; a\u00e7\u00f5es ocorrem de sexta a domingo",
		"event":"dengue",
		"publishedAt":"2018-12-06T19:00:24Z",
		"region":"",
		"score":0.0,
		"source":"R7.com",
		"title":"SP: Prefeitura recorre a est\u00e1tuas vivas para combater o Aedes aegypti",
		"url":"https://noticias.r7.com/saude/sp-prefeitura-recorre-a-estatuas-vivas-para-combater-o-aedes-aegypti-06122018",
		"urlToImage":"https://img.r7.com/images/2012/11/20/14_38_04_916_file"
	},
	{
		"author":"Ag\u00eancia Estado",
		"content":"O Minist\u00e9rio P\u00fablico Federal (MPF) recomendou que as prefeituras de 14 cidades da regi\u00e3o noroeste do Estado de S\u00e3o Paulo apliquem multas a moradores reincidentes em manter criadouros do mosquito Aedes aegypti em suas casas. O MPF quer tamb\u00e9m que os munic\u00edpios\u2026 [+2353 chars]",
		"country":"",
		"date":"2018-12-06",
		"description":"O Minist\u00e9rio P\u00fablico Federal (MPF) recomendou que as prefeituras de 14 cidades da regi\u00e3o noroeste do Estado de S\u00e3o Paulo apliquem multas a mor...",
		"event":"dengue",
		"publishedAt":"2018-12-05T19:57:00Z",
		"region":"",
		"score":0.0,
		"source":"R7.com",
		"title":"MPF quer multa para reincidente em criadouro do Aedes no interior de SP",
		"url":"https://noticias.r7.com/sao-paulo/mpf-quer-multa-para-reincidente-em-criadouro-do-aedes-no-interior-de-sp-05122018",
		"urlToImage":"https://assets.r7.com/assets/schumi_core/og-image/vertical/noticias-d568f5b8592fec9717600f5697494be3.png"
	},
	{
		"author":"Deborah Giannini, do R7",
		"content":"O mosquito Aedes aegypti \u00e9 o transmissor da zika, dengue e chikungunya Pixabay A primeira vacina do mundo contra a zika j\u00e1 tem 2.100, ou 87,5%, dos 2.400 volunt\u00e1rios necess\u00e1rios para a segunda fase de testes, segundo Lilian Ferrari, uma das coordenadoras da p\u2026 [+5482 chars]",
		"country":"",
		"date":"2018-12-08",
		"description":"Cerca de 2.100 dos 2.400 necess\u00e1rios foram recrutados, segundo o Hospital das Cl\u00ednicas de S\u00e3o Paulo, que desenvolve imunizante com os Estados Unidos",
		"event":"dengue",
		"publishedAt":"2018-12-08T07:00:05Z",
		"region":"",
		"score":1.6,
		"source":"R7.com",
		"title":"Teste de vacina contra zika atinge 87% dos volunt\u00e1rios necess\u00e1rios",
		"url":"https://noticias.r7.com/saude/teste-de-vacina-contra-zika-atinge-87-dos-voluntarios-necessarios-08122018",
		"urlToImage":"https://img.r7.com/images/aedes-aegypit-dengue-15112018175059405"
	},
	{
		"author":"Deborah Giannini, do R7",
		"content":"Performance de est\u00e1tua viva est\u00e1 prevista para s\u00e1bado na rua 25 de mar\u00e7o Enomoto/R7 De sexta (7) a domingo (9) est\u00e1tuas vivas espalhadas pela cidade de S\u00e3o Paulo estar\u00e3o segurando objetos que acumulam \u00e1gua parada com o intuito de contribuir para a conscientiz\u2026 [+2280 chars]",
		"country":"",
		"date":"2018-12-08",
		"description":"Est\u00e1tuas v\u00e3o mostrar, por meio de performance com pneus, vasos e garrafas, como prevenir a prolifera\u00e7\u00e3o do mosquito; a\u00e7\u00f5es ocorrem de sexta a domingo",
		"event":"dengue",
		"publishedAt":"2018-12-06T19:00:24Z",
		"region":"",
		"score":0.0,
		"source":"R7.com",
		"title":"SP: Prefeitura recorre a est\u00e1tuas vivas para combater o Aedes aegypti",
		"url":"https://noticias.r7.com/saude/sp-prefeitura-recorre-a-estatuas-vivas-para-combater-o-aedes-aegypti-06122018",
		"urlToImage":"https://img.r7.com/images/2012/11/20/14_38_04_916_file"
	},
	{
		"author":"Deborah Giannini, do R7",
		"content":"O mosquito Aedes aegypti \u00e9 o transmissor da zika, dengue e chikungunya Pixabay A primeira vacina do mundo contra a zika j\u00e1 tem 2.100, ou 87,5%, dos 2.400 volunt\u00e1rios necess\u00e1rios para a segunda fase de testes, segundo Lilian Ferrari, uma das coordenadoras da p\u2026 [+5482 chars]",
		"country":"",
		"date":"2018-12-08",
		"description":"Cerca de 2.100 dos 2.400 necess\u00e1rios foram recrutados, segundo o Hospital das Cl\u00ednicas de S\u00e3o Paulo, que desenvolve imunizante com os Estados Unidos",
		"event":"sarampo",
		"publishedAt":"2018-12-08T07:00:05Z",
		"region":"",
		"score":1.6,
		"source":"R7.com",
		"title":"Teste de vacina contra zika atinge 87% dos volunt\u00e1rios necess\u00e1rios",
		"url":"https://noticias.r7.com/saude/teste-de-vacina-contra-zika-atinge-87-dos-voluntarios-necessarios-08122018",
		"urlToImage":"https://img.r7.com/images/aedes-aegypit-dengue-15112018175059405"
	},
	{
		"author":"Mona Chalabi",
		"content":"O ne of the negative legacies of George HW Bushs presidency was his inaction in the face of an Aids epidemic that has killed over half a million Americans. In the obituaries that followed his death, Bushs record on Aids was often only mentioned briefly, if at\u2026 [+1739 chars]",
		"country":"",
		"date":"2018-12-08",
		"description":"In 1981, the annual number of deaths among people with Aids was 451. By the time Bush left office, that figure was 40,000 One of the negative legacies of George HW Bush\u2019s presidency was his inaction in the face of an Aids epidemic that has killed over half a \u2026",
		"event":"aids",
		"publishedAt":"2018-12-07T08:00:11Z",
		"region":"",
		"score":10.0,
		"source":"The Guardian (AU)",
		"title":"My data sketch: George HW Bush's inaction on Aids | Mona Chalabi",
		"url":"https://www.theguardian.com/us-news/datablog/2018/dec/07/george-hw-bush-aids-crisis-graph-data",
		"urlToImage":"https://i.guim.co.uk/img/media/20624770f0978dc57aa798cf78729258b4258eec/284_0_1837_1102/master/1837.jpg?width=1200&height=630&quality=85&auto=format&fit=crop&overlay-align=bottom%2Cleft&overlay-width=100p&overlay-base64=L2ltZy9zdGF0aWMvb3ZlcmxheXMvdGctZGVmYXVsdC5wbmc&s=f601c488f7636b7da9867e052263d667"
	},
	{
		"author":"Mick Krever, CNN",
		"content":"(CNN) The UN agency tasked with containing HIV and AIDS is \"in crisis\" over \"sexual harassment, bullying and abuse of power\" among its leadership, an independent panel of experts has concluded. The report was commissioned by UNAIDS earlier this year after a r\u2026 [+3167 chars]",
		"country":"",
		"date":"2018-12-08",
		"description":"The UN agency tasked with containing HIV and AIDS is \"in crisis\" over \"sexual  harassment, bullying and abuse of power\" among its leadership, an independent panel of experts has concluded.",
		"event":"aids",
		"publishedAt":"2018-12-07T16:28:24Z",
		"region":"",
		"score":10.0,
		"source":"CNN",
		"title":"UN AIDS agency in crisis over 'patriarchal' and abusive culture, report says",
		"url":"https://www.cnn.com/2018/12/07/americas/unaids-sexual-harassment-report-intl/index.html",
		"urlToImage":"https://cdn.cnn.com/cnnnext/dam/assets/130914124546-michel-sidibe-headshot-story-top.jpg"
	},
	{
		"author":"Deborah Giannini, do R7",
		"content":"Os testes r\u00e1pidos para HIV fornecem o resultado em 30 minutos Divulga\u00e7\u00e3o O teste r\u00e1pido de HIV, que fornece resultado em 30 minutos, ser\u00e1 oferecido gratuitamente nesta sexta-feira (7), das 10h \u00e0s 17h, no Largo da Batata, em Pinheiros, zona oeste de S\u00e3o Paulo.\u2026 [+1640 chars]",
		"country":"",
		"date":"2018-12-08",
		"description":"O exame \u00e9 realizado pelo Hospital das Cl\u00ednicas e fornece resultado em 30 minutos; pode ser feito das 10h \u00e0s 17h no Largo da Batata, zona oeste",
		"event":"aids",
		"publishedAt":"2018-12-07T07:00:03Z",
		"region":"",
		"score":6.0,
		"source":"R7.com",
		"title":"Teste r\u00e1pido de HIV \u00e9 oferecido gratuitamente nesta sexta em SP",
		"url":"https://noticias.r7.com/saude/teste-rapido-de-hiv-e-oferecido-gratuitamente-nesta-sexta-em-sp-07122018",
		"urlToImage":"https://img.r7.com/images/2016/02/11/3teb9p4583_6dl3v8424k_file"
	},
	{
		"author":"Ingrid Alfaya, do R7",
		"content":"Tendas ficar\u00e3o pr\u00f3ximas a esta\u00e7\u00e3o Faria Lima - Linha amarela do Metr\u00f4 Renato S. Cerqueira/Futura Press/Estad\u00e3o Conte\u00fado Um mutir\u00e3o gratuito para realizar testes r\u00e1pidos para detec\u00e7\u00e3o do HIV \u00e9 promovido nesta sexta-feira (7), no Largo da Batata, zona oeste da \u2026 [+1286 chars]",
		"country":"",
		"date":"2018-12-08",
		"description":"A\u00e7\u00e3o acontece nesta sexta-feira (7), das 10h \u00e0s 17h, de forma gratuita. Testes ficam prontos em 30 minutos",
		"event":"aids",
		"publishedAt":"2018-12-07T07:00:03Z",
		"region":"",
		"score":4.0,
		"source":"R7.com",
		"title":"Mutir\u00e3o oferece testes r\u00e1pidos de HIV no Largo da Batata, em SP",
		"url":"https://noticias.r7.com/saude/mutirao-oferece-testes-rapidos-de-hiv-no-largo-da-batata-em-sp-07122018",
		"urlToImage":"https://img.r7.com/images/2015/01/17/3silmefkii_29dd46s1ks_file"
	},
	{
		"author":null,
		"content":"S\u00c3O PAULO - Adultos e crian\u00e7as de Santa Cec\u00edlia, na regi\u00e3o central de S\u00e3o Paulo, est\u00e3o sendo imunizados desde a semana passada, ap\u00f3s a notifica\u00e7\u00e3o de um caso suspeito de sarampo. At\u00e9 o momento, n\u00e3o h\u00e1 registro de casos confirmados da doen\u00e7a na capital. Segund\u2026 [+3283 chars]",
		"country":"",
		"date":"2018-12-08",
		"description":"Medida foi tomada em Santa Cec\u00edlia ap\u00f3s notifica\u00e7\u00e3o de caso suspeito e se estende por 8 quarteir\u00f5es; M'Boi Mirim tamb\u00e9m ter\u00e1 imuniza\u00e7\u00e3o",
		"event":"sarampo",
		"publishedAt":"2018-12-06T05:00:00Z",
		"region":"",
		"score":7.2,
		"source":"Estadao.com.br",
		"title":"Prefeitura faz a\u00e7\u00e3o de bloqueio contra sarampo em S\u00e3o Paulo",
		"url":"https://saude.estadao.com.br/noticias/geral,prefeitura-faz-acao-de-bloqueio-contra-sarampo-em-sao-paulo,70002635099",
		"urlToImage":"https://img.estadao.com.br/resources/jpg/8/9/1544062489798.jpg"
	},
	{
		"author":"Estad\u00e3o Conte\u00fado",
		"content":"S\u00c3O PAULO - Adultos e crian\u00e7as de Santa Cec\u00edlia, na regi\u00e3o central de S\u00e3o Paulo, est\u00e3o sendo imunizados desde a semana passada, ap\u00f3s a notifica\u00e7\u00e3o de um caso suspeito de sarampo. At\u00e9 o momento, n\u00e3o h\u00e1 registro de casos confirmados da doen\u00e7a na capital. Segund\u2026 [+3283 chars]",
		"country":"",
		"date":"2018-12-08",
		"description":"Medida foi tomada em Santa Cec\u00edlia ap\u00f3s notifica\u00e7\u00e3o de caso suspeito e se estende por 8 quarteir\u00f5es; M'Boi Mirim tamb\u00e9m ter\u00e1 imuniza\u00e7\u00e3o",
		"event":"sarampo",
		"publishedAt":"2018-12-06T05:11:42Z",
		"region":"",
		"score":7.2,
		"source":"Terra.com.br",
		"title":"Prefeitura faz a\u00e7\u00e3o de bloqueio contra sarampo em S\u00e3o Paulo",
		"url":"https://www.terra.com.br/vida-e-estilo/saude/prefeitura-faz-acao-de-bloqueio-contra-sarampo-em-sao-paulo,05676a7d1ef2370b02076e477fd52179eq64urps.html",
		"urlToImage":"http://p2.trrsf.com/image/fget/cf/800/450/middle/s1.trrsf.com/atm/3/core/_img/terra-logo-white-bg-v3.jpg"
	},
	{
		"author":"Deborah Giannini, do R7",
		"content":"O mosquito Aedes aegypti \u00e9 o transmissor da zika, dengue e chikungunya Pixabay A primeira vacina do mundo contra a zika j\u00e1 tem 2.100, ou 87,5%, dos 2.400 volunt\u00e1rios necess\u00e1rios para a segunda fase de testes, segundo Lilian Ferrari, uma das coordenadoras da p\u2026 [+5482 chars]",
		"country":"",
		"date":"2018-12-08",
		"description":"Cerca de 2.100 dos 2.400 necess\u00e1rios foram recrutados, segundo o Hospital das Cl\u00ednicas de S\u00e3o Paulo, que desenvolve imunizante com os Estados Unidos",
		"event":"dengue",
		"publishedAt":"2018-12-08T07:00:05Z",
		"region":"",
		"score":1.6,
		"source":"R7.com",
		"title":"Teste de vacina contra zika atinge 87% dos volunt\u00e1rios necess\u00e1rios",
		"url":"https://noticias.r7.com/saude/teste-de-vacina-contra-zika-atinge-87-dos-voluntarios-necessarios-08122018",
		"urlToImage":"https://img.r7.com/images/aedes-aegypit-dengue-15112018175059405"
	},
	{
		"author":"Deborah Giannini, do R7",
		"content":"Performance de est\u00e1tua viva est\u00e1 prevista para s\u00e1bado na rua 25 de mar\u00e7o Enomoto/R7 De sexta (7) a domingo (9) est\u00e1tuas vivas espalhadas pela cidade de S\u00e3o Paulo estar\u00e3o segurando objetos que acumulam \u00e1gua parada com o intuito de contribuir para a conscientiz\u2026 [+2280 chars]",
		"country":"",
		"date":"2018-12-08",
		"description":"Est\u00e1tuas v\u00e3o mostrar, por meio de performance com pneus, vasos e garrafas, como prevenir a prolifera\u00e7\u00e3o do mosquito; a\u00e7\u00f5es ocorrem de sexta a domingo",
		"event":"dengue",
		"publishedAt":"2018-12-06T19:00:24Z",
		"region":"",
		"score":0.0,
		"source":"R7.com",
		"title":"SP: Prefeitura recorre a est\u00e1tuas vivas para combater o Aedes aegypti",
		"url":"https://noticias.r7.com/saude/sp-prefeitura-recorre-a-estatuas-vivas-para-combater-o-aedes-aegypti-06122018",
		"urlToImage":"https://img.r7.com/images/2012/11/20/14_38_04_916_file"
	},
	{
		"author":"DINO",
		"content":"Voc\u00ea sabia que dia 5 de dezembro foi o Dia Internacional do Volunt\u00e1rio? A data foi institu\u00edda pela Organiza\u00e7\u00e3o das Na\u00e7\u00f5es Unidas (ONU) em 1985. E, por conta dessa celebra\u00e7\u00e3o, o Manaira Shopping \u2014 empreendimento do comerci\u00e1rio e empres\u00e1rio Roberto Santiago \u2014 e\u2026 [+4698 chars]",
		"country":"",
		"date":"2018-12-08",
		"description":"Voc\u00ea sabia que dia 5 de dezembro foi o Dia Internacional do Volunt\u00e1rio? A data foi institu\u00edda pela Organiza\u00e7\u00e3o das Na\u00e7\u00f5es Unidas (ONU) em 1985. E, por conta",
		"event":"dengue",
		"publishedAt":"2018-12-07T11:01:39Z",
		"region":"",
		"score":0.0,
		"source":"Terra.com.br",
		"title":"Manaira Shopping de Roberto Santiago recebe a\u00e7\u00e3o da Cruz Vermelha Brasileira - Para\u00edba",
		"url":"https://www.terra.com.br/noticias/dino/manaira-shopping-de-roberto-santiago-recebe-acao-da-cruz-vermelha-brasileira-paraiba,9d8c64b791c1d4cb54a31e2f598536a331qof4mn.html",
		"urlToImage":"http://p2.trrsf.com/image/fget/cf/800/450/middle/images.terra.com/2018/12/07/7e52bc5e-1287-4a9d-a6f7-d01ddaba93ee.jpg"
	},
	{
		"author":"Deborah Giannini, do R7",
		"content":"O mosquito Aedes aegypti \u00e9 o transmissor da zika, dengue e chikungunya Pixabay A primeira vacina do mundo contra a zika j\u00e1 tem 2.100, ou 87,5%, dos 2.400 volunt\u00e1rios necess\u00e1rios para a segunda fase de testes, segundo Lilian Ferrari, uma das coordenadoras da p\u2026 [+5482 chars]",
		"country":"",
		"date":"2018-12-08",
		"description":"Cerca de 2.100 dos 2.400 necess\u00e1rios foram recrutados, segundo o Hospital das Cl\u00ednicas de S\u00e3o Paulo, que desenvolve imunizante com os Estados Unidos",
		"event":"sarampo",
		"publishedAt":"2018-12-08T07:00:05Z",
		"region":"",
		"score":1.6,
		"source":"R7.com",
		"title":"Teste de vacina contra zika atinge 87% dos volunt\u00e1rios necess\u00e1rios",
		"url":"https://noticias.r7.com/saude/teste-de-vacina-contra-zika-atinge-87-dos-voluntarios-necessarios-08122018",
		"urlToImage":"https://img.r7.com/images/aedes-aegypit-dengue-15112018175059405"
	},
	{
		"author":"Deborah Giannini, do R7",
		"content":"O mosquito Aedes aegypti \u00e9 o transmissor da zika, dengue e chikungunya Pixabay A primeira vacina do mundo contra a zika j\u00e1 tem 2.100, ou 87,5%, dos 2.400 volunt\u00e1rios necess\u00e1rios para a segunda fase de testes, segundo Lilian Ferrari, uma das coordenadoras da p\u2026 [+5482 chars]",
		"country":"",
		"date":"2018-12-08",
		"description":"Cerca de 2.100 dos 2.400 necess\u00e1rios foram recrutados, segundo o Hospital das Cl\u00ednicas de S\u00e3o Paulo, que desenvolve imunizante com os Estados Unidos",
		"event":"dengue",
		"publishedAt":"2018-12-08T07:00:05Z",
		"region":"",
		"score":1.6,
		"source":"R7.com",
		"title":"Teste de vacina contra zika atinge 87% dos volunt\u00e1rios necess\u00e1rios",
		"url":"https://noticias.r7.com/saude/teste-de-vacina-contra-zika-atinge-87-dos-voluntarios-necessarios-08122018",
		"urlToImage":"https://img.r7.com/images/aedes-aegypit-dengue-15112018175059405"
	},
	{
		"author":"Deborah Giannini, do R7",
		"content":"Performance de est\u00e1tua viva est\u00e1 prevista para s\u00e1bado na rua 25 de mar\u00e7o Enomoto/R7 De sexta (7) a domingo (9) est\u00e1tuas vivas espalhadas pela cidade de S\u00e3o Paulo estar\u00e3o segurando objetos que acumulam \u00e1gua parada com o intuito de contribuir para a conscientiz\u2026 [+2280 chars]",
		"country":"",
		"date":"2018-12-08",
		"description":"Est\u00e1tuas v\u00e3o mostrar, por meio de performance com pneus, vasos e garrafas, como prevenir a prolifera\u00e7\u00e3o do mosquito; a\u00e7\u00f5es ocorrem de sexta a domingo",
		"event":"dengue",
		"publishedAt":"2018-12-06T19:00:24Z",
		"region":"",
		"score":0.0,
		"source":"R7.com",
		"title":"SP: Prefeitura recorre a est\u00e1tuas vivas para combater o Aedes aegypti",
		"url":"https://noticias.r7.com/saude/sp-prefeitura-recorre-a-estatuas-vivas-para-combater-o-aedes-aegypti-06122018",
		"urlToImage":"https://img.r7.com/images/2012/11/20/14_38_04_916_file"
	},
	{
		"author":"Deborah Giannini, do R7",
		"content":"O mosquito Aedes aegypti \u00e9 o transmissor da zika, dengue e chikungunya Pixabay A primeira vacina do mundo contra a zika j\u00e1 tem 2.100, ou 87,5%, dos 2.400 volunt\u00e1rios necess\u00e1rios para a segunda fase de testes, segundo Lilian Ferrari, uma das coordenadoras da p\u2026 [+5482 chars]",
		"country":"",
		"date":"2018-12-08",
		"description":"Cerca de 2.100 dos 2.400 necess\u00e1rios foram recrutados, segundo o Hospital das Cl\u00ednicas de S\u00e3o Paulo, que desenvolve imunizante com os Estados Unidos",
		"event":"sarampo",
		"publishedAt":"2018-12-08T07:00:05Z",
		"region":"",
		"score":1.6,
		"source":"R7.com",
		"title":"Teste de vacina contra zika atinge 87% dos volunt\u00e1rios necess\u00e1rios",
		"url":"https://noticias.r7.com/saude/teste-de-vacina-contra-zika-atinge-87-dos-voluntarios-necessarios-08122018",
		"urlToImage":"https://img.r7.com/images/aedes-aegypit-dengue-15112018175059405"
	},
	{
		"author":"BBC NEWS BRASIL",
		"content":"Cingapura investe h\u00e1 cinco d\u00e9cadas em pol\u00edticas para manter a cidade limpa Getty Images Cerca de 200 volunt\u00e1rios recolhiam lixo no entorno de um conjunto habitacional de Khatib, bairro no norte de Cingapura. Havia desde fam\u00edlias com crian\u00e7as a volunt\u00e1rios de \u2026 [+10231 chars]",
		"country":"",
		"date":"2018-12-08",
		"description":"H\u00e1 50 anos o governo investe pesado em a\u00e7\u00f5es para manter a cidade livre de detritos e subst\u00e2ncias mal\u00e9ficas \u00e0 sa\u00fade",
		"event":"dengue",
		"publishedAt":"2018-12-06T10:36:00Z",
		"region":"",
		"score":0.0,
		"source":"R7.com",
		"title":"Como Cingapura se tornou a metr\u00f3pole mais limpa da \u00c1sia",
		"url":"https://noticias.r7.com/internacional/como-cingapura-se-tornou-a-metropole-mais-limpa-da-asia-06122018",
		"urlToImage":"https://img.r7.com/images/homem-limpando-05122018161332379"
	},
	{
		"author":"DINO",
		"content":"Seattle Genetics, Inc. (Nasdaq:SGEN) e Takeda Pharmaceutical Company Limited (TSE:4502) anunciaram que os dados do ensaio cl\u00ednico ECHELON-2 de Fase 3 foram apresentados hoje em uma sess\u00e3o oral na 60 a Reuni\u00e3o Anual da American Society of Hematology (ASH). Os \u2026 [+35759 chars]",
		"country":"",
		"date":"2018-12-08",
		"description":"Seattle Genetics, Inc. (Nasdaq:SGEN) e Takeda Pharmaceutical Company Limited (TSE:4502) anunciaram que os dados do ensaio cl\u00ednico ECHELON-2 de Fase 3 foram a",
		"event":"diarreia",
		"publishedAt":"2018-12-07T08:25:07Z",
		"region":"",
		"score":0.0,
		"source":"Terra.com.br",
		"title":"Seattle Genetics e Takeda apresentam dados positivos do ensaio cl\u00ednico ECHELON-2 de Fase 3 para o ADCETRIS\u00ae (brentuximab vedotin) no tratamento de primeira linha dos linfomas perif\u00e9ricos de c\u00e9lulas T que expressam CD30",
		"url":"https://www.terra.com.br/noticias/dino/seattle-genetics-e-takeda-apresentam-dados-positivos-do-ensaio-clinico-echelon-2-de-fase-3-para-o-adcetris-brentuximab-vedotin-no-tratamento-de-primeira-linha-dos-linfomas-perifericos-de-celulas-t-que-expressam-cd30,ada487fb85e3f34a01d08780a47dd767j76rcm55.html",
		"urlToImage":"http://p2.trrsf.com/image/fget/cf/800/450/middle/s1.trrsf.com/atm/3/core/_img/terra-logo-white-bg-v3.jpg"
	},
	{
		"author":"Deborah Giannini, do R7",
		"content":"O mosquito Aedes aegypti \u00e9 o transmissor da zika, dengue e chikungunya Pixabay A primeira vacina do mundo contra a zika j\u00e1 tem 2.100, ou 87,5%, dos 2.400 volunt\u00e1rios necess\u00e1rios para a segunda fase de testes, segundo Lilian Ferrari, uma das coordenadoras da p\u2026 [+5482 chars]",
		"country":"",
		"date":"2018-12-08",
		"description":"Cerca de 2.100 dos 2.400 necess\u00e1rios foram recrutados, segundo o Hospital das Cl\u00ednicas de S\u00e3o Paulo, que desenvolve imunizante com os Estados Unidos",
		"event":"dengue",
		"publishedAt":"2018-12-08T07:00:05Z",
		"region":"",
		"score":1.6,
		"source":"R7.com",
		"title":"Teste de vacina contra zika atinge 87% dos volunt\u00e1rios necess\u00e1rios",
		"url":"https://noticias.r7.com/saude/teste-de-vacina-contra-zika-atinge-87-dos-voluntarios-necessarios-08122018",
		"urlToImage":"https://img.r7.com/images/aedes-aegypit-dengue-15112018175059405"
	},
	{
		"author":"Deborah Giannini, do R7",
		"content":"Performance de est\u00e1tua viva est\u00e1 prevista para s\u00e1bado na rua 25 de mar\u00e7o Enomoto/R7 De sexta (7) a domingo (9) est\u00e1tuas vivas espalhadas pela cidade de S\u00e3o Paulo estar\u00e3o segurando objetos que acumulam \u00e1gua parada com o intuito de contribuir para a conscientiz\u2026 [+2280 chars]",
		"country":"BR",
		"date":"2018-12-08",
		"description":"Est\u00e1tuas v\u00e3o mostrar, por meio de performance com pneus, vasos e garrafas, como prevenir a prolifera\u00e7\u00e3o do mosquito; a\u00e7\u00f5es ocorrem de sexta a domingo",
		"event":"dengue",
		"publishedAt":"2018-12-06T19:00:24Z",
		"region":"MA",
		"score":0.0,
		"source":"R7.com",
		"title":"SP: Prefeitura recorre a est\u00e1tuas vivas para combater o Aedes aegypti",
		"url":"https://noticias.r7.com/saude/sp-prefeitura-recorre-a-estatuas-vivas-para-combater-o-aedes-aegypti-06122018",
		"urlToImage":"https://img.r7.com/images/2012/11/20/14_38_04_916_file"
	},
	{
		"author":"DINO",
		"content":"Voc\u00ea sabia que dia 5 de dezembro foi o Dia Internacional do Volunt\u00e1rio? A data foi institu\u00edda pela Organiza\u00e7\u00e3o das Na\u00e7\u00f5es Unidas (ONU) em 1985. E, por conta dessa celebra\u00e7\u00e3o, o Manaira Shopping \u2014 empreendimento do comerci\u00e1rio e empres\u00e1rio Roberto Santiago \u2014 e\u2026 [+4698 chars]",
		"country":"BR",
		"date":"2018-12-08",
		"description":"Voc\u00ea sabia que dia 5 de dezembro foi o Dia Internacional do Volunt\u00e1rio? A data foi institu\u00edda pela Organiza\u00e7\u00e3o das Na\u00e7\u00f5es Unidas (ONU) em 1985. E, por conta",
		"event":"dengue",
		"publishedAt":"2018-12-07T11:01:39Z",
		"region":"DF",
		"score":0.0,
		"source":"Terra.com.br",
		"title":"Manaira Shopping de Roberto Santiago recebe a\u00e7\u00e3o da Cruz Vermelha Brasileira - Para\u00edba",
		"url":"https://www.terra.com.br/noticias/dino/manaira-shopping-de-roberto-santiago-recebe-acao-da-cruz-vermelha-brasileira-paraiba,9d8c64b791c1d4cb54a31e2f598536a331qof4mn.html",
		"urlToImage":"http://p2.trrsf.com/image/fget/cf/800/450/middle/images.terra.com/2018/12/07/7e52bc5e-1287-4a9d-a6f7-d01ddaba93ee.jpg"
	},
	{
		"author":"BBC NEWS BRASIL",
		"content":"Cingapura investe h\u00e1 cinco d\u00e9cadas em pol\u00edticas para manter a cidade limpa Getty Images Cerca de 200 volunt\u00e1rios recolhiam lixo no entorno de um conjunto habitacional de Khatib, bairro no norte de Cingapura. Havia desde fam\u00edlias com crian\u00e7as a volunt\u00e1rios de \u2026 [+10231 chars]",
		"country":"BR",
		"date":"2018-12-08",
		"description":"H\u00e1 50 anos o governo investe pesado em a\u00e7\u00f5es para manter a cidade livre de detritos e subst\u00e2ncias mal\u00e9ficas \u00e0 sa\u00fade",
		"event":"dengue",
		"publishedAt":"2018-12-06T10:36:00Z",
		"region":"BA",
		"score":0.0,
		"source":"R7.com",
		"title":"Como Cingapura se tornou a metr\u00f3pole mais limpa da \u00c1sia",
		"url":"https://noticias.r7.com/internacional/como-cingapura-se-tornou-a-metropole-mais-limpa-da-asia-06122018",
		"urlToImage":"https://img.r7.com/images/homem-limpando-05122018161332379"
	},
	{
		"author":"Deborah Giannini, do R7",
		"content":"O mosquito Aedes aegypti \u00e9 o transmissor da zika, dengue e chikungunya Pixabay A primeira vacina do mundo contra a zika j\u00e1 tem 2.100, ou 87,5%, dos 2.400 volunt\u00e1rios necess\u00e1rios para a segunda fase de testes, segundo Lilian Ferrari, uma das coordenadoras da p\u2026 [+5482 chars]",
		"country":"",
		"date":"2018-12-08",
		"description":"Cerca de 2.100 dos 2.400 necess\u00e1rios foram recrutados, segundo o Hospital das Cl\u00ednicas de S\u00e3o Paulo, que desenvolve imunizante com os Estados Unidos",
		"event":"sarampo",
		"publishedAt":"2018-12-08T07:00:05Z",
		"region":"",
		"score":1.6,
		"source":"R7.com",
		"title":"Teste de vacina contra zika atinge 87% dos volunt\u00e1rios necess\u00e1rios",
		"url":"https://noticias.r7.com/saude/teste-de-vacina-contra-zika-atinge-87-dos-voluntarios-necessarios-08122018",
		"urlToImage":"https://img.r7.com/images/aedes-aegypit-dengue-15112018175059405"
	},
	{
		"author":"Deborah Giannini, do R7",
		"content":"O mosquito Aedes aegypti \u00e9 o transmissor da zika, dengue e chikungunya Pixabay A primeira vacina do mundo contra a zika j\u00e1 tem 2.100, ou 87,5%, dos 2.400 volunt\u00e1rios necess\u00e1rios para a segunda fase de testes, segundo Lilian Ferrari, uma das coordenadoras da p\u2026 [+5482 chars]",
		"country":"",
		"date":"2018-12-08",
		"description":"Cerca de 2.100 dos 2.400 necess\u00e1rios foram recrutados, segundo o Hospital das Cl\u00ednicas de S\u00e3o Paulo, que desenvolve imunizante com os Estados Unidos",
		"event":"dengue",
		"publishedAt":"2018-12-08T07:00:05Z",
		"region":"",
		"score":1.6,
		"source":"R7.com",
		"title":"Teste de vacina contra zika atinge 87% dos volunt\u00e1rios necess\u00e1rios",
		"url":"https://noticias.r7.com/saude/teste-de-vacina-contra-zika-atinge-87-dos-voluntarios-necessarios-08122018",
		"urlToImage":"https://img.r7.com/images/aedes-aegypit-dengue-15112018175059405"
	},
	{
		"author":"Deborah Giannini, do R7",
		"content":"Performance de est\u00e1tua viva est\u00e1 prevista para s\u00e1bado na rua 25 de mar\u00e7o Enomoto/R7 De sexta (7) a domingo (9) est\u00e1tuas vivas espalhadas pela cidade de S\u00e3o Paulo estar\u00e3o segurando objetos que acumulam \u00e1gua parada com o intuito de contribuir para a conscientiz\u2026 [+2280 chars]",
		"country":"BR",
		"date":"2018-12-08",
		"description":"Est\u00e1tuas v\u00e3o mostrar, por meio de performance com pneus, vasos e garrafas, como prevenir a prolifera\u00e7\u00e3o do mosquito; a\u00e7\u00f5es ocorrem de sexta a domingo",
		"event":"dengue",
		"publishedAt":"2018-12-06T19:00:24Z",
		"region":"PE",
		"score":0.0,
		"source":"R7.com",
		"title":"SP: Prefeitura recorre a est\u00e1tuas vivas para combater o Aedes aegypti",
		"url":"https://noticias.r7.com/saude/sp-prefeitura-recorre-a-estatuas-vivas-para-combater-o-aedes-aegypti-06122018",
		"urlToImage":"https://img.r7.com/images/2012/11/20/14_38_04_916_file"
	},
	{
		"author":"DINO",
		"content":"Voc\u00ea sabia que dia 5 de dezembro foi o Dia Internacional do Volunt\u00e1rio? A data foi institu\u00edda pela Organiza\u00e7\u00e3o das Na\u00e7\u00f5es Unidas (ONU) em 1985. E, por conta dessa celebra\u00e7\u00e3o, o Manaira Shopping \u2014 empreendimento do comerci\u00e1rio e empres\u00e1rio Roberto Santiago \u2014 e\u2026 [+4698 chars]",
		"country":"BR",
		"date":"2018-12-08",
		"description":"Voc\u00ea sabia que dia 5 de dezembro foi o Dia Internacional do Volunt\u00e1rio? A data foi institu\u00edda pela Organiza\u00e7\u00e3o das Na\u00e7\u00f5es Unidas (ONU) em 1985. E, por conta",
		"event":"dengue",
		"publishedAt":"2018-12-07T11:01:39Z",
		"region":"PB",
		"score":0.0,
		"source":"Terra.com.br",
		"title":"Manaira Shopping de Roberto Santiago recebe a\u00e7\u00e3o da Cruz Vermelha Brasileira - Para\u00edba",
		"url":"https://www.terra.com.br/noticias/dino/manaira-shopping-de-roberto-santiago-recebe-acao-da-cruz-vermelha-brasileira-paraiba,9d8c64b791c1d4cb54a31e2f598536a331qof4mn.html",
		"urlToImage":"http://p2.trrsf.com/image/fget/cf/800/450/middle/images.terra.com/2018/12/07/7e52bc5e-1287-4a9d-a6f7-d01ddaba93ee.jpg"
	},
	{
		"author":"Deborah Giannini, do R7",
		"content":"O mosquito Aedes aegypti \u00e9 o transmissor da zika, dengue e chikungunya Pixabay A primeira vacina do mundo contra a zika j\u00e1 tem 2.100, ou 87,5%, dos 2.400 volunt\u00e1rios necess\u00e1rios para a segunda fase de testes, segundo Lilian Ferrari, uma das coordenadoras da p\u2026 [+5482 chars]",
		"country":"",
		"date":"2018-12-08",
		"description":"Cerca de 2.100 dos 2.400 necess\u00e1rios foram recrutados, segundo o Hospital das Cl\u00ednicas de S\u00e3o Paulo, que desenvolve imunizante com os Estados Unidos",
		"event":"sarampo",
		"publishedAt":"2018-12-08T07:00:05Z",
		"region":"",
		"score":1.6,
		"source":"R7.com",
		"title":"Teste de vacina contra zika atinge 87% dos volunt\u00e1rios necess\u00e1rios",
		"url":"https://noticias.r7.com/saude/teste-de-vacina-contra-zika-atinge-87-dos-voluntarios-necessarios-08122018",
		"urlToImage":"https://img.r7.com/images/aedes-aegypit-dengue-15112018175059405"
	},
	{
		"author":"Deborah Giannini, do R7",
		"content":"O mosquito Aedes aegypti \u00e9 o transmissor da zika, dengue e chikungunya Pixabay A primeira vacina do mundo contra a zika j\u00e1 tem 2.100, ou 87,5%, dos 2.400 volunt\u00e1rios necess\u00e1rios para a segunda fase de testes, segundo Lilian Ferrari, uma das coordenadoras da p\u2026 [+5482 chars]",
		"country":"",
		"date":"2018-12-08",
		"description":"Cerca de 2.100 dos 2.400 necess\u00e1rios foram recrutados, segundo o Hospital das Cl\u00ednicas de S\u00e3o Paulo, que desenvolve imunizante com os Estados Unidos",
		"event":"dengue",
		"publishedAt":"2018-12-08T07:00:05Z",
		"region":"",
		"score":1.6,
		"source":"R7.com",
		"title":"Teste de vacina contra zika atinge 87% dos volunt\u00e1rios necess\u00e1rios",
		"url":"https://noticias.r7.com/saude/teste-de-vacina-contra-zika-atinge-87-dos-voluntarios-necessarios-08122018",
		"urlToImage":"https://img.r7.com/images/aedes-aegypit-dengue-15112018175059405"
	},
	{
		"author":"Deborah Giannini, do R7",
		"content":"Performance de est\u00e1tua viva est\u00e1 prevista para s\u00e1bado na rua 25 de mar\u00e7o Enomoto/R7 De sexta (7) a domingo (9) est\u00e1tuas vivas espalhadas pela cidade de S\u00e3o Paulo estar\u00e3o segurando objetos que acumulam \u00e1gua parada com o intuito de contribuir para a conscientiz\u2026 [+2280 chars]",
		"country":"BR",
		"date":"2018-12-08",
		"description":"Est\u00e1tuas v\u00e3o mostrar, por meio de performance com pneus, vasos e garrafas, como prevenir a prolifera\u00e7\u00e3o do mosquito; a\u00e7\u00f5es ocorrem de sexta a domingo",
		"event":"dengue",
		"publishedAt":"2018-12-06T19:00:24Z",
		"region":"AM",
		"score":0.0,
		"source":"R7.com",
		"title":"SP: Prefeitura recorre a est\u00e1tuas vivas para combater o Aedes aegypti",
		"url":"https://noticias.r7.com/saude/sp-prefeitura-recorre-a-estatuas-vivas-para-combater-o-aedes-aegypti-06122018",
		"urlToImage":"https://img.r7.com/images/2012/11/20/14_38_04_916_file"
	},
	{
		"author":"BBC NEWS BRASIL",
		"content":"Cingapura investe h\u00e1 cinco d\u00e9cadas em pol\u00edticas para manter a cidade limpa Getty Images Cerca de 200 volunt\u00e1rios recolhiam lixo no entorno de um conjunto habitacional de Khatib, bairro no norte de Cingapura. Havia desde fam\u00edlias com crian\u00e7as a volunt\u00e1rios de \u2026 [+10231 chars]",
		"country":"BR",
		"date":"2018-12-08",
		"description":"H\u00e1 50 anos o governo investe pesado em a\u00e7\u00f5es para manter a cidade livre de detritos e subst\u00e2ncias mal\u00e9ficas \u00e0 sa\u00fade",
		"event":"dengue",
		"publishedAt":"2018-12-06T10:36:00Z",
		"region":"DF",
		"score":0.0,
		"source":"R7.com",
		"title":"Como Cingapura se tornou a metr\u00f3pole mais limpa da \u00c1sia",
		"url":"https://noticias.r7.com/internacional/como-cingapura-se-tornou-a-metropole-mais-limpa-da-asia-06122018",
		"urlToImage":"https://img.r7.com/images/homem-limpando-05122018161332379"
	},
	{
		"author":"Deborah Giannini, do R7",
		"content":"O mosquito Aedes aegypti \u00e9 o transmissor da zika, dengue e chikungunya Pixabay A primeira vacina do mundo contra a zika j\u00e1 tem 2.100, ou 87,5%, dos 2.400 volunt\u00e1rios necess\u00e1rios para a segunda fase de testes, segundo Lilian Ferrari, uma das coordenadoras da p\u2026 [+5482 chars]",
		"country":"",
		"date":"2018-12-08",
		"description":"Cerca de 2.100 dos 2.400 necess\u00e1rios foram recrutados, segundo o Hospital das Cl\u00ednicas de S\u00e3o Paulo, que desenvolve imunizante com os Estados Unidos",
		"event":"sarampo",
		"publishedAt":"2018-12-08T07:00:05Z",
		"region":"",
		"score":1.6,
		"source":"R7.com",
		"title":"Teste de vacina contra zika atinge 87% dos volunt\u00e1rios necess\u00e1rios",
		"url":"https://noticias.r7.com/saude/teste-de-vacina-contra-zika-atinge-87-dos-voluntarios-necessarios-08122018",
		"urlToImage":"https://img.r7.com/images/aedes-aegypit-dengue-15112018175059405"
	},
	{
		"author":"Deborah Giannini, do R7",
		"content":"O mosquito Aedes aegypti \u00e9 o transmissor da zika, dengue e chikungunya Pixabay A primeira vacina do mundo contra a zika j\u00e1 tem 2.100, ou 87,5%, dos 2.400 volunt\u00e1rios necess\u00e1rios para a segunda fase de testes, segundo Lilian Ferrari, uma das coordenadoras da p\u2026 [+5482 chars]",
		"country":"",
		"date":"2018-12-08",
		"description":"Cerca de 2.100 dos 2.400 necess\u00e1rios foram recrutados, segundo o Hospital das Cl\u00ednicas de S\u00e3o Paulo, que desenvolve imunizante com os Estados Unidos",
		"event":"dengue",
		"publishedAt":"2018-12-08T07:00:05Z",
		"region":"",
		"score":1.6,
		"source":"R7.com",
		"title":"Teste de vacina contra zika atinge 87% dos volunt\u00e1rios necess\u00e1rios",
		"url":"https://noticias.r7.com/saude/teste-de-vacina-contra-zika-atinge-87-dos-voluntarios-necessarios-08122018",
		"urlToImage":"https://img.r7.com/images/aedes-aegypit-dengue-15112018175059405"
	},
	{
		"author":"Deborah Giannini, do R7",
		"content":"Performance de est\u00e1tua viva est\u00e1 prevista para s\u00e1bado na rua 25 de mar\u00e7o Enomoto/R7 De sexta (7) a domingo (9) est\u00e1tuas vivas espalhadas pela cidade de S\u00e3o Paulo estar\u00e3o segurando objetos que acumulam \u00e1gua parada com o intuito de contribuir para a conscientiz\u2026 [+2280 chars]",
		"country":"BR",
		"date":"2018-12-08",
		"description":"Est\u00e1tuas v\u00e3o mostrar, por meio de performance com pneus, vasos e garrafas, como prevenir a prolifera\u00e7\u00e3o do mosquito; a\u00e7\u00f5es ocorrem de sexta a domingo",
		"event":"dengue",
		"publishedAt":"2018-12-06T19:00:24Z",
		"region":"DF",
		"score":0.0,
		"source":"R7.com",
		"title":"SP: Prefeitura recorre a est\u00e1tuas vivas para combater o Aedes aegypti",
		"url":"https://noticias.r7.com/saude/sp-prefeitura-recorre-a-estatuas-vivas-para-combater-o-aedes-aegypti-06122018",
		"urlToImage":"https://img.r7.com/images/2012/11/20/14_38_04_916_file"
	},
	{
		"author":"BBC NEWS BRASIL",
		"content":"Cingapura investe h\u00e1 cinco d\u00e9cadas em pol\u00edticas para manter a cidade limpa Getty Images Cerca de 200 volunt\u00e1rios recolhiam lixo no entorno de um conjunto habitacional de Khatib, bairro no norte de Cingapura. Havia desde fam\u00edlias com crian\u00e7as a volunt\u00e1rios de \u2026 [+10231 chars]",
		"country":"BR",
		"date":"2018-12-08",
		"description":"H\u00e1 50 anos o governo investe pesado em a\u00e7\u00f5es para manter a cidade livre de detritos e subst\u00e2ncias mal\u00e9ficas \u00e0 sa\u00fade",
		"event":"dengue",
		"publishedAt":"2018-12-06T10:36:00Z",
		"region":"MA",
		"score":0.0,
		"source":"R7.com",
		"title":"Como Cingapura se tornou a metr\u00f3pole mais limpa da \u00c1sia",
		"url":"https://noticias.r7.com/internacional/como-cingapura-se-tornou-a-metropole-mais-limpa-da-asia-06122018",
		"urlToImage":"https://img.r7.com/images/homem-limpando-05122018161332379"
	},
	{
		"author":"Deborah Giannini, do R7",
		"content":"O mosquito Aedes aegypti \u00e9 o transmissor da zika, dengue e chikungunya Pixabay A primeira vacina do mundo contra a zika j\u00e1 tem 2.100, ou 87,5%, dos 2.400 volunt\u00e1rios necess\u00e1rios para a segunda fase de testes, segundo Lilian Ferrari, uma das coordenadoras da p\u2026 [+5482 chars]",
		"country":"",
		"date":"2018-12-08",
		"description":"Cerca de 2.100 dos 2.400 necess\u00e1rios foram recrutados, segundo o Hospital das Cl\u00ednicas de S\u00e3o Paulo, que desenvolve imunizante com os Estados Unidos",
		"event":"sarampo",
		"publishedAt":"2018-12-08T07:00:05Z",
		"region":"",
		"score":1.6,
		"source":"R7.com",
		"title":"Teste de vacina contra zika atinge 87% dos volunt\u00e1rios necess\u00e1rios",
		"url":"https://noticias.r7.com/saude/teste-de-vacina-contra-zika-atinge-87-dos-voluntarios-necessarios-08122018",
		"urlToImage":"https://img.r7.com/images/aedes-aegypit-dengue-15112018175059405"
	},
	{
		"author":"Deborah Giannini, do R7",
		"content":"O mosquito Aedes aegypti \u00e9 o transmissor da zika, dengue e chikungunya Pixabay A primeira vacina do mundo contra a zika j\u00e1 tem 2.100, ou 87,5%, dos 2.400 volunt\u00e1rios necess\u00e1rios para a segunda fase de testes, segundo Lilian Ferrari, uma das coordenadoras da p\u2026 [+5482 chars]",
		"country":"",
		"date":"2018-12-08",
		"description":"Cerca de 2.100 dos 2.400 necess\u00e1rios foram recrutados, segundo o Hospital das Cl\u00ednicas de S\u00e3o Paulo, que desenvolve imunizante com os Estados Unidos",
		"event":"dengue",
		"publishedAt":"2018-12-08T07:00:05Z",
		"region":"",
		"score":1.6,
		"source":"R7.com",
		"title":"Teste de vacina contra zika atinge 87% dos volunt\u00e1rios necess\u00e1rios",
		"url":"https://noticias.r7.com/saude/teste-de-vacina-contra-zika-atinge-87-dos-voluntarios-necessarios-08122018",
		"urlToImage":"https://img.r7.com/images/aedes-aegypit-dengue-15112018175059405"
	},
	{
		"author":"Deborah Giannini, do R7",
		"content":"Performance de est\u00e1tua viva est\u00e1 prevista para s\u00e1bado na rua 25 de mar\u00e7o Enomoto/R7 De sexta (7) a domingo (9) est\u00e1tuas vivas espalhadas pela cidade de S\u00e3o Paulo estar\u00e3o segurando objetos que acumulam \u00e1gua parada com o intuito de contribuir para a conscientiz\u2026 [+2280 chars]",
		"country":"BR",
		"date":"2018-12-08",
		"description":"Est\u00e1tuas v\u00e3o mostrar, por meio de performance com pneus, vasos e garrafas, como prevenir a prolifera\u00e7\u00e3o do mosquito; a\u00e7\u00f5es ocorrem de sexta a domingo",
		"event":"dengue",
		"publishedAt":"2018-12-06T19:00:24Z",
		"region":"AP",
		"score":0.0,
		"source":"R7.com",
		"title":"SP: Prefeitura recorre a est\u00e1tuas vivas para combater o Aedes aegypti",
		"url":"https://noticias.r7.com/saude/sp-prefeitura-recorre-a-estatuas-vivas-para-combater-o-aedes-aegypti-06122018",
		"urlToImage":"https://img.r7.com/images/2012/11/20/14_38_04_916_file"
	},
	{
		"author":"DINO",
		"content":"Voc\u00ea sabia que dia 5 de dezembro foi o Dia Internacional do Volunt\u00e1rio? A data foi institu\u00edda pela Organiza\u00e7\u00e3o das Na\u00e7\u00f5es Unidas (ONU) em 1985. E, por conta dessa celebra\u00e7\u00e3o, o Manaira Shopping \u2014 empreendimento do comerci\u00e1rio e empres\u00e1rio Roberto Santiago \u2014 e\u2026 [+4698 chars]",
		"country":"BR",
		"date":"2018-12-08",
		"description":"Voc\u00ea sabia que dia 5 de dezembro foi o Dia Internacional do Volunt\u00e1rio? A data foi institu\u00edda pela Organiza\u00e7\u00e3o das Na\u00e7\u00f5es Unidas (ONU) em 1985. E, por conta",
		"event":"dengue",
		"publishedAt":"2018-12-07T11:01:39Z",
		"region":"CE",
		"score":0.0,
		"source":"Terra.com.br",
		"title":"Manaira Shopping de Roberto Santiago recebe a\u00e7\u00e3o da Cruz Vermelha Brasileira - Para\u00edba",
		"url":"https://www.terra.com.br/noticias/dino/manaira-shopping-de-roberto-santiago-recebe-acao-da-cruz-vermelha-brasileira-paraiba,9d8c64b791c1d4cb54a31e2f598536a331qof4mn.html",
		"urlToImage":"http://p2.trrsf.com/image/fget/cf/800/450/middle/images.terra.com/2018/12/07/7e52bc5e-1287-4a9d-a6f7-d01ddaba93ee.jpg"
	},
	{
		"author":"Deborah Giannini, do R7",
		"content":"O mosquito Aedes aegypti \u00e9 o transmissor da zika, dengue e chikungunya Pixabay A primeira vacina do mundo contra a zika j\u00e1 tem 2.100, ou 87,5%, dos 2.400 volunt\u00e1rios necess\u00e1rios para a segunda fase de testes, segundo Lilian Ferrari, uma das coordenadoras da p\u2026 [+5482 chars]",
		"country":"",
		"date":"2018-12-08",
		"description":"Cerca de 2.100 dos 2.400 necess\u00e1rios foram recrutados, segundo o Hospital das Cl\u00ednicas de S\u00e3o Paulo, que desenvolve imunizante com os Estados Unidos",
		"event":"sarampo",
		"publishedAt":"2018-12-08T07:00:05Z",
		"region":"",
		"score":1.6,
		"source":"R7.com",
		"title":"Teste de vacina contra zika atinge 87% dos volunt\u00e1rios necess\u00e1rios",
		"url":"https://noticias.r7.com/saude/teste-de-vacina-contra-zika-atinge-87-dos-voluntarios-necessarios-08122018",
		"urlToImage":"https://img.r7.com/images/aedes-aegypit-dengue-15112018175059405"
	},
	{
		"author":"Deborah Giannini, do R7",
		"content":"O mosquito Aedes aegypti \u00e9 o transmissor da zika, dengue e chikungunya Pixabay A primeira vacina do mundo contra a zika j\u00e1 tem 2.100, ou 87,5%, dos 2.400 volunt\u00e1rios necess\u00e1rios para a segunda fase de testes, segundo Lilian Ferrari, uma das coordenadoras da p\u2026 [+5482 chars]",
		"country":"",
		"date":"2018-12-08",
		"description":"Cerca de 2.100 dos 2.400 necess\u00e1rios foram recrutados, segundo o Hospital das Cl\u00ednicas de S\u00e3o Paulo, que desenvolve imunizante com os Estados Unidos",
		"event":"dengue",
		"publishedAt":"2018-12-08T07:00:05Z",
		"region":"",
		"score":1.6,
		"source":"R7.com",
		"title":"Teste de vacina contra zika atinge 87% dos volunt\u00e1rios necess\u00e1rios",
		"url":"https://noticias.r7.com/saude/teste-de-vacina-contra-zika-atinge-87-dos-voluntarios-necessarios-08122018",
		"urlToImage":"https://img.r7.com/images/aedes-aegypit-dengue-15112018175059405"
	},
	{
		"author":"Deborah Giannini, do R7",
		"content":"Performance de est\u00e1tua viva est\u00e1 prevista para s\u00e1bado na rua 25 de mar\u00e7o Enomoto/R7 De sexta (7) a domingo (9) est\u00e1tuas vivas espalhadas pela cidade de S\u00e3o Paulo estar\u00e3o segurando objetos que acumulam \u00e1gua parada com o intuito de contribuir para a conscientiz\u2026 [+2280 chars]",
		"country":"BR",
		"date":"2018-12-08",
		"description":"Est\u00e1tuas v\u00e3o mostrar, por meio de performance com pneus, vasos e garrafas, como prevenir a prolifera\u00e7\u00e3o do mosquito; a\u00e7\u00f5es ocorrem de sexta a domingo",
		"event":"dengue",
		"publishedAt":"2018-12-06T19:00:24Z",
		"region":"BA",
		"score":0.0,
		"source":"R7.com",
		"title":"SP: Prefeitura recorre a est\u00e1tuas vivas para combater o Aedes aegypti",
		"url":"https://noticias.r7.com/saude/sp-prefeitura-recorre-a-estatuas-vivas-para-combater-o-aedes-aegypti-06122018",
		"urlToImage":"https://img.r7.com/images/2012/11/20/14_38_04_916_file"
	},
	{
		"author":"DINO",
		"content":"Voc\u00ea sabia que dia 5 de dezembro foi o Dia Internacional do Volunt\u00e1rio? A data foi institu\u00edda pela Organiza\u00e7\u00e3o das Na\u00e7\u00f5es Unidas (ONU) em 1985. E, por conta dessa celebra\u00e7\u00e3o, o Manaira Shopping \u2014 empreendimento do comerci\u00e1rio e empres\u00e1rio Roberto Santiago \u2014 e\u2026 [+4698 chars]",
		"country":"BR",
		"date":"2018-12-08",
		"description":"Voc\u00ea sabia que dia 5 de dezembro foi o Dia Internacional do Volunt\u00e1rio? A data foi institu\u00edda pela Organiza\u00e7\u00e3o das Na\u00e7\u00f5es Unidas (ONU) em 1985. E, por conta",
		"event":"dengue",
		"publishedAt":"2018-12-07T11:01:39Z",
		"region":"CE",
		"score":0.0,
		"source":"Terra.com.br",
		"title":"Manaira Shopping de Roberto Santiago recebe a\u00e7\u00e3o da Cruz Vermelha Brasileira - Para\u00edba",
		"url":"https://www.terra.com.br/noticias/dino/manaira-shopping-de-roberto-santiago-recebe-acao-da-cruz-vermelha-brasileira-paraiba,9d8c64b791c1d4cb54a31e2f598536a331qof4mn.html",
		"urlToImage":"http://p2.trrsf.com/image/fget/cf/800/450/middle/images.terra.com/2018/12/07/7e52bc5e-1287-4a9d-a6f7-d01ddaba93ee.jpg"
	},
	{
		"author":"Deborah Giannini, do R7",
		"content":"O mosquito Aedes aegypti \u00e9 o transmissor da zika, dengue e chikungunya Pixabay A primeira vacina do mundo contra a zika j\u00e1 tem 2.100, ou 87,5%, dos 2.400 volunt\u00e1rios necess\u00e1rios para a segunda fase de testes, segundo Lilian Ferrari, uma das coordenadoras da p\u2026 [+5482 chars]",
		"country":"",
		"date":"2018-12-08",
		"description":"Cerca de 2.100 dos 2.400 necess\u00e1rios foram recrutados, segundo o Hospital das Cl\u00ednicas de S\u00e3o Paulo, que desenvolve imunizante com os Estados Unidos",
		"event":"sarampo",
		"publishedAt":"2018-12-08T07:00:05Z",
		"region":"",
		"score":1.6,
		"source":"R7.com",
		"title":"Teste de vacina contra zika atinge 87% dos volunt\u00e1rios necess\u00e1rios",
		"url":"https://noticias.r7.com/saude/teste-de-vacina-contra-zika-atinge-87-dos-voluntarios-necessarios-08122018",
		"urlToImage":"https://img.r7.com/images/aedes-aegypit-dengue-15112018175059405"
	},
	{
		"author":"Deborah Giannini, do R7",
		"content":"Performance de est\u00e1tua viva est\u00e1 prevista para s\u00e1bado na rua 25 de mar\u00e7o Enomoto/R7 De sexta (7) a domingo (9) est\u00e1tuas vivas espalhadas pela cidade de S\u00e3o Paulo estar\u00e3o segurando objetos que acumulam \u00e1gua parada com o intuito de contribuir para a conscientiz\u2026 [+2280 chars]",
		"country":"",
		"date":"2018-12-08",
		"description":"Est\u00e1tuas v\u00e3o mostrar, por meio de performance com pneus, vasos e garrafas, como prevenir a prolifera\u00e7\u00e3o do mosquito; a\u00e7\u00f5es ocorrem de sexta a domingo",
		"event":"dengue",
		"publishedAt":"2018-12-06T19:00:24Z",
		"region":"",
		"score":0.0,
		"source":"R7.com",
		"title":"SP: Prefeitura recorre a est\u00e1tuas vivas para combater o Aedes aegypti",
		"url":"https://noticias.r7.com/saude/sp-prefeitura-recorre-a-estatuas-vivas-para-combater-o-aedes-aegypti-06122018",
		"urlToImage":"https://img.r7.com/images/2012/11/20/14_38_04_916_file"
	},
	{
		"author":"Deborah Giannini, do R7",
		"content":"O mosquito Aedes aegypti \u00e9 o transmissor da zika, dengue e chikungunya Pixabay A primeira vacina do mundo contra a zika j\u00e1 tem 2.100, ou 87,5%, dos 2.400 volunt\u00e1rios necess\u00e1rios para a segunda fase de testes, segundo Lilian Ferrari, uma das coordenadoras da p\u2026 [+5482 chars]",
		"country":"",
		"date":"2018-12-08",
		"description":"Cerca de 2.100 dos 2.400 necess\u00e1rios foram recrutados, segundo o Hospital das Cl\u00ednicas de S\u00e3o Paulo, que desenvolve imunizante com os Estados Unidos",
		"event":"dengue",
		"publishedAt":"2018-12-08T07:00:05Z",
		"region":"",
		"score":1.6,
		"source":"R7.com",
		"title":"Teste de vacina contra zika atinge 87% dos volunt\u00e1rios necess\u00e1rios",
		"url":"https://noticias.r7.com/saude/teste-de-vacina-contra-zika-atinge-87-dos-voluntarios-necessarios-08122018",
		"urlToImage":"https://img.r7.com/images/aedes-aegypit-dengue-15112018175059405"
	},
	{
		"author":"Deborah Giannini, do R7",
		"content":"O mosquito Aedes aegypti \u00e9 o transmissor da zika, dengue e chikungunya Pixabay A primeira vacina do mundo contra a zika j\u00e1 tem 2.100, ou 87,5%, dos 2.400 volunt\u00e1rios necess\u00e1rios para a segunda fase de testes, segundo Lilian Ferrari, uma das coordenadoras da p\u2026 [+5482 chars]",
		"country":"",
		"date":"2018-12-08",
		"description":"Cerca de 2.100 dos 2.400 necess\u00e1rios foram recrutados, segundo o Hospital das Cl\u00ednicas de S\u00e3o Paulo, que desenvolve imunizante com os Estados Unidos",
		"event":"sarampo",
		"publishedAt":"2018-12-08T07:00:05Z",
		"region":"",
		"score":1.6,
		"source":"R7.com",
		"title":"Teste de vacina contra zika atinge 87% dos volunt\u00e1rios necess\u00e1rios",
		"url":"https://noticias.r7.com/saude/teste-de-vacina-contra-zika-atinge-87-dos-voluntarios-necessarios-08122018",
		"urlToImage":"https://img.r7.com/images/aedes-aegypit-dengue-15112018175059405"
	},
	{
		"author":"Deborah Giannini, do R7",
		"content":"Performance de est\u00e1tua viva est\u00e1 prevista para s\u00e1bado na rua 25 de mar\u00e7o Enomoto/R7 De sexta (7) a domingo (9) est\u00e1tuas vivas espalhadas pela cidade de S\u00e3o Paulo estar\u00e3o segurando objetos que acumulam \u00e1gua parada com o intuito de contribuir para a conscientiz\u2026 [+2280 chars]",
		"country":"BR",
		"date":"2018-12-08",
		"description":"Est\u00e1tuas v\u00e3o mostrar, por meio de performance com pneus, vasos e garrafas, como prevenir a prolifera\u00e7\u00e3o do mosquito; a\u00e7\u00f5es ocorrem de sexta a domingo",
		"event":"dengue",
		"publishedAt":"2018-12-06T19:00:24Z",
		"region":"DF",
		"score":0.0,
		"source":"R7.com",
		"title":"SP: Prefeitura recorre a est\u00e1tuas vivas para combater o Aedes aegypti",
		"url":"https://noticias.r7.com/saude/sp-prefeitura-recorre-a-estatuas-vivas-para-combater-o-aedes-aegypti-06122018",
		"urlToImage":"https://img.r7.com/images/2012/11/20/14_38_04_916_file"
	},
	{
		"author":"DINO",
		"content":"Seattle Genetics, Inc. (Nasdaq:SGEN) e Takeda Pharmaceutical Company Limited (TSE:4502) anunciaram que os dados do ensaio cl\u00ednico ECHELON-2 de Fase 3 foram apresentados hoje em uma sess\u00e3o oral na 60 a Reuni\u00e3o Anual da American Society of Hematology (ASH). Os \u2026 [+35759 chars]",
		"country":"",
		"date":"2018-12-08",
		"description":"Seattle Genetics, Inc. (Nasdaq:SGEN) e Takeda Pharmaceutical Company Limited (TSE:4502) anunciaram que os dados do ensaio cl\u00ednico ECHELON-2 de Fase 3 foram a",
		"event":"diarreia",
		"publishedAt":"2018-12-07T08:25:07Z",
		"region":"",
		"score":0.0,
		"source":"Terra.com.br",
		"title":"Seattle Genetics e Takeda apresentam dados positivos do ensaio cl\u00ednico ECHELON-2 de Fase 3 para o ADCETRIS\u00ae (brentuximab vedotin) no tratamento de primeira linha dos linfomas perif\u00e9ricos de c\u00e9lulas T que expressam CD30",
		"url":"https://www.terra.com.br/noticias/dino/seattle-genetics-e-takeda-apresentam-dados-positivos-do-ensaio-clinico-echelon-2-de-fase-3-para-o-adcetris-brentuximab-vedotin-no-tratamento-de-primeira-linha-dos-linfomas-perifericos-de-celulas-t-que-expressam-cd30,ada487fb85e3f34a01d08780a47dd767j76rcm55.html",
		"urlToImage":"http://p2.trrsf.com/image/fget/cf/800/450/middle/s1.trrsf.com/atm/3/core/_img/terra-logo-white-bg-v3.jpg"
	},
	{
		"author":"Mona Chalabi",
		"content":"O ne of the negative legacies of George HW Bushs presidency was his inaction in the face of an Aids epidemic that has killed over half a million Americans. In the obituaries that followed his death, Bushs record on Aids was often only mentioned briefly, if at\u2026 [+1739 chars]",
		"country":"",
		"date":"2018-12-08",
		"description":"In 1981, the annual number of deaths among people with Aids was 451. By the time Bush left office, that figure was 40,000 One of the negative legacies of George HW Bush\u2019s presidency was his inaction in the face of an Aids epidemic that has killed over half a \u2026",
		"event":"aids",
		"publishedAt":"2018-12-07T08:00:11Z",
		"region":"",
		"score":10.0,
		"source":"The Guardian (AU)",
		"title":"My data sketch: George HW Bush's inaction on Aids | Mona Chalabi",
		"url":"https://www.theguardian.com/us-news/datablog/2018/dec/07/george-hw-bush-aids-crisis-graph-data",
		"urlToImage":"https://i.guim.co.uk/img/media/20624770f0978dc57aa798cf78729258b4258eec/284_0_1837_1102/master/1837.jpg?width=1200&height=630&quality=85&auto=format&fit=crop&overlay-align=bottom%2Cleft&overlay-width=100p&overlay-base64=L2ltZy9zdGF0aWMvb3ZlcmxheXMvdGctZGVmYXVsdC5wbmc&s=f601c488f7636b7da9867e052263d667"
	},
	{
		"author":"Mick Krever, CNN",
		"content":"(CNN) The UN agency tasked with containing HIV and AIDS is \"in crisis\" over \"sexual harassment, bullying and abuse of power\" among its leadership, an independent panel of experts has concluded. The report was commissioned by UNAIDS earlier this year after a r\u2026 [+3167 chars]",
		"country":"",
		"date":"2018-12-08",
		"description":"The UN agency tasked with containing HIV and AIDS is \"in crisis\" over \"sexual  harassment, bullying and abuse of power\" among its leadership, an independent panel of experts has concluded.",
		"event":"aids",
		"publishedAt":"2018-12-07T16:28:24Z",
		"region":"",
		"score":10.0,
		"source":"CNN",
		"title":"UN AIDS agency in crisis over 'patriarchal' and abusive culture, report says",
		"url":"https://www.cnn.com/2018/12/07/americas/unaids-sexual-harassment-report-intl/index.html",
		"urlToImage":"https://cdn.cnn.com/cnnnext/dam/assets/130914124546-michel-sidibe-headshot-story-top.jpg"
	},
	{
		"author":"Deborah Giannini, do R7",
		"content":"Os testes r\u00e1pidos para HIV fornecem o resultado em 30 minutos Divulga\u00e7\u00e3o O teste r\u00e1pido de HIV, que fornece resultado em 30 minutos, ser\u00e1 oferecido gratuitamente nesta sexta-feira (7), das 10h \u00e0s 17h, no Largo da Batata, em Pinheiros, zona oeste de S\u00e3o Paulo.\u2026 [+1640 chars]",
		"country":"",
		"date":"2018-12-08",
		"description":"O exame \u00e9 realizado pelo Hospital das Cl\u00ednicas e fornece resultado em 30 minutos; pode ser feito das 10h \u00e0s 17h no Largo da Batata, zona oeste",
		"event":"aids",
		"publishedAt":"2018-12-07T07:00:03Z",
		"region":"",
		"score":6.0,
		"source":"R7.com",
		"title":"Teste r\u00e1pido de HIV \u00e9 oferecido gratuitamente nesta sexta em SP",
		"url":"https://noticias.r7.com/saude/teste-rapido-de-hiv-e-oferecido-gratuitamente-nesta-sexta-em-sp-07122018",
		"urlToImage":"https://img.r7.com/images/2016/02/11/3teb9p4583_6dl3v8424k_file"
	},
	{
		"author":"Ingrid Alfaya, do R7",
		"content":"Tendas ficar\u00e3o pr\u00f3ximas a esta\u00e7\u00e3o Faria Lima - Linha amarela do Metr\u00f4 Renato S. Cerqueira/Futura Press/Estad\u00e3o Conte\u00fado Um mutir\u00e3o gratuito para realizar testes r\u00e1pidos para detec\u00e7\u00e3o do HIV \u00e9 promovido nesta sexta-feira (7), no Largo da Batata, zona oeste da \u2026 [+1286 chars]",
		"country":"",
		"date":"2018-12-08",
		"description":"A\u00e7\u00e3o acontece nesta sexta-feira (7), das 10h \u00e0s 17h, de forma gratuita. Testes ficam prontos em 30 minutos",
		"event":"aids",
		"publishedAt":"2018-12-07T07:00:03Z",
		"region":"",
		"score":4.0,
		"source":"R7.com",
		"title":"Mutir\u00e3o oferece testes r\u00e1pidos de HIV no Largo da Batata, em SP",
		"url":"https://noticias.r7.com/saude/mutirao-oferece-testes-rapidos-de-hiv-no-largo-da-batata-em-sp-07122018",
		"urlToImage":"https://img.r7.com/images/2015/01/17/3silmefkii_29dd46s1ks_file"
	},
	{
		"author":"Deborah Giannini, do R7",
		"content":"O mosquito Aedes aegypti \u00e9 o transmissor da zika, dengue e chikungunya Pixabay A primeira vacina do mundo contra a zika j\u00e1 tem 2.100, ou 87,5%, dos 2.400 volunt\u00e1rios necess\u00e1rios para a segunda fase de testes, segundo Lilian Ferrari, uma das coordenadoras da p\u2026 [+5482 chars]",
		"country":"",
		"date":"2018-12-08",
		"description":"Cerca de 2.100 dos 2.400 necess\u00e1rios foram recrutados, segundo o Hospital das Cl\u00ednicas de S\u00e3o Paulo, que desenvolve imunizante com os Estados Unidos",
		"event":"dengue",
		"publishedAt":"2018-12-08T07:00:05Z",
		"region":"",
		"score":1.6,
		"source":"R7.com",
		"title":"Teste de vacina contra zika atinge 87% dos volunt\u00e1rios necess\u00e1rios",
		"url":"https://noticias.r7.com/saude/teste-de-vacina-contra-zika-atinge-87-dos-voluntarios-necessarios-08122018",
		"urlToImage":"https://img.r7.com/images/aedes-aegypit-dengue-15112018175059405"
	},
	{
		"author":"Deborah Giannini, do R7",
		"content":"Performance de est\u00e1tua viva est\u00e1 prevista para s\u00e1bado na rua 25 de mar\u00e7o Enomoto/R7 De sexta (7) a domingo (9) est\u00e1tuas vivas espalhadas pela cidade de S\u00e3o Paulo estar\u00e3o segurando objetos que acumulam \u00e1gua parada com o intuito de contribuir para a conscientiz\u2026 [+2280 chars]",
		"country":"BR",
		"date":"2018-12-08",
		"description":"Est\u00e1tuas v\u00e3o mostrar, por meio de performance com pneus, vasos e garrafas, como prevenir a prolifera\u00e7\u00e3o do mosquito; a\u00e7\u00f5es ocorrem de sexta a domingo",
		"event":"dengue",
		"publishedAt":"2018-12-06T19:00:24Z",
		"region":"ES",
		"score":0.0,
		"source":"R7.com",
		"title":"SP: Prefeitura recorre a est\u00e1tuas vivas para combater o Aedes aegypti",
		"url":"https://noticias.r7.com/saude/sp-prefeitura-recorre-a-estatuas-vivas-para-combater-o-aedes-aegypti-06122018",
		"urlToImage":"https://img.r7.com/images/2012/11/20/14_38_04_916_file"
	},
	{
		"author":"DINO",
		"content":"Voc\u00ea sabia que dia 5 de dezembro foi o Dia Internacional do Volunt\u00e1rio? A data foi institu\u00edda pela Organiza\u00e7\u00e3o das Na\u00e7\u00f5es Unidas (ONU) em 1985. E, por conta dessa celebra\u00e7\u00e3o, o Manaira Shopping \u2014 empreendimento do comerci\u00e1rio e empres\u00e1rio Roberto Santiago \u2014 e\u2026 [+4698 chars]",
		"country":"BR",
		"date":"2018-12-08",
		"description":"Voc\u00ea sabia que dia 5 de dezembro foi o Dia Internacional do Volunt\u00e1rio? A data foi institu\u00edda pela Organiza\u00e7\u00e3o das Na\u00e7\u00f5es Unidas (ONU) em 1985. E, por conta",
		"event":"dengue",
		"publishedAt":"2018-12-07T11:01:39Z",
		"region":"MS",
		"score":0.0,
		"source":"Terra.com.br",
		"title":"Manaira Shopping de Roberto Santiago recebe a\u00e7\u00e3o da Cruz Vermelha Brasileira - Para\u00edba",
		"url":"https://www.terra.com.br/noticias/dino/manaira-shopping-de-roberto-santiago-recebe-acao-da-cruz-vermelha-brasileira-paraiba,9d8c64b791c1d4cb54a31e2f598536a331qof4mn.html",
		"urlToImage":"http://p2.trrsf.com/image/fget/cf/800/450/middle/images.terra.com/2018/12/07/7e52bc5e-1287-4a9d-a6f7-d01ddaba93ee.jpg"
	},
	{
		"author":"Deborah Giannini, do R7",
		"content":"O mosquito Aedes aegypti \u00e9 o transmissor da zika, dengue e chikungunya Pixabay A primeira vacina do mundo contra a zika j\u00e1 tem 2.100, ou 87,5%, dos 2.400 volunt\u00e1rios necess\u00e1rios para a segunda fase de testes, segundo Lilian Ferrari, uma das coordenadoras da p\u2026 [+5482 chars]",
		"country":"",
		"date":"2018-12-08",
		"description":"Cerca de 2.100 dos 2.400 necess\u00e1rios foram recrutados, segundo o Hospital das Cl\u00ednicas de S\u00e3o Paulo, que desenvolve imunizante com os Estados Unidos",
		"event":"sarampo",
		"publishedAt":"2018-12-08T07:00:05Z",
		"region":"",
		"score":1.6,
		"source":"R7.com",
		"title":"Teste de vacina contra zika atinge 87% dos volunt\u00e1rios necess\u00e1rios",
		"url":"https://noticias.r7.com/saude/teste-de-vacina-contra-zika-atinge-87-dos-voluntarios-necessarios-08122018",
		"urlToImage":"https://img.r7.com/images/aedes-aegypit-dengue-15112018175059405"
	},
	{
		"author":"DINO",
		"content":"Voc\u00ea sabia que dia 5 de dezembro foi o Dia Internacional do Volunt\u00e1rio? A data foi institu\u00edda pela Organiza\u00e7\u00e3o das Na\u00e7\u00f5es Unidas (ONU) em 1985. E, por conta dessa celebra\u00e7\u00e3o, o Manaira Shopping \u2014 empreendimento do comerci\u00e1rio e empres\u00e1rio Roberto Santiago \u2014 e\u2026 [+4698 chars]",
		"country":"BR",
		"date":"2018-12-08",
		"description":"Voc\u00ea sabia que dia 5 de dezembro foi o Dia Internacional do Volunt\u00e1rio? A data foi institu\u00edda pela Organiza\u00e7\u00e3o das Na\u00e7\u00f5es Unidas (ONU) em 1985. E, por conta",
		"event":"dengue",
		"publishedAt":"2018-12-07T11:01:39Z",
		"region":"BA",
		"score":0.0,
		"source":"Terra.com.br",
		"title":"Manaira Shopping de Roberto Santiago recebe a\u00e7\u00e3o da Cruz Vermelha Brasileira - Para\u00edba",
		"url":"https://www.terra.com.br/noticias/dino/manaira-shopping-de-roberto-santiago-recebe-acao-da-cruz-vermelha-brasileira-paraiba,9d8c64b791c1d4cb54a31e2f598536a331qof4mn.html",
		"urlToImage":"http://p2.trrsf.com/image/fget/cf/800/450/middle/images.terra.com/2018/12/07/7e52bc5e-1287-4a9d-a6f7-d01ddaba93ee.jpg"
	},
	{
		"author":"BBC NEWS BRASIL",
		"content":"Cingapura investe h\u00e1 cinco d\u00e9cadas em pol\u00edticas para manter a cidade limpa Getty Images Cerca de 200 volunt\u00e1rios recolhiam lixo no entorno de um conjunto habitacional de Khatib, bairro no norte de Cingapura. Havia desde fam\u00edlias com crian\u00e7as a volunt\u00e1rios de \u2026 [+10231 chars]",
		"country":"BR",
		"date":"2018-12-08",
		"description":"H\u00e1 50 anos o governo investe pesado em a\u00e7\u00f5es para manter a cidade livre de detritos e subst\u00e2ncias mal\u00e9ficas \u00e0 sa\u00fade",
		"event":"dengue",
		"publishedAt":"2018-12-06T10:36:00Z",
		"region":"BA",
		"score":0.0,
		"source":"R7.com",
		"title":"Como Cingapura se tornou a metr\u00f3pole mais limpa da \u00c1sia",
		"url":"https://noticias.r7.com/internacional/como-cingapura-se-tornou-a-metropole-mais-limpa-da-asia-06122018",
		"urlToImage":"https://img.r7.com/images/homem-limpando-05122018161332379"
	},
	{
		"author":"DINO",
		"content":"Seattle Genetics, Inc. (Nasdaq:SGEN) e Takeda Pharmaceutical Company Limited (TSE:4502) anunciaram que os dados do ensaio cl\u00ednico ECHELON-2 de Fase 3 foram apresentados hoje em uma sess\u00e3o oral na 60 a Reuni\u00e3o Anual da American Society of Hematology (ASH). Os \u2026 [+35759 chars]",
		"country":"BR",
		"date":"2018-12-08",
		"description":"Seattle Genetics, Inc. (Nasdaq:SGEN) e Takeda Pharmaceutical Company Limited (TSE:4502) anunciaram que os dados do ensaio cl\u00ednico ECHELON-2 de Fase 3 foram a",
		"event":"diarreia",
		"publishedAt":"2018-12-07T08:25:07Z",
		"region":"AP",
		"score":0.0,
		"source":"Terra.com.br",
		"title":"Seattle Genetics e Takeda apresentam dados positivos do ensaio cl\u00ednico ECHELON-2 de Fase 3 para o ADCETRIS\u00ae (brentuximab vedotin) no tratamento de primeira linha dos linfomas perif\u00e9ricos de c\u00e9lulas T que expressam CD30",
		"url":"https://www.terra.com.br/noticias/dino/seattle-genetics-e-takeda-apresentam-dados-positivos-do-ensaio-clinico-echelon-2-de-fase-3-para-o-adcetris-brentuximab-vedotin-no-tratamento-de-primeira-linha-dos-linfomas-perifericos-de-celulas-t-que-expressam-cd30,ada487fb85e3f34a01d08780a47dd767j76rcm55.html",
		"urlToImage":"http://p2.trrsf.com/image/fget/cf/800/450/middle/s1.trrsf.com/atm/3/core/_img/terra-logo-white-bg-v3.jpg"
	},
	{
		"author":"Mona Chalabi",
		"content":"O ne of the negative legacies of George HW Bushs presidency was his inaction in the face of an Aids epidemic that has killed over half a million Americans. In the obituaries that followed his death, Bushs record on Aids was often only mentioned briefly, if at\u2026 [+1739 chars]",
		"country":"BR",
		"date":"2018-12-08",
		"description":"In 1981, the annual number of deaths among people with Aids was 451. By the time Bush left office, that figure was 40,000 One of the negative legacies of George HW Bush\u2019s presidency was his inaction in the face of an Aids epidemic that has killed over half a \u2026",
		"event":"aids",
		"publishedAt":"2018-12-07T08:00:11Z",
		"region":"ES",
		"score":10.0,
		"source":"The Guardian (AU)",
		"title":"My data sketch: George HW Bush's inaction on Aids | Mona Chalabi",
		"url":"https://www.theguardian.com/us-news/datablog/2018/dec/07/george-hw-bush-aids-crisis-graph-data",
		"urlToImage":"https://i.guim.co.uk/img/media/20624770f0978dc57aa798cf78729258b4258eec/284_0_1837_1102/master/1837.jpg?width=1200&height=630&quality=85&auto=format&fit=crop&overlay-align=bottom%2Cleft&overlay-width=100p&overlay-base64=L2ltZy9zdGF0aWMvb3ZlcmxheXMvdGctZGVmYXVsdC5wbmc&s=f601c488f7636b7da9867e052263d667"
	},
	{
		"author":"Deborah Giannini, do R7",
		"content":"O mosquito Aedes aegypti \u00e9 o transmissor da zika, dengue e chikungunya Pixabay A primeira vacina do mundo contra a zika j\u00e1 tem 2.100, ou 87,5%, dos 2.400 volunt\u00e1rios necess\u00e1rios para a segunda fase de testes, segundo Lilian Ferrari, uma das coordenadoras da p\u2026 [+5482 chars]",
		"country":"",
		"date":"2018-12-10",
		"description":"Cerca de 2.100 dos 2.400 necess\u00e1rios foram recrutados, segundo o Hospital das Cl\u00ednicas de S\u00e3o Paulo, que desenvolve imunizante com os Estados Unidos",
		"event":"dengue",
		"publishedAt":"2018-12-08T07:00:05Z",
		"region":"",
		"score":1.6,
		"source":"R7.com",
		"title":"Teste de vacina contra zika atinge 87% dos volunt\u00e1rios necess\u00e1rios",
		"url":"https://noticias.r7.com/saude/teste-de-vacina-contra-zika-atinge-87-dos-voluntarios-necessarios-08122018",
		"urlToImage":"https://img.r7.com/images/aedes-aegypit-dengue-15112018175059405"
	},
	{
		"author":"Hadley Freeman",
		"content":"G eorge HW Bush was no ones idea of a great president. His 1988 presidential campaign was the first I followed as a child in the US supporting, under my mothers instruction, his hapless rival, Michael Dukakis and even then he seemed strangely unquantifiable, \u2026 [+4664 chars]",
		"country":"",
		"date":"2018-12-10",
		"description":"References to Bush\u2019s support for Hillary Clinton have been reverently repeated, as has his unlikely friendship with Barack Obama George HW Bush was no one\u2019s idea of a great president. His 1988 presidential campaign was the first I followed as a child in the U\u2026",
		"event":"aids",
		"publishedAt":"2018-12-08T09:00:43Z",
		"region":"",
		"score":0.0,
		"source":"The Guardian (AU)",
		"title":"So now George Bush Sr is celebrated as a titan of unity. How on earth did we get here?",
		"url":"https://www.theguardian.com/us-news/2018/dec/08/george-hw-bush-titan-of-unity",
		"urlToImage":"https://i.guim.co.uk/img/media/1a010d60f21a44dba7a504e805e5e060c42b5482/436_138_652_391/master/652.jpg?width=1200&height=630&quality=85&auto=format&fit=crop&overlay-align=bottom%2Cleft&overlay-width=100p&overlay-base64=L2ltZy9zdGF0aWMvb3ZlcmxheXMvdGctb3BpbmlvbnMucG5n&s=c1bdbccd7ae4f2cf5444627611c5dbf4"
	},
	{
		"author":null,
		"content":"FOZ DO IGUA\u00c7U - Respons\u00e1veis pela \u00e1rea da Previd\u00eancia na equipe de transi\u00e7\u00e3o de Jair Bolsonaro, os irm\u00e3os Weintraub defenderam neste s\u00e1bado que os militantes de direita devem adaptar as teorias do fil\u00f3sofo Olavo de Carvalho, tido como guru do pr\u00f3ximo presiden\u2026 [+1605 chars]",
		"country":"",
		"date":"2018-12-10",
		"description":"Respons\u00e1veis pela \u00e1rea da Previd\u00eancia na equipe de transi\u00e7\u00e3o de Jair Bolsonaro, Arthur e Abraham participaram da C\u00fapula Conservadora das Am\u00e9ricas",
		"event":"aids",
		"publishedAt":"2018-12-08T23:11:00Z",
		"region":"",
		"score":0.0,
		"source":"Estadao.com.br",
		"title":"Irm\u00e3os Weintraub defendem adaptar teoria de Olavo de Carvalho para vencer a esquerda",
		"url":"https://www.estadao.com.br/noticias/geral,irmaos-weintraub-defendem-adaptar-teoria-de-olavo-de-carvalho-para-vencer-a-esquerda,70002638650",
		"urlToImage":"https://img.estadao.com.br/resources/jpg/2/8/1544310143082.jpg"
	},
	{
		"author":"Steven W Thrasher",
		"content":"H e lasted less time as an Oscars host than Anthony Scaramucci did as Trumps White House director of communications. On Friday, Kevin Hart withdrew from his role as hype man of the mediocre awards show. He did so on Twitter, writing that he wanted to sincerel\u2026 [+4018 chars]",
		"country":"",
		"date":"2018-12-10",
		"description":"It\u2019s easy for white liberals to imagine homophobia as the fault of a cartoonish black character even though black people hardly wield the power that drives homophobia He lasted less time as an Oscars host than Anthony Scaramucci did as Trump\u2019s White House dir\u2026",
		"event":"aids",
		"publishedAt":"2018-12-08T14:34:50Z",
		"region":"",
		"score":0.0,
		"source":"The Guardian (AU)",
		"title":"Kevin Hart fueled a dangerous trope: the unenlightened black homophobe | Steven W Thrasher",
		"url":"https://www.theguardian.com/commentisfree/2018/dec/08/kevin-hart-oscars-host-unenlightened-black-homophobe-trope",
		"urlToImage":"https://i.guim.co.uk/img/media/047ccd75a4b95d43760e24dec34b56b86af44042/0_73_2904_1742/master/2904.jpg?width=1200&height=630&quality=85&auto=format&fit=crop&overlay-align=bottom%2Cleft&overlay-width=100p&overlay-base64=L2ltZy9zdGF0aWMvb3ZlcmxheXMvdGctb3BpbmlvbnMucG5n&s=11372ed281eb9528bacf9f4e394f4d15"
	},
	{
		"author":"Samantha Tse, CNN",
		"content":"arts Published 10th December 2018 At this year's Art Basel Miami Beach, Prada launched Prada Mode Miami, a pop-up members-only club that featured a tightly edited program of art, music and dining. The Italian label teamed up with Chicago-based artist Theaster\u2026 [+3080 chars]",
		"country":"",
		"date":"2018-12-10",
		"description":"At this year's Art Basel Miami Beach, Prada launched Prada Mode Miami, a pop-up members-only club that featured a tightly edited program of art, music and dining.",
		"event":"aids",
		"publishedAt":"2018-12-10T12:53:04Z",
		"region":"",
		"score":0.0,
		"source":"CNN",
		"title":"Prada and Theaster Gates explored black identity Art Basel Miami Beach",
		"url":"https://www.cnn.com/style/article/art-basel-theaster-gates-prada-mode-miami/index.html",
		"urlToImage":"http://cdn.cnn.com/cnnnext/dam/assets/181207130929-prada-mode-miami-8-super-tease.jpg"
	},
	{
		"author":"Deborah Giannini, do R7",
		"content":"O mosquito Aedes aegypti \u00e9 o transmissor da zika, dengue e chikungunya Pixabay A primeira vacina do mundo contra a zika j\u00e1 tem 2.100, ou 87,5%, dos 2.400 volunt\u00e1rios necess\u00e1rios para a segunda fase de testes, segundo Lilian Ferrari, uma das coordenadoras da p\u2026 [+5482 chars]",
		"country":"",
		"date":"2018-12-10",
		"description":"Cerca de 2.100 dos 2.400 necess\u00e1rios foram recrutados, segundo o Hospital das Cl\u00ednicas de S\u00e3o Paulo, que desenvolve imunizante com os Estados Unidos",
		"event":"sarampo",
		"publishedAt":"2018-12-08T07:00:05Z",
		"region":"",
		"score":1.6,
		"source":"R7.com",
		"title":"Teste de vacina contra zika atinge 87% dos volunt\u00e1rios necess\u00e1rios",
		"url":"https://noticias.r7.com/saude/teste-de-vacina-contra-zika-atinge-87-dos-voluntarios-necessarios-08122018",
		"urlToImage":"https://img.r7.com/images/aedes-aegypit-dengue-15112018175059405"
	},
	{
		"author":"A TARDE On Line",
		"content":"Ser\u00e1 realizada nesta quarta-feira, 13, \u00e0s 17h, na sede do Minist\u00e9rio P\u00fablico estadual (MP-BA), uma reuni\u00e3o para apresentar estrat\u00e9gias de preven\u00e7\u00e3o e combate \u00e0 dengue na cidade de Feira de Santana (distante 109\u00a0km de Salvador).\r\nNos \u00faltimos tr\u00eas meses deste a\u2026 [+751 chars]",
		"country":"",
		"date":"2019-03-14",
		"description":"Ser\u00e1 realizada nesta quarta-feira, 13, \u00e0s 17h, na sede do Minist\u00e9rio P\u00fablico estadual (MP-BA), uma reuni\u00e3o para apresentar estrat\u00e9gias de preven\u00e7\u00e3o e combate \u00e0 dengue na cidade de Feira de Santana (distante 109km de Salvador). Nos \u00faltimos tr\u00eas meses deste ano\u2026",
		"event":"dengue",
		"publishedAt":"2019-03-13T00:34:00Z",
		"region":"",
		"score":4.8,
		"source":"Uol.com.br",
		"title":"Reuni\u00e3o apresentar\u00e1 plano de preven\u00e7\u00e3o e combate \u00e0 dengue em Feira de Santana",
		"url":"http://atarde.uol.com.br/bahia/noticias/2042336-reuniao-apresentara-plano-de-prevencao-e-combate-a-dengue-em-feira-de-santana",
		"urlToImage":""
	},
	{
		"author":"A TARDE On Line",
		"content":"Ser\u00e1 realizada nesta quarta-feira, 13, \u00e0s 17h, na sede do Minist\u00e9rio P\u00fablico estadual (MP-BA), uma reuni\u00e3o para apresentar estrat\u00e9gias de preven\u00e7\u00e3o e combate \u00e0 dengue na cidade de Feira de Santana (distante 109\u00a0km de Salvador).\r\nNos \u00faltimos tr\u00eas meses deste a\u2026 [+751 chars]",
		"country":"",
		"date":"2019-03-14",
		"description":"Ser\u00e1 realizada nesta quarta-feira, 13, \u00e0s 17h, na sede do Minist\u00e9rio P\u00fablico estadual (MP-BA), uma reuni\u00e3o para apresentar estrat\u00e9gias de preven\u00e7\u00e3o e combate \u00e0 dengue na cidade de Feira de Santana (distante 109km de Salvador). Nos \u00faltimos tr\u00eas meses deste ano\u2026",
		"event":"dengue",
		"publishedAt":"2019-03-13T00:34:00Z",
		"region":"",
		"score":4.8,
		"source":"Uol.com.br",
		"title":"Reuni\u00e3o apresentar\u00e1 plano de preven\u00e7\u00e3o e combate \u00e0 dengue em Feira de Santana",
		"url":"http://atarde.uol.com.br/bahia/noticias/2042336-reuniao-apresentara-plano-de-prevencao-e-combate-a-dengue-em-feira-de-santana",
		"urlToImage":""
	},
	{
		"author":"Estad\u00e3o Conte\u00fado",
		"content":"Ao menos 29 pessoas j\u00e1 morreram ap\u00f3s contrair dengue em 2019 no Estado de S\u00e3o Paulo, conforme a Secretaria Estadual de Sa\u00fade. O n\u00famero \u00e9 quase dez vezes maior que as tr\u00eas mortes registradas no mesmo per\u00edodo de 2018 \u2013 em todo o ano passado, a dengue matou 10 p\u2026 [+3185 chars]",
		"country":"",
		"date":"2019-03-22",
		"description":"Dos 645 munic\u00edpios paulistas, 603 j\u00e1 tiveram casos de dengue notificados neste ano. Ao todo, 29 pessoas morreram pela doen\u00e7a at\u00e9 20 de mar\u00e7o",
		"event":"dengue",
		"publishedAt":"2019-03-21T04:14:05Z",
		"region":"",
		"score":6.4,
		"source":"Abril.com.br",
		"title":"Total de mortes por dengue em SP \u00e9 quase 10 vezes maior do que em 2018",
		"url":"https://veja.abril.com.br/saude/total-de-mortes-por-dengue-em-sp-e-quase-10-vezes-maior-do-que-em-2018/",
		"urlToImage":"https://abrilveja.files.wordpress.com/2017/01/aedes-aegypti-mosquito-transmissor-da-dengue-e-da-febre-amarela-urbana.jpg?quality=70&strip=info&w=680&h=453&crop=1"
	},
	{
		"author":"Ag\u00eancia Estado",
		"content":"Larvas de dengue em unidade da defesa civil em Catanduva (SP) M\u00e1rcio Neves/R7 Ao menos 29 pessoas j\u00e1 morreram ap\u00f3s contrair dengue este ano no Estado de S\u00e3o Paulo, conforme a Secretaria Estadual de Sa\u00fade. O n\u00famero \u00e9 quase dez vezes maior que as tr\u00eas mortes re\u2026 [+3334 chars]",
		"country":"",
		"date":"2019-03-22",
		"description":"Estado j\u00e1 registrou 29 mortes e outras 16 est\u00e3o sendo investigadas.\u00a0\u00a0Em todo o no passado, a dengue matou 10 pessoas em SP",
		"event":"dengue",
		"publishedAt":"2019-03-20T23:54:00Z",
		"region":"",
		"score":6.4,
		"source":"R7.com",
		"title":"Mortes por dengue em SP j\u00e1 \u00e9 quase 10 vezes maior do que em 2018",
		"url":"https://noticias.r7.com/saude/mortes-por-dengue-em-sp-ja-e-quase-10-vezes-maior-do-que-em-2018-20032019",
		"urlToImage":"https://img.r7.com/images/larvas-dengue-catanduva-20032019213601823"
	},
	{
		"author":"Estad\u00e3o Conte\u00fado",
		"content":"SOROCABA - Ao menos 29 pessoas j\u00e1 morreram ap\u00f3s contrair dengue este ano no Estado de S\u00e3o Paulo, conforme a Secretaria Estadual de Sa\u00fade. O n\u00famero \u00e9 quase dez vezes maior que as tr\u00eas mortes registradas no mesmo per\u00edodo de 2018 - em todo o ano passado, a dengu\u2026 [+3197 chars]",
		"country":"",
		"date":"2019-03-22",
		"description":"SOROCABA - Ao menos 29 pessoas j\u00e1 morreram ap\u00f3s contrair dengue este ano no Estado de S\u00e3o Paulo,...",
		"event":"dengue",
		"publishedAt":"2019-03-20T22:17:20Z",
		"region":"",
		"score":4.8,
		"source":"Terra.com.br",
		"title":"N\u00famero de mortes por dengue em SP j\u00e1 \u00e9 quase 10 vezes maior do que em 2018",
		"url":"https://www.terra.com.br/vida-e-estilo/saude/numero-de-mortes-por-dengue-em-sp-ja-e-quase-10-vezes-maior-do-que-em-2018,c07cf4afd9261d5ef23c48443a7e19bc6a75nxnz.html",
		"urlToImage":"http://p2.trrsf.com/image/fget/cf/800/450/middle/images.terra.com/2019/03/20/1553119026575.jpg"
	},
	{
		"author":"Do R7",
		"content":"Campo Grande (MS) decretou situa\u00e7\u00e3o de emerg\u00eancia por causa da dengue. O n\u00famero de notifica\u00e7\u00f5es j\u00e1 \u00e9 650% maior do que o registrado no ano passado. Para assistir ao conte\u00fado na \u00edntegra, acesse PlayPlus.com.",
		"country":"",
		"date":"2019-03-22",
		"description":"Campo Grande (MS) decretou situa\u00e7\u00e3o de emerg\u00eancia por causa da dengue. O n\u00famero de notifica\u00e7\u00f5es j\u00e1 \u00e9 650% maior do que o registrado no ano pas...",
		"event":"dengue",
		"publishedAt":"2019-03-20T02:07:45Z",
		"region":"",
		"score":4.8,
		"source":"R7.com",
		"title":"Campo Grande decreta estado de emerg\u00eancia por causa da dengue",
		"url":"http://recordtv.r7.com/jornal-da-record/videos/campo-grande-decreta-estado-de-emergencia-por-causa-da-dengue-19032019",
		"urlToImage":"https://vtb.r7.com/396768/2019/03/19/5c9199aa19d224591b0003a7/d821aa4ace9f423aa3f875f13bfc42b2__ER7_RE_JR_DENGUE_CAMPO_GRANDE_2030kbps_2019_03_19_thumb_thumb.jpg"
	},
	{
		"author":"Ag\u00eancia Estado",
		"content":"Larvas de dengue em unidade da defesa civil em Catanduva (SP) M\u00e1rcio Neves/R7 Ao menos 29 pessoas j\u00e1 morreram ap\u00f3s contrair dengue este ano no Estado de S\u00e3o Paulo, conforme a Secretaria Estadual de Sa\u00fade. O n\u00famero \u00e9 quase dez vezes maior que as tr\u00eas mortes re\u2026 [+3334 chars]",
		"country":"",
		"date":"2019-03-22",
		"description":"Estado j\u00e1 registrou 29 mortes e outras 16 est\u00e3o sendo investigadas.\u00a0\u00a0Em todo o no passado, a dengue matou 10 pessoas em SP",
		"event":"dengue",
		"publishedAt":"2019-03-20T23:54:00Z",
		"region":"",
		"score":6.4,
		"source":"R7.com",
		"title":"Mortes por dengue em SP j\u00e1 \u00e9 quase 10 vezes maior do que em 2018",
		"url":"https://noticias.r7.com/saude/mortes-por-dengue-em-sp-ja-e-quase-10-vezes-maior-do-que-em-2018-20032019",
		"urlToImage":"https://img.r7.com/images/larvas-dengue-catanduva-20032019213601823"
	},
	{
		"author":"Estad\u00e3o Conte\u00fado",
		"content":"SOROCABA - Ao menos 29 pessoas j\u00e1 morreram ap\u00f3s contrair dengue este ano no Estado de S\u00e3o Paulo, conforme a Secretaria Estadual de Sa\u00fade. O n\u00famero \u00e9 quase dez vezes maior que as tr\u00eas mortes registradas no mesmo per\u00edodo de 2018 - em todo o ano passado, a dengu\u2026 [+3197 chars]",
		"country":"",
		"date":"2019-03-22",
		"description":"SOROCABA - Ao menos 29 pessoas j\u00e1 morreram ap\u00f3s contrair dengue este ano no Estado de S\u00e3o Paulo,...",
		"event":"dengue",
		"publishedAt":"2019-03-20T22:17:20Z",
		"region":"",
		"score":4.8,
		"source":"Terra.com.br",
		"title":"N\u00famero de mortes por dengue em SP j\u00e1 \u00e9 quase 10 vezes maior do que em 2018",
		"url":"https://www.terra.com.br/vida-e-estilo/saude/numero-de-mortes-por-dengue-em-sp-ja-e-quase-10-vezes-maior-do-que-em-2018,c07cf4afd9261d5ef23c48443a7e19bc6a75nxnz.html",
		"urlToImage":"http://p2.trrsf.com/image/fget/cf/800/450/middle/images.terra.com/2019/03/20/1553119026575.jpg"
	},
	{
		"author":"Do R7",
		"content":"Campo Grande (MS) decretou situa\u00e7\u00e3o de emerg\u00eancia por causa da dengue. O n\u00famero de notifica\u00e7\u00f5es j\u00e1 \u00e9 650% maior do que o registrado no ano passado. Para assistir ao conte\u00fado na \u00edntegra, acesse PlayPlus.com.",
		"country":"",
		"date":"2019-03-22",
		"description":"Campo Grande (MS) decretou situa\u00e7\u00e3o de emerg\u00eancia por causa da dengue. O n\u00famero de notifica\u00e7\u00f5es j\u00e1 \u00e9 650% maior do que o registrado no ano pas...",
		"event":"dengue",
		"publishedAt":"2019-03-20T02:07:45Z",
		"region":"",
		"score":4.8,
		"source":"R7.com",
		"title":"Campo Grande decreta estado de emerg\u00eancia por causa da dengue",
		"url":"http://recordtv.r7.com/jornal-da-record/videos/campo-grande-decreta-estado-de-emergencia-por-causa-da-dengue-19032019",
		"urlToImage":"https://vtb.r7.com/396768/2019/03/19/5c9199aa19d224591b0003a7/d821aa4ace9f423aa3f875f13bfc42b2__ER7_RE_JR_DENGUE_CAMPO_GRANDE_2030kbps_2019_03_19_thumb_thumb.jpg"
	},
	{
		"author":"Estad\u00e3o Conte\u00fado",
		"content":"Ao menos 29 pessoas j\u00e1 morreram ap\u00f3s contrair dengue em 2019 no Estado de S\u00e3o Paulo, conforme a Secretaria Estadual de Sa\u00fade. O n\u00famero \u00e9 quase dez vezes maior que as tr\u00eas mortes registradas no mesmo per\u00edodo de 2018 \u2013 em todo o ano passado, a dengue matou 10 p\u2026 [+3185 chars]",
		"country":"",
		"date":"2019-03-22",
		"description":"Dos 645 munic\u00edpios paulistas, 603 j\u00e1 tiveram casos de dengue notificados neste ano. Ao todo, 29 pessoas morreram pela doen\u00e7a at\u00e9 20 de mar\u00e7o",
		"event":"dengue",
		"publishedAt":"2019-03-21T04:14:05Z",
		"region":"",
		"score":6.4,
		"source":"Abril.com.br",
		"title":"Total de mortes por dengue em SP \u00e9 quase 10 vezes maior do que em 2018",
		"url":"https://veja.abril.com.br/saude/total-de-mortes-por-dengue-em-sp-e-quase-10-vezes-maior-do-que-em-2018/",
		"urlToImage":"https://abrilveja.files.wordpress.com/2017/01/aedes-aegypti-mosquito-transmissor-da-dengue-e-da-febre-amarela-urbana.jpg?quality=70&strip=info&w=680&h=453&crop=1"
	},
	{
		"author":"Ag\u00eancia Estado",
		"content":"Larvas de dengue em unidade da defesa civil em Catanduva (SP) M\u00e1rcio Neves/R7 Ao menos 29 pessoas j\u00e1 morreram ap\u00f3s contrair dengue este ano no Estado de S\u00e3o Paulo, conforme a Secretaria Estadual de Sa\u00fade. O n\u00famero \u00e9 quase dez vezes maior que as tr\u00eas mortes re\u2026 [+3334 chars]",
		"country":"",
		"date":"2019-03-22",
		"description":"Estado j\u00e1 registrou 29 mortes e outras 16 est\u00e3o sendo investigadas.\u00a0\u00a0Em todo o no passado, a dengue matou 10 pessoas em SP",
		"event":"dengue",
		"publishedAt":"2019-03-20T23:54:00Z",
		"region":"",
		"score":6.4,
		"source":"R7.com",
		"title":"Mortes por dengue em SP j\u00e1 \u00e9 quase 10 vezes maior do que em 2018",
		"url":"https://noticias.r7.com/saude/mortes-por-dengue-em-sp-ja-e-quase-10-vezes-maior-do-que-em-2018-20032019",
		"urlToImage":"https://img.r7.com/images/larvas-dengue-catanduva-20032019213601823"
	},
	{
		"author":"Lucas Pavanelli, do R7",
		"content":"Minas vive explos\u00e3o de casos de dengue em 2019 Fabio Rodrigues Pozzebom/ABr O Estado de Minas Gerais caminha para sua quarta epidemia de dengue em 10 anos. Os dados mais atualizados divulgados pela SES (Secretaria de Estado de Sa\u00fade) mostra uma explos\u00e3o no n\u00fa\u2026 [+2817 chars]",
		"country":"",
		"date":"2019-03-26",
		"description":"Casos registrados em 2019 j\u00e1 superam a soma das ocorr\u00eancias da doen\u00e7a nos \u00faltimos dois anos; \u00faltima epidemia de dengue foi registrada em 2016",
		"event":"dengue",
		"publishedAt":"2019-03-26T07:00:02Z",
		"region":"",
		"score":6.4,
		"source":"R7.com",
		"title":"Minas caminha para sua 4\u00aa epidemia de dengue em uma d\u00e9cada",
		"url":"https://noticias.r7.com/minas-gerais/minas-caminha-para-sua-4-epidemia-de-dengue-em-uma-decada-26032019",
		"urlToImage":"https://img.r7.com/images/2014/06/28/4rsqwiflea_1abt8s7or8_file.jpg"
	},
	{
		"author":"A TARDE On Line",
		"content":"O n\u00famero de casos notificados como suspeitos de dengue, doen\u00e7a transmitida pelo mosquito Aedes aegypti, subiu de 1.907 para 7.252, alta de 280%, na compara\u00e7\u00e3o entre 1\u00ba/1 e 18/3 de 2018 e igual per\u00edodo deste ano. A informa\u00e7\u00e3o foi divulgada pelo biom\u00e9dico sanit\u2026 [+3799 chars]",
		"country":"",
		"date":"2019-03-26",
		"description":"O n\u00famero de casos notificados como suspeitos de dengue, doen\u00e7a transmitida pelo mosquito Aedes aegypti, subiu de 1.907 para 7.252, alta de 280%, na compara\u00e7\u00e3o entre 1/1 e 18/3 de 2018 e igual per\u00edodo deste ano. A informa\u00e7\u00e3o foi divulgada pelo biom\u00e9dico sanita\u2026",
		"event":"dengue",
		"publishedAt":"2019-03-24T15:34:00Z",
		"region":"",
		"score":4.8,
		"source":"Uol.com.br",
		"title":"Casos suspeitos de dengue crescem 280%",
		"url":"http://atarde.uol.com.br/coluna/tempopresente/2045137-casos-suspeitos-de-dengue-crescem-280-premium",
		"urlToImage":""
	},
	{
		"author":"Lucas Pavanelli, do R7",
		"content":"Minas vive explos\u00e3o de casos de dengue em 2019 Fabio Rodrigues Pozzebom/ABr O Estado de Minas Gerais caminha para sua quarta epidemia de dengue em 10 anos. Os dados mais atualizados divulgados pela SES (Secretaria de Estado de Sa\u00fade) mostra uma explos\u00e3o no n\u00fa\u2026 [+2817 chars]",
		"country":"",
		"date":"2019-03-26",
		"description":"Casos registrados em 2019 j\u00e1 superam a soma das ocorr\u00eancias da doen\u00e7a nos \u00faltimos dois anos; \u00faltima epidemia de dengue foi registrada em 2016",
		"event":"dengue",
		"publishedAt":"2019-03-26T07:00:02Z",
		"region":"",
		"score":6.4,
		"source":"R7.com",
		"title":"Minas caminha para sua 4\u00aa epidemia de dengue em uma d\u00e9cada",
		"url":"https://noticias.r7.com/minas-gerais/minas-caminha-para-sua-4-epidemia-de-dengue-em-uma-decada-26032019",
		"urlToImage":"https://img.r7.com/images/2014/06/28/4rsqwiflea_1abt8s7or8_file.jpg"
	},
	{
		"author":"A TARDE On Line",
		"content":"O n\u00famero de casos notificados como suspeitos de dengue, doen\u00e7a transmitida pelo mosquito Aedes aegypti, subiu de 1.907 para 7.252, alta de 280%, na compara\u00e7\u00e3o entre 1\u00ba/1 e 18/3 de 2018 e igual per\u00edodo deste ano. A informa\u00e7\u00e3o foi divulgada pelo biom\u00e9dico sanit\u2026 [+3799 chars]",
		"country":"",
		"date":"2019-03-26",
		"description":"O n\u00famero de casos notificados como suspeitos de dengue, doen\u00e7a transmitida pelo mosquito Aedes aegypti, subiu de 1.907 para 7.252, alta de 280%, na compara\u00e7\u00e3o entre 1/1 e 18/3 de 2018 e igual per\u00edodo deste ano. A informa\u00e7\u00e3o foi divulgada pelo biom\u00e9dico sanita\u2026",
		"event":"dengue",
		"publishedAt":"2019-03-24T15:34:00Z",
		"region":"",
		"score":4.8,
		"source":"Uol.com.br",
		"title":"Casos suspeitos de dengue crescem 280%",
		"url":"http://atarde.uol.com.br/coluna/tempopresente/2045137-casos-suspeitos-de-dengue-crescem-280-premium",
		"urlToImage":""
	},
	{
		"author":"Ag\u00eancia Estado",
		"content":"A dengue avan\u00e7a no Brasil. O n\u00famero de casos da doen\u00e7a entre janeiro e 16 de mar\u00e7o j\u00e1 chega a 229.064, um aumento de 224% em rela\u00e7\u00e3o ao mesmo per\u00edodo do ano passado. Tr\u00eas Estados - Tocantins, Acre, Mato Grosso do Sul - j\u00e1 est\u00e3o em epidemia.No Mato Grosso do S\u2026 [+3578 chars]",
		"country":"",
		"date":"2019-03-26",
		"description":"A dengue avan\u00e7a no Brasil. O n\u00famero de casos da doen\u00e7a entre janeiro e 16 de mar\u00e7o j\u00e1 chega a 229.064, um aumento de 224% em rela\u00e7\u00e3o ao mesmo ...",
		"event":"dengue",
		"publishedAt":"2019-03-25T15:55:00Z",
		"region":"",
		"score":4.8,
		"source":"R7.com",
		"title":"Casos de dengue crescem 224%; doen\u00e7a causou 62 mortes, metade em SP",
		"url":"https://noticias.r7.com/sao-paulo/casos-de-dengue-crescem-224-doenca-causou-62-mortes-metade-em-sp-25032019",
		"urlToImage":"https://assets.r7.com/assets/schumi_core/og-image/vertical/noticias-d568f5b8592fec9717600f5697494be3.png"
	},
	{
		"author":"Lucas Pavanelli, do R7",
		"content":"Minas tem mais de 66 mil casos de dengue em 2019 L\u00e9o Ramos Chaves Se somarmos todos os casos de dengue contabilizados em Minas Gerais nos \u00faltimos dois anos, n\u00e3o alcan\u00e7amos as estat\u00edsticas dos primeiros 84 dias de 2019. Balan\u00e7o divulgado pela Secretaria de Est\u2026 [+1151 chars]",
		"country":"",
		"date":"2019-03-26",
		"description":"Estado j\u00e1 apresenta mais de 66 mil ocorr\u00eancias, de acordo com Secretaria de Estado da Sa\u00fade; seis pessoas morreram por causa da da doen\u00e7a",
		"event":"dengue",
		"publishedAt":"2019-03-25T21:41:13Z",
		"region":"",
		"score":4.8,
		"source":"R7.com",
		"title":"Minas j\u00e1 tem mais casos de dengue que nos dois \u00faltimos anos somados",
		"url":"https://noticias.r7.com/minas-gerais/minas-ja-tem-mais-casos-de-dengue-que-nos-dois-ultimos-anos-somados-25032019",
		"urlToImage":"https://img.r7.com/images/mosquito-aedes-aegypti-transmissor-dos-virus-da-dengue-e-zika-11022019161931407"
	},
	{
		"author":null,
		"content":"O Departamento de Vigil\u00e2ncia em Sa\u00fade (Devisa) de Campinas (SP) j\u00e1 registrou 556 casos confirmados de dengue este ano e a Prefeitura afirma que 100% da circula\u00e7\u00e3o do v\u00edrus \u00e9 do tipo 2 da doen\u00e7a, que n\u00e3o circula na cidade h\u00e1 dez anos. A informa\u00e7\u00e3o foi confirma\u2026 [+2778 chars]",
		"country":"",
		"date":"2019-03-26",
		"description":"Dados foram divulgados pelo Departamento de Vigil\u00e2ncia em Sa\u00fade. N\u00famero j\u00e1 supera total de registros em 2018. Tipo 2 n\u00e3o circulava na cidade h\u00e1 dez anos. Mosquito Aedes aegypti \u00e9 o transmissor do v\u00edrus da dengue Reprodu\u00e7\u00e3o/EPTV O Departamento de Vigil\u00e2ncia em\u2026",
		"event":"dengue",
		"publishedAt":"2019-03-26T15:21:13Z",
		"region":"",
		"score":3.2,
		"source":"Globo",
		"title":"Campinas confirma 556 casos de dengue; tipo 2 circula em 100% da cidade",
		"url":"https://g1.globo.com/sp/campinas-regiao/noticia/2019/03/26/campinas-confirma-556-casos-de-dengue-tipo-2-circula-em-100percent-da-cidade.ghtml",
		"urlToImage":"https://s2.glbimg.com/7HRFx7i1crNhyYpiZNwNWX2iaH8=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_59edd422c0c84a879bd37670ae4f538a/internal_photos/bs/2019/u/N/1r3XlwSuA53YhrRWMzVQ/mosquito.png"
	},
	{
		"author":"Deutsche Welle",
		"content":"Ag\u00eancias humanit\u00e1rias correm contra o tempo para combater surtos \"inevit\u00e1veis\" de doen\u00e7as. Cat\u00e1strofe provocou inunda\u00e7\u00f5es e danificou hospitais. N\u00famero de mortos em Mo\u00e7ambique chega a 446.O risco de epidemias amea\u00e7a agravar ainda mais a situa\u00e7\u00e3o dos sobrevive\u2026 [+3375 chars]",
		"country":"",
		"date":"2019-03-26",
		"description":"Ag\u00eancias humanit\u00e1rias correm contra o tempo para combater surtos \"inevit\u00e1veis\" de doen\u00e7as. Cat\u00e1strofe provocou inunda\u00e7\u00f5es e danificou hospitais. N\u00famero de mo",
		"event":"dengue",
		"publishedAt":"2019-03-24T17:08:51Z",
		"region":"",
		"score":0.0,
		"source":"Terra.com.br",
		"title":"Ap\u00f3s ciclone, sul da \u00c1frica vive amea\u00e7a de epidemias",
		"url":"https://www.terra.com.br/noticias/apos-ciclone-sul-da-africa-vive-ameaca-de-epidemias,9027fa82318549189bb278840237ab8eay3b6edh.html",
		"urlToImage":"http://p2.trrsf.com/image/fget/cf/800/450/middle/s1.trrsf.com/atm/3/core/_img/terra-logo-white-bg-v3.jpg"
	},
	{
		"author":null,
		"content":"A dura realidade do presente teima em esmaecer vis\u00f5es mais alvissareiras que se possa ter para o futuro do Brasil. O mesmo pa\u00eds que pleiteia o ingresso no grupo de elite das na\u00e7\u00f5es nos grandes f\u00f3runs internacionais ainda tem de lidar com mazelas que h\u00e1 muito \u2026 [+3690 chars]",
		"country":"",
		"date":"2019-03-26",
		"description":"A dura realidade do presente teima em esmaecer vis\u00f5es mais alvissareiras que se possa ter para o futuro do Brasil",
		"event":"sarampo",
		"publishedAt":"2019-03-25T06:00:00Z",
		"region":"",
		"score":3.6,
		"source":"Estadao.com.br",
		"title":"O novo surto de sarampo",
		"url":"https://opiniao.estadao.com.br/noticias/notas-e-informacoes,o-novo-surto-de-sarampo,70002766663",
		"urlToImage":"http://www.estadao.com.br/estadao/novo/img/estadao.gif"
	},
	{
		"author":"Madison Park, CNN",
		"content":"(CNN)The deadly Ebola outbreak in the Democratic Republic of Congo, has surpassed 1,000 cases, according to the country's health ministry.\r\nThe number of confirmed cases stands at 1,009, of which 944 are confirmed and 65 probable, in an outbreak that started \u2026 [+2100 chars]",
		"country":"",
		"date":"2019-03-26",
		"description":"The deadly Ebola outbreak in the Democratic Republic of Congo, has surpassed 1,000 cases, according to the country's health ministry.",
		"event":"ebola",
		"publishedAt":"2019-03-25T04:12:45Z",
		"region":"",
		"score":9.0,
		"source":"CNN",
		"title":"More than 1,000 Ebola cases reported in outbreak",
		"url":"https://www.cnn.com/2019/03/25/health/ebola-drc-who/index.html",
		"urlToImage":"https://cdn.cnn.com/cnnnext/dam/assets/190119080100-ebola-congo-super-tease.jpg"
	},
	{
		"author":"A TARDE On Line",
		"content":"No Dia Mundial de Combate \u00e0 Tuberculose, lembrado neste domingo, 24, a Organiza\u00e7\u00e3o Mundial da Sa\u00fade (OMS) alerta que a doen\u00e7a mata, diariamente, quase 4.500 pessoas em todo o planeta e permanece com o status de doen\u00e7a infecciosa mais mortal do mundo. Os n\u00famer\u2026 [+2313 chars]",
		"country":"",
		"date":"2019-03-26",
		"description":"No Dia Mundial de Combate \u00e0 Tuberculose, lembrado neste domingo, 24, a Organiza\u00e7\u00e3o Mundial da Sa\u00fade (OMS) alerta que a doen\u00e7a mata, diariamente, quase 4.500 pessoas em todo o planeta e permanece com o status de doen\u00e7a infecciosa mais mortal do mundo. Os n\u00famer\u2026",
		"event":"tuberculose ",
		"publishedAt":"2019-03-24T18:18:00Z",
		"region":"",
		"score":0.0,
		"source":"Uol.com.br",
		"title":"Tuberculose mata 4.500 pessoas todos os dias no mundo",
		"url":"http://atarde.uol.com.br/saude/noticias/2045158-tuberculose-mata-4500-pessoas-todos-os-dias-no-mundo",
		"urlToImage":""
	},
	{
		"author":"Ag\u00eancia Brasil",
		"content":"Pouco mais de 10 dias depois de o Ciclone Idai passar por Mo\u00e7ambique, o pa\u00eds est\u00e1 sob alerta do c\u00f3lera. Segundo as autoridades estrangeiras, h\u00e1 v\u00e1rios registros de mortes em decorr\u00eancia da doen\u00e7a nos centros de acolhimentos.\r\nNa regi\u00e3o da cidade de Beira, a m\u2026 [+1470 chars]",
		"country":"",
		"date":"2019-03-26",
		"description":"Na regi\u00e3o da cidade de Beira, a mais atingida pelo desastre, h\u00e1 228 mil pessoas abrigadas em ambientes sem condi\u00e7\u00f5es de higiene",
		"event":"mal\u00e1ria ",
		"publishedAt":"2019-03-26T11:55:18Z",
		"region":"",
		"score":0.0,
		"source":"Abril.com.br",
		"title":"Ap\u00f3s passagem de ciclone, Mo\u00e7ambique enfrenta risco de surto de c\u00f3lera",
		"url":"https://exame.abril.com.br/mundo/apos-passagem-de-ciclone-mocambique-enfrenta-risco-de-surto-de-colera/",
		"urlToImage":"https://abrilexame.files.wordpress.com/2019/03/2019-03-26t100206z_431709558_rc14b806ee40_rtrmadp_3_africa-cyclone.jpg?quality=70&strip=info&w=680&h=453&crop=1"
	},
	{
		"author":"Deutsche Welle",
		"content":"Ag\u00eancias humanit\u00e1rias correm contra o tempo para combater surtos \"inevit\u00e1veis\" de doen\u00e7as. Cat\u00e1strofe provocou inunda\u00e7\u00f5es e danificou hospitais. N\u00famero de mortos em Mo\u00e7ambique chega a 446.O risco de epidemias amea\u00e7a agravar ainda mais a situa\u00e7\u00e3o dos sobrevive\u2026 [+3375 chars]",
		"country":"",
		"date":"2019-03-26",
		"description":"Ag\u00eancias humanit\u00e1rias correm contra o tempo para combater surtos \"inevit\u00e1veis\" de doen\u00e7as. Cat\u00e1strofe provocou inunda\u00e7\u00f5es e danificou hospitais. N\u00famero de mo",
		"event":"mal\u00e1ria ",
		"publishedAt":"2019-03-24T17:08:51Z",
		"region":"",
		"score":0.0,
		"source":"Terra.com.br",
		"title":"Ap\u00f3s ciclone, sul da \u00c1frica vive amea\u00e7a de epidemias",
		"url":"https://www.terra.com.br/noticias/apos-ciclone-sul-da-africa-vive-ameaca-de-epidemias,9027fa82318549189bb278840237ab8eay3b6edh.html",
		"urlToImage":"http://p2.trrsf.com/image/fget/cf/800/450/middle/s1.trrsf.com/atm/3/core/_img/terra-logo-white-bg-v3.jpg"
	},
	{
		"author":"Ananda Pellerin, CNN",
		"content":"artsPublished 25th March 2019\r\nJenny Holzer is one of America's most the incisive and respected conceptual artists. For four decades, her text-based works have been object lessons in the power of empathy and a conduit for the shared -- if troubled -- human ex\u2026 [+4002 chars]",
		"country":"",
		"date":"2019-03-26",
		"description":"For 40 years, Jenny Holzer has explored the most troubling sides of the human experience, touching on everything from war, patriarchy and the AIDS crisis to gun violence and dangers of everyday life.",
		"event":"aids",
		"publishedAt":"2019-03-25T14:07:36Z",
		"region":"",
		"score":2.0,
		"source":"CNN",
		"title":"Sex, violence and global conflict: Jenny Holzer sheds light on humanity's dark side",
		"url":"https://www.cnn.com/style/article/jenny-holzer-guggenheim-bilbao/index.html",
		"urlToImage":"http://cdn.cnn.com/cnnnext/dam/assets/190325125349-jenny-holzer-memorial-bench-ii-super-tease.jpg"
	},
	{
		"author":"Eduardo Baptista, CNN",
		"content":"Beijing, China (CNN)More than two minutes of LGBT content have been scrubbed from the biopic of British rock band Queen, \"Bohemian Rhapsody,\" for the Chinese audience, including scenes of two men kissing and the word \"gay.\" \r\nThe award-winning film, which ope\u2026 [+4290 chars]",
		"country":"",
		"date":"2019-03-26",
		"description":"More than two minutes of LGBT content have been scrubbed from the biopic of British rock band Queen, \"Bohemian Rhapsody,\" for the Chinese audience, including scenes of two men kissing and the word \"gay.\"",
		"event":"aids",
		"publishedAt":"2019-03-25T04:19:45Z",
		"region":"",
		"score":0.0,
		"source":"CNN",
		"title":"Six LGBT moments cut from 'Bohemian Rhapsody' in China",
		"url":"https://www.cnn.com/2019/03/25/asia/bohemian-rhapsody-censorship-china-intl/index.html",
		"urlToImage":"https://cdn.cnn.com/cnnnext/dam/assets/180515121559-rami-malek-freddie-mercury-queen-bohemian-rhapsody-movie-super-tease.jpg"
	},
	{
		"author":"DINO",
		"content":"A tecnologia est\u00e1 cada vez mais presente no cotidiano das pessoas e nos consult\u00f3rios odontol\u00f3gicos. Quem nunca sentiu medo de tomar uma anestesia durante os procedimentos odontol\u00f3gicos?\r\nApesar de o Brasil ser o pa\u00eds com mais dentistas no mundo - 260 mil , 55\u2026 [+3901 chars]",
		"country":"",
		"date":"2019-04-04",
		"description":"A tecnologia est\u00e1 cada vez mais presente no cotidiano das pessoas e nos consult\u00f3rios odontol\u00f3gicos. Quem nunca sentiu medo de tomar uma anestesia durante os",
		"event":"dst",
		"publishedAt":"2019-04-03T19:59:49Z",
		"region":"",
		"score":0.0,
		"source":"Terra.com.br",
		"title":"Empresa nacional est\u00e1 modernizando os tratamentos odontol\u00f3gicos",
		"url":"https://www.terra.com.br/noticias/dino/empresa-nacional-esta-modernizando-os-tratamentos-odontologicos,86d9134c074ae581caf7e490555369f8rp4b0ghm.html",
		"urlToImage":"http://p2.trrsf.com/image/fget/cf/800/450/middle/images.terra.com/2019/04/03/83f3cbbd-16b8-4119-85a2-df20ddb3d7a2.jpeg"}]
